{"CodDpt": "ZA", "CodDpt3Car": "971", "LibDpt": "GUADELOUPE", "Communes": [{"CodCan": "01", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Les Abymes-1", "LibSubCom": "Les Abymes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10753"}, "Abstentions": {"Nombre": "5820", "RapportInscrit": "54,12"}, "Votants": {"Nombre": "4933", "RapportInscrit": "45,88"}, "Blancs": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "6,08"}, "Nuls": {"Nombre": "485", "RapportInscrit": "4,51", "RapportVotant": "9,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "4148", "RapportInscrit": "38,58", "RapportVotant": "84,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LERUS Chantal et M. RAUZDUEL Rosan", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERUS", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUZDUEL", "PrePsn": "Rosan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2685", "RapportExprime": "64,73", "RapportInscrit": "24,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AZEDE Lise et M. NAPRIX Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AZEDE", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPRIX", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1463", "RapportExprime": "35,27", "RapportInscrit": "13,61"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Les Abymes-2", "LibSubCom": "Les Abymes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17164"}, "Abstentions": {"Nombre": "7872", "RapportInscrit": "45,86"}, "Votants": {"Nombre": "9292", "RapportInscrit": "54,14"}, "Blancs": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "791", "RapportInscrit": "4,61", "RapportVotant": "8,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "8088", "RapportInscrit": "47,12", "RapportVotant": "87,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUCARD-BOUSARDO Sim\u00e9one et M. JACOBY-KOALY Francillonne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCARD-BOUSARDO", "PrePsn": "Sim\u00e9one", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACOBY-KOALY", "PrePsn": "Francillonne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "777", "RapportExprime": "9,61", "RapportInscrit": "4,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIOUGOU - FIRPIONN Eliane et M. MICHELY Fabert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIOUGOU - FIRPIONN", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELY", "PrePsn": "Fabert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3662", "RapportExprime": "45,28", "RapportInscrit": "21,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUSARDO Rosalie et M. MERIDAN Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSARDO", "PrePsn": "Rosalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERIDAN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1525", "RapportExprime": "18,86", "RapportInscrit": "8,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EDOM-PARAT Laisely et M. THEOPHILE Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EDOM-PARAT", "PrePsn": "Laisely", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEOPHILE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2124", "RapportExprime": "26,26", "RapportInscrit": "12,37"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Les Abymes-3", "LibSubCom": "Les Abymes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9332"}, "Abstentions": {"Nombre": "5167", "RapportInscrit": "55,37"}, "Votants": {"Nombre": "4165", "RapportInscrit": "44,63"}, "Blancs": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "5,09"}, "Nuls": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "7,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "3640", "RapportInscrit": "39,01", "RapportVotant": "87,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAGEA Thierry et Mme MARCIN N\u00c9E CHICOT Germaine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGEA", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCIN N\u00c9E CHICOT", "PrePsn": "Germaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "4,37", "RapportInscrit": "1,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. IBO Simon et Mme NUBRET ADONICAM Juliette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IBO", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NUBRET ADONICAM", "PrePsn": "Juliette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "417", "RapportExprime": "11,46", "RapportInscrit": "4,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FARAUX Alain et Mme SYLVESTRE Daniette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARAUX", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SYLVESTRE", "PrePsn": "Daniette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "636", "RapportExprime": "17,47", "RapportInscrit": "6,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOREL-LINCERTIN Josette et M. GALANTINE Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOREL-LINCERTIN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALANTINE", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2009", "RapportExprime": "55,19", "RapportInscrit": "21,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LACOT Martine et M. SURDIN William", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURDIN", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "419", "RapportExprime": "11,51", "RapportInscrit": "4,49"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Petit-Canal", "LibSubCom": "Anse-Bertrand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5036"}, "Abstentions": {"Nombre": "2938", "RapportInscrit": "58,34"}, "Votants": {"Nombre": "2098", "RapportInscrit": "41,66"}, "Blancs": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,96"}, "Nuls": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "5,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "1902", "RapportInscrit": "37,77", "RapportVotant": "90,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOLLIN Anne Marie et M. HUBERT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLIN", "PrePsn": "Anne Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "422", "RapportExprime": "22,19", "RapportInscrit": "8,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNARD Marl\u00e8ne et M. MORNAL Blaise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Marl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORNAL", "PrePsn": "Blaise", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1480", "RapportExprime": "77,81", "RapportInscrit": "29,39"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Baie-Mahault-1", "LibSubCom": "Baie-Mahault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13590"}, "Abstentions": {"Nombre": "8174", "RapportInscrit": "60,15"}, "Votants": {"Nombre": "5416", "RapportInscrit": "39,85"}, "Blancs": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "5,85"}, "Nuls": {"Nombre": "485", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "8,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "4614", "RapportInscrit": "33,95", "RapportVotant": "85,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAVID B\u00e9n\u00e9dicte et M. EDINVAL Gilbert", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EDINVAL", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "1,58", "RapportInscrit": "0,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CONFIAC Paul Eric et Mme VERGEROLLE Rachelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONFIAC", "PrePsn": "Paul Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGEROLLE", "PrePsn": "Rachelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "5,40", "RapportInscrit": "1,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESSOUT Justin et Mme PETRO Corinne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSOUT", "PrePsn": "Justin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETRO", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3249", "RapportExprime": "70,42", "RapportInscrit": "23,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BADLOU Philibert et Mme CHAMMOUGON-ANNO Sylvie Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BADLOU", "PrePsn": "Philibert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMMOUGON-ANNO", "PrePsn": "Sylvie Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1043", "RapportExprime": "22,61", "RapportInscrit": "7,67"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Baie-Mahault-2", "LibSubCom": "Baie-Mahault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7406"}, "Abstentions": {"Nombre": "4395", "RapportInscrit": "59,34"}, "Votants": {"Nombre": "3011", "RapportInscrit": "40,66"}, "Blancs": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "7,87"}, "Nuls": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "8,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "2526", "RapportInscrit": "34,11", "RapportVotant": "83,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NEBOR Richard et Mme RODRIGUES (ZELATEUR) Sylviane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEBOR", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUES (ZELATEUR)", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "514", "RapportExprime": "20,35", "RapportInscrit": "6,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LUCE Fabrice et Mme N'GUYEN-VAN-KY Anna Marie-Madeleine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "N'GUYEN-VAN-KY", "PrePsn": "Anna Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "328", "RapportExprime": "12,98", "RapportInscrit": "4,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAN Gerty et M. NEBOR David", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAN", "PrePsn": "Gerty", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEBOR", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1475", "RapportExprime": "58,39", "RapportInscrit": "19,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COCODEAU Jean-Luc et Mme SEVERIN RANC\u00c9 Myranne", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COCODEAU", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVERIN RANC\u00c9", "PrePsn": "Myranne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "8,27", "RapportInscrit": "2,82"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Vieux-Habitants", "LibSubCom": "Baillif", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4794"}, "Abstentions": {"Nombre": "2103", "RapportInscrit": "43,87"}, "Votants": {"Nombre": "2691", "RapportInscrit": "56,13"}, "Blancs": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "2496", "RapportInscrit": "52,07", "RapportVotant": "92,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ABELLI Thierry et Mme GUSTAVE DIT DUFLO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABELLI", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUSTAVE DIT DUFLO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "505", "RapportExprime": "20,23", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARBAU Aramis et Mme BRESLAU Marie-Lucile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBAU", "PrePsn": "Aramis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRESLAU", "PrePsn": "Marie-Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "925", "RapportExprime": "37,06", "RapportInscrit": "19,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. OTTO Jules et Mme PONCHATEAU-THEOBALD Marie-Yveline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OTTO", "PrePsn": "Jules", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCHATEAU-THEOBALD", "PrePsn": "Marie-Yveline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1066", "RapportExprime": "42,71", "RapportInscrit": "22,24"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Basse-Terre", "LibSubCom": "Basse-Terre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9795"}, "Abstentions": {"Nombre": "4932", "RapportInscrit": "50,35"}, "Votants": {"Nombre": "4863", "RapportInscrit": "49,65"}, "Blancs": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,59"}, "Nuls": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "6,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "4406", "RapportInscrit": "44,98", "RapportVotant": "90,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARLAGNE Simon et Mme MICHAUX Lucette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLAGNE", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUX", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2301", "RapportExprime": "52,22", "RapportInscrit": "23,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CALIFER Elie et Mme RODES Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALIFER", "PrePsn": "Elie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODES", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2105", "RapportExprime": "47,78", "RapportInscrit": "21,49"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Sainte-Rose-1", "LibSubCom": "Bouillante", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2088"}, "Abstentions": {"Nombre": "1309", "RapportInscrit": "62,69"}, "Votants": {"Nombre": "779", "RapportInscrit": "37,31"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "6,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "687", "RapportInscrit": "32,90", "RapportVotant": "88,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEAN HAGUY Brigitte et M. SINIVASSIN Tony", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN HAGUY", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINIVASSIN", "PrePsn": "Tony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "4,95", "RapportInscrit": "1,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATHIASIN Max et Mme SEREMES Constance Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIASIN", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEREMES", "PrePsn": "Constance Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "31,15", "RapportInscrit": "10,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ELISABETH Camille et Mme MARC Jeanny", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELISABETH", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Jeanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "358", "RapportExprime": "52,11", "RapportInscrit": "17,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KAMOISE Jules et Mme SERBER Christine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KAMOISE", "PrePsn": "Jules", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERBER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "11,79", "RapportInscrit": "3,88"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Vieux-Habitants", "LibSubCom": "Bouillante", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4256"}, "Abstentions": {"Nombre": "2271", "RapportInscrit": "53,36"}, "Votants": {"Nombre": "1985", "RapportInscrit": "46,64"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "5,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "1839", "RapportInscrit": "43,21", "RapportVotant": "92,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ABELLI Thierry et Mme GUSTAVE DIT DUFLO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABELLI", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUSTAVE DIT DUFLO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1160", "RapportExprime": "63,08", "RapportInscrit": "27,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARBAU Aramis et Mme BRESLAU Marie-Lucile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBAU", "PrePsn": "Aramis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRESLAU", "PrePsn": "Marie-Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "9,35", "RapportInscrit": "4,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. OTTO Jules et Mme PONCHATEAU-THEOBALD Marie-Yveline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OTTO", "PrePsn": "Jules", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCHATEAU-THEOBALD", "PrePsn": "Marie-Yveline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "507", "RapportExprime": "27,57", "RapportInscrit": "11,91"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Capesterre-Belle-Eau", "LibSubCom": "Capesterre-Belle-Eau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15355"}, "Abstentions": {"Nombre": "8668", "RapportInscrit": "56,45"}, "Votants": {"Nombre": "6687", "RapportInscrit": "43,55"}, "Blancs": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,71"}, "Nuls": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "5,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "6131", "RapportInscrit": "39,93", "RapportVotant": "91,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GEORGES Marie-Anne et M. NOMERTIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEORGES", "PrePsn": "Marie-Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOMERTIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "356", "RapportExprime": "5,81", "RapportInscrit": "2,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AVRIL Alain et Mme ROSIER-PEMBA Fabrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVRIL", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSIER-PEMBA", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "2,56", "RapportInscrit": "1,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLAUDE-MAURICE Eddy et Mme HATILIP B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDE-MAURICE", "PrePsn": "Eddy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HATILIP", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1794", "RapportExprime": "29,26", "RapportInscrit": "11,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EUGENE-DELESSE Cosette et M. RELLA Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EUGENE-DELESSE", "PrePsn": "Cosette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RELLA", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "288", "RapportExprime": "4,70", "RapportInscrit": "1,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AVRIL Manuelle et M. RAMDINI Hugues Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVRIL", "PrePsn": "Manuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMDINI", "PrePsn": "Hugues Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2045", "RapportExprime": "33,36", "RapportInscrit": "13,32"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHIPAN Chantale et M. GUILLE Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIPAN", "PrePsn": "Chantale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "2,43", "RapportInscrit": "0,97"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. COURTOIS Jean-Philippe et Mme MONLOUIS NEE JOINVILLE Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONLOUIS NEE JOINVILLE", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1342", "RapportExprime": "21,89", "RapportInscrit": "8,74"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Marie-Galante", "LibSubCom": "Capesterre-de-Marie-Galante", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3352"}, "Abstentions": {"Nombre": "1745", "RapportInscrit": "52,06"}, "Votants": {"Nombre": "1607", "RapportInscrit": "47,94"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,56"}, "Nuls": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "1529", "RapportInscrit": "45,61", "RapportVotant": "95,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ACCIP\u00c9 Guy et Mme PASSE-COUTRIN Liliane", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACCIP\u00c9", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSE-COUTRIN", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "5,30", "RapportInscrit": "2,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ETZOL Maryse et M. NAGAU Marthyr", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ETZOL", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAGAU", "PrePsn": "Marthyr", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1017", "RapportExprime": "66,51", "RapportInscrit": "30,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme IBALOT Huguette et M. SELBONNE Harry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IBALOT", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELBONNE", "PrePsn": "Harry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "431", "RapportExprime": "28,19", "RapportInscrit": "12,86"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Trois-Rivi\u00e8res", "LibSubCom": "Gourbeyre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5344"}, "Abstentions": {"Nombre": "3116", "RapportInscrit": "58,31"}, "Votants": {"Nombre": "2228", "RapportInscrit": "41,69"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,76"}, "Nuls": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "5,58", "RapportVotant": "13,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "1913", "RapportInscrit": "35,80", "RapportVotant": "85,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARICIQUE Jean-Claude et Mme PRUDENTOS Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARICIQUE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUDENTOS", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "6,74", "RapportInscrit": "2,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALTYDE - HAJJAR Magda et M. ZENON Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALTYDE - HAJJAR", "PrePsn": "Magda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZENON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1092", "RapportExprime": "57,08", "RapportInscrit": "20,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANSELME Jacques et Mme ERDAN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSELME", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERDAN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "692", "RapportExprime": "36,17", "RapportInscrit": "12,95"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Saint-Fran\u00e7ois", "LibSubCom": "La D\u00e9sirade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1643"}, "Abstentions": {"Nombre": "636", "RapportInscrit": "38,71"}, "Votants": {"Nombre": "1007", "RapportInscrit": "61,29"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,29"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "978", "RapportInscrit": "59,53", "RapportVotant": "97,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PEROUMAL SYLVANISE Sophie et M. SUEDOIS Jean", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEROUMAL SYLVANISE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUEDOIS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "0,51", "RapportInscrit": "0,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AYASSAMY Moise et Mme TOULOUCANON Sophie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYASSAMY", "PrePsn": "Moise", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOUCANON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "0,41", "RapportInscrit": "0,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme QUENTIN Sylvie et M. VIENNET Stephan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUENTIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIENNET", "PrePsn": "Stephan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "1,53", "RapportInscrit": "0,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HAMOT Edithe et M. NOEL Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMOT", "PrePsn": "Edithe", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOEL", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "435", "RapportExprime": "44,48", "RapportInscrit": "26,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERNIER Laurent et Mme ROBERT LAMPONI Baptistia", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT LAMPONI", "PrePsn": "Baptistia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "457", "RapportExprime": "46,73", "RapportInscrit": "27,81"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DINANE Cynthia et M. PANCREL Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DINANE", "PrePsn": "Cynthia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANCREL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "6,34", "RapportInscrit": "3,77"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Sainte-Rose-1", "LibSubCom": "Deshaies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3790"}, "Abstentions": {"Nombre": "1744", "RapportInscrit": "46,02"}, "Votants": {"Nombre": "2046", "RapportInscrit": "53,98"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,27"}, "Nuls": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "4,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "1896", "RapportInscrit": "50,03", "RapportVotant": "92,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEAN HAGUY Brigitte et M. SINIVASSIN Tony", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN HAGUY", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINIVASSIN", "PrePsn": "Tony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "1,90", "RapportInscrit": "0,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATHIASIN Max et Mme SEREMES Constance Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIASIN", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEREMES", "PrePsn": "Constance Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "714", "RapportExprime": "37,66", "RapportInscrit": "18,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ELISABETH Camille et Mme MARC Jeanny", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELISABETH", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Jeanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1111", "RapportExprime": "58,60", "RapportInscrit": "29,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KAMOISE Jules et Mme SERBER Christine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KAMOISE", "PrePsn": "Jules", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERBER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "1,85", "RapportInscrit": "0,92"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Marie-Galante", "LibSubCom": "Grand-Bourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5374"}, "Abstentions": {"Nombre": "2586", "RapportInscrit": "48,12"}, "Votants": {"Nombre": "2788", "RapportInscrit": "51,88"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,87"}, "Nuls": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "2671", "RapportInscrit": "49,70", "RapportVotant": "95,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ACCIP\u00c9 Guy et Mme PASSE-COUTRIN Liliane", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACCIP\u00c9", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSE-COUTRIN", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "10,41", "RapportInscrit": "5,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ETZOL Maryse et M. NAGAU Marthyr", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ETZOL", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAGAU", "PrePsn": "Marthyr", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1925", "RapportExprime": "72,07", "RapportInscrit": "35,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme IBALOT Huguette et M. SELBONNE Harry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IBALOT", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELBONNE", "PrePsn": "Harry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "468", "RapportExprime": "17,52", "RapportInscrit": "8,71"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Les Abymes-3", "LibSubCom": "Le Gosier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1943"}, "Abstentions": {"Nombre": "1178", "RapportInscrit": "60,63"}, "Votants": {"Nombre": "765", "RapportInscrit": "39,37"}, "Blancs": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "3,71", "RapportVotant": "9,41"}, "Nuls": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "4,94", "RapportVotant": "12,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "597", "RapportInscrit": "30,73", "RapportVotant": "78,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAGEA Thierry et Mme MARCIN N\u00c9E CHICOT Germaine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGEA", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCIN N\u00c9E CHICOT", "PrePsn": "Germaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "6,37", "RapportInscrit": "1,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. IBO Simon et Mme NUBRET ADONICAM Juliette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IBO", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NUBRET ADONICAM", "PrePsn": "Juliette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "10,72", "RapportInscrit": "3,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FARAUX Alain et Mme SYLVESTRE Daniette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARAUX", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SYLVESTRE", "PrePsn": "Daniette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "26,80", "RapportInscrit": "8,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOREL-LINCERTIN Josette et M. GALANTINE Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOREL-LINCERTIN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALANTINE", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "293", "RapportExprime": "49,08", "RapportInscrit": "15,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LACOT Martine et M. SURDIN William", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURDIN", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "7,04", "RapportInscrit": "2,16"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Le Gosier", "LibSubCom": "Le Gosier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17427"}, "Abstentions": {"Nombre": "10222", "RapportInscrit": "58,66"}, "Votants": {"Nombre": "7205", "RapportInscrit": "41,34"}, "Blancs": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,83"}, "Nuls": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "5,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "6508", "RapportInscrit": "37,34", "RapportVotant": "90,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARVIGAN Philibert et Mme ISMAEL Jessica", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARVIGAN", "PrePsn": "Philibert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ISMAEL", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "3,70", "RapportInscrit": "1,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORNET C\u00e9dric et Mme FERNANDES -MOREIRA Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERNANDES -MOREIRA", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1352", "RapportExprime": "20,77", "RapportInscrit": "7,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNIS Moise et Mme MERI Roberte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIS", "PrePsn": "Moise", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERI", "PrePsn": "Roberte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "713", "RapportExprime": "10,96", "RapportInscrit": "4,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLOT Jacques et Mme MONTOUT EPOUSE BERNIS France Lise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTOUT EPOUSE BERNIS", "PrePsn": "France Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3836", "RapportExprime": "58,94", "RapportInscrit": "22,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CUSTOS Harry et Mme MONTOUT Liliane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSTOS", "PrePsn": "Harry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTOUT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "366", "RapportExprime": "5,62", "RapportInscrit": "2,10"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Petit-Bourg", "LibSubCom": "Goyave", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5069"}, "Abstentions": {"Nombre": "3322", "RapportInscrit": "65,54"}, "Votants": {"Nombre": "1747", "RapportInscrit": "34,46"}, "Blancs": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "5,38"}, "Nuls": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "7,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "1518", "RapportInscrit": "29,95", "RapportVotant": "86,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BROUSSILLON Ary et Mme NICOLAS Martine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUSSILLON", "PrePsn": "Ary", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "590", "RapportExprime": "38,87", "RapportInscrit": "11,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CITRONNELLE Maryse et M. LOSBAR Guy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CITRONNELLE", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOSBAR", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "928", "RapportExprime": "61,13", "RapportInscrit": "18,31"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Lamentin", "LibSubCom": "Lamentin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12062"}, "Abstentions": {"Nombre": "6219", "RapportInscrit": "51,56"}, "Votants": {"Nombre": "5843", "RapportInscrit": "48,44"}, "Blancs": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "4,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "5427", "RapportInscrit": "44,99", "RapportVotant": "92,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme EPAMINONDAS Ren\u00e9e et M. TORIBIO Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EPAMINONDAS", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORIBIO", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1612", "RapportExprime": "29,70", "RapportInscrit": "13,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MAXIMIN BAJAZET Liliane et M. SAPOTILLE Jocelyn", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAXIMIN BAJAZET", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAPOTILLE", "PrePsn": "Jocelyn", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3284", "RapportExprime": "60,51", "RapportInscrit": "27,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JULIARD Reinette et M. NANETTE Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIARD", "PrePsn": "Reinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NANETTE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "531", "RapportExprime": "9,78", "RapportInscrit": "4,40"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Morne-\u00e0-l'Eau", "LibSubCom": "Morne-\u00e0-l'Eau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13501"}, "Abstentions": {"Nombre": "8013", "RapportInscrit": "59,35"}, "Votants": {"Nombre": "5488", "RapportInscrit": "40,65"}, "Blancs": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "6,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "5040", "RapportInscrit": "37,33", "RapportVotant": "91,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARDAIL Jean et Mme SAINT-SAUVEUR Marie, Chantale", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDAIL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-SAUVEUR", "PrePsn": "Marie, Chantale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2463", "RapportExprime": "48,87", "RapportInscrit": "18,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOMBOU Jacques et Mme MAKAIA-ZENON Michelle", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOMBOU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAKAIA-ZENON", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "429", "RapportExprime": "8,51", "RapportInscrit": "3,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HERMIN Georges et Mme MANETTE Sandra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERMIN", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANETTE", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2148", "RapportExprime": "42,62", "RapportInscrit": "15,91"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Le Moule", "LibSubCom": "Le Moule", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17416"}, "Abstentions": {"Nombre": "10537", "RapportInscrit": "60,50"}, "Votants": {"Nombre": "6879", "RapportInscrit": "39,50"}, "Blancs": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "6,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "6194", "RapportInscrit": "35,56", "RapportVotant": "90,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CALICAT RYFER Agathe et M. DORLIN Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALICAT RYFER", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORLIN", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "365", "RapportExprime": "5,89", "RapportInscrit": "2,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENIN Justine et M. DULAC Daniel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIN", "PrePsn": "Justine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DULAC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4185", "RapportExprime": "67,57", "RapportInscrit": "24,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESBOIS Eug\u00e8ne et Mme DINANE Cynthia", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESBOIS", "PrePsn": "Eug\u00e8ne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINANE", "PrePsn": "Cynthia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "305", "RapportExprime": "4,92", "RapportInscrit": "1,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SEYMOUR M\u00e9lina et M. TACITA Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SEYMOUR", "PrePsn": "M\u00e9lina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TACITA", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "376", "RapportExprime": "6,07", "RapportInscrit": "2,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHINGAN Marcelin et Mme GUIZONNE-LACREOLE Germaine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHINGAN", "PrePsn": "Marcelin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIZONNE-LACREOLE", "PrePsn": "Germaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "963", "RapportExprime": "15,55", "RapportInscrit": "5,53"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Baie-Mahault-2", "LibSubCom": "Petit-Bourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8379"}, "Abstentions": {"Nombre": "5286", "RapportInscrit": "63,09"}, "Votants": {"Nombre": "3093", "RapportInscrit": "36,91"}, "Blancs": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "7,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "2697", "RapportInscrit": "32,19", "RapportVotant": "87,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NEBOR Richard et Mme RODRIGUES (ZELATEUR) Sylviane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEBOR", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUES (ZELATEUR)", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "640", "RapportExprime": "23,73", "RapportInscrit": "7,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LUCE Fabrice et Mme N'GUYEN-VAN-KY Anna Marie-Madeleine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "N'GUYEN-VAN-KY", "PrePsn": "Anna Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "438", "RapportExprime": "16,24", "RapportInscrit": "5,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAN Gerty et M. NEBOR David", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAN", "PrePsn": "Gerty", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEBOR", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1399", "RapportExprime": "51,87", "RapportInscrit": "16,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COCODEAU Jean-Luc et Mme SEVERIN RANC\u00c9 Myranne", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COCODEAU", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVERIN RANC\u00c9", "PrePsn": "Myranne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "8,16", "RapportInscrit": "2,63"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Petit-Bourg", "LibSubCom": "Petit-Bourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8858"}, "Abstentions": {"Nombre": "4988", "RapportInscrit": "56,31"}, "Votants": {"Nombre": "3870", "RapportInscrit": "43,69"}, "Blancs": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "4,42"}, "Nuls": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "6,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "3434", "RapportInscrit": "38,77", "RapportVotant": "88,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BROUSSILLON Ary et Mme NICOLAS Martine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUSSILLON", "PrePsn": "Ary", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "793", "RapportExprime": "23,09", "RapportInscrit": "8,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CITRONNELLE Maryse et M. LOSBAR Guy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CITRONNELLE", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOSBAR", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2641", "RapportExprime": "76,91", "RapportInscrit": "29,81"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Petit-Canal", "LibSubCom": "Petit-Canal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6212"}, "Abstentions": {"Nombre": "2770", "RapportInscrit": "44,59"}, "Votants": {"Nombre": "3442", "RapportInscrit": "55,41"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,86"}, "Nuls": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "3221", "RapportInscrit": "51,85", "RapportVotant": "93,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOLLIN Anne Marie et M. HUBERT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLIN", "PrePsn": "Anne Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "769", "RapportExprime": "23,87", "RapportInscrit": "12,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNARD Marl\u00e8ne et M. MORNAL Blaise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Marl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORNAL", "PrePsn": "Blaise", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2452", "RapportExprime": "76,13", "RapportInscrit": "39,47"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Pointe-\u00e0-Pitre", "LibSubCom": "Pointe-\u00e0-Pitre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13555"}, "Abstentions": {"Nombre": "8359", "RapportInscrit": "61,67"}, "Votants": {"Nombre": "5196", "RapportInscrit": "38,33"}, "Blancs": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "4,27"}, "Nuls": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "6,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "4631", "RapportInscrit": "34,16", "RapportVotant": "89,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEMOCRITE Evelyne et M. DURIMEL Harry", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOCRITE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURIMEL", "PrePsn": "Harry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "674", "RapportExprime": "14,55", "RapportInscrit": "4,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LOSIO Octavie et M. YOYOTTE Henri", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOSIO", "PrePsn": "Octavie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOYOTTE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "370", "RapportExprime": "7,99", "RapportInscrit": "2,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BREDENT Georges et Mme GALVANI Tania", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDENT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALVANI", "PrePsn": "Tania", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1325", "RapportExprime": "28,61", "RapportInscrit": "9,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GERMAIN KEITA Medhi et Mme JOLO Sandra", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERMAIN KEITA", "PrePsn": "Medhi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLO", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "2,42", "RapportInscrit": "0,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KOENIG C\u00e9line et M. REMY Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOENIG", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "2,74", "RapportInscrit": "0,94"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BARFLEUR Claude et Mme PONREMY Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARFLEUR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONREMY", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "345", "RapportExprime": "7,45", "RapportInscrit": "2,55"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme MIROITE MELISSE Marl\u00e8ne et M. SIGISCAR Marcel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIROITE MELISSE", "PrePsn": "Marl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGISCAR", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1678", "RapportExprime": "36,23", "RapportInscrit": "12,38"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Sainte-Rose-1", "LibSubCom": "Pointe-Noire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7069"}, "Abstentions": {"Nombre": "3870", "RapportInscrit": "54,75"}, "Votants": {"Nombre": "3199", "RapportInscrit": "45,25"}, "Blancs": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "2994", "RapportInscrit": "42,35", "RapportVotant": "93,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEAN HAGUY Brigitte et M. SINIVASSIN Tony", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN HAGUY", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINIVASSIN", "PrePsn": "Tony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "558", "RapportExprime": "18,64", "RapportInscrit": "7,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATHIASIN Max et Mme SEREMES Constance Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIASIN", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEREMES", "PrePsn": "Constance Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1264", "RapportExprime": "42,22", "RapportInscrit": "17,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ELISABETH Camille et Mme MARC Jeanny", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELISABETH", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Jeanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "951", "RapportExprime": "31,76", "RapportInscrit": "13,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KAMOISE Jules et Mme SERBER Christine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KAMOISE", "PrePsn": "Jules", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERBER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "7,38", "RapportInscrit": "3,13"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Petit-Canal", "LibSubCom": "Port-Louis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5179"}, "Abstentions": {"Nombre": "2369", "RapportInscrit": "45,74"}, "Votants": {"Nombre": "2810", "RapportInscrit": "54,26"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,53"}, "Nuls": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "2660", "RapportInscrit": "51,36", "RapportVotant": "94,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOLLIN Anne Marie et M. HUBERT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLIN", "PrePsn": "Anne Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1241", "RapportExprime": "46,65", "RapportInscrit": "23,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNARD Marl\u00e8ne et M. MORNAL Blaise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Marl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORNAL", "PrePsn": "Blaise", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1419", "RapportExprime": "53,35", "RapportInscrit": "27,40"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Basse-Terre", "LibSubCom": "Saint-Claude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7996"}, "Abstentions": {"Nombre": "4064", "RapportInscrit": "50,83"}, "Votants": {"Nombre": "3932", "RapportInscrit": "49,17"}, "Blancs": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,47"}, "Nuls": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "3654", "RapportInscrit": "45,70", "RapportVotant": "92,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARLAGNE Simon et Mme MICHAUX Lucette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLAGNE", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUX", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1081", "RapportExprime": "29,58", "RapportInscrit": "13,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CALIFER Elie et Mme RODES Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALIFER", "PrePsn": "Elie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODES", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2573", "RapportExprime": "70,42", "RapportInscrit": "32,18"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Saint-Fran\u00e7ois", "LibSubCom": "Saint-Fran\u00e7ois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11037"}, "Abstentions": {"Nombre": "6396", "RapportInscrit": "57,95"}, "Votants": {"Nombre": "4641", "RapportInscrit": "42,05"}, "Blancs": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,62"}, "Nuls": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "4,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "4279", "RapportInscrit": "38,77", "RapportVotant": "92,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PEROUMAL SYLVANISE Sophie et M. SUEDOIS Jean", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEROUMAL SYLVANISE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUEDOIS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "924", "RapportExprime": "21,59", "RapportInscrit": "8,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AYASSAMY Moise et Mme TOULOUCANON Sophie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYASSAMY", "PrePsn": "Moise", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOUCANON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "2,92", "RapportInscrit": "1,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme QUENTIN Sylvie et M. VIENNET Stephan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUENTIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIENNET", "PrePsn": "Stephan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "6,29", "RapportInscrit": "2,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HAMOT Edithe et M. NOEL Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMOT", "PrePsn": "Edithe", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOEL", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "3,55", "RapportInscrit": "1,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERNIER Laurent et Mme ROBERT LAMPONI Baptistia", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT LAMPONI", "PrePsn": "Baptistia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2226", "RapportExprime": "52,02", "RapportInscrit": "20,17"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DINANE Cynthia et M. PANCREL Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DINANE", "PrePsn": "Cynthia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANCREL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "583", "RapportExprime": "13,62", "RapportInscrit": "5,28"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Marie-Galante", "LibSubCom": "Saint-Louis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3041"}, "Abstentions": {"Nombre": "1723", "RapportInscrit": "56,66"}, "Votants": {"Nombre": "1318", "RapportInscrit": "43,34"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,43"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "1236", "RapportInscrit": "40,64", "RapportVotant": "93,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ACCIP\u00c9 Guy et Mme PASSE-COUTRIN Liliane", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACCIP\u00c9", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSE-COUTRIN", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "8,09", "RapportInscrit": "3,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ETZOL Maryse et M. NAGAU Marthyr", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ETZOL", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAGAU", "PrePsn": "Marthyr", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "662", "RapportExprime": "53,56", "RapportInscrit": "21,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme IBALOT Huguette et M. SELBONNE Harry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IBALOT", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELBONNE", "PrePsn": "Harry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "474", "RapportExprime": "38,35", "RapportInscrit": "15,59"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Saint-Fran\u00e7ois", "LibSubCom": "Sainte-Anne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2052"}, "Abstentions": {"Nombre": "1425", "RapportInscrit": "69,44"}, "Votants": {"Nombre": "627", "RapportInscrit": "30,56"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "8,77"}, "Nuls": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "8,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "521", "RapportInscrit": "25,39", "RapportVotant": "83,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PEROUMAL SYLVANISE Sophie et M. SUEDOIS Jean", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEROUMAL SYLVANISE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUEDOIS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "24,18", "RapportInscrit": "6,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AYASSAMY Moise et Mme TOULOUCANON Sophie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYASSAMY", "PrePsn": "Moise", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOUCANON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "5,57", "RapportInscrit": "1,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme QUENTIN Sylvie et M. VIENNET Stephan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUENTIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIENNET", "PrePsn": "Stephan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "6,14", "RapportInscrit": "1,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HAMOT Edithe et M. NOEL Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMOT", "PrePsn": "Edithe", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOEL", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "8,45", "RapportInscrit": "2,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERNIER Laurent et Mme ROBERT LAMPONI Baptistia", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT LAMPONI", "PrePsn": "Baptistia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "42,03", "RapportInscrit": "10,67"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DINANE Cynthia et M. PANCREL Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DINANE", "PrePsn": "Cynthia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANCREL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "13,63", "RapportInscrit": "3,46"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Sainte-Anne", "LibSubCom": "Sainte-Anne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16427"}, "Abstentions": {"Nombre": "9763", "RapportInscrit": "59,43"}, "Votants": {"Nombre": "6664", "RapportInscrit": "40,57"}, "Blancs": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "6,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "6017", "RapportInscrit": "36,63", "RapportVotant": "90,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ABAILLE Aur\u00e9lien et Mme FARO \u00c9POUSE COURIOL Lydia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAILLE", "PrePsn": "Aur\u00e9lien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARO \u00c9POUSE COURIOL", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2496", "RapportExprime": "41,48", "RapportInscrit": "15,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALDO Blaise et Mme TITE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALDO", "PrePsn": "Blaise", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TITE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1818", "RapportExprime": "30,21", "RapportInscrit": "11,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUYON Marjorie et M. SOLVET Patrick", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLVET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "535", "RapportExprime": "8,89", "RapportInscrit": "3,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KANCEL Jacques et Mme RIGA-JEAN-PHILIPPE Sylvia", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KANCEL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGA-JEAN-PHILIPPE", "PrePsn": "Sylvia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1168", "RapportExprime": "19,41", "RapportInscrit": "7,11"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Sainte-Rose-1", "LibSubCom": "Sainte-Rose", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2513"}, "Abstentions": {"Nombre": "1515", "RapportInscrit": "60,29"}, "Votants": {"Nombre": "998", "RapportInscrit": "39,71"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "2,20"}, "Nuls": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "5,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "922", "RapportInscrit": "36,69", "RapportVotant": "92,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEAN HAGUY Brigitte et M. SINIVASSIN Tony", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN HAGUY", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINIVASSIN", "PrePsn": "Tony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "3,47", "RapportInscrit": "1,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATHIASIN Max et Mme SEREMES Constance Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIASIN", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEREMES", "PrePsn": "Constance Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "440", "RapportExprime": "47,72", "RapportInscrit": "17,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ELISABETH Camille et Mme MARC Jeanny", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELISABETH", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Jeanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "31,89", "RapportInscrit": "11,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KAMOISE Jules et Mme SERBER Christine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KAMOISE", "PrePsn": "Jules", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERBER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "16,92", "RapportInscrit": "6,21"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Sainte-Rose-2", "LibSubCom": "Sainte-Rose", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12253"}, "Abstentions": {"Nombre": "6975", "RapportInscrit": "56,92"}, "Votants": {"Nombre": "5278", "RapportInscrit": "43,08"}, "Blancs": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "3,20"}, "Nuls": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "5,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "4797", "RapportInscrit": "39,15", "RapportVotant": "90,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARON Adrien et Mme TAUPE MEVALET Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARON", "PrePsn": "Adrien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUPE MEVALET", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "848", "RapportExprime": "17,68", "RapportInscrit": "6,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERON Jocelyne et M. SAVAN Fauvert", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVAN", "PrePsn": "Fauvert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1400", "RapportExprime": "29,18", "RapportInscrit": "11,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLOTAIRE Enide et M. JUSTINE Louis-Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLOTAIRE", "PrePsn": "Enide", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUSTINE", "PrePsn": "Louis-Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "336", "RapportExprime": "7,00", "RapportInscrit": "2,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAJAZET Claudine et M. BAJAZET Clodomir", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAJAZET", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAJAZET", "PrePsn": "Clodomir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2213", "RapportExprime": "46,13", "RapportInscrit": "18,06"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Trois-Rivi\u00e8res", "LibSubCom": "Terre-de-Bas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1332"}, "Abstentions": {"Nombre": "863", "RapportInscrit": "64,79"}, "Votants": {"Nombre": "469", "RapportInscrit": "35,21"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,77"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "456", "RapportInscrit": "34,23", "RapportVotant": "97,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARICIQUE Jean-Claude et Mme PRUDENTOS Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARICIQUE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUDENTOS", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "2,19", "RapportInscrit": "0,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALTYDE - HAJJAR Magda et M. ZENON Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALTYDE - HAJJAR", "PrePsn": "Magda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZENON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "28,29", "RapportInscrit": "9,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANSELME Jacques et Mme ERDAN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSELME", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERDAN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "69,52", "RapportInscrit": "23,80"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Trois-Rivi\u00e8res", "LibSubCom": "Terre-de-Haut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1798"}, "Abstentions": {"Nombre": "1004", "RapportInscrit": "55,84"}, "Votants": {"Nombre": "794", "RapportInscrit": "44,16"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,17", "RapportVotant": "0,38"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "776", "RapportInscrit": "43,16", "RapportVotant": "97,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARICIQUE Jean-Claude et Mme PRUDENTOS Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARICIQUE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUDENTOS", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "1,68", "RapportInscrit": "0,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALTYDE - HAJJAR Magda et M. ZENON Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALTYDE - HAJJAR", "PrePsn": "Magda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZENON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "471", "RapportExprime": "60,70", "RapportInscrit": "26,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANSELME Jacques et Mme ERDAN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSELME", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERDAN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "292", "RapportExprime": "37,63", "RapportInscrit": "16,24"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Trois-Rivi\u00e8res", "LibSubCom": "Trois-Rivi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7371"}, "Abstentions": {"Nombre": "4288", "RapportInscrit": "58,17"}, "Votants": {"Nombre": "3083", "RapportInscrit": "41,83"}, "Blancs": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "6,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "2795", "RapportInscrit": "37,92", "RapportVotant": "90,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARICIQUE Jean-Claude et Mme PRUDENTOS Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARICIQUE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUDENTOS", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "4,90", "RapportInscrit": "1,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALTYDE - HAJJAR Magda et M. ZENON Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALTYDE - HAJJAR", "PrePsn": "Magda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZENON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "801", "RapportExprime": "28,66", "RapportInscrit": "10,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANSELME Jacques et Mme ERDAN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSELME", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERDAN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1857", "RapportExprime": "66,44", "RapportInscrit": "25,19"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Trois-Rivi\u00e8res", "LibSubCom": "Vieux-Fort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1572"}, "Abstentions": {"Nombre": "899", "RapportInscrit": "57,19"}, "Votants": {"Nombre": "673", "RapportInscrit": "42,81"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,71"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "3,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "625", "RapportInscrit": "39,76", "RapportVotant": "92,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARICIQUE Jean-Claude et Mme PRUDENTOS Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARICIQUE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUDENTOS", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "2,56", "RapportInscrit": "1,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALTYDE - HAJJAR Magda et M. ZENON Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALTYDE - HAJJAR", "PrePsn": "Magda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZENON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "28,16", "RapportInscrit": "11,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANSELME Jacques et Mme ERDAN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSELME", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERDAN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "433", "RapportExprime": "69,28", "RapportInscrit": "27,54"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Vieux-Habitants", "LibSubCom": "Vieux-Habitants", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7071"}, "Abstentions": {"Nombre": "2893", "RapportInscrit": "40,91"}, "Votants": {"Nombre": "4178", "RapportInscrit": "59,09"}, "Blancs": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "3941", "RapportInscrit": "55,73", "RapportVotant": "94,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ABELLI Thierry et Mme GUSTAVE DIT DUFLO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABELLI", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUSTAVE DIT DUFLO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "3,45", "RapportInscrit": "1,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARBAU Aramis et Mme BRESLAU Marie-Lucile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBAU", "PrePsn": "Aramis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRESLAU", "PrePsn": "Marie-Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2117", "RapportExprime": "53,72", "RapportInscrit": "29,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. OTTO Jules et Mme PONCHATEAU-THEOBALD Marie-Yveline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OTTO", "PrePsn": "Jules", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCHATEAU-THEOBALD", "PrePsn": "Marie-Yveline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1688", "RapportExprime": "42,83", "RapportInscrit": "23,87"}]}]}