{"CodDpt": "01", "CodDpt3Car": "001", "CodMinDpt": "01", "LibDpt": "AIN", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Amb\u00e9rieu-en-Bugey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19027"}, "Abstentions": {"Nombre": "9588", "RapportInscrit": "50,39"}, "Votants": {"Nombre": "9439", "RapportInscrit": "49,61"}, "Blancs": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,98"}, "Nuls": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "9058", "RapportInscrit": "47,61", "RapportVotant": "95,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTELLANO Sandrine et M. FORTIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLANO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2572", "RapportExprime": "28,39", "RapportInscrit": "13,51", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRESSON Christine et M. ROBERT Patrice", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRESSON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "684", "RapportExprime": "7,55", "RapportInscrit": "3,59", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUDIB Emmanuelle et M. NAVARRO Jean", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDIB", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "735", "RapportExprime": "8,11", "RapportInscrit": "3,86", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAGNEUX Nad\u00e8ge et M. VERGNAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAGNEUX", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2959", "RapportExprime": "32,67", "RapportInscrit": "15,55", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUCHON Gilbert et Mme PIDOUX Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHON", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIDOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2108", "RapportExprime": "23,27", "RapportInscrit": "11,07", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Attignat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16739"}, "Abstentions": {"Nombre": "7820", "RapportInscrit": "46,72"}, "Votants": {"Nombre": "8919", "RapportInscrit": "53,28"}, "Blancs": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "8492", "RapportInscrit": "50,73", "RapportVotant": "95,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOURNIER Clotilde et M. MARTIN Walter", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Walter", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3183", "RapportExprime": "37,48", "RapportInscrit": "19,01", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAGNEUX Virginie et M. PHILIPPE Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2465", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "14,72", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BROYER Mireille et M. ROCHE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROYER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2844", "RapportExprime": "33,49", "RapportInscrit": "16,99", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Bellegarde-sur-Valserine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12773"}, "Abstentions": {"Nombre": "7030", "RapportInscrit": "55,04"}, "Votants": {"Nombre": "5743", "RapportInscrit": "44,96"}, "Blancs": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "5520", "RapportInscrit": "43,22", "RapportVotant": "96,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVET-MULTON Myriam et M. LARMANJAT Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET-MULTON", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARMANJAT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2930", "RapportExprime": "53,08", "RapportInscrit": "22,93", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARTIN Elodie et M. SOKOLOWSKI Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOWSKI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1525", "RapportExprime": "27,63", "RapportInscrit": "11,93", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUINCHARD Nelly et M. HOUZ\u00c9 David", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINCHARD", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUZ\u00c9", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1065", "RapportExprime": "19,29", "RapportInscrit": "8,33", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Belley", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16868"}, "Abstentions": {"Nombre": "7287", "RapportInscrit": "43,20"}, "Votants": {"Nombre": "9581", "RapportInscrit": "56,80"}, "Blancs": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "9184", "RapportInscrit": "54,45", "RapportVotant": "95,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2855", "RapportExprime": "31,09", "RapportInscrit": "16,92", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2474", "RapportExprime": "26,94", "RapportInscrit": "14,66", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORSAZ Fran\u00e7oise et M. THOUMINE Yves", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSAZ", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOUMINE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "733", "RapportExprime": "7,98", "RapportInscrit": "4,34", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3122", "RapportExprime": "33,99", "RapportInscrit": "18,50", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Bourg-en-Bresse-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19929"}, "Abstentions": {"Nombre": "10304", "RapportInscrit": "51,70"}, "Votants": {"Nombre": "9625", "RapportInscrit": "48,30"}, "Blancs": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "9384", "RapportInscrit": "47,09", "RapportVotant": "97,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COURTINE Fran\u00e7oise et M. LACROIX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTINE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3243", "RapportExprime": "34,56", "RapportInscrit": "16,27", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BUISSON J\u00e9r\u00f4me et Mme POSSOZ Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POSSOZ", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1723", "RapportExprime": "18,36", "RapportInscrit": "8,64", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARECHAL H\u00e9l\u00e8ne et M. PERRET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARECHAL", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3949", "RapportExprime": "42,08", "RapportInscrit": "19,81", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUILLOUX Martine et M. LECLAIR Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLOUX", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLAIR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "469", "RapportExprime": "5,00", "RapportInscrit": "2,35", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Bourg-en-Bresse-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17303"}, "Abstentions": {"Nombre": "8629", "RapportInscrit": "49,87"}, "Votants": {"Nombre": "8674", "RapportInscrit": "50,13"}, "Blancs": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,34"}, "Nuls": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "8359", "RapportInscrit": "48,31", "RapportVotant": "96,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLATRIX Daniel et Mme MA\u00ceTRE Catherine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLATRIX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MA\u00ceTRE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "562", "RapportExprime": "6,72", "RapportInscrit": "3,24", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CEDILEAU H\u00e9l\u00e8ne et M. LURIN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CEDILEAU", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LURIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3075", "RapportExprime": "36,79", "RapportInscrit": "17,77", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVREL Anthony et Mme PHILIPPE Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVREL", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1732", "RapportExprime": "20,72", "RapportInscrit": "10,00", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERNARD C\u00e9cile et M. FONTAINE Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2990", "RapportExprime": "35,77", "RapportInscrit": "17,28", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Ceyz\u00e9riat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17838"}, "Abstentions": {"Nombre": "8327", "RapportInscrit": "46,68"}, "Votants": {"Nombre": "9511", "RapportInscrit": "53,32"}, "Blancs": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,12"}, "Nuls": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "9237", "RapportInscrit": "51,78", "RapportVotant": "97,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLOCHON Jean-Yves et Mme TABOURET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOCHON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABOURET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3213", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "18,01", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAZUIR Rachel et Mme PANABIERES Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZUIR", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANABIERES", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2345", "RapportExprime": "25,39", "RapportInscrit": "13,14", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLOUX Jean-Pierre et Mme GROSLON Catherine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLOUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSLON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "362", "RapportExprime": "3,92", "RapportInscrit": "2,02", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOVELLI Lucie et M. ROUX Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOVELLI", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "514", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "2,88", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHAUDESAIGUES Roxane et M. GIRARD Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDESAIGUES", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2803", "RapportExprime": "30,35", "RapportInscrit": "15,71", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Ch\u00e2tillon-sur-Chalaronne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20426"}, "Abstentions": {"Nombre": "10369", "RapportInscrit": "50,76"}, "Votants": {"Nombre": "10057", "RapportInscrit": "49,24"}, "Blancs": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,69"}, "Nuls": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "9694", "RapportInscrit": "47,46", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLATRIX Oriane et M. ZIELINSKI Nicolas", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLATRIX", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIELINSKI", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "645", "RapportExprime": "6,65", "RapportInscrit": "3,15", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAYETTE Yves et Mme LUGA GIRAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAYETTE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUGA GIRAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3884", "RapportExprime": "40,07", "RapportInscrit": "19,01", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSAT Maxime et Mme SIMIAN Aim\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Aim\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3374", "RapportExprime": "34,81", "RapportInscrit": "16,51", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DROUY Renaud et Mme HYVERNAT Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYVERNAT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1791", "RapportExprime": "18,48", "RapportInscrit": "8,76", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Gex", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16657"}, "Abstentions": {"Nombre": "10330", "RapportInscrit": "62,02"}, "Votants": {"Nombre": "6327", "RapportInscrit": "37,98"}, "Blancs": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,71"}, "Nuls": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "6159", "RapportInscrit": "36,98", "RapportVotant": "97,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMONT-GIRARD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NOURRISSE Karin", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONT-GIRARD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOURRISSE", "PrePsn": "Karin", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "978", "RapportExprime": "15,88", "RapportInscrit": "5,87", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE MAUDUIT Claire et M. FELLER Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAUDUIT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELLER", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1183", "RapportExprime": "19,21", "RapportInscrit": "7,10", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAISSAT Chlo\u00e9 et M. REDIER DE LA VILLATTE Henri", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAISSAT", "PrePsn": "Chlo\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDIER DE LA VILLATTE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "873", "RapportExprime": "14,17", "RapportInscrit": "5,24", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDE V\u00e9ronique et M. PAOLI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAOLI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3125", "RapportExprime": "50,74", "RapportInscrit": "18,76", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Hauteville-Lompnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15242"}, "Abstentions": {"Nombre": "7198", "RapportInscrit": "47,22"}, "Votants": {"Nombre": "8044", "RapportInscrit": "52,78"}, "Blancs": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,59"}, "Nuls": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "7756", "RapportInscrit": "50,89", "RapportVotant": "96,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2770", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "18,17", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FORAY Ga\u00eblle et M. VIRARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORAY", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1092", "RapportExprime": "14,08", "RapportInscrit": "7,16", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2295", "RapportExprime": "29,59", "RapportInscrit": "15,05", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RABUT Jacques et Mme ROLLINSON Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABUT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLINSON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1599", "RapportExprime": "20,62", "RapportInscrit": "10,49", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Lagnieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23105"}, "Abstentions": {"Nombre": "11783", "RapportInscrit": "51,00"}, "Votants": {"Nombre": "11322", "RapportInscrit": "49,00"}, "Blancs": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "10939", "RapportInscrit": "47,34", "RapportVotant": "96,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARNAY Caroline et M. CHABBOUH Philippe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNAY", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHABBOUH", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "783", "RapportExprime": "7,16", "RapportInscrit": "3,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEGUET Daniel et Mme DALMAZ B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEGUET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALMAZ", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2057", "RapportExprime": "18,80", "RapportInscrit": "8,90", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PRIEUR Annick et M. SIGRIST Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGRIST", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3289", "RapportExprime": "30,07", "RapportInscrit": "14,23", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE LA VERPILLIERE Charles et Mme VAUDRAY Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERPILLIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDRAY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4810", "RapportExprime": "43,97", "RapportInscrit": "20,81", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Meximieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20622"}, "Abstentions": {"Nombre": "10546", "RapportInscrit": "51,14"}, "Votants": {"Nombre": "10076", "RapportInscrit": "48,86"}, "Blancs": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,98"}, "Nuls": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "9815", "RapportInscrit": "47,59", "RapportVotant": "97,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE LACHEISSERIE Nicole et M. PRIEUR Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACHEISSERIE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3072", "RapportExprime": "31,30", "RapportInscrit": "14,89", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAUBI\u00c9 Romain et Mme LAROCHE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBI\u00c9", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2639", "RapportExprime": "26,89", "RapportInscrit": "12,79", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Jacky et Mme LALANCE Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1772", "RapportExprime": "18,05", "RapportInscrit": "8,59", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN Albane et M. VERNAY Paul", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Albane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNAY", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "722", "RapportExprime": "7,36", "RapportInscrit": "3,50", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOTTE-SAPALY Nicole et M. TRUC Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOTTE-SAPALY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUC", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "508", "RapportExprime": "5,18", "RapportInscrit": "2,46", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MARAND Gilles et Mme VAUDAN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARAND", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDAN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1102", "RapportExprime": "11,23", "RapportInscrit": "5,34", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Miribel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19438"}, "Abstentions": {"Nombre": "10390", "RapportInscrit": "53,45"}, "Votants": {"Nombre": "9048", "RapportInscrit": "46,55"}, "Blancs": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,19"}, "Nuls": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "8790", "RapportInscrit": "45,22", "RapportVotant": "97,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVIER Josiane et M. GOUBET Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUBET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2790", "RapportExprime": "31,74", "RapportInscrit": "14,35", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOBET Patrice et Mme LABROSSE Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOBET", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROSSE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2605", "RapportExprime": "29,64", "RapportInscrit": "13,40", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAITET Jean-Pierre et Mme TERRIER Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAITET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIER", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2855", "RapportExprime": "32,48", "RapportInscrit": "14,68", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BELTHIER Albert et Mme ORSAZ Arlette", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELTHIER", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORSAZ", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "540", "RapportExprime": "6,14", "RapportInscrit": "2,77", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Nantua", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13149"}, "Abstentions": {"Nombre": "6873", "RapportInscrit": "52,27"}, "Votants": {"Nombre": "6276", "RapportInscrit": "47,73"}, "Blancs": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "3,14"}, "Nuls": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "5983", "RapportInscrit": "45,50", "RapportVotant": "95,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HASSOUN Kamel et Mme MERCIER Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HASSOUN", "PrePsn": "Kamel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1092", "RapportExprime": "18,25", "RapportInscrit": "8,30", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Morgan et Mme BERTHAUD Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHAUD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1858", "RapportExprime": "31,05", "RapportInscrit": "14,13", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEGUERRY Jean et Mme LORILLARD Natacha", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUERRY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORILLARD", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3033", "RapportExprime": "50,69", "RapportInscrit": "23,06", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Oyonnax", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13494"}, "Abstentions": {"Nombre": "7988", "RapportInscrit": "59,20"}, "Votants": {"Nombre": "5506", "RapportInscrit": "40,80"}, "Blancs": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "5301", "RapportInscrit": "39,28", "RapportVotant": "96,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARPIN Georges et Mme FERRI Myl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARPIN", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRI", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "830", "RapportExprime": "15,66", "RapportInscrit": "6,15", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUHLER Marie-France et M. PROMONET Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUHLER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROMONET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1505", "RapportExprime": "28,39", "RapportInscrit": "11,15", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAISSIAT Liliane et M. PERRAUD Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAISSIAT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRAUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2359", "RapportExprime": "44,50", "RapportInscrit": "17,48", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRIZARD Murielle et M. MARTINEZ Julien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIZARD", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "607", "RapportExprime": "11,45", "RapportInscrit": "4,49", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Pont-d'Ain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14802"}, "Abstentions": {"Nombre": "6777", "RapportInscrit": "45,78"}, "Votants": {"Nombre": "8025", "RapportInscrit": "54,22"}, "Blancs": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,01"}, "Nuls": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "7772", "RapportInscrit": "52,51", "RapportVotant": "96,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KUTA Richard et Mme VEILLEROT Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUTA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEILLEROT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2210", "RapportExprime": "28,44", "RapportInscrit": "14,93", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOLLACHE Anne et M. BORRONI Mario", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLLACHE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORRONI", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2049", "RapportExprime": "26,36", "RapportInscrit": "13,84", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABAD Damien et Mme CHAPEL Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAD", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPEL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3009", "RapportExprime": "38,72", "RapportInscrit": "20,32", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHANEL Nadia et M. GOULETTE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANEL", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOULETTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "504", "RapportExprime": "6,48", "RapportInscrit": "3,40", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Replonges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21542"}, "Abstentions": {"Nombre": "10597", "RapportInscrit": "49,19"}, "Votants": {"Nombre": "10945", "RapportInscrit": "50,81"}, "Blancs": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "10495", "RapportInscrit": "48,72", "RapportVotant": "95,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BILLOUDET Guy et Mme GUYON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLOUDET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2614", "RapportExprime": "24,91", "RapportInscrit": "12,13", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILLERMIN Henri et Mme TIRREAU Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERMIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIRREAU", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2445", "RapportExprime": "23,30", "RapportInscrit": "11,34", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUCHER Jean Claude et Mme SAURA-LACOUR R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHER", "PrePsn": "Jean Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAURA-LACOUR", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "639", "RapportExprime": "6,09", "RapportInscrit": "2,96", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUEYROL Marie-Louise et M. SEVELINGE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVELINGE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2835", "RapportExprime": "27,01", "RapportInscrit": "13,16", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DIOCHON Eric et Mme PATRIARCA C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOCHON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIARCA", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1962", "RapportExprime": "18,69", "RapportInscrit": "9,10", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16068"}, "Abstentions": {"Nombre": "6957", "RapportInscrit": "43,30"}, "Votants": {"Nombre": "9111", "RapportInscrit": "56,70"}, "Blancs": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,92"}, "Nuls": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "8759", "RapportInscrit": "54,51", "RapportVotant": "96,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GESTAS Alain et Mme WIEL Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2889", "RapportExprime": "32,98", "RapportInscrit": "17,97", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTRAND Ga\u00ebl et Mme BOCACCIO Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCACCIO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2182", "RapportExprime": "24,91", "RapportInscrit": "13,57", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALLOUACHE Nadia et M. CHAMBOLLE Florian", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOUACHE", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMBOLLE", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "639", "RapportExprime": "7,30", "RapportInscrit": "3,97", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme JOURNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3049", "RapportExprime": "34,81", "RapportInscrit": "18,97", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Saint-Genis-Pouilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13041"}, "Abstentions": {"Nombre": "7868", "RapportInscrit": "60,33"}, "Votants": {"Nombre": "5173", "RapportInscrit": "39,67"}, "Blancs": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,64"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "5053", "RapportInscrit": "38,75", "RapportVotant": "97,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LINARI Rudy et Mme SIGRIST Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LINARI", "PrePsn": "Rudy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGRIST", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "814", "RapportExprime": "16,11", "RapportInscrit": "6,24", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEAUX Floriane et M. MEYLAN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEAUX", "PrePsn": "Floriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYLAN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "949", "RapportExprime": "18,78", "RapportInscrit": "7,27", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHARILLON Aur\u00e9lie et M. RAPHOZ Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARILLON", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAPHOZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2112", "RapportExprime": "41,80", "RapportInscrit": "16,19", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND Hubert et Mme SACCHI-HASSANEIN G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SACCHI-HASSANEIN", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1178", "RapportExprime": "23,31", "RapportInscrit": "9,03", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Thoiry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13863"}, "Abstentions": {"Nombre": "7918", "RapportInscrit": "57,12"}, "Votants": {"Nombre": "5945", "RapportInscrit": "42,88"}, "Blancs": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "5687", "RapportInscrit": "41,02", "RapportVotant": "95,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALL\u00c9 Fanny et M. NOBLET Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALL\u00c9", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOBLET", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1275", "RapportExprime": "22,42", "RapportInscrit": "9,19", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARMAND Yvette et M. LINGLIN Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMAND", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINGLIN", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1163", "RapportExprime": "20,45", "RapportInscrit": "8,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTRAND Marie-Josefa et M. JOLIE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Marie-Josefa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLIE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "566", "RapportExprime": "9,95", "RapportInscrit": "4,08", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENIER Muriel et M. BRULHART Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULHART", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2683", "RapportExprime": "47,18", "RapportInscrit": "19,35", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Tr\u00e9voux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21523"}, "Abstentions": {"Nombre": "11219", "RapportInscrit": "52,13"}, "Votants": {"Nombre": "10304", "RapportInscrit": "47,87"}, "Blancs": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "10014", "RapportInscrit": "46,53", "RapportVotant": "97,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLOVRAY Gilbert et Mme MICHAUD Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLOVRAY", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2682", "RapportExprime": "26,78", "RapportInscrit": "12,46", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDE Nathalie et M. PECHOUX Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECHOUX", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2800", "RapportExprime": "27,96", "RapportInscrit": "13,00", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. EYRAUD Olivier et Mme FOURNET Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EYRAUD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNET", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1120", "RapportExprime": "11,18", "RapportInscrit": "5,20", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRULLAND Guy et Mme PIOLA Nicole", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRULLAND", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIOLA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "644", "RapportExprime": "6,43", "RapportInscrit": "2,99", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ACHARD Isabelle et M. ROUSSET Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2768", "RapportExprime": "27,64", "RapportInscrit": "12,86", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "22", "LibCan": "Villars-les-Dombes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22925"}, "Abstentions": {"Nombre": "11792", "RapportInscrit": "51,44"}, "Votants": {"Nombre": "11133", "RapportInscrit": "48,56"}, "Blancs": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,66"}, "Nuls": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "10764", "RapportInscrit": "46,95", "RapportVotant": "96,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KHIEU Sophie et M. SERMET Emilien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHIEU", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERMET", "PrePsn": "Emilien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "1,81", "RapportInscrit": "0,85", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARBONNEL R\u00e9mi et Mme LATTARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARBONNEL", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATTARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "411", "RapportExprime": "3,82", "RapportInscrit": "1,79", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FORTIN Claude et Mme GAGNAIRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAGNAIRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "2,42", "RapportInscrit": "1,13", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARAUDET Gilles et Mme PARTENSKY-LEIBMAN Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARAUDET", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARTENSKY-LEIBMAN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "624", "RapportExprime": "5,80", "RapportInscrit": "2,72", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMORECHE Henri et Mme COULON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMORECHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3201", "RapportExprime": "29,74", "RapportInscrit": "13,96", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHALON P\u00e9n\u00e9lope et M. SUGY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALON", "PrePsn": "P\u00e9n\u00e9lope", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUGY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3711", "RapportExprime": "34,48", "RapportInscrit": "16,18", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. FAVERJON Georges et Mme GONNU Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVERJON", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONNU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2361", "RapportExprime": "21,93", "RapportInscrit": "10,29", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "23", "LibCan": "Vonnas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16099"}, "Abstentions": {"Nombre": "7693", "RapportInscrit": "47,79"}, "Votants": {"Nombre": "8406", "RapportInscrit": "52,21"}, "Blancs": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "8047", "RapportInscrit": "49,98", "RapportVotant": "95,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GREFFET Christophe et Mme LOUIS Mireille", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREFFET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3217", "RapportExprime": "39,98", "RapportInscrit": "19,98", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAUSSAT Blanche et M. MARQUEYROL Edmond", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Blanche", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Edmond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2410", "RapportExprime": "29,95", "RapportInscrit": "14,96", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Marie-Andr\u00e9e et M. VOISIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Marie-Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOISIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2420", "RapportExprime": "30,07", "RapportInscrit": "15,03", "Elu": "Bal."}]}]}