{"CodDpt": "02", "CodDpt3Car": "002", "CodMinDpt": "02", "LibDpt": "AISNE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Bohain-en-Vermandois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15417"}, "Abstentions": {"Nombre": "6917", "RapportInscrit": "44,87"}, "Votants": {"Nombre": "8500", "RapportInscrit": "55,13"}, "Blancs": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,81"}, "Nuls": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "8026", "RapportInscrit": "52,06", "RapportVotant": "94,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FILLION Lydie et M. RICOUR Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLION", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICOUR", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1515", "RapportExprime": "18,88", "RapportInscrit": "9,82", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRANDSIRE H\u00e9l\u00e8ne et M. GREGOIRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANDSIRE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREGOIRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3413", "RapportExprime": "42,52", "RapportInscrit": "22,13", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLLET Michel et Mme SEBASTIJAN Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEBASTIJAN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3098", "RapportExprime": "38,60", "RapportInscrit": "20,09", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Thierry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18391"}, "Abstentions": {"Nombre": "9467", "RapportInscrit": "51,48"}, "Votants": {"Nombre": "8924", "RapportInscrit": "48,52"}, "Blancs": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,29"}, "Nuls": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "8505", "RapportInscrit": "46,25", "RapportVotant": "95,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUVOIS Bruno et Mme FUSELIER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVOIS", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUSELIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2786", "RapportExprime": "32,76", "RapportInscrit": "15,14", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FILLION Claude et Mme LAYER Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLION", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAYER", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "772", "RapportExprime": "9,08", "RapportInscrit": "4,19", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMISTRE Patricia et M. MOYSE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMISTRE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOYSE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1591", "RapportExprime": "18,71", "RapportInscrit": "8,65", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOLARD Marie-France et M. PADIEU Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLARD", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PADIEU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3030", "RapportExprime": "35,63", "RapportInscrit": "16,47", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHOUFA Abdel-Nour et Mme G\u00c9RET Sylvie", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFA", "PrePsn": "Abdel-Nour", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "G\u00c9RET", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "326", "RapportExprime": "3,83", "RapportInscrit": "1,77", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Chauny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17637"}, "Abstentions": {"Nombre": "8630", "RapportInscrit": "48,93"}, "Votants": {"Nombre": "9007", "RapportInscrit": "51,07"}, "Blancs": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,24"}, "Nuls": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "8714", "RapportInscrit": "49,41", "RapportVotant": "96,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIONAZ-DUFEUX Val\u00e9rie et M. DAZIN R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIONAZ-DUFEUX", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAZIN", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1238", "RapportExprime": "14,21", "RapportInscrit": "7,01", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LANOUILH Jean-Luc et Mme MARCHIONNI Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANOUILH", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHIONNI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4097", "RapportExprime": "47,02", "RapportInscrit": "23,22", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGOUTIN V\u00e9ronique et M. MOREAU S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGOUTIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3379", "RapportExprime": "38,78", "RapportInscrit": "19,15", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Ess\u00f4mes-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19996"}, "Abstentions": {"Nombre": "9339", "RapportInscrit": "46,70"}, "Votants": {"Nombre": "10657", "RapportInscrit": "53,30"}, "Blancs": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "10207", "RapportInscrit": "51,05", "RapportVotant": "95,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULLER St\u00e9phane et Mme ORENGO Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORENGO", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4054", "RapportExprime": "39,72", "RapportInscrit": "20,27", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURR\u00c9 Georges et Mme MARICOT Anne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURR\u00c9", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARICOT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2614", "RapportExprime": "25,61", "RapportInscrit": "13,07", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DERVIN-FROIDEFOND Val\u00e9rie et M. REY Marc-Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERVIN-FROIDEFOND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Marc-Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "983", "RapportExprime": "9,63", "RapportInscrit": "4,91", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLOBOURSE Elisabeth et M. MANGIN Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLOBOURSE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANGIN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2556", "RapportExprime": "25,04", "RapportInscrit": "12,78", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "F\u00e8re-en-Tardenois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20006"}, "Abstentions": {"Nombre": "8852", "RapportInscrit": "44,25"}, "Votants": {"Nombre": "11154", "RapportInscrit": "55,75"}, "Blancs": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,01"}, "Nuls": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "10729", "RapportInscrit": "53,63", "RapportVotant": "96,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme OLIVIER Martine et M. TEMPLIER Ernest", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Ernest", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2350", "RapportExprime": "21,90", "RapportInscrit": "11,74", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEQUAIRE Jean-Pierre et Mme POTIN Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEQUAIRE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTIN", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1333", "RapportExprime": "12,42", "RapportInscrit": "6,66", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEVET Mireille et M. LEPAGE Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVET", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPAGE", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4386", "RapportExprime": "40,88", "RapportInscrit": "21,92", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DERUY Carole et M. RAMPELBERG Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERUY", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMPELBERG", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2660", "RapportExprime": "24,79", "RapportInscrit": "13,29", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Guignicourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18207"}, "Abstentions": {"Nombre": "8076", "RapportInscrit": "44,36"}, "Votants": {"Nombre": "10131", "RapportInscrit": "55,64"}, "Blancs": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,92"}, "Nuls": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "9685", "RapportInscrit": "53,19", "RapportVotant": "95,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRICOT Martine et M. LEBEE Pierre-Marie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBEE", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2505", "RapportExprime": "25,86", "RapportInscrit": "13,75", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALPAYRAT Julien et Mme FOULARD-REGNART Monique", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALPAYRAT", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOULARD-REGNART", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "484", "RapportExprime": "5,00", "RapportInscrit": "2,65", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. TIMMERMAN Philippe et Mme VANNOBEL Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TIMMERMAN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANNOBEL", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3046", "RapportExprime": "31,45", "RapportInscrit": "16,72", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGOUTIN Simone et M. MOITIE Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGOUTIN", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOITIE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3650", "RapportExprime": "37,69", "RapportInscrit": "20,04", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Guise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16941"}, "Abstentions": {"Nombre": "7530", "RapportInscrit": "44,45"}, "Votants": {"Nombre": "9411", "RapportInscrit": "55,55"}, "Blancs": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,79"}, "Nuls": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "8912", "RapportInscrit": "52,61", "RapportVotant": "94,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. POLLET Armand et Mme SAILLARD Marion", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Armand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAILLARD", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3926", "RapportExprime": "44,05", "RapportInscrit": "23,17", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. THOMAS Thierry et Mme WALTON Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALTON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2605", "RapportExprime": "29,23", "RapportInscrit": "15,37", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAMBRAYE Olivier et Mme LEVIEL Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMBRAYE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVIEL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2381", "RapportExprime": "26,72", "RapportInscrit": "14,05", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Hirson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15687"}, "Abstentions": {"Nombre": "7581", "RapportInscrit": "48,33"}, "Votants": {"Nombre": "8106", "RapportInscrit": "51,67"}, "Blancs": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "7698", "RapportInscrit": "49,07", "RapportVotant": "94,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEVAUX Ginette et M. THOMAS Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVAUX", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2435", "RapportExprime": "31,63", "RapportInscrit": "15,52", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEVIGNE Morgane et M. NOE Yannick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIGNE", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1615", "RapportExprime": "20,98", "RapportInscrit": "10,29", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FOURNIER Anne-Marie et M. MOUFLARD Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUFLARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2918", "RapportExprime": "37,91", "RapportInscrit": "18,60", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEVOITINNE Pierre-Louis et Mme LEURQUIN Marie-Edith", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVOITINNE", "PrePsn": "Pierre-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEURQUIN", "PrePsn": "Marie-Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "730", "RapportExprime": "9,48", "RapportInscrit": "4,65", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Laon-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17058"}, "Abstentions": {"Nombre": "7772", "RapportInscrit": "45,56"}, "Votants": {"Nombre": "9286", "RapportInscrit": "54,44"}, "Blancs": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "8853", "RapportInscrit": "51,90", "RapportVotant": "95,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMESNIL Jean-Marc et Mme KOENIG Mireille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMESNIL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOENIG", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3026", "RapportExprime": "34,18", "RapportInscrit": "17,73", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RUDER Yan et Mme SEILLIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUDER", "PrePsn": "Yan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEILLIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "608", "RapportExprime": "6,87", "RapportInscrit": "3,56", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KARIMET Fawaz et Mme TUJEK Annie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARIMET", "PrePsn": "Fawaz", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUJEK", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3163", "RapportExprime": "35,73", "RapportInscrit": "18,54", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LETOT Sylvie et M. ROHAT Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROHAT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2056", "RapportExprime": "23,22", "RapportInscrit": "12,05", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Laon-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16858"}, "Abstentions": {"Nombre": "8089", "RapportInscrit": "47,98"}, "Votants": {"Nombre": "8769", "RapportInscrit": "52,02"}, "Blancs": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,24"}, "Nuls": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "8453", "RapportInscrit": "50,14", "RapportVotant": "96,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MOUCHET Jean-Pierre et Mme SOLLER Marie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLLER", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1661", "RapportExprime": "19,65", "RapportInscrit": "9,85", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELEROT Thierry et Mme FOURNI\u00c9-TURQUIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELEROT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNI\u00c9-TURQUIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2457", "RapportExprime": "29,07", "RapportInscrit": "14,57", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Christian et Mme VASSEUR V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSEUR", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2508", "RapportExprime": "29,67", "RapportInscrit": "14,87", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SAUVEZ-CLIQUOT Marjorie et M. SEILLIER Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUVEZ-CLIQUOT", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEILLIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "573", "RapportExprime": "6,78", "RapportInscrit": "3,39", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONO Aude et M. H\u00c9LIN Eric", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONO", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9LIN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1254", "RapportExprime": "14,83", "RapportInscrit": "7,43", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Marle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14623"}, "Abstentions": {"Nombre": "5433", "RapportInscrit": "37,15"}, "Votants": {"Nombre": "9190", "RapportInscrit": "62,85"}, "Blancs": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "8740", "RapportInscrit": "59,77", "RapportVotant": "95,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ITTELET Isabelle et M. VERZELEN Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ITTELET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERZELEN", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3288", "RapportExprime": "37,62", "RapportInscrit": "22,48", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUMAND Romain et Mme PARFAIT Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAND", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARFAIT", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2775", "RapportExprime": "31,75", "RapportInscrit": "18,97", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAUDIGNY Yves et Mme POETTE Christelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUDIGNY", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POETTE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2677", "RapportExprime": "30,63", "RapportInscrit": "18,30", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Ribemont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19901"}, "Abstentions": {"Nombre": "8347", "RapportInscrit": "41,94"}, "Votants": {"Nombre": "11554", "RapportInscrit": "58,06"}, "Blancs": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,24"}, "Nuls": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "11039", "RapportInscrit": "55,47", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BONNARD TREVISAN Florence et M. POTELET Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD TREVISAN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTELET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3908", "RapportExprime": "35,40", "RapportInscrit": "19,63", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIVE Julien et Mme GOBERT Orane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIVE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOBERT", "PrePsn": "Orane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2825", "RapportExprime": "25,59", "RapportInscrit": "14,19", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAHIRE Christelle et M. ROUSSEAU Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHIRE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4306", "RapportExprime": "39,01", "RapportInscrit": "21,63", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Saint-Quentin-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19066"}, "Abstentions": {"Nombre": "9075", "RapportInscrit": "47,60"}, "Votants": {"Nombre": "9991", "RapportInscrit": "52,40"}, "Blancs": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,33"}, "Nuls": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "9394", "RapportInscrit": "49,27", "RapportVotant": "94,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BECOURT Corinne et M. DUCOS Gauthier", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECOURT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCOS", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "569", "RapportExprime": "6,06", "RapportInscrit": "2,98", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEDORAY Christine et M. SAILLARD Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDORAY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAILLARD", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3459", "RapportExprime": "36,82", "RapportInscrit": "18,14", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAN\u00c7ON Jean-Pierre et Mme MINOUFLET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAN\u00c7ON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUFLET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1628", "RapportExprime": "17,33", "RapportInscrit": "8,53", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLERIOT Colette et M. BONIFACE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLERIOT", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONIFACE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3738", "RapportExprime": "39,79", "RapportInscrit": "19,60", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Saint-Quentin-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15584"}, "Abstentions": {"Nombre": "7622", "RapportInscrit": "48,91"}, "Votants": {"Nombre": "7962", "RapportInscrit": "51,09"}, "Blancs": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "5,02"}, "Nuls": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "7402", "RapportInscrit": "47,50", "RapportVotant": "92,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUDEBOUT Thomas et Mme GRUNY Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUDEBOUT", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRUNY", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3330", "RapportExprime": "44,99", "RapportInscrit": "21,36", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERDAL K\u00e9vin et Mme SAILLARD Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERDAL", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAILLARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2821", "RapportExprime": "38,11", "RapportInscrit": "18,10", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARBAUX Suzanne et M. TOURNAY Olivier", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBAUX", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNAY", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1251", "RapportExprime": "16,90", "RapportInscrit": "8,02", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Saint-Quentin-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18792"}, "Abstentions": {"Nombre": "9238", "RapportInscrit": "49,16"}, "Votants": {"Nombre": "9554", "RapportInscrit": "50,84"}, "Blancs": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "9055", "RapportInscrit": "48,19", "RapportVotant": "94,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERLEMONT Carole et M. CAPP\u00c8LE Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERLEMONT", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPP\u00c8LE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1802", "RapportExprime": "19,90", "RapportInscrit": "9,58", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GABERT Mich\u00e8le et M. JAN Aur\u00e9lien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAN", "PrePsn": "Aur\u00e9lien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "490", "RapportExprime": "5,41", "RapportInscrit": "2,60", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRERE Philippe et Mme LESUR Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRERE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESUR", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "597", "RapportExprime": "6,59", "RapportInscrit": "3,17", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEMARCQ Florian et Mme GAUTIER Edwige", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMARCQ", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3532", "RapportExprime": "39,01", "RapportInscrit": "18,79", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DOGNA Jocelyne et M. GRZEZICZAK Freddy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOGNA", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRZEZICZAK", "PrePsn": "Freddy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2634", "RapportExprime": "29,09", "RapportInscrit": "14,01", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Soissons-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15972"}, "Abstentions": {"Nombre": "8070", "RapportInscrit": "50,53"}, "Votants": {"Nombre": "7902", "RapportInscrit": "49,47"}, "Blancs": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "7571", "RapportInscrit": "47,40", "RapportVotant": "95,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMPENOIS Fran\u00e7oise et M. TORDEUX Pascal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPENOIS", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORDEUX", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2194", "RapportExprime": "28,98", "RapportInscrit": "13,73", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHASSAGNOUX Emmanuel et Mme HALLEZ V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAGNOUX", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HALLEZ", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3189", "RapportExprime": "42,12", "RapportInscrit": "19,96", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORNEILLE Jean-Pierre et Mme LEBEE-DELATTRE St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNEILLE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBEE-DELATTRE", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2188", "RapportExprime": "28,90", "RapportInscrit": "13,69", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Soissons-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18092"}, "Abstentions": {"Nombre": "9340", "RapportInscrit": "51,63"}, "Votants": {"Nombre": "8752", "RapportInscrit": "48,37"}, "Blancs": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,43"}, "Nuls": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "8303", "RapportInscrit": "45,89", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MOREIRA Karine et M. VALLEE Serge", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREIRA", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2331", "RapportExprime": "28,07", "RapportInscrit": "12,88", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUVAIS Louis-Marie et Mme MANABLE Carole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANABLE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3102", "RapportExprime": "37,36", "RapportInscrit": "17,14", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme L\u00c9TRILLART Isabelle et M. VANIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "L\u00c9TRILLART", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2870", "RapportExprime": "34,57", "RapportInscrit": "15,86", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Tergnier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21135"}, "Abstentions": {"Nombre": "10806", "RapportInscrit": "51,13"}, "Votants": {"Nombre": "10329", "RapportInscrit": "48,87"}, "Blancs": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,49"}, "Nuls": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "9927", "RapportInscrit": "46,97", "RapportVotant": "96,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COMPERE CERF Anne et M. DEGOUY Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPERE CERF", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGOUY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1503", "RapportExprime": "15,14", "RapportInscrit": "7,11", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGUIN-DAWSON Danielle et M. ROUX Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUIN-DAWSON", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3717", "RapportExprime": "37,44", "RapportInscrit": "17,58", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARREAU Michel et Mme VARLET Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARREAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARLET", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2687", "RapportExprime": "27,07", "RapportInscrit": "12,71", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BASILE Graziella et M. MATHIEU Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASILE", "PrePsn": "Graziella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2020", "RapportExprime": "20,35", "RapportInscrit": "9,55", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Vervins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16354"}, "Abstentions": {"Nombre": "7147", "RapportInscrit": "43,70"}, "Votants": {"Nombre": "9207", "RapportInscrit": "56,30"}, "Blancs": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,95"}, "Nuls": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "8823", "RapportInscrit": "53,95", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE PROVOST Guy et Mme MATHIEU Claudile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE PROVOST", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "Claudile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1295", "RapportExprime": "14,68", "RapportInscrit": "7,91", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERTRAND Marie-Fran\u00e7oise et M. FRICOTEAUX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRICOTEAUX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2226", "RapportExprime": "25,23", "RapportInscrit": "13,61", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DIDIER Marie-Claude et M. MEURA Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIDIER", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2208", "RapportExprime": "25,03", "RapportInscrit": "13,50", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEVAUX Fran\u00e7oise et M. LECOYER R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVAUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOYER", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "406", "RapportExprime": "4,60", "RapportInscrit": "2,48", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUROIT Francis et Mme THONNON-DUEZ Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUROIT", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THONNON-DUEZ", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2688", "RapportExprime": "30,47", "RapportInscrit": "16,43", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Vic-sur-Aisne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15597"}, "Abstentions": {"Nombre": "6905", "RapportInscrit": "44,27"}, "Votants": {"Nombre": "8692", "RapportInscrit": "55,73"}, "Blancs": {"Nombre": "585", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "6,73"}, "Nuls": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "7871", "RapportInscrit": "50,46", "RapportVotant": "90,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GILLIOT Marie-Christine et M. LECOULTRE No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLIOT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOULTRE", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4235", "RapportExprime": "53,81", "RapportInscrit": "27,15", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUMONT Jean-Claude et Mme MOUNY Chantal", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3636", "RapportExprime": "46,19", "RapportInscrit": "23,31", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Villers-Cotter\u00eats", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21582"}, "Abstentions": {"Nombre": "10021", "RapportInscrit": "46,43"}, "Votants": {"Nombre": "11561", "RapportInscrit": "53,57"}, "Blancs": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,04"}, "Nuls": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "11060", "RapportInscrit": "51,25", "RapportVotant": "95,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. RIGAUD Andr\u00e9 et Mme VASSEUR Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSEUR", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2546", "RapportExprime": "23,02", "RapportInscrit": "11,79", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRIFFAUT Franck et Mme PIGONI Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIFFAUT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIGONI", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4955", "RapportExprime": "44,80", "RapportInscrit": "22,95", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFOUR Christiane et M. GERTENOT Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERTENOT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1631", "RapportExprime": "14,75", "RapportInscrit": "7,55", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FONTAINE Dani\u00e9le et M. LAVIOLETTE Michel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Dani\u00e9le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIOLETTE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1928", "RapportExprime": "17,43", "RapportInscrit": "8,93", "Elu": "non"}]}]}