{"CodDpt": "03", "CodDpt3Car": "003", "CodMinDpt": "03", "LibDpt": "ALLIER", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Bellerive-sur-Allier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13524"}, "Abstentions": {"Nombre": "6026", "RapportInscrit": "44,56"}, "Votants": {"Nombre": "7498", "RapportInscrit": "55,44"}, "Blancs": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,71"}, "Nuls": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "7095", "RapportInscrit": "52,46", "RapportVotant": "94,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONINET Isabelle et M. ROZIER Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONINET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIER", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3048", "RapportExprime": "42,96", "RapportInscrit": "22,53", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAZE Christian Fran\u00e7ois et Mme ROUVET Garance Patricia Madeleine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Christian Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUVET", "PrePsn": "Garance Patricia Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1228", "RapportExprime": "17,31", "RapportInscrit": "9,08", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BABIAN-LHERMET Anne, Fran\u00e7oise, Mich\u00e8le et M. MARIEN Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIAN-LHERMET", "PrePsn": "Anne, Fran\u00e7oise, Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "941", "RapportExprime": "13,26", "RapportInscrit": "6,95", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CUSSINET Marie-Fran\u00e7oise et M. EON DUVAL Erwan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EON DUVAL", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1878", "RapportExprime": "26,47", "RapportInscrit": "13,88", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Bourbon-l'Archambault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13141"}, "Abstentions": {"Nombre": "5221", "RapportInscrit": "39,73"}, "Votants": {"Nombre": "7920", "RapportInscrit": "60,27"}, "Blancs": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,64"}, "Nuls": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "7602", "RapportInscrit": "57,85", "RapportVotant": "95,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERIOT G\u00e9rard et Mme TREBOSC-COUPAS Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERIOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREBOSC-COUPAS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2555", "RapportExprime": "33,61", "RapportInscrit": "19,44", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESURIER Isabelle et M. LARAIZE Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESURIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARAIZE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "925", "RapportExprime": "12,17", "RapportInscrit": "7,03", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LALOU\u00c9 BUGUET Pakiwa et M. THOLLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALOU\u00c9 BUGUET", "PrePsn": "Pakiwa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOLLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2575", "RapportExprime": "33,87", "RapportInscrit": "19,59", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUCLAIR C\u00e9dric et Mme MUNIN Alexandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUCLAIR", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUNIN", "PrePsn": "Alexandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1547", "RapportExprime": "20,35", "RapportInscrit": "11,77", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Commentry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13806"}, "Abstentions": {"Nombre": "6074", "RapportInscrit": "44,00"}, "Votants": {"Nombre": "7732", "RapportInscrit": "56,00"}, "Blancs": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,81"}, "Nuls": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "7376", "RapportInscrit": "53,43", "RapportVotant": "95,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IDDIR Laura et M. MAROL Jonathan, Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IDDIR", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROL", "PrePsn": "Jonathan, Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1424", "RapportExprime": "19,31", "RapportInscrit": "10,31", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET Elisabeth et M. BOURDIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1624", "RapportExprime": "22,02", "RapportInscrit": "11,76", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIBOULET Claude et Mme TOUZEAU Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIBOULET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZEAU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3146", "RapportExprime": "42,65", "RapportInscrit": "22,78", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALICHARD Valerie et M. CHANIER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALICHARD", "PrePsn": "Valerie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHANIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1182", "RapportExprime": "16,02", "RapportInscrit": "8,56", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Cusset", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12229"}, "Abstentions": {"Nombre": "5698", "RapportInscrit": "46,59"}, "Votants": {"Nombre": "6531", "RapportInscrit": "53,41"}, "Blancs": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "6210", "RapportInscrit": "50,78", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEGUT Jean-Yves et Mme PETELET Jeannine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEGUT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETELET", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1153", "RapportExprime": "18,57", "RapportInscrit": "9,42", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTURE Arnaud, Michel, Alain et Mme GALANGO Amanthe, Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTURE", "PrePsn": "Arnaud, Michel, Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALANGO", "PrePsn": "Amanthe, Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1171", "RapportExprime": "18,86", "RapportInscrit": "9,57", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORNE Annie et M. LALOY Jean-S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALOY", "PrePsn": "Jean-S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2693", "RapportExprime": "43,37", "RapportInscrit": "22,02", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBREUIL Magali et M. FOURNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBREUIL", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1193", "RapportExprime": "19,21", "RapportInscrit": "9,75", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Dompierre-sur-Besbre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15838"}, "Abstentions": {"Nombre": "7266", "RapportInscrit": "45,88"}, "Votants": {"Nombre": "8572", "RapportInscrit": "54,12"}, "Blancs": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,65"}, "Nuls": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "8115", "RapportInscrit": "51,24", "RapportVotant": "94,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUBY Val\u00e9rie et M. LOGNON Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOGNON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3948", "RapportExprime": "48,65", "RapportInscrit": "24,92", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUR Jeanne, Marie-Louise et M. POURTIER Christian, Alain, Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUR", "PrePsn": "Jeanne, Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURTIER", "PrePsn": "Christian, Alain, Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1651", "RapportExprime": "20,35", "RapportInscrit": "10,42", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Marie-France et M. GIRARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2516", "RapportExprime": "31,00", "RapportInscrit": "15,88", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Gannat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15311"}, "Abstentions": {"Nombre": "6337", "RapportInscrit": "41,39"}, "Votants": {"Nombre": "8974", "RapportInscrit": "58,61"}, "Blancs": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "8560", "RapportInscrit": "55,91", "RapportVotant": "95,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2740", "RapportExprime": "32,01", "RapportInscrit": "17,89", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRIFFAUT Olivier et Mme SAN MARCO Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIFFAUT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAN MARCO", "PrePsn": "Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1629", "RapportExprime": "19,03", "RapportInscrit": "10,63", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4191", "RapportExprime": "48,96", "RapportInscrit": "27,37", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Huriel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12769"}, "Abstentions": {"Nombre": "5615", "RapportInscrit": "43,97"}, "Votants": {"Nombre": "7154", "RapportInscrit": "56,03"}, "Blancs": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "4,92"}, "Nuls": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "6645", "RapportInscrit": "52,04", "RapportVotant": "92,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTY Pascal et Mme PEREGRIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREGRIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1779", "RapportExprime": "26,77", "RapportInscrit": "13,93", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCHEF Eric et Mme CARR\u00c9 Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHEF", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARR\u00c9", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1714", "RapportExprime": "25,79", "RapportInscrit": "13,42", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Florence et M. TORREGROSA Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORREGROSA", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "897", "RapportExprime": "13,50", "RapportInscrit": "7,02", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FENOUILLET S\u00e9verine et M. TABUTIN Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOUILLET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2255", "RapportExprime": "33,94", "RapportInscrit": "17,65", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Lapalisse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14237"}, "Abstentions": {"Nombre": "6152", "RapportInscrit": "43,21"}, "Votants": {"Nombre": "8085", "RapportInscrit": "56,79"}, "Blancs": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "7606", "RapportInscrit": "53,42", "RapportVotant": "94,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUSSINET G\u00e9rard et Mme LOPEZ Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1916", "RapportExprime": "25,19", "RapportInscrit": "13,45", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNI H\u00e9l\u00e8ne et M. SZYPULA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNI", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYPULA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2704", "RapportExprime": "35,55", "RapportInscrit": "18,99", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNAUD Martine et M. DE CHABANNES Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CHABANNES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2986", "RapportExprime": "39,26", "RapportInscrit": "20,97", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Montlu\u00e7on-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12498"}, "Abstentions": {"Nombre": "5985", "RapportInscrit": "47,89"}, "Votants": {"Nombre": "6513", "RapportInscrit": "52,11"}, "Blancs": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "6238", "RapportInscrit": "49,91", "RapportVotant": "95,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUERIN Jean-Pierre et Mme LESPIAUCQ Mauricette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPIAUCQ", "PrePsn": "Mauricette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1651", "RapportExprime": "26,47", "RapportInscrit": "13,21", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LESCURAT Pascale et M. MALBET Marc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LESCURAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALBET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2465", "RapportExprime": "39,52", "RapportInscrit": "19,72", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHEAS Elodie et M. DELPLANQUE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEAS", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELPLANQUE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1307", "RapportExprime": "20,95", "RapportInscrit": "10,45", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHIROL Corinne et M. MOTHET Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIROL", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTHET", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "815", "RapportExprime": "13,07", "RapportInscrit": "6,52", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Montlu\u00e7on-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12167"}, "Abstentions": {"Nombre": "6566", "RapportInscrit": "53,97"}, "Votants": {"Nombre": "5601", "RapportInscrit": "46,03"}, "Blancs": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,55"}, "Nuls": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "5338", "RapportInscrit": "43,87", "RapportVotant": "95,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NAUDIN Aur\u00e9lie et M. SERRE Jonathan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDIN", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1149", "RapportExprime": "21,52", "RapportInscrit": "9,44", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE GOUVEIA Genevi\u00e8ve et M. SANVOISIN Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUVEIA", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANVOISIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1406", "RapportExprime": "26,34", "RapportInscrit": "11,55", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUYSSOU Jean-Pierre et Mme MICLET B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUYSSOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICLET", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "821", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "6,74", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEMASSE Jean et Mme MARTIN La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMASSE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "369", "RapportExprime": "6,91", "RapportInscrit": "3,03", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FERRY Annie et M. RENAUD Hubert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1593", "RapportExprime": "29,84", "RapportInscrit": "13,09", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Montlu\u00e7on-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14864"}, "Abstentions": {"Nombre": "7256", "RapportInscrit": "48,82"}, "Votants": {"Nombre": "7608", "RapportInscrit": "51,18"}, "Blancs": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,90"}, "Nuls": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "7166", "RapportInscrit": "48,21", "RapportVotant": "94,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHITO Christian et Mme VERGNE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHITO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3090", "RapportExprime": "43,12", "RapportInscrit": "20,78", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOTHET Pierre et Mme SIMONET Josette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOTHET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1519", "RapportExprime": "21,20", "RapportInscrit": "10,21", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GLOMOT Philippe et Mme SARTIRANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLOMOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARTIRANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1258", "RapportExprime": "17,56", "RapportInscrit": "8,46", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAMUS Elisabeth et M. PICARD Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1299", "RapportExprime": "18,13", "RapportInscrit": "8,73", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Montlu\u00e7on-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11047"}, "Abstentions": {"Nombre": "5670", "RapportInscrit": "51,33"}, "Votants": {"Nombre": "5377", "RapportInscrit": "48,67"}, "Blancs": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "5067", "RapportInscrit": "45,87", "RapportVotant": "94,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENHALLA Ali et Mme SORABELLA Lauriane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENHALLA", "PrePsn": "Ali", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORABELLA", "PrePsn": "Lauriane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1020", "RapportExprime": "20,13", "RapportInscrit": "9,23", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUSSOURD Jean-Michel et Mme GERINIER Jo\u00eble", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSOURD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERINIER", "PrePsn": "Jo\u00eble", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1401", "RapportExprime": "27,65", "RapportInscrit": "12,68", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ERNAULT-CLAUWS Laurence et M. TOM\u00c9 Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERNAULT-CLAUWS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOM\u00c9", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "652", "RapportExprime": "12,87", "RapportInscrit": "5,90", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. POZZOLI Bernard et Mme WERTH Juliette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POZZOLI", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERTH", "PrePsn": "Juliette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1994", "RapportExprime": "39,35", "RapportInscrit": "18,05", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Moulins-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12850"}, "Abstentions": {"Nombre": "6129", "RapportInscrit": "47,70"}, "Votants": {"Nombre": "6721", "RapportInscrit": "52,30"}, "Blancs": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "6384", "RapportInscrit": "49,68", "RapportVotant": "94,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DENIZOT Alain et Mme HUGUET Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIZOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUGUET", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2337", "RapportExprime": "36,61", "RapportInscrit": "18,18", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JALLET Patrick et Mme TAS Nuray", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JALLET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAS", "PrePsn": "Nuray", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "578", "RapportExprime": "9,05", "RapportInscrit": "4,49", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAILLOT Laurence et M. MANUEL Levi", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Levi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1272", "RapportExprime": "19,92", "RapportInscrit": "9,89", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Jean-Louis et Mme LEGRAND Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAND", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2197", "RapportExprime": "34,41", "RapportInscrit": "17,09", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Moulins-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14316"}, "Abstentions": {"Nombre": "7096", "RapportInscrit": "49,57"}, "Votants": {"Nombre": "7220", "RapportInscrit": "50,43"}, "Blancs": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "4,06"}, "Nuls": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "6791", "RapportInscrit": "47,44", "RapportVotant": "94,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURENT Jean et Mme TABUTIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2675", "RapportExprime": "39,39", "RapportInscrit": "18,68", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MALLET Annie et M. MONNET Yannick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNET", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "765", "RapportExprime": "11,26", "RapportInscrit": "5,34", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERASSE Jean-Paul et Mme EL YAZALI Bouchra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERASSE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EL YAZALI", "PrePsn": "Bouchra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1830", "RapportExprime": "26,95", "RapportInscrit": "12,78", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUN Natacha et M. BUACHE Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUACHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1521", "RapportExprime": "22,40", "RapportInscrit": "10,62", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Saint-Pour\u00e7ain-sur-Sioule", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14307"}, "Abstentions": {"Nombre": "6452", "RapportInscrit": "45,10"}, "Votants": {"Nombre": "7855", "RapportInscrit": "54,90"}, "Blancs": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "7494", "RapportInscrit": "52,38", "RapportVotant": "95,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORTI Catherine et M. COULON Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORTI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3719", "RapportExprime": "49,63", "RapportInscrit": "25,99", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVIET H\u00e9l\u00e8ne et M. GUILLAUMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2018", "RapportExprime": "26,93", "RapportInscrit": "14,10", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CROISEL Chantal et M. LECRIQUE Yves, Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROISEL", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECRIQUE", "PrePsn": "Yves, Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1757", "RapportExprime": "23,45", "RapportInscrit": "12,28", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Souvigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11775"}, "Abstentions": {"Nombre": "4444", "RapportInscrit": "37,74"}, "Votants": {"Nombre": "7331", "RapportInscrit": "62,26"}, "Blancs": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "6972", "RapportInscrit": "59,21", "RapportVotant": "95,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SCHABERT Aur\u00e9lie et M. SIMON Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHABERT", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2103", "RapportExprime": "30,16", "RapportInscrit": "17,85", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFREGNE Jean-Paul et Mme LACARIN Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFREGNE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACARIN", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3814", "RapportExprime": "54,70", "RapportInscrit": "32,39", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PASTOR Henriette et M. SAINTY Xavier, Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASTOR", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTY", "PrePsn": "Xavier, Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1055", "RapportExprime": "15,13", "RapportInscrit": "8,95", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Vichy-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13467"}, "Abstentions": {"Nombre": "6738", "RapportInscrit": "50,03"}, "Votants": {"Nombre": "6729", "RapportInscrit": "49,97"}, "Blancs": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,69"}, "Nuls": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "6427", "RapportInscrit": "47,72", "RapportVotant": "95,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERT-CUISSET Elisabeth et M. MAQUIN Gabriel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERT-CUISSET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAQUIN", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3173", "RapportExprime": "49,37", "RapportInscrit": "23,56", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CONTE Marie-Jos\u00e9 et M. SIGAUD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONTE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGAUD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1723", "RapportExprime": "26,81", "RapportInscrit": "12,79", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme R\u00c9CHARD Isabelle et M. SKVOR Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "R\u00c9CHARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SKVOR", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1531", "RapportExprime": "23,82", "RapportInscrit": "11,36", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Vichy-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12741"}, "Abstentions": {"Nombre": "6754", "RapportInscrit": "53,01"}, "Votants": {"Nombre": "5987", "RapportInscrit": "46,99"}, "Blancs": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "5625", "RapportInscrit": "44,15", "RapportVotant": "93,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAPDEVILA Claudine et M. CRETIER Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDEVILA", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRETIER", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1457", "RapportExprime": "25,90", "RapportInscrit": "11,43", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOUBAMBA St\u00e9phanie et M. SCHERRER Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUBAMBA", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHERRER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "920", "RapportExprime": "16,36", "RapportInscrit": "7,22", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AGUILERA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme VOITELLIER Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUILERA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOITELLIER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2424", "RapportExprime": "43,09", "RapportInscrit": "19,02", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRIMARD Eliane et M. LECA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMARD", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "824", "RapportExprime": "14,65", "RapportInscrit": "6,46", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Yzeure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12794"}, "Abstentions": {"Nombre": "5733", "RapportInscrit": "44,81"}, "Votants": {"Nombre": "7061", "RapportInscrit": "55,19"}, "Blancs": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,04"}, "Nuls": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "6751", "RapportInscrit": "52,77", "RapportVotant": "95,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABANNE Jacques et Mme CHABOT Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANNE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1217", "RapportExprime": "18,03", "RapportInscrit": "9,51", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLEGRE Gilles et Mme FOUCHER Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEGRE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1303", "RapportExprime": "19,30", "RapportInscrit": "10,18", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LENOIR Yves et Mme ROUAULT-DELISEE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUAULT-DELISEE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1464", "RapportExprime": "21,69", "RapportInscrit": "11,44", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCAULT Pascale et M. PERRIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCAULT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2767", "RapportExprime": "40,99", "RapportInscrit": "21,62", "Elu": "Bal."}]}]}