{"CodDpt": "04", "CodDpt3Car": "004", "CodMinDpt": "04", "LibDpt": "ALPES DE HAUTE PROVENCE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Barcelonnette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6664"}, "Abstentions": {"Nombre": "3176", "RapportInscrit": "47,66"}, "Votants": {"Nombre": "3488", "RapportInscrit": "52,34"}, "Blancs": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "6,19"}, "Nuls": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "3157", "RapportInscrit": "47,37", "RapportVotant": "90,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSE Roger et Mme VAGINAY RICOURT Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSE", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGINAY RICOURT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1367", "RapportExprime": "43,30", "RapportInscrit": "20,51", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LANFRANCHI Michel et Mme MASSE Ir\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANFRANCHI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSE", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "493", "RapportExprime": "15,62", "RapportInscrit": "7,39", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISS\u00c9 Sandrine et M. GILLY Lucien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISS\u00c9", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1297", "RapportExprime": "41,08", "RapportInscrit": "19,46", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Castellane", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8568"}, "Abstentions": {"Nombre": "3135", "RapportInscrit": "36,59"}, "Votants": {"Nombre": "5433", "RapportInscrit": "63,41"}, "Blancs": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "5163", "RapportInscrit": "60,26", "RapportVotant": "95,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOUZON Jeannine et M. LOUIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUZON", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1063", "RapportExprime": "20,59", "RapportInscrit": "12,40", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOETTI Jacques et Mme SURLE-GIRIEUD Magali", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURLE-GIRIEUD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1900", "RapportExprime": "36,80", "RapportInscrit": "22,17", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SAUVAN Gilbert et Mme VALLEE Alberte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUVAN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Alberte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2200", "RapportExprime": "42,61", "RapportInscrit": "25,67", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Arnoux-Saint-Auban", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9433"}, "Abstentions": {"Nombre": "4161", "RapportInscrit": "44,11"}, "Votants": {"Nombre": "5272", "RapportInscrit": "55,89"}, "Blancs": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "5069", "RapportInscrit": "53,74", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUN Odile et M. PINZELLI \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINZELLI", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1282", "RapportExprime": "25,29", "RapportInscrit": "13,59", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSSERAT Sandrine et M. FIAERT Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSERAT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIAERT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1835", "RapportExprime": "36,20", "RapportInscrit": "19,45", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JULIEN Guillaume et Mme TOUMANI Sor\u00e9a", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIEN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUMANI", "PrePsn": "Sor\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "384", "RapportExprime": "7,58", "RapportInscrit": "4,07", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BONNAFOUX Berengere et M. BONTE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAFOUX", "PrePsn": "Berengere", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONTE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1257", "RapportExprime": "24,80", "RapportInscrit": "13,32", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MASINI Andr\u00e9 et Mme SCHITTULLI V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASINI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHITTULLI", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "311", "RapportExprime": "6,14", "RapportInscrit": "3,29", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Digne-les-Bains-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8093"}, "Abstentions": {"Nombre": "3645", "RapportInscrit": "45,04"}, "Votants": {"Nombre": "4448", "RapportInscrit": "54,96"}, "Blancs": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "4203", "RapportInscrit": "51,93", "RapportVotant": "94,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREST Gilles et Mme CHARRIAU Colette", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREST", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARRIAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "450", "RapportExprime": "10,71", "RapportInscrit": "5,56", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MASSETTE Ren\u00e9 et Mme PRIMITERRA Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSETTE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIMITERRA", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1246", "RapportExprime": "29,65", "RapportInscrit": "15,39", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. THONNATTE Lionel et Mme WASICEK Isabelle", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "THONNATTE", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WASICEK", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "3,21", "RapportInscrit": "1,66", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBERO Christian et Mme BEC-ALBANESE Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBERO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEC-ALBANESE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "962", "RapportExprime": "22,89", "RapportInscrit": "11,88", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRUN Catherine et M. DE VITA Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "927", "RapportExprime": "22,06", "RapportInscrit": "11,45", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BAILLE Denis et Mme ESPOSITO Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "483", "RapportExprime": "11,49", "RapportInscrit": "5,96", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Digne-les-Bains-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8807"}, "Abstentions": {"Nombre": "3864", "RapportInscrit": "43,87"}, "Votants": {"Nombre": "4943", "RapportInscrit": "56,13"}, "Blancs": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,20"}, "Nuls": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "4712", "RapportInscrit": "53,50", "RapportVotant": "95,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAREL Serge et Mme GRANET Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAREL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1252", "RapportExprime": "26,57", "RapportInscrit": "14,21", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAMILLERI Marlene et M. ESMIOL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMILLERI", "PrePsn": "Marlene", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESMIOL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "622", "RapportExprime": "13,20", "RapportInscrit": "7,06", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUDOUI-MAUREL Marie-Anne et M. DESLOYAL Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUI-MAUREL", "PrePsn": "Marie-Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESLOYAL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "339", "RapportExprime": "7,19", "RapportInscrit": "3,84", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERROD Philippe et Mme JARDIN Florence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERROD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARDIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "357", "RapportExprime": "7,58", "RapportInscrit": "4,05", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUMEYER Brigitte et M. CASANOVA Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUMEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASANOVA", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "934", "RapportExprime": "19,82", "RapportInscrit": "10,60", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARTAUT Nicolas et Mme TROUDE Christ\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARTAUT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUDE", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1208", "RapportExprime": "25,64", "RapportInscrit": "13,71", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Forcalquier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8422"}, "Abstentions": {"Nombre": "3525", "RapportInscrit": "41,85"}, "Votants": {"Nombre": "4897", "RapportInscrit": "58,15"}, "Blancs": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "7,07"}, "Nuls": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "4401", "RapportInscrit": "52,26", "RapportVotant": "89,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEHANT David et Mme PAUL Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHANT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1780", "RapportExprime": "40,45", "RapportInscrit": "21,13", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALASSE Sophie et M. BENFERHAT Khaled", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALASSE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BENFERHAT", "PrePsn": "Khaled", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1621", "RapportExprime": "36,83", "RapportInscrit": "19,24", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHONNECHE Catherine et M. WALTER L\u00e9o", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHONNECHE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALTER", "PrePsn": "L\u00e9o", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1000", "RapportExprime": "22,72", "RapportInscrit": "11,87", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Manosque-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8992"}, "Abstentions": {"Nombre": "4566", "RapportInscrit": "50,78"}, "Votants": {"Nombre": "4426", "RapportInscrit": "49,22"}, "Blancs": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "4249", "RapportInscrit": "47,25", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EL OUADGHIRI My Ismail et Mme HERMITTE Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EL OUADGHIRI", "PrePsn": "My Ismail", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERMITTE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "266", "RapportExprime": "6,26", "RapportInscrit": "2,95", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRES Jacques et Mme COLOMBERO St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLOMBERO", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1440", "RapportExprime": "33,89", "RapportInscrit": "16,01", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESSOLO Daniel et Mme CHAUMONT Sylviane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOLO", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUMONT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "925", "RapportExprime": "21,77", "RapportInscrit": "10,28", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BROCHUS St\u00e9phanie et M. SAUVAIRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROCHUS", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAIRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1175", "RapportExprime": "27,65", "RapportInscrit": "13,06", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JEANNARD Tatiana et M. PELLARREY Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNARD", "PrePsn": "Tatiana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLARREY", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "443", "RapportExprime": "10,43", "RapportInscrit": "4,92", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Manosque-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7794"}, "Abstentions": {"Nombre": "3786", "RapportInscrit": "48,58"}, "Votants": {"Nombre": "4008", "RapportInscrit": "51,42"}, "Blancs": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "3871", "RapportInscrit": "49,67", "RapportVotant": "96,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUBERT Roland et Mme FONTAINE-DOMEIZEL Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE-DOMEIZEL", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1118", "RapportExprime": "28,88", "RapportInscrit": "14,34", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FAUCHERAND Michel et Mme GOSCINIAK Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCHERAND", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSCINIAK", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "894", "RapportExprime": "23,09", "RapportInscrit": "11,47", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALTIER Camille et Mme RAOULT Lise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALTIER", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAOULT", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "879", "RapportExprime": "22,71", "RapportInscrit": "11,27", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. TESTANIERE Claude et Mme THOMAS Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TESTANIERE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "381", "RapportExprime": "9,84", "RapportInscrit": "4,88", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRUSAT Marie-Claude et M. CHIAMBRETTO Bruno", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUSAT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIAMBRETTO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "6,69", "RapportInscrit": "3,32", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. GIRARD Christian et Mme GIRODO-ZANCA Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRODO-ZANCA", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "340", "RapportExprime": "8,78", "RapportInscrit": "4,36", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Manosque-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8123"}, "Abstentions": {"Nombre": "4201", "RapportInscrit": "51,72"}, "Votants": {"Nombre": "3922", "RapportInscrit": "48,28"}, "Blancs": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "6,53"}, "Nuls": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "3528", "RapportInscrit": "43,43", "RapportVotant": "89,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARRIOL Martine et M. PHILIPPONNEAU Yannick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIOL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPONNEAU", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "995", "RapportExprime": "28,20", "RapportInscrit": "12,24", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DETRAIT Nathalie et M. QUEIRAS Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETRAIT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEIRAS", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "777", "RapportExprime": "22,02", "RapportInscrit": "9,56", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERKI Clotilde et M. CASTEL Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERKI", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1756", "RapportExprime": "49,77", "RapportInscrit": "21,61", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Oraison", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9809"}, "Abstentions": {"Nombre": "4709", "RapportInscrit": "48,01"}, "Votants": {"Nombre": "5100", "RapportInscrit": "51,99"}, "Blancs": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "4882", "RapportInscrit": "49,77", "RapportVotant": "95,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Guylaine et M. SARDELLA Serge", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Guylaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARDELLA", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1231", "RapportExprime": "25,22", "RapportInscrit": "12,54", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIZE Gregory et Mme HERMENT Elise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIZE", "PrePsn": "Gregory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERMENT", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "835", "RapportExprime": "17,10", "RapportInscrit": "8,51", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PAUL Gerard et Mme VIGNERIE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "Gerard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNERIE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1218", "RapportExprime": "24,95", "RapportInscrit": "12,41", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBERT Ghislaine et M. PAPEGAEY Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPEGAEY", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1598", "RapportExprime": "32,73", "RapportInscrit": "16,29", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Reillanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8689"}, "Abstentions": {"Nombre": "3904", "RapportInscrit": "44,93"}, "Votants": {"Nombre": "4785", "RapportInscrit": "55,07"}, "Blancs": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "4320", "RapportInscrit": "49,72", "RapportVotant": "90,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLAPIER Alain et Mme DUFOUR Claire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAPIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1136", "RapportExprime": "26,30", "RapportInscrit": "13,07", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCIN Pierre et Mme REYNAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1541", "RapportExprime": "35,67", "RapportInscrit": "17,73", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTIN Mich\u00e8le et M. BREMOND Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1643", "RapportExprime": "38,03", "RapportInscrit": "18,90", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Riez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7682"}, "Abstentions": {"Nombre": "3112", "RapportInscrit": "40,51"}, "Votants": {"Nombre": "4570", "RapportInscrit": "59,49"}, "Blancs": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "4332", "RapportInscrit": "56,39", "RapportVotant": "94,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZOT-GASTALDI Mich\u00e8le et M. PONCE Olivier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZOT-GASTALDI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "626", "RapportExprime": "14,45", "RapportInscrit": "8,14", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAGARRY Delphine et M. LAURENS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGARRY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1335", "RapportExprime": "30,82", "RapportInscrit": "17,37", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUCAS Christophe et Mme VILLARD Magali", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "320", "RapportExprime": "7,39", "RapportInscrit": "4,16", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBRY Cassandre et M. LUFFARELLI Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Cassandre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUFFARELLI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1141", "RapportExprime": "26,34", "RapportInscrit": "14,85", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUILLIOT Henri et Mme GIORDANENGO Isabel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUILLIOT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIORDANENGO", "PrePsn": "Isabel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "910", "RapportExprime": "21,01", "RapportInscrit": "11,84", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Seyne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7342"}, "Abstentions": {"Nombre": "2789", "RapportInscrit": "37,99"}, "Votants": {"Nombre": "4553", "RapportInscrit": "62,01"}, "Blancs": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "4352", "RapportInscrit": "59,28", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VITA Muriel et M. LOUBRY Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1040", "RapportExprime": "23,90", "RapportInscrit": "14,16", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DULAU Marie-France et M. LACHAMP Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULAU", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACHAMP", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "881", "RapportExprime": "20,24", "RapportInscrit": "11,99", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUBUISSON Gerard et Mme SAVORNIN B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Gerard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVORNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "524", "RapportExprime": "12,04", "RapportInscrit": "7,13", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAURE Evelyne et M. ROUX Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1226", "RapportExprime": "28,17", "RapportInscrit": "16,69", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MAUREL Sandrine et M. SAVORNIN Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVORNIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "681", "RapportExprime": "15,65", "RapportInscrit": "9,27", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Sisteron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9616"}, "Abstentions": {"Nombre": "4367", "RapportInscrit": "45,41"}, "Votants": {"Nombre": "5249", "RapportInscrit": "54,59"}, "Blancs": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "5,33"}, "Nuls": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "4857", "RapportInscrit": "50,51", "RapportVotant": "92,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLANC Evelyne et M. DERDICHE Cyril", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERDICHE", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "534", "RapportExprime": "10,99", "RapportInscrit": "5,55", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAY Robert et Mme MORINEAUD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORINEAUD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2206", "RapportExprime": "45,42", "RapportInscrit": "22,94", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BREMOND Nathalie et M. CLEMENT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "814", "RapportExprime": "16,76", "RapportInscrit": "8,46", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERIC Jean-Bruno et Mme RECTON Gregoria", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERIC", "PrePsn": "Jean-Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECTON", "PrePsn": "Gregoria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "450", "RapportExprime": "9,26", "RapportInscrit": "4,67", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLUME Michel et Mme TAUZIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUME", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "853", "RapportExprime": "17,56", "RapportInscrit": "8,87", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Valensole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7129"}, "Abstentions": {"Nombre": "2956", "RapportInscrit": "41,46"}, "Votants": {"Nombre": "4173", "RapportInscrit": "58,54"}, "Blancs": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,04"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "4003", "RapportInscrit": "56,15", "RapportVotant": "95,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASALE Danielle et M. LALLEMENT Maurice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASALE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALLEMENT", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "518", "RapportExprime": "12,94", "RapportInscrit": "7,26", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETRIGNY Jean-Christophe et Mme PONCE-GASSIER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRIGNY", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCE-GASSIER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1107", "RapportExprime": "27,65", "RapportInscrit": "15,52", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TURQUET Laurence et M. VIDAL Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TURQUET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1239", "RapportExprime": "30,95", "RapportInscrit": "17,37", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENTI Robert et Mme VIAL-TUDELA Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENTI", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL-TUDELA", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "770", "RapportExprime": "19,24", "RapportInscrit": "10,80", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme HERNANDEZ Aurore et M. LE METAYER Alain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERNANDEZ", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE METAYER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "369", "RapportExprime": "9,22", "RapportInscrit": "5,17", "Elu": "non"}]}]}