{"CodDpt": "05", "CodDpt3Car": "005", "CodMinDpt": "05", "LibDpt": "HAUTES ALPES", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "L'Argenti\u00e8re-la-Bess\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5437"}, "Abstentions": {"Nombre": "2633", "RapportInscrit": "48,43"}, "Votants": {"Nombre": "2804", "RapportInscrit": "51,57"}, "Blancs": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "5,92"}, "Nuls": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "2572", "RapportInscrit": "47,31", "RapportVotant": "91,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANTOINE Agn\u00e8s et M. LADOUX G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADOUX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "413", "RapportExprime": "16,06", "RapportInscrit": "7,59", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIS Pierre et Mme GEOFFROY C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "746", "RapportExprime": "29,00", "RapportInscrit": "13,72", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FAURE Martin et Mme LUTZ Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUTZ", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "457", "RapportExprime": "17,77", "RapportInscrit": "8,40", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONREAUX Jean et Mme DISDIER Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAUX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISDIER", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "956", "RapportExprime": "37,17", "RapportInscrit": "17,58", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Brian\u00e7on-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7512"}, "Abstentions": {"Nombre": "3646", "RapportInscrit": "48,54"}, "Votants": {"Nombre": "3866", "RapportInscrit": "51,46"}, "Blancs": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "7,01"}, "Nuls": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "5,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "3392", "RapportInscrit": "45,15", "RapportVotant": "87,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHEL Marine et M. MURGIA Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MURGIA", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1352", "RapportExprime": "39,86", "RapportInscrit": "17,99", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FARDELLA Alain et Mme FINE Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARDELLA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FINE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1487", "RapportExprime": "43,84", "RapportInscrit": "19,79", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAUVIN Catherine et M. CRET Xavier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRET", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "553", "RapportExprime": "16,30", "RapportInscrit": "7,36", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Brian\u00e7on-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7735"}, "Abstentions": {"Nombre": "3861", "RapportInscrit": "49,92"}, "Votants": {"Nombre": "3874", "RapportInscrit": "50,08"}, "Blancs": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "6,56"}, "Nuls": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "3510", "RapportInscrit": "45,38", "RapportVotant": "90,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FROMM G\u00e9rard et Mme POYAU Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMM", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POYAU", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1362", "RapportExprime": "38,80", "RapportInscrit": "17,60", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOURDAIN Muriel et M. PEYTHIEU Eric", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYTHIEU", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "722", "RapportExprime": "20,57", "RapportInscrit": "9,33", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRYZKA Romain et Mme VALDENAIRE Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRYZKA", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALDENAIRE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1426", "RapportExprime": "40,63", "RapportInscrit": "18,43", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Chorges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8058"}, "Abstentions": {"Nombre": "3009", "RapportInscrit": "37,34"}, "Votants": {"Nombre": "5049", "RapportInscrit": "62,66"}, "Blancs": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "2,71"}, "Nuls": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "4854", "RapportInscrit": "60,24", "RapportVotant": "96,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. REIS Jo\u00ebl et Mme THIVOLLE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REIS", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIVOLLE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "990", "RapportExprime": "20,40", "RapportInscrit": "12,28", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERENGUEL Victor et Mme MICHEL-RISPAUD Murielle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERENGUEL", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL-RISPAUD", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1698", "RapportExprime": "34,98", "RapportInscrit": "21,07", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNAFFOUX Jo\u00ebl et Mme ROSSI Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAFFOUX", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2166", "RapportExprime": "44,62", "RapportInscrit": "26,88", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Embrun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8731"}, "Abstentions": {"Nombre": "4267", "RapportInscrit": "48,87"}, "Votants": {"Nombre": "4464", "RapportInscrit": "51,13"}, "Blancs": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "7,15"}, "Nuls": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "4005", "RapportInscrit": "45,87", "RapportVotant": "89,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVET Carole et M. VIOSSAT Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOSSAT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1650", "RapportExprime": "41,20", "RapportInscrit": "18,89", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLEMENT H\u00e9l\u00e8ne et M. ZANETTO Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZANETTO", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1042", "RapportExprime": "26,02", "RapportInscrit": "11,93", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BADJILY Fran\u00e7ois et Mme MAXIMIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BADJILY", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAXIMIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSANDRI Martine et M. MALUSI Roland", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSANDRI", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALUSI", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1313", "RapportExprime": "32,78", "RapportInscrit": "15,03", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Gap-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7279"}, "Abstentions": {"Nombre": "3894", "RapportInscrit": "53,50"}, "Votants": {"Nombre": "3385", "RapportInscrit": "46,50"}, "Blancs": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "3193", "RapportInscrit": "43,87", "RapportVotant": "94,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANC Guy et Mme BOYER Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "777", "RapportExprime": "24,33", "RapportInscrit": "10,67", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARLOIS Martine et M. MEYER Dominique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARLOIS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "591", "RapportExprime": "18,51", "RapportInscrit": "8,11", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUDIN Brigitte et M. ZAMPA Francis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAMPA", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "695", "RapportExprime": "21,77", "RapportInscrit": "9,54", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNAUD Erik et Mme DAVID Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAUD", "PrePsn": "Erik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "467", "RapportExprime": "14,63", "RapportInscrit": "6,41", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEROIN Patrick et Mme HERBERT Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEROIN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "663", "RapportExprime": "20,76", "RapportInscrit": "9,10", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Gap-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7454"}, "Abstentions": {"Nombre": "3625", "RapportInscrit": "48,63"}, "Votants": {"Nombre": "3829", "RapportInscrit": "51,37"}, "Blancs": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,89"}, "Nuls": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "3593", "RapportInscrit": "48,20", "RapportVotant": "93,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLANCHARD Aline et M. MATHIEU S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "456", "RapportExprime": "12,69", "RapportInscrit": "6,11", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERRERO Elsa et M. MASCARELLI Bernard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERO", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASCARELLI", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "7,32", "RapportInscrit": "3,52", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGER Karine et M. FEUTRIER Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FEUTRIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1025", "RapportExprime": "28,53", "RapportInscrit": "13,75", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALLAND Daniel et Mme GRENIER Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRENIER", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1012", "RapportExprime": "28,17", "RapportInscrit": "13,57", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ANTOINE Caroline et M. DAGUEBERT Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAGUEBERT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "837", "RapportExprime": "23,30", "RapportInscrit": "11,22", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Gap-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7379"}, "Abstentions": {"Nombre": "3541", "RapportInscrit": "47,99"}, "Votants": {"Nombre": "3838", "RapportInscrit": "52,01"}, "Blancs": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,91"}, "Nuls": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "3590", "RapportInscrit": "48,65", "RapportVotant": "93,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GASPARD-ANGELI Jean-Fran\u00e7ois et Mme LELIEVRE Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASPARD-ANGELI", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "921", "RapportExprime": "25,65", "RapportInscrit": "12,48", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRAGLIA Christian et Mme LANGE-MALLET Danielle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAGLIA", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGE-MALLET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1186", "RapportExprime": "33,04", "RapportInscrit": "16,07", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUBAUD Christian et Mme MOSTACHI Ginette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOSTACHI", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1222", "RapportExprime": "34,04", "RapportInscrit": "16,56", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAYAUDON Nathalie et M. PIUSSI Gilbert", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAYAUDON", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIUSSI", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "7,27", "RapportInscrit": "3,53", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Gap-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6596"}, "Abstentions": {"Nombre": "3095", "RapportInscrit": "46,92"}, "Votants": {"Nombre": "3501", "RapportInscrit": "53,08"}, "Blancs": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "3315", "RapportInscrit": "50,26", "RapportVotant": "94,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOMBARD Pierre-Yves et Mme PICARD Vanessa", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Pierre-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "801", "RapportExprime": "24,16", "RapportInscrit": "12,14", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. OBNINSKY Georges et Mme VINCENT-MUNDUBELTZ Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OBNINSKY", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT-MUNDUBELTZ", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "507", "RapportExprime": "15,29", "RapportInscrit": "7,68", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIDIER Roger et Mme FEROTIN B\u00e9n\u00e9dicte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIDIER", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FEROTIN", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1094", "RapportExprime": "33,00", "RapportInscrit": "16,58", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EMANUEL J\u00e9r\u00f4me et Mme POGGIONOVO Madeleine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMANUEL", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POGGIONOVO", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "6,49", "RapportInscrit": "3,25", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GIORDANO Michel et Mme JEAN Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIORDANO", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "698", "RapportExprime": "21,06", "RapportInscrit": "10,58", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Guillestre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6882"}, "Abstentions": {"Nombre": "3730", "RapportInscrit": "54,20"}, "Votants": {"Nombre": "3152", "RapportInscrit": "45,80"}, "Blancs": {"Nombre": "735", "RapportInscrit": "10,68", "RapportVotant": "23,32"}, "Nuls": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "5,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "2243", "RapportInscrit": "32,59", "RapportVotant": "71,16"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CANNAT Marcel et Mme GARCIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNAT", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2243", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "32,59", "Elu": "oui"}}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Laragne-Mont\u00e9glin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5795"}, "Abstentions": {"Nombre": "2047", "RapportInscrit": "35,32"}, "Votants": {"Nombre": "3748", "RapportInscrit": "64,68"}, "Blancs": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,77"}, "Nuls": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "3556", "RapportInscrit": "61,36", "RapportVotant": "94,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMBA Cyril et Mme LECOINTRE Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMBA", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOINTRE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "655", "RapportExprime": "18,42", "RapportInscrit": "11,30", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOANNET Michel et Mme MONTET Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOANNET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "763", "RapportExprime": "21,46", "RapportInscrit": "13,16", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARCIN Martine et M. LAGIER Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGIER", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "999", "RapportExprime": "28,09", "RapportInscrit": "17,23", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARMAND Florent et Mme TRUPHEME Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMAND", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUPHEME", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1139", "RapportExprime": "32,03", "RapportInscrit": "19,65", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Saint-Bonnet-en-Champsaur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9455"}, "Abstentions": {"Nombre": "4025", "RapportInscrit": "42,57"}, "Votants": {"Nombre": "5430", "RapportInscrit": "57,43"}, "Blancs": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "6,89"}, "Nuls": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "4834", "RapportInscrit": "51,13", "RapportVotant": "89,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLON J\u00e9r\u00f4me et Mme RICARD Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICARD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1279", "RapportExprime": "26,46", "RapportInscrit": "13,52", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLOSIA B\u00e9atrice et M. RICOU Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOSIA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICOU", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3555", "RapportExprime": "73,54", "RapportInscrit": "37,59", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Serres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6621"}, "Abstentions": {"Nombre": "2557", "RapportInscrit": "38,62"}, "Votants": {"Nombre": "4064", "RapportInscrit": "61,38"}, "Blancs": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "4,43", "RapportVotant": "7,21"}, "Nuls": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "4,33", "RapportVotant": "7,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "3484", "RapportInscrit": "52,62", "RapportVotant": "85,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAGES Elisabeth et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAGES", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1616", "RapportExprime": "46,38", "RapportInscrit": "24,40", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PINET Fran\u00e7oise et M. TENOUX G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TENOUX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1868", "RapportExprime": "53,62", "RapportInscrit": "28,21", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Tallard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7741"}, "Abstentions": {"Nombre": "2849", "RapportInscrit": "36,80"}, "Votants": {"Nombre": "4892", "RapportInscrit": "63,20"}, "Blancs": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "4540", "RapportInscrit": "58,65", "RapportVotant": "92,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNAUD Jean-Michel et Mme BOUBAULT Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUBAULT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1916", "RapportExprime": "42,20", "RapportInscrit": "24,75", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ODDOU R\u00e9my et Mme VINCENT Patricia", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ODDOU", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1373", "RapportExprime": "30,24", "RapportInscrit": "17,73", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRIMAUD Roger et Mme STEFANI No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFANI", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1251", "RapportExprime": "27,56", "RapportInscrit": "16,16", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Veynes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5611"}, "Abstentions": {"Nombre": "2375", "RapportInscrit": "42,33"}, "Votants": {"Nombre": "3236", "RapportInscrit": "57,67"}, "Blancs": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "4,31", "RapportVotant": "7,48"}, "Nuls": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "2891", "RapportInscrit": "51,52", "RapportVotant": "89,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SCHIAZZA Pierre et Mme VINCKIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHIAZZA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCKIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "728", "RapportExprime": "25,18", "RapportInscrit": "12,97", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERNARD Jean-Marie et Mme SAUDEMONT Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUDEMONT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1543", "RapportExprime": "53,37", "RapportInscrit": "27,49", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIANCON Karine et M. CHARITAT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIANCON", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARITAT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "620", "RapportExprime": "21,45", "RapportInscrit": "11,04", "Elu": "non"}]}]}