{"CodDpt": "06", "CodDpt3Car": "006", "CodMinDpt": "06", "LibDpt": "ALPES MARITIMES", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Antibes-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25917"}, "Abstentions": {"Nombre": "14167", "RapportInscrit": "54,66"}, "Votants": {"Nombre": "11750", "RapportInscrit": "45,34"}, "Blancs": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "11348", "RapportInscrit": "43,79", "RapportVotant": "96,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROUX Georges et Mme SALUCKI Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALUCKI", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4409", "RapportExprime": "38,85", "RapportInscrit": "17,01", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FALCOU Jean-No\u00ebl et Mme FLEURY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALCOU", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1692", "RapportExprime": "14,91", "RapportInscrit": "6,52", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEVALIER Anne et M. TIVOLI Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIVOLI", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3962", "RapportExprime": "34,91", "RapportInscrit": "15,28", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUMAS C\u00e9cile et M. MICOUD Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICOUD", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "755", "RapportExprime": "6,65", "RapportInscrit": "2,91", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LAVITOLA Patrick et Mme SERAFINO Marie-Line", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVITOLA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERAFINO", "PrePsn": "Marie-Line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "530", "RapportExprime": "4,67", "RapportInscrit": "2,04", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Antibes-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22178"}, "Abstentions": {"Nombre": "11334", "RapportInscrit": "51,10"}, "Votants": {"Nombre": "10844", "RapportInscrit": "48,90"}, "Blancs": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,48"}, "Nuls": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "10413", "RapportInscrit": "46,95", "RapportVotant": "96,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORCHIO-FONTIMP Alexandra et M. GENTE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORCHIO-FONTIMP", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENTE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5130", "RapportExprime": "49,27", "RapportInscrit": "23,13", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOUBANE Nora et M. DELCASSE Arnaud", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUBANE", "PrePsn": "Nora", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELCASSE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1317", "RapportExprime": "12,65", "RapportInscrit": "5,93", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORNEC Tanguy et Mme DUSE Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNEC", "PrePsn": "Tanguy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3334", "RapportExprime": "32,02", "RapportInscrit": "15,03", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GU\u00c9RARD Laure et M. PIEL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RARD", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "632", "RapportExprime": "6,07", "RapportInscrit": "2,84", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Antibes-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23847"}, "Abstentions": {"Nombre": "11959", "RapportInscrit": "50,15"}, "Votants": {"Nombre": "11888", "RapportInscrit": "49,85"}, "Blancs": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "11496", "RapportInscrit": "48,21", "RapportVotant": "96,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESCHAINTRES Sophie et M. PAUGET Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCHAINTRES", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUGET", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5430", "RapportExprime": "47,23", "RapportInscrit": "22,77", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEVERAGGI Aur\u00e9lien et Mme MURATORE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEVERAGGI", "PrePsn": "Aur\u00e9lien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MURATORE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1862", "RapportExprime": "16,20", "RapportInscrit": "7,80", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BO\u00cfS Dani\u00e8le et M. QUINTON R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BO\u00cfS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTON", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "627", "RapportExprime": "5,45", "RapportInscrit": "2,62", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUSSENAC Cyril et Mme MONTANARINI Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSENAC", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTANARINI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3577", "RapportExprime": "31,12", "RapportInscrit": "14,99", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Beausoleil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24440"}, "Abstentions": {"Nombre": "13447", "RapportInscrit": "55,02"}, "Votants": {"Nombre": "10993", "RapportInscrit": "44,98"}, "Blancs": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "2,07"}, "Nuls": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "10648", "RapportInscrit": "43,57", "RapportVotant": "96,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BECK Xavier et Mme FERRAND Sabrina", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECK", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4263", "RapportExprime": "40,04", "RapportInscrit": "17,44", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHERKI St\u00e9phane et Mme PEREZ Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERKI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2231", "RapportExprime": "20,95", "RapportInscrit": "9,12", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUCIAMACCHIE Arnalde et Mme ROGOLINI Fanny", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUCIAMACCHIE", "PrePsn": "Arnalde", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGOLINI", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "934", "RapportExprime": "8,77", "RapportInscrit": "3,82", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUALANDI Nathalie et M. GUITARD Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUALANDI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITARD", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3220", "RapportExprime": "30,24", "RapportInscrit": "13,17", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Cagnes-sur-Mer-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28150"}, "Abstentions": {"Nombre": "14585", "RapportInscrit": "51,81"}, "Votants": {"Nombre": "13565", "RapportInscrit": "48,19"}, "Blancs": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,77"}, "Nuls": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "13205", "RapportInscrit": "46,91", "RapportVotant": "97,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEREZ Jean-Paul et Mme TRONCIN Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4999", "RapportExprime": "37,86", "RapportInscrit": "17,75", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERREBI Nathalie et M. GHERTMAN Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERREBI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GHERTMAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1218", "RapportExprime": "9,22", "RapportInscrit": "4,32", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MABIALA Gustavine et M. T\u00c9ALDI Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MABIALA", "PrePsn": "Gustavine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "T\u00c9ALDI", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "751", "RapportExprime": "5,69", "RapportInscrit": "2,66", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONSTANT Roland et Mme PIRET Josiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONSTANT", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIRET", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4839", "RapportExprime": "36,65", "RapportInscrit": "17,19", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BURRONI Jean-Antoine et Mme REVEST Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURRONI", "PrePsn": "Jean-Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEST", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "633", "RapportExprime": "4,79", "RapportInscrit": "2,24", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme SACH\u00c9 GROU\u00c8S Val\u00e9rie et M. TOUZEAU-MENONI Philippe", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SACH\u00c9 GROU\u00c8S", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZEAU-MENONI", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "765", "RapportExprime": "5,79", "RapportInscrit": "2,71", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Cagnes-sur-Mer-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33557"}, "Abstentions": {"Nombre": "17033", "RapportInscrit": "50,76"}, "Votants": {"Nombre": "16524", "RapportInscrit": "49,24"}, "Blancs": {"Nombre": "528", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,20"}, "Nuls": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "0,14", "RapportVotant": "0,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "15948", "RapportInscrit": "47,53", "RapportVotant": "96,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FINZI Annie et M. MAYEN L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FINZI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYEN", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "573", "RapportExprime": "3,59", "RapportInscrit": "1,70", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MERLE DES ISLES Brigitte et M. PRADOS Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERLE DES ISLES", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADOS", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5651", "RapportExprime": "35,43", "RapportInscrit": "16,84", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SEGURA Joseph et Mme SIEGEL Vanessa", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SEGURA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIEGEL", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5672", "RapportExprime": "35,57", "RapportInscrit": "16,90", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRAGANTI St\u00e9phanie et M. MARCHESE Antoine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAGANTI", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHESE", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1824", "RapportExprime": "11,44", "RapportInscrit": "5,43", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COLMARS Alexan et Mme NATIVI Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLMARS", "PrePsn": "Alexan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NATIVI", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "902", "RapportExprime": "5,66", "RapportInscrit": "2,68", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DURA Jeanne et M. REVEL Henri", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURA", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1326", "RapportExprime": "8,31", "RapportInscrit": "3,95", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Cannes-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29519"}, "Abstentions": {"Nombre": "15859", "RapportInscrit": "53,72"}, "Votants": {"Nombre": "13660", "RapportInscrit": "46,28"}, "Blancs": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "13220", "RapportInscrit": "44,78", "RapportVotant": "96,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOSC Martine et M. GARCIA ABIA Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSC", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA ABIA", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1789", "RapportExprime": "13,53", "RapportInscrit": "6,06", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BUERCH Philippe et Mme DUHALDE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUERCH", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUHALDE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "853", "RapportExprime": "6,45", "RapportInscrit": "2,88", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DORTEN Catherine et M. MARSOT Ghislain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORTEN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5323", "RapportExprime": "40,26", "RapportInscrit": "18,03", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ARINI Jo\u00eblle et M. CHIKLI Frank", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARINI", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIKLI", "PrePsn": "Frank", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4562", "RapportExprime": "34,51", "RapportInscrit": "15,45", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HENROT Dominique et Mme SCHOUVER Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENROT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOUVER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "693", "RapportExprime": "5,24", "RapportInscrit": "2,34", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Cannes-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30332"}, "Abstentions": {"Nombre": "15734", "RapportInscrit": "51,87"}, "Votants": {"Nombre": "14598", "RapportInscrit": "48,13"}, "Blancs": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,29"}, "Nuls": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "14278", "RapportInscrit": "47,07", "RapportVotant": "97,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AZEMAR-MORANDINI Chantal et M. LISNARD David", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AZEMAR-MORANDINI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LISNARD", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8070", "RapportExprime": "56,52", "RapportInscrit": "26,60", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAVASCO Eric et Mme SIMONOT Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAVASCO", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONOT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4081", "RapportExprime": "28,58", "RapportInscrit": "13,45", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGELAY Jean-Luc et Mme MORI Sophie", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGELAY", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORI", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "418", "RapportExprime": "2,93", "RapportInscrit": "1,37", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARGOSINI Philippe et Mme MAJRI Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGOSINI", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAJRI", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1265", "RapportExprime": "8,86", "RapportInscrit": "4,17", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOTTI V\u00e9ronique et M. MEYFFRET Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTTI", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYFFRET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "444", "RapportExprime": "3,11", "RapportInscrit": "1,46", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Le Cannet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32157"}, "Abstentions": {"Nombre": "17001", "RapportInscrit": "52,87"}, "Votants": {"Nombre": "15156", "RapportInscrit": "47,13"}, "Blancs": {"Nombre": "526", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "14552", "RapportInscrit": "45,25", "RapportVotant": "96,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUHALDE-GUIGNARD Fran\u00e7oise et M. TAMBAY Patrick", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHALDE-GUIGNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMBAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7147", "RapportExprime": "49,11", "RapportInscrit": "22,22", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERNASCONI Pierre et Mme MANAUTHON Anne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNASCONI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANAUTHON", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "993", "RapportExprime": "6,82", "RapportInscrit": "3,08", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLOS Julien et Mme QUENTIN Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLOS", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUENTIN", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4741", "RapportExprime": "32,58", "RapportInscrit": "14,74", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ACACIO Louis et Mme CHASSERIAUD Chantal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACACIO", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHASSERIAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1671", "RapportExprime": "11,48", "RapportInscrit": "5,19", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Contes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28974"}, "Abstentions": {"Nombre": "13191", "RapportInscrit": "45,53"}, "Votants": {"Nombre": "15783", "RapportInscrit": "54,47"}, "Blancs": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,81"}, "Nuls": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "15308", "RapportInscrit": "52,83", "RapportVotant": "96,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SALIBA Yoann et Mme SCHENARDI Lydia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SALIBA", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHENARDI", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5126", "RapportExprime": "33,49", "RapportInscrit": "17,69", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOTTIER Michel et Mme ROYAL CALCAGNO Henriette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYAL CALCAGNO", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3662", "RapportExprime": "23,92", "RapportInscrit": "12,63", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TOMASINI Val\u00e9rie et M. TUJAGUE Francis", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMASINI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUJAGUE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5564", "RapportExprime": "36,35", "RapportInscrit": "19,20", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUNEBELLE L\u00e9onore et M. LANQUAR Laurent", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUNEBELLE", "PrePsn": "L\u00e9onore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANQUAR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "956", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "3,29", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Grasse-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31559"}, "Abstentions": {"Nombre": "16051", "RapportInscrit": "50,86"}, "Votants": {"Nombre": "15508", "RapportInscrit": "49,14"}, "Blancs": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "14943", "RapportInscrit": "47,35", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASSARINI St\u00e9phane et Mme COMANDUCCI Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSARINI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMANDUCCI", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1514", "RapportExprime": "10,13", "RapportInscrit": "4,79", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEGIOANNI Jean-Marc et Mme SANJUAN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGIOANNI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4613", "RapportExprime": "30,87", "RapportInscrit": "14,61", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CONESA-MOZIN Magali et M. LACHENMAIER Fabrice", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONESA-MOZIN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACHENMAIER", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2766", "RapportExprime": "18,51", "RapportInscrit": "8,76", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme OLIVIER Mich\u00e8le et M. VIAUD J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAUD", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6050", "RapportExprime": "40,49", "RapportInscrit": "19,17", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Grasse-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28211"}, "Abstentions": {"Nombre": "14221", "RapportInscrit": "50,41"}, "Votants": {"Nombre": "13990", "RapportInscrit": "49,59"}, "Blancs": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,03"}, "Nuls": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "13608", "RapportInscrit": "48,24", "RapportVotant": "97,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOURDON Marie-Louise et M. VINCIGUERRA Jean-Raymond", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURDON", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCIGUERRA", "PrePsn": "Jean-Raymond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4434", "RapportExprime": "32,58", "RapportInscrit": "15,71", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELHOMEZ G\u00e9rard et Mme PEREZ-VIDAL Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMEZ", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ-VIDAL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3525", "RapportExprime": "25,90", "RapportInscrit": "12,49", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BANCEL Mireille et M. COTRONE Domenico", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANCEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COTRONE", "PrePsn": "Domenico", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4300", "RapportExprime": "31,60", "RapportInscrit": "15,24", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ADDAD Mekia Noura et M. VOARINO Damien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADDAD", "PrePsn": "Mekia Noura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOARINO", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1349", "RapportExprime": "9,91", "RapportInscrit": "4,78", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Mandelieu-la-Napoule", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30831"}, "Abstentions": {"Nombre": "14260", "RapportInscrit": "46,25"}, "Votants": {"Nombre": "16571", "RapportInscrit": "53,75"}, "Blancs": {"Nombre": "695", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,19"}, "Nuls": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "15806", "RapportInscrit": "51,27", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Henri et Mme PAGANIN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGANIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8874", "RapportExprime": "56,14", "RapportInscrit": "28,78", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PAVARD Nathalie et M. RIOUX St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAVARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIOUX", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5210", "RapportExprime": "32,96", "RapportInscrit": "16,89", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BASILIEN Sophie et M. LAVISSE Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASILIEN", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVISSE", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1722", "RapportExprime": "10,89", "RapportInscrit": "5,58", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Menton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32720"}, "Abstentions": {"Nombre": "17418", "RapportInscrit": "53,23"}, "Votants": {"Nombre": "15302", "RapportInscrit": "46,77"}, "Blancs": {"Nombre": "490", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "3,20"}, "Nuls": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "14514", "RapportInscrit": "44,36", "RapportVotant": "94,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CESARI Patrick et Mme GIUDICELLI Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CESARI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUDICELLI", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6187", "RapportExprime": "42,63", "RapportInscrit": "18,90", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CUCINELLI Jean-Michel et Mme POLLERI Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUCINELLI", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLERI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1151", "RapportExprime": "7,93", "RapportInscrit": "3,51", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEBORGNE Francis et Mme VANDEN BOSSCHE Fanny", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBORGNE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDEN BOSSCHE", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1464", "RapportExprime": "10,09", "RapportInscrit": "4,47", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAZIELLO Thiery et Mme GUCHER Gaelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZIELLO", "PrePsn": "Thiery", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUCHER", "PrePsn": "Gaelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5712", "RapportExprime": "39,36", "RapportInscrit": "17,45", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Nice-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27118"}, "Abstentions": {"Nombre": "15343", "RapportInscrit": "56,58"}, "Votants": {"Nombre": "11775", "RapportInscrit": "43,42"}, "Blancs": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "11448", "RapportInscrit": "42,22", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONAMY Antony et Mme SALLES Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONAMY", "PrePsn": "Antony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3478", "RapportExprime": "30,38", "RapportInscrit": "12,82", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNIER Marianne et M. LEDUC Arthur", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "609", "RapportExprime": "5,32", "RapportInscrit": "2,24", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ASSUS JUTTNER Fran\u00e7oise et M. BENABDERRAHMANE Khaled", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSUS JUTTNER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BENABDERRAHMANE", "PrePsn": "Khaled", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1805", "RapportExprime": "15,77", "RapportInscrit": "6,65", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MONIER Fran\u00e7oise et M. VEROLA Auguste", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEROLA", "PrePsn": "Auguste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5372", "RapportExprime": "46,93", "RapportInscrit": "19,80", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BENICHOU Alice et M. SANTONI Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENICHOU", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTONI", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "1,61", "RapportInscrit": "0,67", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Nice-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31063"}, "Abstentions": {"Nombre": "16923", "RapportInscrit": "54,48"}, "Votants": {"Nombre": "14140", "RapportInscrit": "45,52"}, "Blancs": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "13658", "RapportInscrit": "43,97", "RapportVotant": "96,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUTTI Michel et Mme MAISONNEUVE Aulde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUTTI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAISONNEUVE", "PrePsn": "Aulde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5039", "RapportExprime": "36,89", "RapportInscrit": "16,22", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASSO Bernard et Mme BRENIER Marine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRENIER", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5833", "RapportExprime": "42,71", "RapportInscrit": "18,77", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NGO Mai-Anh et M. PICARD Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NGO", "PrePsn": "Mai-Anh", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2197", "RapportExprime": "16,09", "RapportInscrit": "7,07", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALLEK Syphax et Mme BOCIANOWSKI Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEK", "PrePsn": "Syphax", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCIANOWSKI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "589", "RapportExprime": "4,31", "RapportInscrit": "1,89", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Nice-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25395"}, "Abstentions": {"Nombre": "13125", "RapportInscrit": "51,68"}, "Votants": {"Nombre": "12270", "RapportInscrit": "48,32"}, "Blancs": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "11766", "RapportInscrit": "46,33", "RapportVotant": "95,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARCIA Catherine et M. RENOUX Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOUX", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "404", "RapportExprime": "3,43", "RapportInscrit": "1,59", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTROSI-SASSONE Dominique et M. SCIBETTA Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTROSI-SASSONE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCIBETTA", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4420", "RapportExprime": "37,57", "RapportInscrit": "17,40", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALUNNO Anne et M. CUTURELLO Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALUNNO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUTURELLO", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1666", "RapportExprime": "14,16", "RapportInscrit": "6,56", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CIARAVOLA Florence et M. TESTI Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIARAVOLA", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTI", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1134", "RapportExprime": "9,64", "RapportInscrit": "4,46", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRONDOLIN Audrey et M. THOORIS Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRONDOLIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOORIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4142", "RapportExprime": "35,20", "RapportInscrit": "16,31", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Nice-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30337"}, "Abstentions": {"Nombre": "15951", "RapportInscrit": "52,58"}, "Votants": {"Nombre": "14386", "RapportInscrit": "47,42"}, "Blancs": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,39"}, "Nuls": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "13870", "RapportInscrit": "45,72", "RapportVotant": "96,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALLIANO Eve et M. PELLEGRINI Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLIANO", "PrePsn": "Eve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLEGRINI", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1920", "RapportExprime": "13,84", "RapportInscrit": "6,32", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHESNEL Luc et Mme LE ROUX Claude", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNEL", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1309", "RapportExprime": "9,44", "RapportInscrit": "4,31", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUVIVIER Karine et M. SPATOLA Guillaume", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVIVIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPATOLA", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "299", "RapportExprime": "2,16", "RapportInscrit": "0,98", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARTIN Jeanne et M. PREVEL Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVEL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5285", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "17,42", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BAUDIN Bernard et Mme MERLINO-MANZINO Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLINO-MANZINO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5057", "RapportExprime": "36,46", "RapportInscrit": "16,66", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Nice-5", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29172"}, "Abstentions": {"Nombre": "15832", "RapportInscrit": "54,27"}, "Votants": {"Nombre": "13340", "RapportInscrit": "45,73"}, "Blancs": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,81"}, "Nuls": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "12963", "RapportInscrit": "44,44", "RapportVotant": "97,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOY-MOTTARD Dominique et M. MOTTARD Patrick", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOY-MOTTARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTTARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3258", "RapportExprime": "25,13", "RapportInscrit": "11,16", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGNELY Chantal et M. GERIOS Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGNELY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERIOS", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3810", "RapportExprime": "29,39", "RapportInscrit": "13,06", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GRAC Roseline et M. SAROCCHI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAC", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAROCCHI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "872", "RapportExprime": "6,73", "RapportInscrit": "2,98", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARTIN Franck et Mme MOREAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4622", "RapportExprime": "35,66", "RapportInscrit": "15,84", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ALBIN Olga et M. NOFRI Gael", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBIN", "PrePsn": "Olga", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOFRI", "PrePsn": "Gael", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "401", "RapportExprime": "3,09", "RapportInscrit": "1,37", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Nice-6", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29098"}, "Abstentions": {"Nombre": "15566", "RapportInscrit": "53,50"}, "Votants": {"Nombre": "13532", "RapportInscrit": "46,50"}, "Blancs": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,60"}, "Nuls": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "13142", "RapportInscrit": "45,16", "RapportVotant": "97,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAYET Isabelle et M. DETTORI Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAYET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DETTORI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "0,85", "RapportInscrit": "0,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MASSENA Jean-Louis et Mme TROUCHE Eliette", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSENA", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUCHE", "PrePsn": "Eliette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "477", "RapportExprime": "3,63", "RapportInscrit": "1,63", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CIRON Brune et M. COCHET J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRON", "PrePsn": "Brune", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COCHET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3582", "RapportExprime": "27,26", "RapportInscrit": "12,31", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUGUSTE Val\u00e9rie et M. LIBRATI Yann", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGUSTE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIBRATI", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2292", "RapportExprime": "17,44", "RapportInscrit": "7,87", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ACTIS Amandine et M. DELLA SUDDA Bruno", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACTIS", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELLA SUDDA", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "817", "RapportExprime": "6,22", "RapportInscrit": "2,80", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AZINHEIRINHA Lauriano et Mme OUAKNINE Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AZINHEIRINHA", "PrePsn": "Lauriano", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUAKNINE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5862", "RapportExprime": "44,61", "RapportInscrit": "20,14", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Nice-7", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22446"}, "Abstentions": {"Nombre": "12497", "RapportInscrit": "55,68"}, "Votants": {"Nombre": "9949", "RapportInscrit": "44,32"}, "Blancs": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "9567", "RapportInscrit": "42,62", "RapportVotant": "96,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. INJEY Robert et Mme PARENT Virginie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "INJEY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "912", "RapportExprime": "9,53", "RapportInscrit": "4,06", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOEUILLET Beno\u00eet et Mme OLLIER DEVILLE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOEUILLET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIER DEVILLE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3672", "RapportExprime": "38,38", "RapportInscrit": "16,35", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLOMAS Honor\u00e9 et Mme KHALDI-BOUOUGHROUM Fatima", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLOMAS", "PrePsn": "Honor\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KHALDI-BOUOUGHROUM", "PrePsn": "Fatima", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3228", "RapportExprime": "33,74", "RapportInscrit": "14,38", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AYOUB Fouzia et M. GARCIA Xavier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYOUB", "PrePsn": "Fouzia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1755", "RapportExprime": "18,34", "RapportInscrit": "7,81", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "22", "LibCan": "Nice-8", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21631"}, "Abstentions": {"Nombre": "11233", "RapportInscrit": "51,93"}, "Votants": {"Nombre": "10398", "RapportInscrit": "48,07"}, "Blancs": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "10016", "RapportInscrit": "46,30", "RapportVotant": "96,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BACCONIN Maurice et Mme EGLOFF-BRUNDU Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACCONIN", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EGLOFF-BRUNDU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "968", "RapportExprime": "9,66", "RapportInscrit": "4,47", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RAMOS Anne et M. ROSSINI Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAMOS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSINI", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3846", "RapportExprime": "38,40", "RapportInscrit": "17,78", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOMERGUE Marc-Andr\u00e9 et Mme TIXIER DE GUBERNATIS Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMERGUE", "PrePsn": "Marc-Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIXIER DE GUBERNATIS", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3674", "RapportExprime": "36,68", "RapportInscrit": "16,98", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOGGIO R\u00e9mi et Mme FLORENTINO C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOGGIO", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENTINO", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1528", "RapportExprime": "15,26", "RapportInscrit": "7,06", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "23", "LibCan": "Nice-9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24814"}, "Abstentions": {"Nombre": "13178", "RapportInscrit": "53,11"}, "Votants": {"Nombre": "11636", "RapportInscrit": "46,89"}, "Blancs": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "11287", "RapportInscrit": "45,49", "RapportVotant": "97,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GILLETTA Janine et M. SOUSSI Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLETTA", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUSSI", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4515", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "18,19", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PODGORSKI Patricia et M. RAIMOND Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PODGORSKI", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMOND", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3292", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "13,26", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DECOUPIGNY Fabrice et Mme GHIGI Barbara", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECOUPIGNY", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GHIGI", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2016", "RapportExprime": "17,86", "RapportInscrit": "8,12", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEGO-GHINA Marie-Lou et M. TOURNOIS Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEGO-GHINA", "PrePsn": "Marie-Lou", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNOIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1015", "RapportExprime": "8,99", "RapportInscrit": "4,09", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOIZET Eric et Mme KOYAMA Claire", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIZET", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOYAMA", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "0,79", "RapportInscrit": "0,35", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BENOIT Patrice et Mme MARSOL Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSOL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "1,05", "RapportInscrit": "0,47", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. ARAL Guillaume et Mme F\u00c9RON Luce", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARAL", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "F\u00c9RON", "PrePsn": "Luce", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "2,14", "RapportInscrit": "0,97", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "24", "LibCan": "Tourrette-Levens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30598"}, "Abstentions": {"Nombre": "12833", "RapportInscrit": "41,94"}, "Votants": {"Nombre": "17765", "RapportInscrit": "58,06"}, "Blancs": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,39"}, "Nuls": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "17100", "RapportInscrit": "55,89", "RapportVotant": "96,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CERESA Claudia et M. ESPAZE J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERESA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPAZE", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5036", "RapportExprime": "29,45", "RapportInscrit": "16,45", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALLIER Michel et Mme SIC Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIC", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1383", "RapportExprime": "8,09", "RapportInscrit": "4,51", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CIOTTI Eric et Mme MIGLIORE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIOTTI", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGLIORE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8828", "RapportExprime": "51,63", "RapportInscrit": "28,85", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUDIN Nathalie et M. GIORDANO Serge", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIORDANO", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1853", "RapportExprime": "10,84", "RapportInscrit": "6,05", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "25", "LibCan": "Valbonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26706"}, "Abstentions": {"Nombre": "13904", "RapportInscrit": "52,06"}, "Votants": {"Nombre": "12802", "RapportInscrit": "47,94"}, "Blancs": {"Nombre": "452", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "12282", "RapportInscrit": "45,99", "RapportVotant": "95,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DAL MORO Christian et Mme LIPUMA Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAL MORO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIPUMA", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "931", "RapportExprime": "7,58", "RapportInscrit": "3,48", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme POIRIER Doroth\u00e9e et M. VERGES William", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRIER", "PrePsn": "Doroth\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGES", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3521", "RapportExprime": "28,67", "RapportInscrit": "13,18", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BA\u00cbCHEL Samuel et Mme SABL\u00c9-FOURTASSOU Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BA\u00cbCHEL", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABL\u00c9-FOURTASSOU", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "657", "RapportExprime": "5,35", "RapportInscrit": "2,46", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEBORDE Elisabeth et M. DERONT-BOURDIN Gautier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBORDE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERONT-BOURDIN", "PrePsn": "Gautier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2792", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "10,45", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUMONT Anne-Marie et M. LOMBARDO G\u00e9rald", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARDO", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4381", "RapportExprime": "35,67", "RapportInscrit": "16,40", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "26", "LibCan": "Vence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29747"}, "Abstentions": {"Nombre": "13596", "RapportInscrit": "45,71"}, "Votants": {"Nombre": "16151", "RapportInscrit": "54,29"}, "Blancs": {"Nombre": "554", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,43"}, "Nuls": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "15491", "RapportInscrit": "52,08", "RapportVotant": "95,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINESY Charles Ange et Mme SATTONNET Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINESY", "PrePsn": "Charles Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTONNET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5748", "RapportExprime": "37,11", "RapportInscrit": "19,32", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIANCONI Fabrizio et Mme GRILLI Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONI", "PrePsn": "Fabrizio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRILLI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2500", "RapportExprime": "16,14", "RapportInscrit": "8,40", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOUBLE-BATTISTELLA Annie et M. VELAY Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUBLE-BATTISTELLA", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3054", "RapportExprime": "19,71", "RapportInscrit": "10,26", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTIGLIA Jean-Pierre et Mme YOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4189", "RapportExprime": "27,04", "RapportInscrit": "14,08", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "27", "LibCan": "Villeneuve-Loubet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25474"}, "Abstentions": {"Nombre": "12687", "RapportInscrit": "49,80"}, "Votants": {"Nombre": "12787", "RapportInscrit": "50,20"}, "Blancs": {"Nombre": "528", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "4,13"}, "Nuls": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "12192", "RapportInscrit": "47,86", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTELLONI Monique et M. BO\u00cfS Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTELLONI", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BO\u00cfS", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3827", "RapportExprime": "31,39", "RapportInscrit": "15,02", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENASSAYAG Marie et M. ROSSI Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENASSAYAG", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6396", "RapportExprime": "52,46", "RapportInscrit": "25,10", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOSTE V\u00e9ronique et M. LE TOUMELIN Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOSTE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE TOUMELIN", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1969", "RapportExprime": "16,15", "RapportInscrit": "7,72", "Elu": "non"}]}]}