{"CodDpt": "07", "CodDpt3Car": "007", "CodMinDpt": "07", "LibDpt": "ARDECHE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Annonay-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14458"}, "Abstentions": {"Nombre": "7306", "RapportInscrit": "50,53"}, "Votants": {"Nombre": "7152", "RapportInscrit": "49,47"}, "Blancs": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "6847", "RapportInscrit": "47,36", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUGUA Vincent et Mme N\u00c9E V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGUA", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "N\u00c9E", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "536", "RapportExprime": "7,83", "RapportInscrit": "3,70", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JULLIEN Camille et M. QUENETTE Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULLIEN", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUENETTE", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2415", "RapportExprime": "35,27", "RapportInscrit": "16,70", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARPIN-PONT Romain et Mme FRAN\u00c7OIS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARPIN-PONT", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1769", "RapportExprime": "25,84", "RapportInscrit": "12,23", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BONNET C\u00e9line et M. LAUTIER Xavier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2127", "RapportExprime": "31,06", "RapportInscrit": "14,71", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Annonay-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12100"}, "Abstentions": {"Nombre": "5695", "RapportInscrit": "47,07"}, "Votants": {"Nombre": "6405", "RapportInscrit": "52,93"}, "Blancs": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,72"}, "Nuls": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "6093", "RapportInscrit": "50,36", "RapportVotant": "95,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRAN\u00c7OIS David et Mme LACROIX Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1688", "RapportExprime": "27,70", "RapportInscrit": "13,95", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NEIME Denis et Mme SERRIERES Morgane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEIME", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRIERES", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "604", "RapportExprime": "9,91", "RapportInscrit": "4,99", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARBATO St\u00e9phanie et M. PLENET Simon", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBATO", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLENET", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2049", "RapportExprime": "33,63", "RapportInscrit": "16,93", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRAND Virginie et M. MARCE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1752", "RapportExprime": "28,75", "RapportInscrit": "14,47", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Aubenas-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13477"}, "Abstentions": {"Nombre": "6164", "RapportInscrit": "45,74"}, "Votants": {"Nombre": "7313", "RapportInscrit": "54,26"}, "Blancs": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,73"}, "Nuls": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "6994", "RapportInscrit": "51,90", "RapportVotant": "95,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONSTANT Jean-Pierre et Mme VENTALON Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONSTANT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENTALON", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2502", "RapportExprime": "35,77", "RapportInscrit": "18,56", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PLICQUE Marie et M. SOTTILE K\u00e9vin", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLICQUE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOTTILE", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "510", "RapportExprime": "7,29", "RapportInscrit": "3,78", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARATIER Brigitte et M. ROUX Robert", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATIER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1381", "RapportExprime": "19,75", "RapportInscrit": "10,24", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAUCHE Henri et Mme FOURNIER Patricia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUCHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1125", "RapportExprime": "16,09", "RapportInscrit": "8,34", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MEJEAN Jean-Pierre et Mme PAWLOFF Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEJEAN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAWLOFF", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1476", "RapportExprime": "21,10", "RapportInscrit": "10,95", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Aubenas-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14797"}, "Abstentions": {"Nombre": "6559", "RapportInscrit": "44,33"}, "Votants": {"Nombre": "8238", "RapportInscrit": "55,67"}, "Blancs": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,40"}, "Nuls": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "7822", "RapportInscrit": "52,86", "RapportVotant": "94,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUIS Sabine et M. CHAZE Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2489", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "16,82", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REY Sabrina et M. SERRES Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRES", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "2,81", "RapportInscrit": "1,48", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUBOIS Martine et M. VERMOREL Guillaume", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMOREL", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "920", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "6,21", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENEST Sandrine et M. TOURVIEILHE Max", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENEST", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURVIEILHE", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2330", "RapportExprime": "29,79", "RapportInscrit": "15,74", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COPPENS Alain et Mme GRANGIS Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPPENS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANGIS", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1863", "RapportExprime": "23,82", "RapportInscrit": "12,59", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Bourg-Saint-And\u00e9ol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14483"}, "Abstentions": {"Nombre": "6430", "RapportInscrit": "44,40"}, "Votants": {"Nombre": "8053", "RapportInscrit": "55,60"}, "Blancs": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,55"}, "Nuls": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "7751", "RapportInscrit": "53,52", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUTREIL Olivier et Mme PORQUET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUTREIL", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORQUET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2264", "RapportExprime": "29,21", "RapportInscrit": "15,63", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MALFOY Christine et M. TERRASSE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALFOY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRASSE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3156", "RapportExprime": "40,72", "RapportInscrit": "21,79", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COT CHABRIERE Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. VERMOREL Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COT CHABRIERE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMOREL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "387", "RapportExprime": "4,99", "RapportInscrit": "2,67", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CUER Christine et M. NANTIER Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NANTIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1038", "RapportExprime": "13,39", "RapportInscrit": "7,16", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JUSTAMOND Virginie et M. SAINT-JEAN Henri", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUSTAMOND", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-JEAN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "542", "RapportExprime": "6,99", "RapportInscrit": "3,74", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BARNIER Alain et Mme FABREJON Marie", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABREJON", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "364", "RapportExprime": "4,70", "RapportInscrit": "2,51", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Le Cheylard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15993"}, "Abstentions": {"Nombre": "6523", "RapportInscrit": "40,79"}, "Votants": {"Nombre": "9470", "RapportInscrit": "59,21"}, "Blancs": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "8870", "RapportInscrit": "55,46", "RapportVotant": "93,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Eric et Mme MALUGANI Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALUGANI", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1710", "RapportExprime": "19,28", "RapportInscrit": "10,69", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3351", "RapportExprime": "37,78", "RapportInscrit": "20,95", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3809", "RapportExprime": "42,94", "RapportInscrit": "23,81", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Guilherand-Granges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16136"}, "Abstentions": {"Nombre": "6889", "RapportInscrit": "42,69"}, "Votants": {"Nombre": "9247", "RapportInscrit": "57,31"}, "Blancs": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,10"}, "Nuls": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "8953", "RapportInscrit": "55,48", "RapportVotant": "96,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRAUD Jean-Paul et Mme DE TESTA S\u00e9gol\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUD", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TESTA", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1866", "RapportExprime": "20,84", "RapportInscrit": "11,56", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ROUX Diane et M. VIERNE Fabrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIERNE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "611", "RapportExprime": "6,82", "RapportInscrit": "3,78", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PLUCHOT Pierre et Mme ROCH Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLUCHOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCH", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1984", "RapportExprime": "22,16", "RapportInscrit": "12,29", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUBAY Jacques et Mme GAUCHER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBAY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUCHER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4492", "RapportExprime": "50,17", "RapportInscrit": "27,83", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Lamastre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16503"}, "Abstentions": {"Nombre": "6660", "RapportInscrit": "40,36"}, "Votants": {"Nombre": "9843", "RapportInscrit": "59,64"}, "Blancs": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "9320", "RapportInscrit": "56,47", "RapportVotant": "94,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURJAT La\u00ebtitia et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURJAT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3934", "RapportExprime": "42,21", "RapportInscrit": "23,83", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARBAROSSA Daniel et Mme MONOD Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBAROSSA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONOD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1445", "RapportExprime": "15,50", "RapportInscrit": "8,75", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FINIELS Philippe et Mme FRERY Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FINIELS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRERY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1542", "RapportExprime": "16,55", "RapportInscrit": "9,34", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Jacques et Mme RIBE Clothilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBE", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2399", "RapportExprime": "25,74", "RapportInscrit": "14,53", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Le Pouzin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11939"}, "Abstentions": {"Nombre": "5454", "RapportInscrit": "45,68"}, "Votants": {"Nombre": "6485", "RapportInscrit": "54,32"}, "Blancs": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "6247", "RapportInscrit": "52,32", "RapportVotant": "96,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAIZE Dominique et Mme PIZETTE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAIZE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIZETTE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "548", "RapportExprime": "8,77", "RapportInscrit": "4,58", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme OLIVER Blandine et M. SALVADOR S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVER", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1765", "RapportExprime": "28,25", "RapportInscrit": "14,78", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN Alain et Mme PLANCHON Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLANCHON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1636", "RapportExprime": "26,19", "RapportInscrit": "13,70", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COTTA Robert et Mme PALIX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTA", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALIX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2298", "RapportExprime": "36,79", "RapportInscrit": "19,24", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Privas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15947"}, "Abstentions": {"Nombre": "6542", "RapportInscrit": "41,02"}, "Votants": {"Nombre": "9405", "RapportInscrit": "58,98"}, "Blancs": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "9004", "RapportInscrit": "56,46", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BATTAIN Chantal et M. ORIOL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTAIN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "954", "RapportExprime": "10,60", "RapportInscrit": "5,98", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAREYRE Sandrine et M. SAULIGNAC Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAREYRE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAULIGNAC", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3734", "RapportExprime": "41,47", "RapportInscrit": "23,41", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEXTRAIT Doriane et M. VALLA Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEXTRAIT", "PrePsn": "Doriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2593", "RapportExprime": "28,80", "RapportInscrit": "16,26", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRANGIS Christian et Mme SALVADOR Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANGIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1723", "RapportExprime": "19,14", "RapportInscrit": "10,80", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Sarras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11192"}, "Abstentions": {"Nombre": "5255", "RapportInscrit": "46,95"}, "Votants": {"Nombre": "5937", "RapportInscrit": "53,05"}, "Blancs": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "5669", "RapportInscrit": "50,65", "RapportVotant": "95,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUTHIER Beno\u00eet et Mme PATRIAT Margareth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIAT", "PrePsn": "Margareth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1482", "RapportExprime": "26,14", "RapportInscrit": "13,24", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHAMP Denis et Mme ROYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHAMP", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2034", "RapportExprime": "35,88", "RapportInscrit": "18,17", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIANCHERI Laura et M. CAPRON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCHERI", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1658", "RapportExprime": "29,25", "RapportInscrit": "14,81", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARCIA Monique et M. GUIGAL Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGAL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "495", "RapportExprime": "8,73", "RapportInscrit": "4,42", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Le Teil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15133"}, "Abstentions": {"Nombre": "6691", "RapportInscrit": "44,21"}, "Votants": {"Nombre": "8442", "RapportInscrit": "55,79"}, "Blancs": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "8022", "RapportInscrit": "53,01", "RapportVotant": "95,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MENINI Christophe et Mme VILLEMANT Laurinne", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MENINI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMANT", "PrePsn": "Laurinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "465", "RapportExprime": "5,80", "RapportInscrit": "3,07", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Sylvie et M. PEVERELLI Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEVERELLI", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3106", "RapportExprime": "38,72", "RapportInscrit": "20,52", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARSAC Thierry et Mme CHAPUIS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARSAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1865", "RapportExprime": "23,25", "RapportInscrit": "12,32", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLACH\u00c8RE Michel et Mme GALAMIEN Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLACH\u00c8RE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALAMIEN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1008", "RapportExprime": "12,57", "RapportInscrit": "6,66", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COTTA Rachel et M. LAVIS Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTA", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1578", "RapportExprime": "19,67", "RapportInscrit": "10,42", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Thueyts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12101"}, "Abstentions": {"Nombre": "4615", "RapportInscrit": "38,14"}, "Votants": {"Nombre": "7486", "RapportInscrit": "61,86"}, "Blancs": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,39"}, "Nuls": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "7217", "RapportInscrit": "59,64", "RapportVotant": "96,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1535", "RapportExprime": "21,27", "RapportInscrit": "12,68", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1801", "RapportExprime": "24,95", "RapportInscrit": "14,88", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDIGIER Virginie et M. LESPINASSE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIGIER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPINASSE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "837", "RapportExprime": "11,60", "RapportInscrit": "6,91", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1851", "RapportExprime": "25,65", "RapportInscrit": "15,29", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CERBA\u00cf Florence et M. VIDAL Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERBA\u00cf", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "856", "RapportExprime": "11,86", "RapportInscrit": "7,07", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHARBONNIER C\u00e9line et M. GROS J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARBONNIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "337", "RapportExprime": "4,67", "RapportInscrit": "2,78", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Tournon-sur-Rh\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15276"}, "Abstentions": {"Nombre": "6924", "RapportInscrit": "45,33"}, "Votants": {"Nombre": "8352", "RapportInscrit": "54,67"}, "Blancs": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,93"}, "Nuls": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "7989", "RapportInscrit": "52,30", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR Christine et M. SAUSSET Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUSSET", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2991", "RapportExprime": "37,44", "RapportInscrit": "19,57", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASFARGUES-BOUYON Odile et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES-BOUYON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2097", "RapportExprime": "26,25", "RapportInscrit": "13,72", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CROUZET Mauricette et M. QUINKAL Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROUZET", "PrePsn": "Mauricette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINKAL", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2237", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "14,64", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BILLION Marie-France et M. FANTINI Jean", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLION", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FANTINI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "664", "RapportExprime": "8,31", "RapportInscrit": "4,34", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Vallon-Pont-d'Arc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16219"}, "Abstentions": {"Nombre": "7014", "RapportInscrit": "43,25"}, "Votants": {"Nombre": "9205", "RapportInscrit": "56,75"}, "Blancs": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "8822", "RapportInscrit": "54,39", "RapportVotant": "95,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUEVARA Maria Mercedes et M. OZIL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEVARA", "PrePsn": "Maria Mercedes", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OZIL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "968", "RapportExprime": "10,97", "RapportInscrit": "5,96", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SPRIET Reynald et Mme VELGHE Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPRIET", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELGHE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2068", "RapportExprime": "23,44", "RapportInscrit": "12,75", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AOUSTET Magali et M. CHAZE Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AOUSTET", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "727", "RapportExprime": "8,24", "RapportInscrit": "4,48", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALLEFRESDE Laurence et M. UGHETTO Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEFRESDE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UGHETTO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2824", "RapportExprime": "32,01", "RapportInscrit": "17,41", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DURAND Jean-Roger et Mme LASCOMBE-ROPERS Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASCOMBE-ROPERS", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2235", "RapportExprime": "25,33", "RapportInscrit": "13,78", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Les Vans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14803"}, "Abstentions": {"Nombre": "6324", "RapportInscrit": "42,72"}, "Votants": {"Nombre": "8479", "RapportInscrit": "57,28"}, "Blancs": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,44"}, "Nuls": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "8078", "RapportInscrit": "54,57", "RapportVotant": "95,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAVE Carole et M. MOYERSOEN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOYERSOEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1585", "RapportExprime": "19,62", "RapportInscrit": "10,70", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIDE B\u00e9reng\u00e8re et M. L'HERMINIER Raoul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HERMINIER", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2721", "RapportExprime": "33,68", "RapportInscrit": "18,38", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRIER Martine et M. GARRIDO Jean-Manuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIDO", "PrePsn": "Jean-Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2084", "RapportExprime": "25,80", "RapportInscrit": "14,07", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTHELEMY Alain et Mme TEYSSIER Aurore", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHELEMY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1688", "RapportExprime": "20,90", "RapportInscrit": "11,40", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "La Voulte-sur-Rh\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16461"}, "Abstentions": {"Nombre": "7702", "RapportInscrit": "46,79"}, "Votants": {"Nombre": "8759", "RapportInscrit": "53,21"}, "Blancs": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,73"}, "Nuls": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "8267", "RapportInscrit": "50,22", "RapportVotant": "94,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JACQUOT Dominique et Mme MATHON Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUOT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2192", "RapportExprime": "26,52", "RapportInscrit": "13,31", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FEROUSSIER Christian et Mme FINIELS Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEROUSSIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FINIELS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2870", "RapportExprime": "34,72", "RapportInscrit": "17,43", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AVOUAC Thierry et Mme ROUBI Corinne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVOUAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUBI", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2089", "RapportExprime": "25,27", "RapportInscrit": "12,69", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CIMAZ Michel et Mme RIADHI Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIMAZ", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIADHI", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1116", "RapportExprime": "13,50", "RapportInscrit": "6,77", "Elu": "non"}]}]}