{"CodDpt": "08", "CodDpt3Car": "008", "CodMinDpt": "08", "LibDpt": "ARDENNES", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Attigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9822"}, "Abstentions": {"Nombre": "3918", "RapportInscrit": "39,89"}, "Votants": {"Nombre": "5904", "RapportInscrit": "60,11"}, "Blancs": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,30"}, "Nuls": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "5532", "RapportInscrit": "56,32", "RapportVotant": "93,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECLOUX Soiny et M. GUERIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLOUX", "PrePsn": "Soiny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1347", "RapportExprime": "24,35", "RapportInscrit": "13,71", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUREUX Eric et Mme LACROIX Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1655", "RapportExprime": "29,92", "RapportInscrit": "16,84", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Dominique et M. BOURGEOIS No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2014", "RapportExprime": "36,41", "RapportInscrit": "20,50", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAMBINET Fabien et Mme MACQUART Galina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUART", "PrePsn": "Galina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "516", "RapportExprime": "9,33", "RapportInscrit": "5,25", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Bogny-sur-Meuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11184"}, "Abstentions": {"Nombre": "5846", "RapportInscrit": "52,27"}, "Votants": {"Nombre": "5338", "RapportInscrit": "47,73"}, "Blancs": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "5,02"}, "Nuls": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "4951", "RapportInscrit": "44,27", "RapportVotant": "92,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAURENT Karine et M. PIRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "356", "RapportExprime": "7,19", "RapportInscrit": "3,18", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HELIN Serge et Mme SAVIN Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2177", "RapportExprime": "43,97", "RapportInscrit": "19,46", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONILLO-DERAM Elisabeth et M. PILARDEAU Erik", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONILLO-DERAM", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILARDEAU", "PrePsn": "Erik", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2418", "RapportExprime": "48,84", "RapportInscrit": "21,62", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Carignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11607"}, "Abstentions": {"Nombre": "6325", "RapportInscrit": "54,49"}, "Votants": {"Nombre": "5282", "RapportInscrit": "45,51"}, "Blancs": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "7,16"}, "Nuls": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "4789", "RapportInscrit": "41,26", "RapportVotant": "90,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TORDO Sylvie et M. WATHY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TORDO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATHY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2040", "RapportExprime": "42,60", "RapportInscrit": "17,57", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUPERE Francis et Mme OURY Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPERE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURY", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1701", "RapportExprime": "35,52", "RapportInscrit": "14,65", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FORTIER Michelle et M. PLUTA Joseph", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUTA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1048", "RapportExprime": "21,88", "RapportInscrit": "9,02", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9799"}, "Abstentions": {"Nombre": "5514", "RapportInscrit": "56,27"}, "Votants": {"Nombre": "4285", "RapportInscrit": "43,73"}, "Blancs": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "4088", "RapportInscrit": "41,72", "RapportVotant": "95,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NORMAND Michel et Mme ROBCIS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBCIS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1317", "RapportExprime": "32,22", "RapportInscrit": "13,44", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DISEUR Virginie et M. LUCZKA Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DISEUR", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCZKA", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1295", "RapportExprime": "31,68", "RapportInscrit": "13,21", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUTIER B\u00e9atrice et M. PANDINI Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTIER", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANDINI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "499", "RapportExprime": "12,21", "RapportInscrit": "5,09", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHARLIER Fran\u00e7oise et M. LEVY Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "486", "RapportExprime": "11,89", "RapportInscrit": "4,95", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme NA\u00cfT ABDELAZIZ Mezhoura et M. PARIS Thomas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NA\u00cfT ABDELAZIZ", "PrePsn": "Mezhoura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "491", "RapportExprime": "12,01", "RapportInscrit": "5,01", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11382"}, "Abstentions": {"Nombre": "5960", "RapportInscrit": "52,36"}, "Votants": {"Nombre": "5422", "RapportInscrit": "47,64"}, "Blancs": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,55"}, "Nuls": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "5232", "RapportInscrit": "45,97", "RapportVotant": "96,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUCHET Michel et Mme PIERSON-PIERRARD Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUCHET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERSON-PIERRARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "335", "RapportExprime": "6,40", "RapportInscrit": "2,94", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORDIER Pierre et Mme DEGEMBE Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGEMBE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2736", "RapportExprime": "52,29", "RapportInscrit": "24,03", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PERRET Guillaume et Mme SUQUET Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUQUET", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1170", "RapportExprime": "22,36", "RapportInscrit": "10,27", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COLSON Robert et Mme CORNET Corinne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLSON", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "991", "RapportExprime": "18,94", "RapportInscrit": "8,70", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11015"}, "Abstentions": {"Nombre": "5778", "RapportInscrit": "52,46"}, "Votants": {"Nombre": "5237", "RapportInscrit": "47,54"}, "Blancs": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,83"}, "Nuls": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "5031", "RapportInscrit": "45,67", "RapportVotant": "96,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DISEUR Julien et Mme PERRET Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DISEUR", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "958", "RapportExprime": "19,04", "RapportInscrit": "8,69", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMBERT Anne et M. L\u00c9ONARD Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L\u00c9ONARD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1389", "RapportExprime": "27,61", "RapportInscrit": "12,61", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUDERLOT Robert et Mme JOSEPH Else", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDERLOT", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSEPH", "PrePsn": "Else", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1886", "RapportExprime": "37,49", "RapportInscrit": "17,12", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEONI Sarah et M. WARNET Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEONI", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WARNET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "395", "RapportExprime": "7,85", "RapportInscrit": "3,58", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme HENRY Dominique-Claire et M. POLETTI Abellino", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Dominique-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLETTI", "PrePsn": "Abellino", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "403", "RapportExprime": "8,01", "RapportInscrit": "3,65", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9033"}, "Abstentions": {"Nombre": "5685", "RapportInscrit": "62,94"}, "Votants": {"Nombre": "3348", "RapportInscrit": "37,06"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "2,03"}, "Nuls": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "3235", "RapportInscrit": "35,81", "RapportVotant": "96,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DALLA ROSA Sylvain et Mme LAJILI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLA ROSA", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAJILI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "355", "RapportExprime": "10,97", "RapportInscrit": "3,93", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FRANCOIS Bruno et Mme ISTACE Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCOIS", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ISTACE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "361", "RapportExprime": "11,16", "RapportInscrit": "3,99", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LECLET Jean-Fran\u00e7ois et Mme MOSER Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOSER", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "950", "RapportExprime": "29,37", "RapportInscrit": "10,51", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FLORES Maryse et M. FOUZARI Brahim", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORES", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUZARI", "PrePsn": "Brahim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "573", "RapportExprime": "17,71", "RapportInscrit": "6,34", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAUTIER Yannick et Mme MALZAC Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALZAC", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "996", "RapportExprime": "30,79", "RapportInscrit": "11,02", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Porcien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10906"}, "Abstentions": {"Nombre": "5039", "RapportInscrit": "46,20"}, "Votants": {"Nombre": "5867", "RapportInscrit": "53,80"}, "Blancs": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,07"}, "Nuls": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "5612", "RapportInscrit": "51,46", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARTICLAUT C\u00e9line et M. JENIN Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTICLAUT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JENIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1054", "RapportExprime": "18,78", "RapportInscrit": "9,66", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AVERLY Renaud et Mme POLETTI B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVERLY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLETTI", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2810", "RapportExprime": "50,07", "RapportInscrit": "25,76", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDET G\u00e9rard et Mme TASSOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TASSOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1748", "RapportExprime": "31,15", "RapportInscrit": "16,02", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Givet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9772"}, "Abstentions": {"Nombre": "5516", "RapportInscrit": "56,45"}, "Votants": {"Nombre": "4256", "RapportInscrit": "43,55"}, "Blancs": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "4065", "RapportInscrit": "41,60", "RapportVotant": "95,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUGET Nadine et M. HUSSON Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUGET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUSSON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "777", "RapportExprime": "19,11", "RapportInscrit": "7,95", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COQUET Isabelle et M. WALLENDORFF Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALLENDORFF", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1827", "RapportExprime": "44,94", "RapportInscrit": "18,69", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PIROTTE G\u00e9rard et Mme TOUSSAINT Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIROTTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUSSAINT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1108", "RapportExprime": "27,26", "RapportInscrit": "11,33", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARETTE Fran\u00e7oise et M. THIBAULT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARETTE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAULT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "353", "RapportExprime": "8,68", "RapportInscrit": "3,61", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Nouvion-sur-Meuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10623"}, "Abstentions": {"Nombre": "5109", "RapportInscrit": "48,09"}, "Votants": {"Nombre": "5514", "RapportInscrit": "51,91"}, "Blancs": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "5257", "RapportInscrit": "49,49", "RapportVotant": "95,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON Brigitte et M. MAHIEU Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1679", "RapportExprime": "31,94", "RapportInscrit": "15,80", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COPINNE Emeric et Mme GREDA Elzbieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPINNE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREDA", "PrePsn": "Elzbieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1660", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "15,62", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNIN B\u00e9atrice et M. CLAUDE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1595", "RapportExprime": "30,34", "RapportInscrit": "15,01", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NEIVA Micheline et M. PETITFILS Romain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEIVA", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITFILS", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "323", "RapportExprime": "6,14", "RapportInscrit": "3,04", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Rethel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9565"}, "Abstentions": {"Nombre": "4721", "RapportInscrit": "49,36"}, "Votants": {"Nombre": "4844", "RapportInscrit": "50,64"}, "Blancs": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "4672", "RapportInscrit": "48,84", "RapportVotant": "96,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AFRIBO Joseph et Mme LARANGE-LOZANO RIOS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFRIBO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARANGE-LOZANO RIOS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1674", "RapportExprime": "35,83", "RapportInscrit": "17,50", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELAIRE Marie-Ange et M. LAGRANGE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAIRE", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1089", "RapportExprime": "23,31", "RapportInscrit": "11,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELOCHE Jean-Michel et Mme LAVIGNE Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOCHE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIGNE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "515", "RapportExprime": "11,02", "RapportInscrit": "5,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARRE Sylvette et M. DERAMAIX Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRE", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERAMAIX", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1394", "RapportExprime": "29,84", "RapportInscrit": "14,57", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Revin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9764"}, "Abstentions": {"Nombre": "5203", "RapportInscrit": "53,29"}, "Votants": {"Nombre": "4561", "RapportInscrit": "46,71"}, "Blancs": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,78"}, "Nuls": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "4404", "RapportInscrit": "45,10", "RapportVotant": "96,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEMPEREUR Ingrid et M. NIVELET Igor", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMPEREUR", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIVELET", "PrePsn": "Igor", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "6,24", "RapportInscrit": "2,81", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RUELLE Dominique et M. SONNET Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUELLE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SONNET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1911", "RapportExprime": "43,39", "RapportInscrit": "19,57", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MATER Ana\u00efs-Jeanne et M. NOIZET Corentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATER", "PrePsn": "Ana\u00efs-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIZET", "PrePsn": "Corentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1116", "RapportExprime": "25,34", "RapportInscrit": "11,42", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUMON Brigitte et M. IGLESIAS Mario", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IGLESIAS", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1102", "RapportExprime": "25,02", "RapportInscrit": "11,28", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Rocroi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11224"}, "Abstentions": {"Nombre": "5773", "RapportInscrit": "51,43"}, "Votants": {"Nombre": "5451", "RapportInscrit": "48,57"}, "Blancs": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,83"}, "Nuls": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "5168", "RapportInscrit": "46,04", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEVIE No\u00eblle et M. HURE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIE", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2501", "RapportExprime": "48,39", "RapportInscrit": "22,28", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINET Jean et Mme CLEMENT No\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "No\u00e9mie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2006", "RapportExprime": "38,82", "RapportInscrit": "17,87", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CIEUR Sylvette et M. DUTERTE Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIEUR", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUTERTE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "661", "RapportExprime": "12,79", "RapportInscrit": "5,88", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Sedan-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10013"}, "Abstentions": {"Nombre": "5492", "RapportInscrit": "54,85"}, "Votants": {"Nombre": "4521", "RapportInscrit": "45,15"}, "Blancs": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,43"}, "Nuls": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "4357", "RapportInscrit": "43,51", "RapportVotant": "96,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LESAGE Am\u00e9lie et M. PTAK J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LESAGE", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PTAK", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1483", "RapportExprime": "34,04", "RapportInscrit": "14,81", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUCORNE Monique et M. JABLONSKI Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUCORNE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JABLONSKI", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1029", "RapportExprime": "23,62", "RapportInscrit": "10,27", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GODARD Jean et Mme WELTER Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WELTER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1611", "RapportExprime": "36,97", "RapportInscrit": "16,08", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEPERNET Roger et Mme HENRY R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPERNET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "5,37", "RapportInscrit": "2,33", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Sedan-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8029"}, "Abstentions": {"Nombre": "4394", "RapportInscrit": "54,73"}, "Votants": {"Nombre": "3635", "RapportInscrit": "45,27"}, "Blancs": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "3463", "RapportInscrit": "43,13", "RapportVotant": "95,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOFFRIN Jonathan et Mme LUKAS Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOFFRIN", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUKAS", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "4,50", "RapportInscrit": "1,94", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GODIN Andr\u00e9 et Mme LOUIS  Rachelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODIN", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Rachelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1108", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "13,79", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLOMME Amandine et M. ZWEIFEL R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOMME", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZWEIFEL", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1043", "RapportExprime": "30,12", "RapportInscrit": "12,99", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUMAY Anne et M. MALJEAN Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALJEAN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1156", "RapportExprime": "33,38", "RapportInscrit": "14,39", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Sedan-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8676"}, "Abstentions": {"Nombre": "4859", "RapportInscrit": "56,01"}, "Votants": {"Nombre": "3817", "RapportInscrit": "43,99"}, "Blancs": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "3,07"}, "Nuls": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "3645", "RapportInscrit": "42,01", "RapportVotant": "95,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JACQUEMIN Emmanuel et Mme MORAINE Claudette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMIN", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAINE", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "335", "RapportExprime": "9,19", "RapportInscrit": "3,86", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERTELOODT Odile et M. DROUARD Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTELOODT", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DROUARD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1430", "RapportExprime": "39,23", "RapportInscrit": "16,48", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHOISY Christelle et M. SAMYN Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOISY", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMYN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1116", "RapportExprime": "30,62", "RapportInscrit": "12,86", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SILICANI Marie-In\u00e9s et M. VILLA Maxime", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SILICANI", "PrePsn": "Marie-In\u00e9s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLA", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "764", "RapportExprime": "20,96", "RapportInscrit": "8,80", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Signy-l'Abbaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11963"}, "Abstentions": {"Nombre": "5337", "RapportInscrit": "44,61"}, "Votants": {"Nombre": "6626", "RapportInscrit": "55,39"}, "Blancs": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "5,09"}, "Nuls": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "6166", "RapportInscrit": "51,54", "RapportVotant": "93,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIZY Astrid et M. TOMBOIS Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIZY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "795", "RapportExprime": "12,89", "RapportInscrit": "6,64", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMORGNY Patrick et Mme FAILLE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORGNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2952", "RapportExprime": "47,88", "RapportInscrit": "24,67", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTEAUX Pamela et M. SINGERY J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTEAUX", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGERY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2419", "RapportExprime": "39,23", "RapportInscrit": "20,22", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Villers-Semeuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10695"}, "Abstentions": {"Nombre": "5244", "RapportInscrit": "49,03"}, "Votants": {"Nombre": "5451", "RapportInscrit": "50,97"}, "Blancs": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,01"}, "Nuls": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "5217", "RapportInscrit": "48,78", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COQUIN Marie-France et M. DESPAS Gabriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUIN", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPAS", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1567", "RapportExprime": "30,04", "RapportInscrit": "14,65", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FORGET Laurent et Mme HENNECHART Sylviane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORGET", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENNECHART", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1292", "RapportExprime": "24,77", "RapportInscrit": "12,08", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPUY J\u00e9r\u00e9my et Mme NICOLAS-VIOT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS-VIOT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1369", "RapportExprime": "26,24", "RapportInscrit": "12,80", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DECOBERT Philippe et Mme SANTERRE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECOBERT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTERRE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "710", "RapportExprime": "13,61", "RapportInscrit": "6,63", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MAGET S\u00e9verine et M. TUOT Franck", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUOT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "5,35", "RapportInscrit": "2,60", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Vouziers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9820"}, "Abstentions": {"Nombre": "4314", "RapportInscrit": "43,93"}, "Votants": {"Nombre": "5506", "RapportInscrit": "56,07"}, "Blancs": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "5274", "RapportInscrit": "53,71", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE SCAON Gauthier et Mme TAIOLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SCAON", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIOLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1364", "RapportExprime": "25,86", "RapportInscrit": "13,89", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE RUBEIS Genevi\u00e8ve et M. POTRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RUBEIS", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "612", "RapportExprime": "11,60", "RapportInscrit": "6,23", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGARD Yann et Mme FRAIPONT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1978", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "20,14", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURVOISIER-CLEMENT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme DURU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURVOISIER-CLEMENT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1320", "RapportExprime": "25,03", "RapportInscrit": "13,44", "Elu": "Bal."}]}]}