{"CodDpt": "09", "CodDpt3Car": "009", "CodMinDpt": "09", "LibDpt": "ARIEGE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Haute-Ari\u00e8ge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5847"}, "Abstentions": {"Nombre": "2094", "RapportInscrit": "35,81"}, "Votants": {"Nombre": "3753", "RapportInscrit": "64,19"}, "Blancs": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "3528", "RapportInscrit": "60,34", "RapportVotant": "94,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFORT Laurence et M. MARTY Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "642", "RapportExprime": "18,20", "RapportInscrit": "10,97", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERAUD Daniel et Mme SIBRA Eliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBRA", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "818", "RapportExprime": "23,19", "RapportInscrit": "13,99", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND G\u00e9rard et Mme LAB\u00c9COT Marie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAB\u00c9COT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "516", "RapportExprime": "14,63", "RapportInscrit": "8,82", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAUDY Alain et Mme ORUS DULAC Karine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORUS DULAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1552", "RapportExprime": "43,99", "RapportInscrit": "26,54", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Arize-L\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8217"}, "Abstentions": {"Nombre": "3638", "RapportInscrit": "44,27"}, "Votants": {"Nombre": "4579", "RapportInscrit": "55,73"}, "Blancs": {"Nombre": "596", "RapportInscrit": "7,25", "RapportVotant": "13,02"}, "Nuls": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "4,94", "RapportVotant": "8,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "3577", "RapportInscrit": "43,53", "RapportVotant": "78,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERDOU Raymond et Mme BLANDINIERES Lydia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERDOU", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANDINIERES", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2230", "RapportExprime": "62,34", "RapportInscrit": "27,13", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSERON J\u00e9r\u00f4me et Mme SOUQUE Jos\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSERON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQUE", "PrePsn": "Jos\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1347", "RapportExprime": "37,66", "RapportInscrit": "16,39", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Couserans Est", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8652"}, "Abstentions": {"Nombre": "4291", "RapportInscrit": "49,60"}, "Votants": {"Nombre": "4361", "RapportInscrit": "50,40"}, "Blancs": {"Nombre": "539", "RapportInscrit": "6,23", "RapportVotant": "12,36"}, "Nuls": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "4,67", "RapportVotant": "9,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "3418", "RapportInscrit": "39,51", "RapportVotant": "78,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROUCH Andr\u00e9 et Mme TEQUI Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEQUI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2214", "RapportExprime": "64,77", "RapportInscrit": "25,58", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASS\u00c9MAT Philippe et Mme PAPA\u00cfX Martine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASS\u00c9MAT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPA\u00cfX", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1204", "RapportExprime": "35,23", "RapportInscrit": "13,91", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Couserans Ouest", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8549"}, "Abstentions": {"Nombre": "3795", "RapportInscrit": "44,39"}, "Votants": {"Nombre": "4754", "RapportInscrit": "55,61"}, "Blancs": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,83"}, "Nuls": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "4439", "RapportInscrit": "51,92", "RapportVotant": "93,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARIVE Michel et Mme SOULA Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULA", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "536", "RapportExprime": "12,07", "RapportInscrit": "6,26", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MASQU\u00c8RE St\u00e9phane et Mme ROCHET Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASQU\u00c8RE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "790", "RapportExprime": "17,80", "RapportInscrit": "9,24", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GONDRAN Bernard et Mme PUJOL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDRAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "812", "RapportExprime": "18,29", "RapportInscrit": "9,49", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARIOULET Pascale et M. SOULA Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARIOULET", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULA", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "4,98", "RapportInscrit": "2,58", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GASTON Christine et M. NAYROU Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2080", "RapportExprime": "46,86", "RapportInscrit": "24,33", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Foix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9731"}, "Abstentions": {"Nombre": "4653", "RapportInscrit": "47,82"}, "Votants": {"Nombre": "5078", "RapportInscrit": "52,18"}, "Blancs": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "4683", "RapportInscrit": "48,12", "RapportVotant": "92,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SAMARCQ Marie-No\u00eblle et M. SEJALON Cyril", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAMARCQ", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEJALON", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "971", "RapportExprime": "20,73", "RapportInscrit": "9,97", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CALVET Didier et Mme LOZE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALVET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOZE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "774", "RapportExprime": "16,53", "RapportInscrit": "7,95", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DONZ\u00c9 Eric et Mme DOUMENC-CAUBERE Martine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DONZ\u00c9", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUMENC-CAUBERE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1092", "RapportExprime": "23,32", "RapportInscrit": "11,22", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FROMENTIN Thomas et Mme MASSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMENTIN", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1846", "RapportExprime": "39,42", "RapportInscrit": "18,97", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Mirepoix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10242"}, "Abstentions": {"Nombre": "4364", "RapportInscrit": "42,61"}, "Votants": {"Nombre": "5878", "RapportInscrit": "57,39"}, "Blancs": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "3,69"}, "Nuls": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "5558", "RapportInscrit": "54,27", "RapportVotant": "94,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVRIER Barbara et M. PEISER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEISER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "717", "RapportExprime": "12,90", "RapportInscrit": "7,00", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAFFONT Patrick et Mme QUILLIEN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2244", "RapportExprime": "40,37", "RapportInscrit": "21,90", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEDAINI Guy et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEDAINI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1423", "RapportExprime": "25,60", "RapportInscrit": "13,89", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARROU Henri et Mme FRANCIONI Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCIONI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "928", "RapportExprime": "16,70", "RapportInscrit": "9,06", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALVAREZ Fran\u00e7ois et Mme LORCA Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORCA", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "4,43", "RapportInscrit": "2,40", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Pamiers-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8224"}, "Abstentions": {"Nombre": "3929", "RapportInscrit": "47,77"}, "Votants": {"Nombre": "4295", "RapportInscrit": "52,23"}, "Blancs": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,80"}, "Nuls": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "3947", "RapportInscrit": "47,99", "RapportVotant": "91,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAFFARGUE Jacques et Mme VILAPLANA Marie-France", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFARGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILAPLANA", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1392", "RapportExprime": "35,27", "RapportInscrit": "16,92", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHUYS Jacques et Mme GARGAUD Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHUYS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARGAUD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "503", "RapportExprime": "12,74", "RapportInscrit": "6,11", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAMER Chantal et M. DEL\u00c9GLISE Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAMER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEL\u00c9GLISE", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1324", "RapportExprime": "33,54", "RapportInscrit": "16,09", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERG\u00c9 Sabine et M. GUICHOU Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERG\u00c9", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUICHOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "728", "RapportExprime": "18,44", "RapportInscrit": "8,85", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Pamiers-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8929"}, "Abstentions": {"Nombre": "4274", "RapportInscrit": "47,87"}, "Votants": {"Nombre": "4655", "RapportInscrit": "52,13"}, "Blancs": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "4,60", "RapportVotant": "8,83"}, "Nuls": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "4061", "RapportInscrit": "45,48", "RapportVotant": "87,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORDES Monique et M. MONTAN\u00c9 Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAN\u00c9", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1640", "RapportExprime": "40,38", "RapportInscrit": "18,36", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PRIETO G\u00e9rard et Mme VIOLIN Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIETO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLIN", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1648", "RapportExprime": "40,58", "RapportInscrit": "18,45", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARTHES Carmen et M. MOURLANE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHES", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURLANE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "773", "RapportExprime": "19,03", "RapportInscrit": "8,65", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Pays d'Olmes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10334"}, "Abstentions": {"Nombre": "4629", "RapportInscrit": "44,79"}, "Votants": {"Nombre": "5705", "RapportInscrit": "55,21"}, "Blancs": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "5233", "RapportInscrit": "50,64", "RapportVotant": "91,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MIQUEL Jessica et M. SANCHEZ Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIQUEL", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1970", "RapportExprime": "37,65", "RapportInscrit": "19,06", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIRARD Rapha\u00eblle et M. STAHL Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Rapha\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STAHL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1415", "RapportExprime": "27,04", "RapportInscrit": "13,69", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALIOT Th\u00e9r\u00e8se et M. NADOUCE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIOT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADOUCE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1848", "RapportExprime": "35,31", "RapportInscrit": "17,88", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Portes d'Ari\u00e8ge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9610"}, "Abstentions": {"Nombre": "3997", "RapportInscrit": "41,59"}, "Votants": {"Nombre": "5613", "RapportInscrit": "58,41"}, "Blancs": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,46"}, "Nuls": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "5321", "RapportInscrit": "55,37", "RapportVotant": "94,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PONS G\u00e9raldine et M. SOLER Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1847", "RapportExprime": "34,71", "RapportInscrit": "19,21", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AVILEZ Antoine et Mme BONACINA Sylvie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVILEZ", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONACINA", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "691", "RapportExprime": "12,99", "RapportInscrit": "7,19", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CRESPY Jean et Mme ROOU Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESPY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROOU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1321", "RapportExprime": "24,83", "RapportInscrit": "13,74", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUNET Nicolas et Mme TOULIS Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULIS", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1462", "RapportExprime": "27,48", "RapportInscrit": "15,21", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Portes du Couserans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7679"}, "Abstentions": {"Nombre": "3130", "RapportInscrit": "40,76"}, "Votants": {"Nombre": "4549", "RapportInscrit": "59,24"}, "Blancs": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "4,90"}, "Nuls": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "4130", "RapportInscrit": "53,78", "RapportVotant": "90,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARI Alain et Mme BERN\u00c8RE Magalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERN\u00c8RE", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1848", "RapportExprime": "44,75", "RapportInscrit": "24,06", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUMES Raymond et Mme MAURAN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUMES", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1658", "RapportExprime": "40,15", "RapportInscrit": "21,59", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUDRY Viviane et M. CALVET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CALVET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "624", "RapportExprime": "15,11", "RapportInscrit": "8,12", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Sabarth\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9367"}, "Abstentions": {"Nombre": "3632", "RapportInscrit": "38,77"}, "Votants": {"Nombre": "5735", "RapportInscrit": "61,23"}, "Blancs": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "4,27", "RapportVotant": "6,97"}, "Nuls": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "5087", "RapportInscrit": "54,31", "RapportVotant": "88,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALVAREZ Beno\u00eet et Mme SUTRA-DENJEAN Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUTRA-DENJEAN", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2310", "RapportExprime": "45,41", "RapportInscrit": "24,66", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNI\u00c9 Jean-Bernard et Mme TESTA Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2021", "RapportExprime": "39,73", "RapportInscrit": "21,57", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORT\u00c8S Florence et M. SENEVAT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORT\u00c8S", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENEVAT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "756", "RapportExprime": "14,86", "RapportInscrit": "8,07", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Val d'Ari\u00e8ge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10838"}, "Abstentions": {"Nombre": "5114", "RapportInscrit": "47,19"}, "Votants": {"Nombre": "5724", "RapportInscrit": "52,81"}, "Blancs": {"Nombre": "467", "RapportInscrit": "4,31", "RapportVotant": "8,16"}, "Nuls": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "4,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "4979", "RapportInscrit": "45,94", "RapportVotant": "86,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRE Colette et M. MU\u00d1OZ Numen", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MU\u00d1OZ", "PrePsn": "Numen", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1022", "RapportExprime": "20,53", "RapportInscrit": "9,42", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTEBAN Martine et M. FERR\u00c9 Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTEBAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2120", "RapportExprime": "42,58", "RapportInscrit": "19,56", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOPEZ Marcel et Mme WERSINGER Kathy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERSINGER", "PrePsn": "Kathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1105", "RapportExprime": "22,19", "RapportInscrit": "10,19", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE SCORBIAC Benjamin et Mme DEDIEU Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SCORBIAC", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEDIEU", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "732", "RapportExprime": "14,70", "RapportInscrit": "6,75", "Elu": "non"}]}]}