{"CodDpt": "10", "CodDpt3Car": "010", "CodMinDpt": "10", "LibDpt": "AUBE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Aix-en-Othe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13398"}, "Abstentions": {"Nombre": "6101", "RapportInscrit": "45,54"}, "Votants": {"Nombre": "7297", "RapportInscrit": "54,46"}, "Blancs": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "5,03"}, "Nuls": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "6809", "RapportInscrit": "50,82", "RapportVotant": "93,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMILHAU Marie-Pierre et M. TETE Vladimir", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMILHAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TETE", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2558", "RapportExprime": "37,57", "RapportInscrit": "19,09", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPRINCE Didier et Mme STEINER Pauline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3036", "RapportExprime": "44,59", "RapportInscrit": "22,66", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COZIER David et Mme MOREL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1215", "RapportExprime": "17,84", "RapportInscrit": "9,06", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Arcis-sur-Aube", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10313"}, "Abstentions": {"Nombre": "4564", "RapportInscrit": "44,25"}, "Votants": {"Nombre": "5749", "RapportInscrit": "55,75"}, "Blancs": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,84"}, "Nuls": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "5504", "RapportInscrit": "53,37", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNIER Guy et Mme GAUDY Solange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2049", "RapportExprime": "37,23", "RapportInscrit": "19,86", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MERLIN Jean-Marie et Mme PIAT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1151", "RapportExprime": "20,91", "RapportInscrit": "11,16", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENAGLIA Magali et M. CANTON Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAGLIA", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTON", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "411", "RapportExprime": "7,47", "RapportInscrit": "3,98", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUITTON Jordan et Mme MAUCLAIR Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUCLAIR", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1893", "RapportExprime": "34,39", "RapportInscrit": "18,35", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Bar-sur-Aube", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11003"}, "Abstentions": {"Nombre": "5237", "RapportInscrit": "47,60"}, "Votants": {"Nombre": "5766", "RapportInscrit": "52,40"}, "Blancs": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,90"}, "Nuls": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "5445", "RapportInscrit": "49,49", "RapportVotant": "94,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DALLEMAGNE Philippe et Mme RIGOLLOT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLEMAGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLOT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2754", "RapportExprime": "50,58", "RapportInscrit": "25,02", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOND Patrick et Mme MAIGNIEN Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOND", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIGNIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1941", "RapportExprime": "35,65", "RapportInscrit": "17,64", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRACIA Patrick et Mme MAYOR Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYOR", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "750", "RapportExprime": "13,77", "RapportInscrit": "6,81", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Bar-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12569"}, "Abstentions": {"Nombre": "5926", "RapportInscrit": "47,15"}, "Votants": {"Nombre": "6643", "RapportInscrit": "52,85"}, "Blancs": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "6232", "RapportInscrit": "49,58", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE LA HAMAYDE Bernard et Mme MASSIN Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA HAMAYDE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIN", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3200", "RapportExprime": "51,35", "RapportInscrit": "25,45", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA BARRE Eglantin et Mme MONTILLOT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BARRE", "PrePsn": "Eglantin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTILLOT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2254", "RapportExprime": "36,17", "RapportInscrit": "17,93", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERRERI Diana et M. SEGHETTO Joseph", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERI", "PrePsn": "Diana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGHETTO", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "778", "RapportExprime": "12,48", "RapportInscrit": "6,18", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Brienne-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10851"}, "Abstentions": {"Nombre": "4793", "RapportInscrit": "44,17"}, "Votants": {"Nombre": "6058", "RapportInscrit": "55,83"}, "Blancs": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,15"}, "Nuls": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "5649", "RapportInscrit": "52,06", "RapportVotant": "93,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAULIEU Candice et M. TRUMET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Candice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUMET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "483", "RapportExprime": "8,55", "RapportInscrit": "4,45", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTORD Jean-Marie et Mme PESME Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTORD", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESME", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2481", "RapportExprime": "43,92", "RapportInscrit": "22,86", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURBON Patricia et M. VAGNER Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGNER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "533", "RapportExprime": "9,44", "RapportInscrit": "4,91", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CERF Marie-C\u00e9cile et M. FIOT Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2152", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "19,83", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Creney-pr\u00e8s-Troyes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12638"}, "Abstentions": {"Nombre": "5717", "RapportInscrit": "45,24"}, "Votants": {"Nombre": "6921", "RapportInscrit": "54,76"}, "Blancs": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,94"}, "Nuls": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "6539", "RapportInscrit": "51,74", "RapportVotant": "94,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBRUYNE Ang\u00e9lique et M. LATRASSE Christophe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBRUYNE", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATRASSE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "850", "RapportExprime": "13,00", "RapportInscrit": "6,72", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUBERT Brigitte et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2600", "RapportExprime": "39,76", "RapportInscrit": "20,57", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADNOT Philippe et Mme HOMEHR Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADNOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMEHR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3089", "RapportExprime": "47,24", "RapportInscrit": "24,44", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Nogent-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10890"}, "Abstentions": {"Nombre": "5495", "RapportInscrit": "50,46"}, "Votants": {"Nombre": "5395", "RapportInscrit": "49,54"}, "Blancs": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "5158", "RapportInscrit": "47,36", "RapportVotant": "95,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANCELIN G\u00e9rard et Mme GARNIER Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCELIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2225", "RapportExprime": "43,14", "RapportInscrit": "20,43", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VERLEENE Nicole et M. VINCKIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VERLEENE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCKIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2129", "RapportExprime": "41,28", "RapportInscrit": "19,55", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEVASSEUR Laurent et Mme RIVIERE Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEVASSEUR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "804", "RapportExprime": "15,59", "RapportInscrit": "7,38", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Les Riceys", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11167"}, "Abstentions": {"Nombre": "4986", "RapportInscrit": "44,65"}, "Votants": {"Nombre": "6181", "RapportInscrit": "55,35"}, "Blancs": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "5,10"}, "Nuls": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "5778", "RapportInscrit": "51,74", "RapportVotant": "93,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATHIS Jean-Claude et Mme PATROIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATROIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2146", "RapportExprime": "37,14", "RapportInscrit": "19,21", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOTROT Franck et Mme RONDOT La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOTROT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2337", "RapportExprime": "40,45", "RapportInscrit": "20,92", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERREBEUF Francis et Mme GILLOZ Denise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERREBEUF", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOZ", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1295", "RapportExprime": "22,41", "RapportInscrit": "11,59", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Romilly-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11986"}, "Abstentions": {"Nombre": "6765", "RapportInscrit": "56,44"}, "Votants": {"Nombre": "5221", "RapportInscrit": "43,56"}, "Blancs": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,86"}, "Nuls": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "5048", "RapportInscrit": "42,12", "RapportVotant": "96,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEKKA Carole et M. TRICHE Jo\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEKKA", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICHE", "PrePsn": "Jo\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "908", "RapportExprime": "17,99", "RapportInscrit": "7,57", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. OUDIN Emeric et Mme RENAUDOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OUDIN", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "531", "RapportExprime": "10,52", "RapportInscrit": "4,43", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. VERNET Jean-Patrick et Mme VIRANTIN Marl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VERNET", "PrePsn": "Jean-Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRANTIN", "PrePsn": "Marl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1591", "RapportExprime": "31,52", "RapportInscrit": "13,27", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNEFOI J\u00e9r\u00f4me et Mme MIGNOT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOI", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGNOT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1439", "RapportExprime": "28,51", "RapportInscrit": "12,00", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GUERIN Henri et Mme SIMONOT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONOT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "579", "RapportExprime": "11,47", "RapportInscrit": "4,83", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Saint-Andr\u00e9-les-Vergers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15519"}, "Abstentions": {"Nombre": "8231", "RapportInscrit": "53,04"}, "Votants": {"Nombre": "7288", "RapportInscrit": "46,96"}, "Blancs": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "3,00"}, "Nuls": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "6975", "RapportInscrit": "44,94", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVRIER Jean-Michel et Mme RUELLE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUELLE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "972", "RapportExprime": "13,94", "RapportInscrit": "6,26", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERTHIER Mich\u00e8le et M. DOMAGALA Axel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOMAGALA", "PrePsn": "Axel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2058", "RapportExprime": "29,51", "RapportInscrit": "13,26", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BALLAND Alain et Mme SAUBLET SAINT-MARS V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUBLET SAINT-MARS", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3241", "RapportExprime": "46,47", "RapportInscrit": "20,88", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CORNEVIN Jean-Pierre et Mme GARET Sylvie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNEVIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARET", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "704", "RapportExprime": "10,09", "RapportInscrit": "4,53", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Saint-Ly\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11630"}, "Abstentions": {"Nombre": "5658", "RapportInscrit": "48,65"}, "Votants": {"Nombre": "5972", "RapportInscrit": "51,35"}, "Blancs": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "5688", "RapportInscrit": "48,91", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRAUX Jean-Matthieu et Mme VALLERON Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUX", "PrePsn": "Jean-Matthieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLERON", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2059", "RapportExprime": "36,20", "RapportInscrit": "17,70", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIOVANETTO Catherine et M. RODIER Patrick", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIOVANETTO", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "618", "RapportExprime": "10,86", "RapportInscrit": "5,31", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOEGLIN Dani\u00e8le et M. JUILLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOEGLIN", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUILLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3011", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "25,88", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Troyes-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9395"}, "Abstentions": {"Nombre": "5234", "RapportInscrit": "55,71"}, "Votants": {"Nombre": "4161", "RapportInscrit": "44,29"}, "Blancs": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "4018", "RapportInscrit": "42,77", "RapportVotant": "96,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LABARRE Val\u00e9rie et M. SYDOR Dimitri", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABARRE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SYDOR", "PrePsn": "Dimitri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "797", "RapportExprime": "19,84", "RapportInscrit": "8,48", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARBONA Philippe et Mme MASSIN Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBONA", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1043", "RapportExprime": "25,96", "RapportInscrit": "11,10", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PHILIPPON Elisabeth et M. RAGUIN Jacky", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPON", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAGUIN", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1847", "RapportExprime": "45,97", "RapportInscrit": "19,65", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BALLANFAT Florent et Mme MALAVAL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLANFAT", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALAVAL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "331", "RapportExprime": "8,24", "RapportInscrit": "3,52", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Troyes-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13567"}, "Abstentions": {"Nombre": "7574", "RapportInscrit": "55,83"}, "Votants": {"Nombre": "5993", "RapportInscrit": "44,17"}, "Blancs": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "5758", "RapportInscrit": "42,44", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BORG Mathieu et Mme CUNEAZ Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORG", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUNEAZ", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "608", "RapportExprime": "10,56", "RapportInscrit": "4,48", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNOT Anne et M. COLLIN Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNOT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLLIN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1728", "RapportExprime": "30,01", "RapportInscrit": "12,73", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLLOT-TOUZ\u00c9 Nelly et M. VOILLEQUIN Thibault", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLOT-TOUZ\u00c9", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOILLEQUIN", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "266", "RapportExprime": "4,62", "RapportInscrit": "1,96", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DENIS Val\u00e9ry et Mme ZELTZ Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Val\u00e9ry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELTZ", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1836", "RapportExprime": "31,89", "RapportInscrit": "13,53", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOIS Sophie et M. MAGLOIRE Arnaud", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGLOIRE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1320", "RapportExprime": "22,92", "RapportInscrit": "9,72", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Troyes-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10864"}, "Abstentions": {"Nombre": "6165", "RapportInscrit": "56,75"}, "Votants": {"Nombre": "4699", "RapportInscrit": "43,25"}, "Blancs": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,32"}, "Nuls": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "4534", "RapportInscrit": "41,73", "RapportVotant": "96,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KOUIDER Hania et M. RICHARD Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOUIDER", "PrePsn": "Hania", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1403", "RapportExprime": "30,94", "RapportInscrit": "12,91", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAZARD Mireille et M. LUCQUIN Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZARD", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCQUIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1398", "RapportExprime": "30,83", "RapportInscrit": "12,86", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEFONTAINE Jean-Louis et Mme THOMAS Christine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFONTAINE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "305", "RapportExprime": "6,73", "RapportInscrit": "2,80", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEHARBE Dominique et Mme RABAT ARTAUX Nadia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEHARBE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABAT ARTAUX", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "6,07", "RapportInscrit": "2,53", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GESNOT Dany et Mme PAUTRAS Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESNOT", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTRAS", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1153", "RapportExprime": "25,43", "RapportInscrit": "10,61", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Troyes-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13394"}, "Abstentions": {"Nombre": "6912", "RapportInscrit": "51,61"}, "Votants": {"Nombre": "6482", "RapportInscrit": "48,39"}, "Blancs": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "6257", "RapportInscrit": "46,71", "RapportVotant": "96,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CUISIN Fran\u00e7oise et M. WEINLING Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUISIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEINLING", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "711", "RapportExprime": "11,36", "RapportInscrit": "5,30", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COURTIN Elisabeth et M. JOLLY Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLLY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1809", "RapportExprime": "28,91", "RapportInscrit": "13,50", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BREGEAUT Catherine et M. BRET Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREGEAUT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2064", "RapportExprime": "32,99", "RapportInscrit": "15,40", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GROSJEAN Agn\u00e8s et M. LANDREAT Pascal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDREAT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1673", "RapportExprime": "26,74", "RapportInscrit": "12,49", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Troyes-5", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8975"}, "Abstentions": {"Nombre": "4939", "RapportInscrit": "55,03"}, "Votants": {"Nombre": "4036", "RapportInscrit": "44,97"}, "Blancs": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "3890", "RapportInscrit": "43,34", "RapportVotant": "96,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTAIL Sibylle et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTAIL", "PrePsn": "Sibylle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1816", "RapportExprime": "46,68", "RapportInscrit": "20,23", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAZELON St\u00e9phanie et M. SCHMELTZ Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZELON", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMELTZ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "510", "RapportExprime": "13,11", "RapportInscrit": "5,68", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE MOULLEC Monique et M. LEDUC Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MOULLEC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1072", "RapportExprime": "27,56", "RapportInscrit": "11,94", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PACOT Arnaud et Mme ZAJAC Anna", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PACOT", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAJAC", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "492", "RapportExprime": "12,65", "RapportInscrit": "5,48", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Vendeuvre-sur-Barse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15814"}, "Abstentions": {"Nombre": "7397", "RapportInscrit": "46,78"}, "Votants": {"Nombre": "8417", "RapportInscrit": "53,22"}, "Blancs": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,02"}, "Nuls": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "7981", "RapportInscrit": "50,47", "RapportVotant": "94,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERT Mich\u00e8le et M. LEFEVRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3209", "RapportExprime": "40,21", "RapportInscrit": "20,29", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANLE Christian et Mme CHEVALLIER Marielle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3671", "RapportExprime": "46,00", "RapportInscrit": "23,21", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACH Michel et Mme GRACIA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACH", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1101", "RapportExprime": "13,80", "RapportInscrit": "6,96", "Elu": "non"}]}]}