{"CodDpt": "11", "CodDpt3Car": "011", "CodMinDpt": "11", "LibDpt": "AUDE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Bram", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14726"}, "Abstentions": {"Nombre": "5603", "RapportInscrit": "38,05"}, "Votants": {"Nombre": "9123", "RapportInscrit": "61,95"}, "Blancs": {"Nombre": "752", "RapportInscrit": "5,11", "RapportVotant": "8,24"}, "Nuls": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "8130", "RapportInscrit": "55,21", "RapportVotant": "89,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Christine et M. VIOLA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4136", "RapportExprime": "50,87", "RapportInscrit": "28,08", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L'\u00c9PINOIS Louis-Marie et Mme LAUG\u00c9 Anny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L'\u00c9PINOIS", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUG\u00c9", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3140", "RapportExprime": "38,62", "RapportInscrit": "21,32", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAUSSE Michel et Mme ROBINEAU Lucette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUSSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "854", "RapportExprime": "10,50", "RapportInscrit": "5,79", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Carcassonne-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10015"}, "Abstentions": {"Nombre": "4476", "RapportInscrit": "44,69"}, "Votants": {"Nombre": "5539", "RapportInscrit": "55,31"}, "Blancs": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "5265", "RapportInscrit": "52,57", "RapportVotant": "95,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARRAZONI Amandine et M. SARTORE Gilbert", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRAZONI", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARTORE", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "614", "RapportExprime": "11,66", "RapportInscrit": "6,13", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DANILLON Chlo\u00e9 et M. MOLHERAT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANILLON", "PrePsn": "Chlo\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLHERAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1375", "RapportExprime": "26,12", "RapportInscrit": "13,72", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALBAREL Arnaud et Mme CHESA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBAREL", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHESA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1604", "RapportExprime": "30,47", "RapportInscrit": "16,01", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ESCRIVA Dominique et Mme POSOCCO Josette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESCRIVA", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POSOCCO", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1672", "RapportExprime": "31,76", "RapportInscrit": "16,69", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Carcassonne-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14116"}, "Abstentions": {"Nombre": "5881", "RapportInscrit": "41,66"}, "Votants": {"Nombre": "8235", "RapportInscrit": "58,34"}, "Blancs": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,83"}, "Nuls": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "7751", "RapportInscrit": "54,91", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE CORRE Ang\u00e9lique et M. MORIO Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIO", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2684", "RapportExprime": "34,63", "RapportInscrit": "19,01", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAZANAVE Philippe et Mme RIVEL Tamara", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZANAVE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVEL", "PrePsn": "Tamara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2479", "RapportExprime": "31,98", "RapportInscrit": "17,56", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARDOU Magali et M. BUSTOS David", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUSTOS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1841", "RapportExprime": "23,75", "RapportInscrit": "13,04", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GODET Mich\u00e8le et M. IMAMOUINE Rachid", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMAMOUINE", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "747", "RapportExprime": "9,64", "RapportInscrit": "5,29", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Carcassonne-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14071"}, "Abstentions": {"Nombre": "6156", "RapportInscrit": "43,75"}, "Votants": {"Nombre": "7915", "RapportInscrit": "56,25"}, "Blancs": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,45"}, "Nuls": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "7410", "RapportInscrit": "52,66", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DRISS Jeannette et M. ROUX Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRISS", "PrePsn": "Jeannette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1650", "RapportExprime": "22,27", "RapportInscrit": "11,72", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCLY Jocelyne et M. FERRIE Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCLY", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRIE", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2774", "RapportExprime": "37,44", "RapportInscrit": "19,71", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BELMAS Jean-Claude et Mme SEGUY Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELMAS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "815", "RapportExprime": "11,00", "RapportInscrit": "5,79", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABDESSELEM Yamina et M. MOISSET Bruno", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABDESSELEM", "PrePsn": "Yamina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOISSET", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "3,09", "RapportInscrit": "1,62", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GAUTIER Slone et M. LLOZE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Slone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LLOZE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1942", "RapportExprime": "26,21", "RapportInscrit": "13,80", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Castelnaudary", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14829"}, "Abstentions": {"Nombre": "6125", "RapportInscrit": "41,30"}, "Votants": {"Nombre": "8704", "RapportInscrit": "58,70"}, "Blancs": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "8306", "RapportInscrit": "56,01", "RapportVotant": "95,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNEL Eliane et M. MAUGARD Patrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3314", "RapportExprime": "39,90", "RapportInscrit": "22,34", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEBONS Jacques et Mme MERCIER Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBONS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2119", "RapportExprime": "25,51", "RapportInscrit": "14,28", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CASTILLO Huguette et M. COURTESSOLLE Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTILLO", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURTESSOLLE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "307", "RapportExprime": "3,70", "RapportInscrit": "2,07", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LINOU St\u00e9phane et Mme MONTAIGNAC Ingrid", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LINOU", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAIGNAC", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1696", "RapportExprime": "20,42", "RapportInscrit": "11,43", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme WENDLING Claude et M. ZULIANI Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "WENDLING", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZULIANI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "870", "RapportExprime": "10,47", "RapportInscrit": "5,86", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Coursan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16812"}, "Abstentions": {"Nombre": "7393", "RapportInscrit": "43,97"}, "Votants": {"Nombre": "9419", "RapportInscrit": "56,03"}, "Blancs": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,93"}, "Nuls": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "9013", "RapportInscrit": "53,61", "RapportVotant": "95,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARAU Francis et Mme IZARD Solange", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IZARD", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1439", "RapportExprime": "15,97", "RapportInscrit": "8,55", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CADENA Martine et M. POCIELLO Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADENA", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POCIELLO", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1570", "RapportExprime": "17,42", "RapportInscrit": "9,33", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FABRE Rudy et Mme MENGUAL Bernadette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Rudy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENGUAL", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2976", "RapportExprime": "33,02", "RapportInscrit": "17,70", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALDEBERT Didier et Mme MATEILLE S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALDEBERT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATEILLE", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3028", "RapportExprime": "33,60", "RapportInscrit": "18,01", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Fabrezan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12748"}, "Abstentions": {"Nombre": "5031", "RapportInscrit": "39,47"}, "Votants": {"Nombre": "7717", "RapportInscrit": "60,53"}, "Blancs": {"Nombre": "555", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "7,19"}, "Nuls": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "6922", "RapportInscrit": "54,30", "RapportVotant": "89,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALRIC Marcelle et M. LEPINE Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1337", "RapportExprime": "19,32", "RapportInscrit": "10,48", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARO Herv\u00e9 et Mme GEA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3075", "RapportExprime": "44,42", "RapportInscrit": "24,12", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLOUCHI Christophe et Mme SICRE Marie Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOUCHI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICRE", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2510", "RapportExprime": "36,26", "RapportInscrit": "19,68", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "L\u00e9zignan-Corbi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11151"}, "Abstentions": {"Nombre": "4640", "RapportInscrit": "41,61"}, "Votants": {"Nombre": "6511", "RapportInscrit": "58,39"}, "Blancs": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "6177", "RapportInscrit": "55,39", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BONNEVIE H\u00e9l\u00e8ne et M. REBOU\u00c7AS Rogerio", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEVIE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBOU\u00c7AS", "PrePsn": "Rogerio", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "908", "RapportExprime": "14,70", "RapportInscrit": "8,14", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIASOLI Gilbert et Mme ESCODA Charl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASOLI", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCODA", "PrePsn": "Charl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2328", "RapportExprime": "37,69", "RapportInscrit": "20,87", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMONTET Val\u00e9rie et M. ESCAR\u00c9 Jules", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCAR\u00c9", "PrePsn": "Jules", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2173", "RapportExprime": "35,18", "RapportInscrit": "19,48", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MUNOZ Catherine et M. PENAVAIRE R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MUNOZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENAVAIRE", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "768", "RapportExprime": "12,43", "RapportInscrit": "6,88", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Limoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14010"}, "Abstentions": {"Nombre": "5609", "RapportInscrit": "40,04"}, "Votants": {"Nombre": "8401", "RapportInscrit": "59,96"}, "Blancs": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,69"}, "Nuls": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "7953", "RapportInscrit": "56,77", "RapportVotant": "94,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LARRUY Marie-Ange et M. MANZANARES Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRUY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "355", "RapportExprime": "4,46", "RapportInscrit": "2,53", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIES Pierre et Mme JALABERT-TAILHAN Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT-TAILHAN", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2871", "RapportExprime": "36,10", "RapportInscrit": "20,49", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABET Pierre et Mme DENEUBOURG Roselyne", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENEUBOURG", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1697", "RapportExprime": "21,34", "RapportInscrit": "12,11", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DURAND Gilles et Mme RIVERA Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVERA", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "718", "RapportExprime": "9,03", "RapportInscrit": "5,12", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREBOVAL Carole et M. RAYNIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREBOVAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2312", "RapportExprime": "29,07", "RapportInscrit": "16,50", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Montr\u00e9al", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12238"}, "Abstentions": {"Nombre": "4716", "RapportInscrit": "38,54"}, "Votants": {"Nombre": "7522", "RapportInscrit": "61,46"}, "Blancs": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "4,18", "RapportVotant": "6,81"}, "Nuls": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "6765", "RapportInscrit": "55,28", "RapportVotant": "89,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEDIES Daniel et Mme VEYRET Fabienne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEDIES", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRET", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "945", "RapportExprime": "13,97", "RapportInscrit": "7,72", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUMAR Sonia et M. GUASCH Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMAR", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2884", "RapportExprime": "42,63", "RapportInscrit": "23,56", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BANQUET R\u00e9gis et Mme HORTALA St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANQUET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORTALA", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2936", "RapportExprime": "43,40", "RapportInscrit": "23,99", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Narbonne-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16252"}, "Abstentions": {"Nombre": "7871", "RapportInscrit": "48,43"}, "Votants": {"Nombre": "8381", "RapportInscrit": "51,57"}, "Blancs": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,78"}, "Nuls": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "7843", "RapportInscrit": "48,26", "RapportVotant": "93,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AROLES Emilie et M. CLOUTIER Joseph", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AROLES", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOUTIER", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2772", "RapportExprime": "35,34", "RapportInscrit": "17,05", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KAYA Fatih et Mme SANCHEZ Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KAYA", "PrePsn": "Fatih", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1028", "RapportExprime": "13,11", "RapportInscrit": "6,32", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ABED Yamina et M. ALVAREZ Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABED", "PrePsn": "Yamina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1803", "RapportExprime": "22,99", "RapportInscrit": "11,09", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SAINTE-CLUQUE Nicolas et Mme VERGNES Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAINTE-CLUQUE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2240", "RapportExprime": "28,56", "RapportInscrit": "13,78", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Narbonne-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15940"}, "Abstentions": {"Nombre": "8111", "RapportInscrit": "50,88"}, "Votants": {"Nombre": "7829", "RapportInscrit": "49,12"}, "Blancs": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "7438", "RapportInscrit": "46,66", "RapportVotant": "95,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOISSET Mich\u00e8le et M. ROUQUETTE Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2301", "RapportExprime": "30,94", "RapportInscrit": "14,43", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINEZ Cl\u00e9ment et Mme MOKHLISSE Mina", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOKHLISSE", "PrePsn": "Mina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "867", "RapportExprime": "11,66", "RapportInscrit": "5,43", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COUDERT Agn\u00e8s et M. MOULY Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUDERT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2188", "RapportExprime": "29,42", "RapportInscrit": "13,72", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOSSIS Catherine et M. DURAND Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSSIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2082", "RapportExprime": "27,99", "RapportInscrit": "13,06", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Narbonne-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14523"}, "Abstentions": {"Nombre": "7176", "RapportInscrit": "49,41"}, "Votants": {"Nombre": "7347", "RapportInscrit": "50,59"}, "Blancs": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "6987", "RapportInscrit": "48,11", "RapportVotant": "95,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMAHU Marie Fran\u00e7oise et M. TOURNISSA Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAHU", "PrePsn": "Marie Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNISSA", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "713", "RapportExprime": "10,20", "RapportInscrit": "4,90", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FRAN\u00c7OIS Patrick et Mme SANDRAGN\u00c9 H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANDRAGN\u00c9", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2095", "RapportExprime": "29,98", "RapportInscrit": "14,42", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE ROECK Sylvie et M. QUISEFIT Elie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ROECK", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUISEFIT", "PrePsn": "Elie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2091", "RapportExprime": "29,93", "RapportInscrit": "14,39", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CESAR Jean-Paul et Mme TEGGOUR Zohra", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CESAR", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEGGOUR", "PrePsn": "Zohra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1911", "RapportExprime": "27,35", "RapportInscrit": "13,15", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme NAVISSEAU Renelle et M. PERELLO Jordan Geoffrey", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVISSEAU", "PrePsn": "Renelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERELLO", "PrePsn": "Jordan Geoffrey", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "2,53", "RapportInscrit": "1,21", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Quillan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15155"}, "Abstentions": {"Nombre": "6205", "RapportInscrit": "40,94"}, "Votants": {"Nombre": "8950", "RapportInscrit": "59,06"}, "Blancs": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "8349", "RapportInscrit": "55,09", "RapportVotant": "93,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUFLOT Caroline et M. DUSSAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2076", "RapportExprime": "24,87", "RapportInscrit": "13,69", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET Jean-Louis et Mme L'H\u00c9NORET Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9NORET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1453", "RapportExprime": "17,40", "RapportInscrit": "9,58", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRET-DIBAT Elodie et M. CASTEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET-DIBAT", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2002", "RapportExprime": "23,98", "RapportInscrit": "13,21", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOHIC-CORTES Anne-Marie et M. SAVY Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIC-CORTES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2818", "RapportExprime": "33,75", "RapportInscrit": "18,59", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Rieux-Minervois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11408"}, "Abstentions": {"Nombre": "4508", "RapportInscrit": "39,52"}, "Votants": {"Nombre": "6900", "RapportInscrit": "60,48"}, "Blancs": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,58"}, "Nuls": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "6536", "RapportInscrit": "57,29", "RapportVotant": "94,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAIGNEAUX Jo\u00eblle et M. HARDY G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAIGNEAUX", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARDY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1056", "RapportExprime": "16,16", "RapportInscrit": "9,25", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GINIES Alain et Mme NAVARRO-ESTALLE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINIES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO-ESTALLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2636", "RapportExprime": "40,33", "RapportInscrit": "23,10", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIASOLI Martine et M. DUFLOT Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASOLI", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2132", "RapportExprime": "32,62", "RapportInscrit": "18,68", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARRIGUES Josette et M. GILARDI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRIGUES", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILARDI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "712", "RapportExprime": "10,89", "RapportInscrit": "6,24", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Sall\u00e8les-d'Aude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16292"}, "Abstentions": {"Nombre": "6465", "RapportInscrit": "39,68"}, "Votants": {"Nombre": "9827", "RapportInscrit": "60,32"}, "Blancs": {"Nombre": "444", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,52"}, "Nuls": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "9223", "RapportInscrit": "56,61", "RapportVotant": "93,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GODEFROID Dominique et M. LAPALU Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEFROID", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPALU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3451", "RapportExprime": "37,42", "RapportInscrit": "21,18", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTI\u00c9 Yves et Mme SCHIVARDI Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTI\u00c9", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHIVARDI", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1883", "RapportExprime": "20,42", "RapportInscrit": "11,55", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARRAL Maria et M. CARLESSO William", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLESSO", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "888", "RapportExprime": "9,63", "RapportInscrit": "5,45", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUTHIER Jean-Louis et Mme HERAUD Armelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTHIER", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERAUD", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3001", "RapportExprime": "32,54", "RapportInscrit": "18,42", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Sigean", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18975"}, "Abstentions": {"Nombre": "8131", "RapportInscrit": "42,85"}, "Votants": {"Nombre": "10844", "RapportInscrit": "57,15"}, "Blancs": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,51"}, "Nuls": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "10420", "RapportInscrit": "54,91", "RapportVotant": "96,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BASTOUL Genevi\u00e8ve et M. CORMARY Albert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTOUL", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORMARY", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "875", "RapportExprime": "8,40", "RapportInscrit": "4,61", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PASSEMAR Lydie et M. VIDAL Jean Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASSEMAR", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Jean Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1740", "RapportExprime": "16,70", "RapportInscrit": "9,16", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN Henri et Mme THERON-CHET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THERON-CHET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3973", "RapportExprime": "38,13", "RapportInscrit": "20,93", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAESE Philippe et Mme PHILIPPE Laure-Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAESE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Laure-Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3832", "RapportExprime": "36,78", "RapportInscrit": "20,19", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Tr\u00e8bes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11827"}, "Abstentions": {"Nombre": "4885", "RapportInscrit": "41,30"}, "Votants": {"Nombre": "6942", "RapportInscrit": "58,70"}, "Blancs": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,51"}, "Nuls": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "6480", "RapportInscrit": "54,79", "RapportVotant": "93,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENSON Claude Marie et M. TARBOURIECH Thierry", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENSON", "PrePsn": "Claude Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "815", "RapportExprime": "12,58", "RapportInscrit": "6,89", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALDANA Lydie et M. MAHAUT Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALDANA", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHAUT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "779", "RapportExprime": "12,02", "RapportInscrit": "6,58", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALRIC Robert et Mme CATHALA Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALRIC", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2341", "RapportExprime": "36,13", "RapportInscrit": "19,79", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTH\u00c8S Christophe et Mme ESPOSITO Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTH\u00c8S", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2545", "RapportExprime": "39,27", "RapportInscrit": "21,51", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Villemoustaussou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11968"}, "Abstentions": {"Nombre": "4613", "RapportInscrit": "38,54"}, "Votants": {"Nombre": "7355", "RapportInscrit": "61,46"}, "Blancs": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,44"}, "Nuls": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "6981", "RapportInscrit": "58,33", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHERRIER Muriel et M. RAYNAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2540", "RapportExprime": "36,38", "RapportInscrit": "21,22", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERI Daniel et Mme VESENTINI Myl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERI", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESENTINI", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "844", "RapportExprime": "12,09", "RapportInscrit": "7,05", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOONEN Monique et M. GUILBAUD-FORN Maximilien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOONEN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILBAUD-FORN", "PrePsn": "Maximilien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1056", "RapportExprime": "15,13", "RapportInscrit": "8,82", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ECOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RUIZ Dolor\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Dolor\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "3,35", "RapportInscrit": "1,95", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUZAT Lo\u00efc et Mme LAUTROU Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUZAT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTROU", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2307", "RapportExprime": "33,05", "RapportInscrit": "19,27", "Elu": "Bal."}]}]}