{"CodDpt": "12", "CodDpt3Car": "012", "CodMinDpt": "12", "LibDpt": "AVEYRON", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Aubrac et Carladez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8892"}, "Abstentions": {"Nombre": "3416", "RapportInscrit": "38,42"}, "Votants": {"Nombre": "5476", "RapportInscrit": "61,58"}, "Blancs": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "3,43", "RapportVotant": "5,57"}, "Nuls": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "4989", "RapportInscrit": "56,11", "RapportVotant": "91,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROBERT Flavien et Mme SAEZ Marie", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Flavien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAEZ", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "283", "RapportExprime": "5,67", "RapportInscrit": "3,18", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LELEU Nathalie et M. MAILLEFERT Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELEU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLEFERT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "930", "RapportExprime": "18,64", "RapportInscrit": "10,45", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALAZARD Vincent et Mme CAZARD Annie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAZARD", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAZARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3776", "RapportExprime": "75,69", "RapportInscrit": "42,46", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Aveyron et Tarn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9213"}, "Abstentions": {"Nombre": "3488", "RapportInscrit": "37,86"}, "Votants": {"Nombre": "5725", "RapportInscrit": "62,14"}, "Blancs": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "4,94"}, "Nuls": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "4,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "5189", "RapportInscrit": "56,32", "RapportVotant": "90,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVALLIER Chantal et M. COURONNE Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURONNE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1456", "RapportExprime": "28,06", "RapportInscrit": "15,80", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AT Andr\u00e9 et Mme MAZARS Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZARS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2986", "RapportExprime": "57,54", "RapportInscrit": "32,41", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PEZET Guy et Mme TRANIER-ALAUX Annick", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEZET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANIER-ALAUX", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "747", "RapportExprime": "14,40", "RapportInscrit": "8,10", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Causse-Comtal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9320"}, "Abstentions": {"Nombre": "3549", "RapportInscrit": "38,08"}, "Votants": {"Nombre": "5771", "RapportInscrit": "61,92"}, "Blancs": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "4,30"}, "Nuls": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "5361", "RapportInscrit": "57,52", "RapportVotant": "92,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAYLA Florence et M. MERY Christophe", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAYLA", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERY", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1786", "RapportExprime": "33,31", "RapportInscrit": "19,16", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MASSOL Cathy et M. POCZERNIN Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSOL", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POCZERNIN", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "542", "RapportExprime": "10,11", "RapportInscrit": "5,81", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LARIONOV Alex et Mme POUJADE Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARIONOV", "PrePsn": "Alex", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUJADE", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BESSAOU Magali et M. CALMELLY Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSAOU", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CALMELLY", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3033", "RapportExprime": "56,58", "RapportInscrit": "32,54", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Causses-Rougiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10511"}, "Abstentions": {"Nombre": "3878", "RapportInscrit": "36,89"}, "Votants": {"Nombre": "6633", "RapportInscrit": "63,11"}, "Blancs": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "3,12", "RapportVotant": "4,94"}, "Nuls": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "6093", "RapportInscrit": "57,97", "RapportVotant": "91,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUFFIN Nicole et M. DESPREZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUFFIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "637", "RapportExprime": "10,45", "RapportInscrit": "6,06", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAYARD Marie-Claude et M. REMISE Jean-Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMISE", "PrePsn": "Jean-Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "983", "RapportExprime": "16,13", "RapportInscrit": "9,35", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEL Annie et M. LABORIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABORIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3047", "RapportExprime": "50,01", "RapportInscrit": "28,98", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOULQUIER Marie-Th\u00e9r\u00e8se et M. MILESI Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULQUIER", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILESI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1426", "RapportExprime": "23,40", "RapportInscrit": "13,56", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Ceor-S\u00e9gala", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11323"}, "Abstentions": {"Nombre": "3903", "RapportInscrit": "34,47"}, "Votants": {"Nombre": "7420", "RapportInscrit": "65,53"}, "Blancs": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "3,71"}, "Nuls": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "6979", "RapportInscrit": "61,64", "RapportVotant": "94,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBEZANGE Jacques et Mme FOUILLADE Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBEZANGE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUILLADE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2813", "RapportExprime": "40,31", "RapportInscrit": "24,84", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Anne et M. PIALAT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALAT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2902", "RapportExprime": "41,58", "RapportInscrit": "25,62", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HEROIN Ren\u00e9e et M. RATEL Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEROIN", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATEL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "811", "RapportExprime": "11,62", "RapportInscrit": "7,16", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOCHATON Nadine et M. LAMAZIERE Matthieu", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHATON", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMAZIERE", "PrePsn": "Matthieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "453", "RapportExprime": "6,49", "RapportInscrit": "4,00", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Enne et Alzou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10724"}, "Abstentions": {"Nombre": "4543", "RapportInscrit": "42,36"}, "Votants": {"Nombre": "6181", "RapportInscrit": "57,64"}, "Blancs": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "5815", "RapportInscrit": "54,22", "RapportVotant": "94,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RENAUD Sabine et M. ROUQUETTE Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1744", "RapportExprime": "29,99", "RapportInscrit": "16,26", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CABROLIER H\u00e9lian et Mme PIERINI Graziella", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABROLIER", "PrePsn": "H\u00e9lian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERINI", "PrePsn": "Graziella", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2351", "RapportExprime": "40,43", "RapportInscrit": "21,92", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAPASSO CHEVALIER Elodie et M. THIBAULT Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPASSO CHEVALIER", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAULT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "898", "RapportExprime": "15,44", "RapportInscrit": "8,37", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHABROLIN Fabienne et M. HERVE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABROLIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "822", "RapportExprime": "14,14", "RapportInscrit": "7,66", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Lot et Dourdou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10772"}, "Abstentions": {"Nombre": "4763", "RapportInscrit": "44,22"}, "Votants": {"Nombre": "6009", "RapportInscrit": "55,78"}, "Blancs": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,74"}, "Nuls": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "5639", "RapportInscrit": "52,35", "RapportVotant": "93,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUESSINGER Mich\u00e8le et M. TIEULIE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUESSINGER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIEULIE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1622", "RapportExprime": "28,76", "RapportInscrit": "15,05", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Philippe et Mme FAYEL Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYEL", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "863", "RapportExprime": "15,30", "RapportInscrit": "8,01", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GALLET Anne-Marie et M. LELEU Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLET", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELEU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "864", "RapportExprime": "15,32", "RapportInscrit": "8,02", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CABROL C\u00e9line et M. CALMETTES Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABROL", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CALMETTES", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "775", "RapportExprime": "13,74", "RapportInscrit": "7,19", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOCQUET Florence et M. DENOIT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENOIT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1515", "RapportExprime": "26,87", "RapportInscrit": "14,06", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Lot et Montbazinois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9166"}, "Abstentions": {"Nombre": "3256", "RapportInscrit": "35,52"}, "Votants": {"Nombre": "5910", "RapportInscrit": "64,48"}, "Blancs": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "5590", "RapportInscrit": "60,99", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MOLINI\u00c9 Eric et Mme VERNHET Lucie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINI\u00c9", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNHET", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "526", "RapportExprime": "9,41", "RapportInscrit": "5,73", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCEL Christophe et Mme TOURNIER Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCEL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1613", "RapportExprime": "28,86", "RapportInscrit": "17,59", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALIER Jean-Philippe et Mme FLAMENT Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLAMENT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "849", "RapportExprime": "15,19", "RapportInscrit": "9,26", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAVALERIE Bertrand et Mme MOULY Cathy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVALERIE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULY", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2602", "RapportExprime": "46,55", "RapportInscrit": "28,38", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Lot et Palanges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8286"}, "Abstentions": {"Nombre": "2941", "RapportInscrit": "35,49"}, "Votants": {"Nombre": "5345", "RapportInscrit": "64,51"}, "Blancs": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "4,70"}, "Nuls": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "4941", "RapportInscrit": "59,63", "RapportVotant": "92,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LACOMBE Christian et Mme PRAT Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "743", "RapportExprime": "15,04", "RapportInscrit": "8,96", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURRILLON Laurent et Mme LAMIC Ginette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURRILLON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIC", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "882", "RapportExprime": "17,85", "RapportInscrit": "10,64", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUCHE Jean-Claude et Mme PRESNE Christine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCHE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRESNE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3316", "RapportExprime": "67,11", "RapportInscrit": "40,01", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Lot et Truy\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8385"}, "Abstentions": {"Nombre": "3246", "RapportInscrit": "38,71"}, "Votants": {"Nombre": "5139", "RapportInscrit": "61,29"}, "Blancs": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "3,74"}, "Nuls": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "4823", "RapportInscrit": "57,52", "RapportVotant": "93,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORDES Edwige et M. GROS Charles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDES", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "794", "RapportExprime": "16,46", "RapportInscrit": "9,46", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANGLADE Simone et M. ANGLARS Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGLADE", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANGLARS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3088", "RapportExprime": "64,03", "RapportInscrit": "36,82", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SERIEYS Jacques et Mme VERNEREY Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERIEYS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNEREY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "941", "RapportExprime": "19,51", "RapportInscrit": "11,22", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Millau-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11944"}, "Abstentions": {"Nombre": "5102", "RapportInscrit": "42,72"}, "Votants": {"Nombre": "6842", "RapportInscrit": "57,28"}, "Blancs": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "4,95"}, "Nuls": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "6255", "RapportInscrit": "52,37", "RapportVotant": "91,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARAILLE Pascale et M. RAMONDENC Philippe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARAILLE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMONDENC", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1677", "RapportExprime": "26,81", "RapportInscrit": "14,04", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NIEL Bernard et Mme ORCEL Karine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIEL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORCEL", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1573", "RapportExprime": "25,15", "RapportInscrit": "13,16", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMPAN Corinne et M. GONZALES Jean Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPAN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZALES", "PrePsn": "Jean Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1856", "RapportExprime": "29,67", "RapportInscrit": "15,53", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MIBELLI Evelyne et M. RAYNAL Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIBELLI", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1149", "RapportExprime": "18,37", "RapportInscrit": "9,61", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Millau-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10370"}, "Abstentions": {"Nombre": "4817", "RapportInscrit": "46,45"}, "Votants": {"Nombre": "5553", "RapportInscrit": "53,55"}, "Blancs": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "5155", "RapportInscrit": "49,71", "RapportVotant": "92,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUIBERT Jules-Marie et Mme MONTROZIER Elsa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Jules-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTROZIER", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "695", "RapportExprime": "13,48", "RapportInscrit": "6,70", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAZEL Emmanuelle et M. PEREZ LAFONT Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZEL", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ LAFONT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1392", "RapportExprime": "27,00", "RapportInscrit": "13,42", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AYOT Sylvie et M. GALLIARD Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLIARD", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1426", "RapportExprime": "27,66", "RapportInscrit": "13,75", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. POULAIN Romain et Mme TARROUX Sophie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POULAIN", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARROUX", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "593", "RapportExprime": "11,50", "RapportInscrit": "5,71", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. NENNY Laurent et Mme RATEL Nadia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NENNY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATEL", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1049", "RapportExprime": "20,35", "RapportInscrit": "10,11", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Monts du R\u00e9quistanais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8951"}, "Abstentions": {"Nombre": "2924", "RapportInscrit": "32,67"}, "Votants": {"Nombre": "6027", "RapportInscrit": "67,33"}, "Blancs": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,25"}, "Nuls": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "5624", "RapportInscrit": "62,83", "RapportVotant": "93,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AT B\u00e9atrice et M. GRIMAL Fabien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIMAL", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1231", "RapportExprime": "21,89", "RapportInscrit": "13,75", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme NESPOULOUS R\u00e9gine et M. PANIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NESPOULOUS", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1117", "RapportExprime": "19,86", "RapportInscrit": "12,47", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAILHOL R\u00e9gis et Mme ESCORBIAC Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILHOL", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCORBIAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2158", "RapportExprime": "38,37", "RapportInscrit": "24,10", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GINTRAND Jean-Claude et Mme VERNHES Nadine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINTRAND", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNHES", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1118", "RapportExprime": "19,88", "RapportInscrit": "12,49", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Nord-L\u00e9vezou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9982"}, "Abstentions": {"Nombre": "4267", "RapportInscrit": "42,75"}, "Votants": {"Nombre": "5715", "RapportInscrit": "57,25"}, "Blancs": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "4,38", "RapportVotant": "7,65"}, "Nuls": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "3,43", "RapportVotant": "5,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "4936", "RapportInscrit": "49,45", "RapportVotant": "86,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOMBERT Dominique et M. SADOUL Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOMBERT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SADOUL", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3285", "RapportExprime": "66,55", "RapportInscrit": "32,90", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme TAVERNIER Val\u00e9rie et M. VERVIALLE S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TAVERNIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERVIALLE", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1651", "RapportExprime": "33,45", "RapportInscrit": "16,53", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Raspes et L\u00e9vezou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9177"}, "Abstentions": {"Nombre": "3283", "RapportInscrit": "35,77"}, "Votants": {"Nombre": "5894", "RapportInscrit": "64,23"}, "Blancs": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "5,46"}, "Nuls": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "5,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "5243", "RapportInscrit": "57,13", "RapportVotant": "88,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEC Francis et Mme LAPLUME Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPLUME", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1115", "RapportExprime": "21,27", "RapportInscrit": "12,14", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARC Alain et Mme SIGAUD-LAURY Christel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGAUD-LAURY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3043", "RapportExprime": "58,04", "RapportInscrit": "33,15", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AZAIS Jean et Mme CHAUVET Alice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AZAIS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1085", "RapportExprime": "20,69", "RapportInscrit": "11,82", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Rodez-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6672"}, "Abstentions": {"Nombre": "3264", "RapportInscrit": "48,92"}, "Votants": {"Nombre": "3408", "RapportInscrit": "51,08"}, "Blancs": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "3121", "RapportInscrit": "46,78", "RapportVotant": "91,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIBON-COURTIN C\u00e9cile et M. SMAINE Mehdi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIBON-COURTIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SMAINE", "PrePsn": "Mehdi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "5,48", "RapportInscrit": "2,56", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COMBETTES Muriel et M. ROZOY Daniel", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBETTES", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZOY", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "404", "RapportExprime": "12,94", "RapportInscrit": "6,05", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBET Arnaud et Mme VIDAL Sarah", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBET", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "900", "RapportExprime": "28,84", "RapportInscrit": "13,48", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SUDRE Isabelle et M. THERON Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SUDRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THERON", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "814", "RapportExprime": "26,08", "RapportInscrit": "12,20", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MINIER Anne et M. PUECH Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUECH", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "328", "RapportExprime": "10,51", "RapportInscrit": "4,91", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ABRIAC Muriel et M. DEPRECQ Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRIAC", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRECQ", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "504", "RapportExprime": "16,15", "RapportInscrit": "7,55", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Rodez-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8098"}, "Abstentions": {"Nombre": "4143", "RapportInscrit": "51,16"}, "Votants": {"Nombre": "3955", "RapportInscrit": "48,84"}, "Blancs": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "6,75"}, "Nuls": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "5,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "3486", "RapportInscrit": "43,05", "RapportVotant": "88,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEZOMBES Martine et M. BORIES Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZOMBES", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORIES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1183", "RapportExprime": "33,94", "RapportInscrit": "14,60", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRAYSSINET Evelyne et M. SAULES Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAYSSINET", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAULES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1769", "RapportExprime": "50,75", "RapportInscrit": "21,84", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHARRON B\u00e9atrice et M. HALB Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRON", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HALB", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "534", "RapportExprime": "15,32", "RapportInscrit": "6,59", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Rodez-Onet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9482"}, "Abstentions": {"Nombre": "4377", "RapportInscrit": "46,16"}, "Votants": {"Nombre": "5105", "RapportInscrit": "53,84"}, "Blancs": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "6,68"}, "Nuls": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "4581", "RapportInscrit": "48,31", "RapportVotant": "89,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ABADIE-ROQUES Val\u00e9rie et M. ABINAL Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE-ROQUES", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ABINAL", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1661", "RapportExprime": "36,26", "RapportInscrit": "17,51", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORTIJO Bernard et Mme TO\u00cfGO Ondine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORTIJO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TO\u00cfGO", "PrePsn": "Ondine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "420", "RapportExprime": "9,17", "RapportInscrit": "4,42", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GARES Bruno et Mme SEPART-MAZENQ Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEPART-MAZENQ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "539", "RapportExprime": "11,77", "RapportInscrit": "5,68", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COURTIAL Isabelle et M. PAULAT Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIAL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAULAT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "526", "RapportExprime": "11,48", "RapportInscrit": "5,54", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARCENAC Charlotte et M. LOMBARD Fabien", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARCENAC", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "342", "RapportExprime": "7,47", "RapportInscrit": "3,60", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme FOULQUIER-KABITI Sylvie et M. ROUSSEL Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULQUIER-KABITI", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1093", "RapportExprime": "23,86", "RapportInscrit": "11,52", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Saint-Affrique", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9513"}, "Abstentions": {"Nombre": "3605", "RapportInscrit": "37,90"}, "Votants": {"Nombre": "5908", "RapportInscrit": "62,10"}, "Blancs": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "4,57"}, "Nuls": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "5474", "RapportInscrit": "57,54", "RapportVotant": "92,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRANSOT No\u00eblle et M. MILHAU Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANSOT", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILHAU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "925", "RapportExprime": "16,90", "RapportInscrit": "9,72", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAVID S\u00e9bastien et Mme GRAL Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1921", "RapportExprime": "35,09", "RapportInscrit": "20,19", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEZES Didier et Mme PLANAS Marie-Jos\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZES", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLANAS", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "810", "RapportExprime": "14,80", "RapportInscrit": "8,51", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUENOT Patrick et Mme PALIES NEGRE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALIES NEGRE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1818", "RapportExprime": "33,21", "RapportInscrit": "19,11", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Tarn et Causses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8768"}, "Abstentions": {"Nombre": "3236", "RapportInscrit": "36,91"}, "Votants": {"Nombre": "5532", "RapportInscrit": "63,09"}, "Blancs": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "5,69"}, "Nuls": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "2,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "5054", "RapportInscrit": "57,64", "RapportVotant": "91,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUBERT Georges et Mme LAUR Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUBERT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUR", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1492", "RapportExprime": "29,52", "RapportInscrit": "17,01", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAISSON Bernard et Mme BRUNERIE Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAISSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNERIE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1040", "RapportExprime": "20,58", "RapportInscrit": "11,86", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIBERT Camille et Mme VERGONNIER Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIBERT", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGONNIER", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2522", "RapportExprime": "49,90", "RapportInscrit": "28,76", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Vallon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9596"}, "Abstentions": {"Nombre": "3790", "RapportInscrit": "39,50"}, "Votants": {"Nombre": "5806", "RapportInscrit": "60,50"}, "Blancs": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "3,94"}, "Nuls": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "5478", "RapportInscrit": "57,09", "RapportVotant": "94,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANDRIEUX Georges et Mme SALVAYRE Fatiha", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVAYRE", "PrePsn": "Fatiha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "470", "RapportExprime": "8,58", "RapportInscrit": "4,89", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESMARETS Chantal et M. MATHIEU Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESMARETS", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "778", "RapportExprime": "14,20", "RapportInscrit": "8,10", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAYZAC Bernard et Mme SOULI\u00c9-DELTELL Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAYZAC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULI\u00c9-DELTELL", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1835", "RapportExprime": "33,50", "RapportInscrit": "19,12", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GABEN-TOUTANT Anne et M. MAZARS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABEN-TOUTANT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZARS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2395", "RapportExprime": "43,72", "RapportInscrit": "24,95", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "22", "LibCan": "Villefranche-de-Rouergue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10226"}, "Abstentions": {"Nombre": "4736", "RapportInscrit": "46,31"}, "Votants": {"Nombre": "5490", "RapportInscrit": "53,69"}, "Blancs": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,21"}, "Nuls": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "5163", "RapportInscrit": "50,49", "RapportVotant": "94,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUYSSI\u00c9 Jean-Michel et Mme PALIS Maryline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUYSSI\u00c9", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALIS", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "582", "RapportExprime": "11,27", "RapportInscrit": "5,69", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORTIJOS Boris et Mme LEROY Sophie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORTIJOS", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "422", "RapportExprime": "8,17", "RapportInscrit": "4,12", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAYOL St\u00e9phanie et M. CANTOURNET Eric", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYOL", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTOURNET", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1531", "RapportExprime": "29,65", "RapportInscrit": "14,97", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEFEVRE Colette et M. TRANIER Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1798", "RapportExprime": "34,82", "RapportInscrit": "17,58", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ASONI Daniel et Mme P\u00c9REZ Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASONI", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9REZ", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "830", "RapportExprime": "16,08", "RapportInscrit": "8,11", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "23", "LibCan": "Villeneuvois et Villefranchois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8822"}, "Abstentions": {"Nombre": "3385", "RapportInscrit": "38,37"}, "Votants": {"Nombre": "5437", "RapportInscrit": "61,63"}, "Blancs": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,62"}, "Nuls": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "5133", "RapportInscrit": "58,18", "RapportVotant": "94,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASBOU Jean-Pierre et Mme RIGAL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASBOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2045", "RapportExprime": "39,84", "RapportInscrit": "23,18", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUREL Marie Th\u00e9r\u00e8se et M. ROQUES Bernard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUREL", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "425", "RapportExprime": "8,28", "RapportInscrit": "4,81", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CABARET Patrick et Mme SATTLER Suzanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABARET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTLER", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "816", "RapportExprime": "15,90", "RapportInscrit": "9,24", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme TAURINES Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURINES", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1847", "RapportExprime": "35,98", "RapportInscrit": "20,93", "Elu": "Bal."}]}]}