{"CodDpt": "13", "CodDpt3Car": "013", "CodMinDpt": "13", "LibDpt": "BOUCHES DU RHONE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Aix-en-Provence-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "49089"}, "Abstentions": {"Nombre": "25143", "RapportInscrit": "51,22"}, "Votants": {"Nombre": "23946", "RapportInscrit": "48,78"}, "Blancs": {"Nombre": "492", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,05"}, "Nuls": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "23175", "RapportInscrit": "47,21", "RapportVotant": "96,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BULTEAU-RAMBAUD Florence et M. PRAT Patrick", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEAU-RAMBAUD", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1925", "RapportExprime": "8,31", "RapportInscrit": "3,92", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUVET Jean-Pierre et Mme DEVESA Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVESA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8797", "RapportExprime": "37,96", "RapportInscrit": "17,92", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELALANDE R\u00e9gis et Mme EDINO Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELALANDE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EDINO", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4535", "RapportExprime": "19,57", "RapportInscrit": "9,23", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUBERT Claudie et M. SERAPHINI Franck", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERAPHINI", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2871", "RapportExprime": "12,39", "RapportInscrit": "5,84", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LAURENT Pascale et M. PIANO J\u00e9r\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANO", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5047", "RapportExprime": "21,78", "RapportInscrit": "10,28", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Aix-en-Provence-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40794"}, "Abstentions": {"Nombre": "22392", "RapportInscrit": "54,89"}, "Votants": {"Nombre": "18402", "RapportInscrit": "45,11"}, "Blancs": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,21"}, "Nuls": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "17782", "RapportInscrit": "43,59", "RapportVotant": "96,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAVENNE Chantal et M. GUINDE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVENNE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUINDE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3175", "RapportExprime": "17,86", "RapportInscrit": "7,78", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAFFARD DE BRIENNE Olivier et Mme ROUVIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAFFARD DE BRIENNE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUVIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4583", "RapportExprime": "25,77", "RapportInscrit": "11,23", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUNET Dani\u00e8le et M. PERRIN Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5636", "RapportExprime": "31,69", "RapportInscrit": "13,81", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. POGUT Pierrick et Mme TERTZAGUIAN Christel", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POGUT", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERTZAGUIAN", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1046", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "2,56", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HISPA Dorian et Mme MESLIAND Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HISPA", "PrePsn": "Dorian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESLIAND", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2840", "RapportExprime": "15,97", "RapportInscrit": "6,96", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. REYNIER S\u00e9bastien et Mme VARLET Marine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARLET", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "502", "RapportExprime": "2,82", "RapportInscrit": "1,23", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Allauch", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55430"}, "Abstentions": {"Nombre": "25710", "RapportInscrit": "46,38"}, "Votants": {"Nombre": "29720", "RapportInscrit": "53,62"}, "Blancs": {"Nombre": "683", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,30"}, "Nuls": {"Nombre": "818", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "28219", "RapportInscrit": "50,91", "RapportVotant": "94,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EOUZAN Richard et Mme GARCIA Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EOUZAN", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4388", "RapportExprime": "15,55", "RapportInscrit": "7,91", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUTENET Nathalie et M. ROBERT Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTENET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3297", "RapportExprime": "11,68", "RapportInscrit": "5,94", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUDOIN Bastien et Mme TEBBOUCHE Hacina", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEBBOUCHE", "PrePsn": "Hacina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "337", "RapportExprime": "1,19", "RapportInscrit": "0,60", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIDART Fr\u00e9d\u00e9rique et M. LAURENT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDART", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1904", "RapportExprime": "6,75", "RapportInscrit": "3,43", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GENZANA Bruno et Mme MIQUELLY V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENZANA", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIQUELLY", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4715", "RapportExprime": "16,71", "RapportInscrit": "8,50", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DESBLANCS Lucie et M. PEROTTINO Serge", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESBLANCS", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEROTTINO", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3636", "RapportExprime": "12,88", "RapportInscrit": "6,55", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GONZALEZ Jos\u00e9 et Mme SEGUIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALEZ", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9942", "RapportExprime": "35,23", "RapportInscrit": "17,93", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Arles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "46200"}, "Abstentions": {"Nombre": "23174", "RapportInscrit": "50,16"}, "Votants": {"Nombre": "23026", "RapportInscrit": "49,84"}, "Blancs": {"Nombre": "626", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,72"}, "Nuls": {"Nombre": "458", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "21942", "RapportInscrit": "47,49", "RapportVotant": "95,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAYARD Sophie et M. CHASSAIN Roland", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYARD", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHASSAIN", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4343", "RapportExprime": "19,79", "RapportInscrit": "9,40", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AYME Gilles et Mme CARLIER Pascale", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYME", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLIER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1914", "RapportExprime": "8,72", "RapportInscrit": "4,14", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KOUKAS Nicolas et Mme RAOUX Aurore", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOUKAS", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAOUX", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7928", "RapportExprime": "36,13", "RapportInscrit": "17,16", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAGINI Jean-Pierre et Mme VILLANOVE Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGINI", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLANOVE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7757", "RapportExprime": "35,35", "RapportInscrit": "16,79", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Aubagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44826"}, "Abstentions": {"Nombre": "22957", "RapportInscrit": "51,21"}, "Votants": {"Nombre": "21869", "RapportInscrit": "48,79"}, "Blancs": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,12"}, "Nuls": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "21036", "RapportInscrit": "46,93", "RapportVotant": "96,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MANIGLIO Gilles et Mme M\u00c9LIN Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANIGLIO", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9LIN", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6471", "RapportExprime": "30,76", "RapportInscrit": "14,43", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HARKANE St\u00e9phanie et M. RAYS Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HARKANE", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6715", "RapportExprime": "31,92", "RapportInscrit": "14,98", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARTH\u00c9L\u00c9MY Sylvia et M. GAZAY G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTH\u00c9L\u00c9MY", "PrePsn": "Sylvia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAZAY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7850", "RapportExprime": "37,32", "RapportInscrit": "17,51", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Berre-l'Etang", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "53064"}, "Abstentions": {"Nombre": "25923", "RapportInscrit": "48,85"}, "Votants": {"Nombre": "27141", "RapportInscrit": "51,15"}, "Blancs": {"Nombre": "923", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,40"}, "Nuls": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "25835", "RapportInscrit": "48,69", "RapportVotant": "95,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTINET Mario et Mme OLANDA Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLANDA", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6767", "RapportExprime": "26,19", "RapportInscrit": "12,75", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. VIAUD G\u00e9rard et Mme VILLEJOUBERT M\u00e9lissa", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VIAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEJOUBERT", "PrePsn": "M\u00e9lissa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2265", "RapportExprime": "8,77", "RapportInscrit": "4,26", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEGELDER V\u00e9ronique et M. GATEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGELDER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "795", "RapportExprime": "3,08", "RapportInscrit": "1,49", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PUJOL Christiane et M. VERANI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERANI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9371", "RapportExprime": "36,27", "RapportInscrit": "17,65", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARIAS Julie et M. FILIPPI Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARIAS", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FILIPPI", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6637", "RapportExprime": "25,69", "RapportInscrit": "12,50", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Ch\u00e2teaurenard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "51541"}, "Abstentions": {"Nombre": "24400", "RapportInscrit": "47,34"}, "Votants": {"Nombre": "27141", "RapportInscrit": "52,66"}, "Blancs": {"Nombre": "687", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "26111", "RapportInscrit": "50,66", "RapportVotant": "96,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERARDI Emilie et M. PON\u00c7ON Guillaume", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARDI", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PON\u00c7ON", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1622", "RapportExprime": "6,21", "RapportInscrit": "3,14", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABAUD Corinne et M. LIMOUSIN Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMOUSIN", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8167", "RapportExprime": "31,28", "RapportInscrit": "15,84", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUFOUR Jean et Mme NEVEU Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2790", "RapportExprime": "10,69", "RapportInscrit": "5,41", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUIS Yvette et M. ROUSSET Jacques", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1967", "RapportExprime": "7,53", "RapportInscrit": "3,81", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LAUPIES Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme TERMINET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUPIES", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERMINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11565", "RapportExprime": "44,29", "RapportInscrit": "22,43", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "La Ciotat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57479"}, "Abstentions": {"Nombre": "28955", "RapportInscrit": "50,37"}, "Votants": {"Nombre": "28524", "RapportInscrit": "49,63"}, "Blancs": {"Nombre": "688", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "27531", "RapportInscrit": "47,90", "RapportVotant": "96,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANSELMO Denis et Mme GEREUX Colette", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSELMO", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEREUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "796", "RapportExprime": "2,89", "RapportInscrit": "1,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRATKOV Vesselin et Mme LEGUEM Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRATKOV", "PrePsn": "Vesselin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGUEM", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8966", "RapportExprime": "32,57", "RapportInscrit": "15,59", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOR\u00c9 Patrick et Mme MILON Danielle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOR\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILON", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11465", "RapportExprime": "41,64", "RapportInscrit": "19,94", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABATTU Christine et M. MONFERRINI Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABATTU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONFERRINI", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3543", "RapportExprime": "12,87", "RapportInscrit": "6,16", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURGLAN Ninon et M. GHENDOUF Karim", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGLAN", "PrePsn": "Ninon", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GHENDOUF", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2761", "RapportExprime": "10,03", "RapportInscrit": "4,80", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Gardanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50805"}, "Abstentions": {"Nombre": "26400", "RapportInscrit": "51,96"}, "Votants": {"Nombre": "24405", "RapportInscrit": "48,04"}, "Blancs": {"Nombre": "511", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,09"}, "Nuls": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "23672", "RapportInscrit": "46,59", "RapportVotant": "97,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FORNERONE Martine et M. FUSONE Maximilien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORNERONE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUSONE", "PrePsn": "Maximilien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8340", "RapportExprime": "35,23", "RapportInscrit": "16,41", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARDHUIN Philippe et Mme PORSIN-RAIDIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDHUIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORSIN-RAIDIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3811", "RapportExprime": "16,10", "RapportInscrit": "7,50", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALAFAT Roxane et M. CRISTIANI Georges", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALAFAT", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRISTIANI", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5654", "RapportExprime": "23,88", "RapportInscrit": "11,12", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme INAUDI Rosy et M. JORDA Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "INAUDI", "PrePsn": "Rosy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JORDA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5867", "RapportExprime": "24,78", "RapportInscrit": "11,54", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Istres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "47156"}, "Abstentions": {"Nombre": "22008", "RapportInscrit": "46,67"}, "Votants": {"Nombre": "25148", "RapportInscrit": "53,33"}, "Blancs": {"Nombre": "677", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,69"}, "Nuls": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "24084", "RapportInscrit": "51,07", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IORIO V\u00e9ronique et M. MEXIS Adrien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IORIO", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEXIS", "PrePsn": "Adrien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9227", "RapportExprime": "38,31", "RapportInscrit": "19,56", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEBAN Michel et Mme STEKELOROM Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEKELOROM", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3111", "RapportExprime": "12,92", "RapportInscrit": "6,59", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOULIA Nicole et M. RAIMONDI Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOULIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMONDI", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9412", "RapportExprime": "39,08", "RapportInscrit": "19,95", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BACHMAN Anne et M. LEMASSU Vincent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACHMAN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMASSU", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2334", "RapportExprime": "9,69", "RapportInscrit": "4,94", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Marignane", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "60939"}, "Abstentions": {"Nombre": "31872", "RapportInscrit": "52,30"}, "Votants": {"Nombre": "29067", "RapportInscrit": "47,70"}, "Blancs": {"Nombre": "1445", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,97"}, "Nuls": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "27372", "RapportInscrit": "44,92", "RapportVotant": "94,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUANAUD Laurence et M. MACONE Hubert", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUANAUD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACONE", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3635", "RapportExprime": "13,28", "RapportInscrit": "5,96", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIAZ Brigitte et M. KERVAJAN Gwena\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERVAJAN", "PrePsn": "Gwena\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2214", "RapportExprime": "8,09", "RapportInscrit": "3,63", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AMATE Patrick et Mme LENCI Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMATE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENCI", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "968", "RapportExprime": "3,54", "RapportInscrit": "1,58", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUARINO Val\u00e9rie et M. LE DISSES Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUARINO", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DISSES", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9588", "RapportExprime": "35,03", "RapportInscrit": "15,73", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHEVALIER Laure et M. CROS Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROS", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10210", "RapportExprime": "37,30", "RapportInscrit": "16,75", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FAISSAL G\u00e9rard et Mme QUESSON Maryse", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAISSAL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "757", "RapportExprime": "2,77", "RapportInscrit": "1,24", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Marseille-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38606"}, "Abstentions": {"Nombre": "21157", "RapportInscrit": "54,80"}, "Votants": {"Nombre": "17449", "RapportInscrit": "45,20"}, "Blancs": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,21"}, "Nuls": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "16887", "RapportInscrit": "43,74", "RapportVotant": "96,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FORAY Sylvie et M. GOUIN Alain", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORAY", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "1,29", "RapportInscrit": "0,56", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PAYAN Beno\u00eet et Mme RUBIROLA Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAYAN", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIROLA", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4547", "RapportExprime": "26,93", "RapportInscrit": "11,77", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEDJBAR Houria et M. PEREZ Bruno", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEDJBAR", "PrePsn": "Houria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUALEM Miloud et Mme GILLY H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUALEM", "PrePsn": "Miloud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "759", "RapportExprime": "4,49", "RapportInscrit": "1,96", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUHOUALI Ali et Mme CARBONNEL Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUHOUALI", "PrePsn": "Ali", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARBONNEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "328", "RapportExprime": "1,94", "RapportInscrit": "0,84", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DELAYE Laurence et M. LUC Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAYE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3722", "RapportExprime": "22,04", "RapportInscrit": "9,64", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme KLEPPER V\u00e9ronique et M. LITTERA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEPPER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LITTERA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "494", "RapportExprime": "2,93", "RapportInscrit": "1,27", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "Mme DAUBET Monique et M. PINATEL Thibault", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBET", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINATEL", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3537", "RapportExprime": "20,95", "RapportInscrit": "9,16", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "9", "LibBin": "M. ASPINAS Gilles et Mme ELDIN Carole", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASPINAS", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ELDIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2099", "RapportExprime": "12,43", "RapportInscrit": "5,43", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "10", "LibBin": "M. CHABRAN Guillaume et Mme LOPEZ Marine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABRAN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "560", "RapportExprime": "3,32", "RapportInscrit": "1,45", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "11", "LibBin": "M. RODI Michel et Mme ZOUBIR Linda", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RODI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOUBIR", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "623", "RapportExprime": "3,69", "RapportInscrit": "1,61", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Marseille-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28991"}, "Abstentions": {"Nombre": "17399", "RapportInscrit": "60,02"}, "Votants": {"Nombre": "11592", "RapportInscrit": "39,98"}, "Blancs": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "11144", "RapportInscrit": "38,44", "RapportVotant": "96,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AKHAZZANE Nora et M. GUAZA Gabriel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AKHAZZANE", "PrePsn": "Nora", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUAZA", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1405", "RapportExprime": "12,61", "RapportInscrit": "4,84", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPUIS Jo\u00ebl et Mme MARTI Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTI", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2631", "RapportExprime": "23,61", "RapportInscrit": "9,07", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPLAIX Gabriel et Mme FOREST Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPLAIX", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "1,20", "RapportInscrit": "0,46", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEKHIL Hacene et Mme PERRIN TOININ Ir\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEKHIL", "PrePsn": "Hacene", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN TOININ", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "926", "RapportExprime": "8,31", "RapportInscrit": "3,19", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GUERINI Jean-No\u00ebl et Mme NARDUCCI Lisette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERINI", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARDUCCI", "PrePsn": "Lisette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3808", "RapportExprime": "34,17", "RapportInscrit": "13,13", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. COPPEY St\u00e9phane et Mme VICHNIEVSKY Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPPEY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VICHNIEVSKY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "822", "RapportExprime": "7,38", "RapportInscrit": "2,83", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme BRUGUIERE Marie-Claude et M. MAZET Thomas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUGUIERE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZET", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1418", "RapportExprime": "12,72", "RapportInscrit": "4,89", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Marseille-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29921"}, "Abstentions": {"Nombre": "17962", "RapportInscrit": "60,03"}, "Votants": {"Nombre": "11959", "RapportInscrit": "39,97"}, "Blancs": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,95"}, "Nuls": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "11463", "RapportInscrit": "38,31", "RapportVotant": "95,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIAMANTI Val\u00e9rie et M. SICARD Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAMANTI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICARD", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1824", "RapportExprime": "15,91", "RapportInscrit": "6,09", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PANAGIOTOU Georges et Mme RIVET-JOLIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PANAGIOTOU", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVET-JOLIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1222", "RapportExprime": "10,66", "RapportInscrit": "4,08", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIBRAYEL Henri et Mme SPORTIELLO Josette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIBRAYEL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPORTIELLO", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2798", "RapportExprime": "24,41", "RapportInscrit": "9,35", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARLE FRENTZEL Lydia et M. MARTY Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLE FRENTZEL", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1294", "RapportExprime": "11,29", "RapportInscrit": "4,32", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTRAND Denis et Mme OUDALI Ghania", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUDALI", "PrePsn": "Ghania", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "303", "RapportExprime": "2,64", "RapportInscrit": "1,01", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GRECH Sophie et M. MARANDAT Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRECH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARANDAT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4022", "RapportExprime": "35,09", "RapportInscrit": "13,44", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Marseille-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32150"}, "Abstentions": {"Nombre": "20141", "RapportInscrit": "62,65"}, "Votants": {"Nombre": "12009", "RapportInscrit": "37,35"}, "Blancs": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "3,12"}, "Nuls": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "11405", "RapportInscrit": "35,47", "RapportVotant": "94,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAMELIO Marie et M. SUSINI Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMELIO", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUSINI", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1970", "RapportExprime": "17,27", "RapportInscrit": "6,12", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CUPOLATI Paul et Mme FARKAS Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUPOLATI", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARKAS", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4578", "RapportExprime": "40,14", "RapportInscrit": "14,23", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENARIOUA R\u00e9bia et Mme DI MARINO Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENARIOUA", "PrePsn": "R\u00e9bia", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DI MARINO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3542", "RapportExprime": "31,06", "RapportInscrit": "11,01", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AYADI Samir et Mme CHARIN Simone", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYADI", "PrePsn": "Samir", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARIN", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "322", "RapportExprime": "2,82", "RapportInscrit": "1,00", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BEN AHMED Sam et Mme M'MADI Rabiata", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEN AHMED", "PrePsn": "Sam", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M'MADI", "PrePsn": "Rabiata", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "993", "RapportExprime": "8,71", "RapportInscrit": "3,08", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Marseille-5", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35555"}, "Abstentions": {"Nombre": "20435", "RapportInscrit": "57,47"}, "Votants": {"Nombre": "15120", "RapportInscrit": "42,53"}, "Blancs": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "14383", "RapportInscrit": "40,45", "RapportVotant": "95,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D'ANGIO Sandrine et M. MAGGIO Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ANGIO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGGIO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5280", "RapportExprime": "36,71", "RapportInscrit": "14,85", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DOUCOURE Samba et Mme MANNI Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCOURE", "PrePsn": "Samba", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANNI", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "492", "RapportExprime": "3,42", "RapportInscrit": "1,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FUCHS Robert et Mme MACALUSO Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUCHS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACALUSO", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3215", "RapportExprime": "22,35", "RapportInscrit": "9,04", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HADJ-CHIKH Haouaria et M. ROSSI Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADJ-CHIKH", "PrePsn": "Haouaria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3691", "RapportExprime": "25,66", "RapportInscrit": "10,38", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BERRICHE Karima et M. ITRISSO Mohamed", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERRICHE", "PrePsn": "Karima", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ITRISSO", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1705", "RapportExprime": "11,85", "RapportInscrit": "4,79", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Marseille-6", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41049"}, "Abstentions": {"Nombre": "21554", "RapportInscrit": "52,51"}, "Votants": {"Nombre": "19495", "RapportInscrit": "47,49"}, "Blancs": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "18830", "RapportInscrit": "45,87", "RapportVotant": "96,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORDIER Monique et M. MIRON Richard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRON", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3636", "RapportExprime": "19,31", "RapportInscrit": "8,85", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MASSE Christophe et Mme TRANCHIDA Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANCHIDA", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5126", "RapportExprime": "27,22", "RapportInscrit": "12,48", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HOFFMANN Anita et M. MHAMADI Sa\u00efd", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOFFMANN", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MHAMADI", "PrePsn": "Sa\u00efd", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "672", "RapportExprime": "3,57", "RapportInscrit": "1,63", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAZORLA Marie-Jos\u00e9 et M. PEYRAUD Nicolas", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZORLA", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRAUD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "870", "RapportExprime": "4,62", "RapportInscrit": "2,11", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUDIEUZ\u00c8RE C\u00e9dric et Mme MUSTACHIA Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUDIEUZ\u00c8RE", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUSTACHIA", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7562", "RapportExprime": "40,16", "RapportInscrit": "18,42", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MEZEGHICHE Samir et Mme SOILIHI Sarah", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEZEGHICHE", "PrePsn": "Samir", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOILIHI", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "668", "RapportExprime": "3,55", "RapportInscrit": "1,62", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. MONTES Henri et Mme MOURIES Odile", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTES", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIES", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "1,57", "RapportInscrit": "0,72", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Marseille-7", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "53811"}, "Abstentions": {"Nombre": "27746", "RapportInscrit": "51,56"}, "Votants": {"Nombre": "26065", "RapportInscrit": "48,44"}, "Blancs": {"Nombre": "597", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,29"}, "Nuls": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "25129", "RapportInscrit": "46,70", "RapportVotant": "96,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENAMAR Rosa et M. MENNILLO Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAMAR", "PrePsn": "Rosa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENNILLO", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "937", "RapportExprime": "3,73", "RapportInscrit": "1,74", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAMERRE France et M. OHANESSIAN Yannick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMERRE", "PrePsn": "France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OHANESSIAN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4529", "RapportExprime": "18,02", "RapportInscrit": "8,41", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBE Christian et Mme WALGENWITZ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALGENWITZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1677", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "3,11", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PUSTORINO Marine et M. REY Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUSTORINO", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7941", "RapportExprime": "31,60", "RapportInscrit": "14,75", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ALDILA Mich\u00e8le et M. ROUDIER Paul", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALDILA", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUDIER", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "662", "RapportExprime": "2,63", "RapportInscrit": "1,23", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BARAT Lo\u00efc et Mme PHILIPPE \u00c9lisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARAT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9383", "RapportExprime": "37,34", "RapportInscrit": "17,43", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Marseille-8", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "45534"}, "Abstentions": {"Nombre": "25631", "RapportInscrit": "56,29"}, "Votants": {"Nombre": "19903", "RapportInscrit": "43,71"}, "Blancs": {"Nombre": "510", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "19134", "RapportInscrit": "42,02", "RapportVotant": "96,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUVAL Jocelyne et M. MAURICE Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVAL", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURICE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1622", "RapportExprime": "8,48", "RapportInscrit": "3,56", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENGUERROUD Myriam et M. BERRAHMA Abdelkader", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENGUERROUD", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERRAHMA", "PrePsn": "Abdelkader", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "553", "RapportExprime": "2,89", "RapportInscrit": "1,21", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RADY Souaad et M. ZEMMOUCHI Sofiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RADY", "PrePsn": "Souaad", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEMMOUCHI", "PrePsn": "Sofiane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "648", "RapportExprime": "3,39", "RapportInscrit": "1,42", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARREGA Sylvie et M. SANTELLI Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARREGA", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTELLI", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4444", "RapportExprime": "23,23", "RapportInscrit": "9,75", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DESLOT Laura et M. ESPOSITO Anthony", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLOT", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPOSITO", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "408", "RapportExprime": "2,13", "RapportInscrit": "0,89", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BARTHELEMY Denis et Mme HERMANT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHELEMY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERMANT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3458", "RapportExprime": "18,07", "RapportInscrit": "7,59", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. COMAS Laurent et Mme ORTEGA Ana\u00efs", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8001", "RapportExprime": "41,82", "RapportInscrit": "17,57", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Marseille-9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "48806"}, "Abstentions": {"Nombre": "25182", "RapportInscrit": "51,60"}, "Votants": {"Nombre": "23624", "RapportInscrit": "48,40"}, "Blancs": {"Nombre": "638", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "22733", "RapportInscrit": "46,58", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JUSTE Christine et M. MENCHON Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUSTE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENCHON", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3536", "RapportExprime": "15,55", "RapportInscrit": "7,24", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CATANEO Michel et Mme SICARD Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATANEO", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICARD", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7416", "RapportExprime": "32,62", "RapportInscrit": "15,19", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CALVET Alain et Mme CASSAGNAU Florence", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALVET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASSAGNAU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "655", "RapportExprime": "2,88", "RapportInscrit": "1,34", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARADEC Laure-Agn\u00e8s et M. REAULT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARADEC", "PrePsn": "Laure-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REAULT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8000", "RapportExprime": "35,19", "RapportInscrit": "16,39", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALGRIN Guillaume et Mme RUMEAU Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALGRIN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMEAU", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3126", "RapportExprime": "13,75", "RapportInscrit": "6,40", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Marseille-10", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "48045"}, "Abstentions": {"Nombre": "25769", "RapportInscrit": "53,64"}, "Votants": {"Nombre": "22276", "RapportInscrit": "46,36"}, "Blancs": {"Nombre": "702", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "21294", "RapportInscrit": "44,32", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUN-POTHIN St\u00e9phanie et M. LLEDO Fr\u00e9d\u00e9ric-Sauveur", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN-POTHIN", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LLEDO", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric-Sauveur", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "1,00", "RapportInscrit": "0,44", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAVAGNARA Jean-Marc et Mme HOCINI Sophia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVAGNARA", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOCINI", "PrePsn": "Sophia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3014", "RapportExprime": "14,15", "RapportInscrit": "6,27", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAUNIER Marcel et Mme TRANI Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNIER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6872", "RapportExprime": "32,27", "RapportInscrit": "14,30", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HAMONET Chantal et M. THEVENIN Patrick", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMONET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENIN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1477", "RapportExprime": "6,94", "RapportInscrit": "3,07", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHARTON Jacques et Mme FERNANDEZ Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARTON", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1164", "RapportExprime": "5,47", "RapportInscrit": "2,42", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ROYER-PERREAUT Lionel et Mme VASSAL Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROYER-PERREAUT", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSAL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8553", "RapportExprime": "40,17", "RapportInscrit": "17,80", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "22", "LibCan": "Marseille-11", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39270"}, "Abstentions": {"Nombre": "21106", "RapportInscrit": "53,75"}, "Votants": {"Nombre": "18164", "RapportInscrit": "46,25"}, "Blancs": {"Nombre": "518", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,85"}, "Nuls": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "17435", "RapportInscrit": "44,40", "RapportVotant": "95,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LABOZ GUEDJ Martine et M. REBAUDENGO Frank", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABOZ GUEDJ", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBAUDENGO", "PrePsn": "Frank", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "544", "RapportExprime": "3,12", "RapportInscrit": "1,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUMANN Jean Pierre et Mme KERBRAT Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUMANN", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERBRAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5034", "RapportExprime": "28,87", "RapportInscrit": "12,81", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COCAIGN Bruno et Mme PASQUET Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COCAIGN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2252", "RapportExprime": "12,92", "RapportInscrit": "5,73", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DROUARD Nicolas et Mme MEMAJ Patricia", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEMAJ", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "1,42", "RapportInscrit": "0,63", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIAGGI Solange et M. DI NOCERA Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIAGGI", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DI NOCERA", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4852", "RapportExprime": "27,83", "RapportInscrit": "12,35", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BARLES S\u00e9bastien et Mme PIGAMO Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLES", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIGAMO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4505", "RapportExprime": "25,84", "RapportInscrit": "11,47", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "23", "LibCan": "Marseille-12", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "49116"}, "Abstentions": {"Nombre": "25795", "RapportInscrit": "52,52"}, "Votants": {"Nombre": "23321", "RapportInscrit": "47,48"}, "Blancs": {"Nombre": "491", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "22630", "RapportInscrit": "46,07", "RapportVotant": "97,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNASCONI Sabine et M. MORAINE Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNASCONI", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAINE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8501", "RapportExprime": "37,57", "RapportInscrit": "17,30", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GARINO Audrey et M. PELLICANI Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLICANI", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2044", "RapportExprime": "9,03", "RapportInscrit": "4,16", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN DE CHAMPAGNAC Franck-Michel et Mme PUGGELLI Henriette", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN DE CHAMPAGNAC", "PrePsn": "Franck-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUGGELLI", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "923", "RapportExprime": "4,08", "RapportInscrit": "1,87", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GERONIMO \u00c9ric et Mme PARODI Cl\u00e9mence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONIMO", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARODI", "PrePsn": "Cl\u00e9mence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5774", "RapportExprime": "25,51", "RapportInscrit": "11,75", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LAO Michel et Mme LEVY-MOZZICONACCI Annie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAO", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVY-MOZZICONACCI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4552", "RapportExprime": "20,11", "RapportInscrit": "9,26", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AOUNI-OUEDERNI Fethi et Mme DENIA-SALONE Conception", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AOUNI-OUEDERNI", "PrePsn": "Fethi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIA-SALONE", "PrePsn": "Conception", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "420", "RapportExprime": "1,86", "RapportInscrit": "0,85", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. ANDR\u00c9 Jean-Christophe et Mme MONETTO Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONETTO", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "416", "RapportExprime": "1,84", "RapportInscrit": "0,84", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "24", "LibCan": "Martigues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "46092"}, "Abstentions": {"Nombre": "21267", "RapportInscrit": "46,14"}, "Votants": {"Nombre": "24825", "RapportInscrit": "53,86"}, "Blancs": {"Nombre": "892", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "23568", "RapportInscrit": "51,13", "RapportVotant": "94,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOPEZ Francis et Mme POLYDOROS H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLYDOROS", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1362", "RapportExprime": "5,78", "RapportInscrit": "2,95", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DI MARIA Jean-Luc et Mme WOJTOWICZ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI MARIA", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOJTOWICZ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4064", "RapportExprime": "17,24", "RapportInscrit": "8,81", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRAU G\u00e9rard et Mme SANTORU-JOLY Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTORU-JOLY", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10146", "RapportExprime": "43,05", "RapportInscrit": "22,01", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUQUART Emmanuel et Mme LAURENT Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUQUART", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7996", "RapportExprime": "33,93", "RapportInscrit": "17,34", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "25", "LibCan": "P\u00e9lissanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "46130"}, "Abstentions": {"Nombre": "21563", "RapportInscrit": "46,74"}, "Votants": {"Nombre": "24567", "RapportInscrit": "53,26"}, "Blancs": {"Nombre": "586", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,39"}, "Nuls": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "23750", "RapportInscrit": "51,48", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALLIONE Alexis et Mme CAIRE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIONE", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6513", "RapportExprime": "27,42", "RapportInscrit": "14,11", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Claire et M. MONT\u00c9COT Pascal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONT\u00c9COT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7329", "RapportExprime": "30,86", "RapportInscrit": "15,88", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN-JAUBERT Lo\u00efc et Mme NO\u00cbL Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN-JAUBERT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NO\u00cbL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2104", "RapportExprime": "8,86", "RapportInscrit": "4,56", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENTE-CEAGLIO H\u00e9l\u00e8ne et M. GERARD Jacky", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENTE-CEAGLIO", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7221", "RapportExprime": "30,40", "RapportInscrit": "15,65", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FARGIER EPOUSE FERRAND Nathalie et M. GAULON Didier", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGIER EPOUSE FERRAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAULON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "583", "RapportExprime": "2,45", "RapportInscrit": "1,26", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "26", "LibCan": "Salon-de-Provence-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50887"}, "Abstentions": {"Nombre": "23304", "RapportInscrit": "45,80"}, "Votants": {"Nombre": "27583", "RapportInscrit": "54,20"}, "Blancs": {"Nombre": "631", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,29"}, "Nuls": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "26582", "RapportInscrit": "52,24", "RapportVotant": "96,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTANET Florence et M. LOPEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTANET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1275", "RapportExprime": "4,80", "RapportInscrit": "2,50", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUSLAH Laetitia et M. GARCIA-MATEO Lucas", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSLAH", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA-MATEO", "PrePsn": "Lucas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "0,94", "RapportInscrit": "0,49", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANDREANI Magali et M. CH\u00c9RUBINI Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDREANI", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CH\u00c9RUBINI", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6424", "RapportExprime": "24,17", "RapportInscrit": "12,62", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALLET Marie-Pierre et M. PONS Henri", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8418", "RapportExprime": "31,67", "RapportInscrit": "16,54", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme URBAN Isabelle et M. VELLA Patrick", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "URBAN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1720", "RapportExprime": "6,47", "RapportInscrit": "3,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BUISSON Gis\u00e8le et M. DELCROIX Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELCROIX", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8495", "RapportExprime": "31,96", "RapportInscrit": "16,69", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "27", "LibCan": "Salon-de-Provence-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "46103"}, "Abstentions": {"Nombre": "22217", "RapportInscrit": "48,19"}, "Votants": {"Nombre": "23886", "RapportInscrit": "51,81"}, "Blancs": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,94"}, "Nuls": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "23030", "RapportInscrit": "49,95", "RapportVotant": "96,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ADAM Philippe et Mme ESPALLARDO B\u00e9atrix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPALLARDO", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8510", "RapportExprime": "36,95", "RapportInscrit": "18,45", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALPE Margaux et M. CABIAC Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALPE", "PrePsn": "Margaux", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABIAC", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "894", "RapportExprime": "3,88", "RapportInscrit": "1,93", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMSELEM Martine et M. VIGOUROUX Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMSELEM", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGOUROUX", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7320", "RapportExprime": "31,78", "RapportInscrit": "15,87", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ROUX Michel et Mme SOURD Marie-France", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4818", "RapportExprime": "20,92", "RapportInscrit": "10,45", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BENDJEDDOU Asdin et Mme TAGLIONI H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENDJEDDOU", "PrePsn": "Asdin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAGLIONI", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1488", "RapportExprime": "6,46", "RapportInscrit": "3,22", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "28", "LibCan": "Trets", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55139"}, "Abstentions": {"Nombre": "26868", "RapportInscrit": "48,73"}, "Votants": {"Nombre": "28271", "RapportInscrit": "51,27"}, "Blancs": {"Nombre": "815", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "27107", "RapportInscrit": "49,16", "RapportVotant": "95,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERAUD Jean-Claude et Mme SAEZ Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAEZ", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8316", "RapportExprime": "30,68", "RapportInscrit": "15,08", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAYOL Pierre et Mme DI STEFANO Astrid", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAYOL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DI STEFANO", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "949", "RapportExprime": "3,50", "RapportInscrit": "1,72", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GRECH Emilie et M. MOUSSET Jean Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRECH", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSET", "PrePsn": "Jean Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8229", "RapportExprime": "30,36", "RapportInscrit": "14,92", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAPELL Pierre et Mme PAYET Marie-Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPELL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYET", "PrePsn": "Marie-Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4118", "RapportExprime": "15,19", "RapportInscrit": "7,46", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CANAL Jean-Louis et Mme COURSOL Evelyne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURSOL", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5495", "RapportExprime": "20,27", "RapportInscrit": "9,96", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "29", "LibCan": "Vitrolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "48466"}, "Abstentions": {"Nombre": "25925", "RapportInscrit": "53,49"}, "Votants": {"Nombre": "22541", "RapportInscrit": "46,51"}, "Blancs": {"Nombre": "688", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "21540", "RapportInscrit": "44,44", "RapportVotant": "95,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EVESQUE Lionel et Mme MAGOTTE Pamela", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EVESQUE", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGOTTE", "PrePsn": "Pamela", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "717", "RapportExprime": "3,33", "RapportInscrit": "1,47", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ABDALLAH Nourdine et Mme SEBDA Chahrazed", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABDALLAH", "PrePsn": "Nourdine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEBDA", "PrePsn": "Chahrazed", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1355", "RapportExprime": "6,29", "RapportInscrit": "2,79", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURCET GINER V\u00e9ronique et M. GACHON Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURCET GINER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GACHON", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4990", "RapportExprime": "23,17", "RapportInscrit": "10,29", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAFFENNE Danielle et M. SANCHEZ Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAFFENNE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7865", "RapportExprime": "36,51", "RapportInscrit": "16,22", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DALBIN Sandra et M. MALLIE Richard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALBIN", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLIE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6613", "RapportExprime": "30,70", "RapportInscrit": "13,64", "Elu": "Bal."}]}]}