{"CodDpt": "14", "CodDpt3Car": "014", "CodMinDpt": "14", "LibDpt": "CALVADOS", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Aunay-sur-Odon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18163"}, "Abstentions": {"Nombre": "9138", "RapportInscrit": "50,31"}, "Votants": {"Nombre": "9025", "RapportInscrit": "49,69"}, "Blancs": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "8417", "RapportInscrit": "46,34", "RapportVotant": "93,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EVANO C\u00e9dric et Mme QUEUDEVILLE Lydie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EVANO", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEUDEVILLE", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1790", "RapportExprime": "21,27", "RapportInscrit": "9,85", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FORVEILLE Corinne et M. SAINT-LO Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORVEILLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LO", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1787", "RapportExprime": "21,23", "RapportInscrit": "9,83", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAURET Christian et Mme LENOURRICHEL Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAURET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOURRICHEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2005", "RapportExprime": "23,82", "RapportInscrit": "11,03", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE VILLEROCH\u00c9 Sabine et M. DERDOS Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VILLEROCH\u00c9", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERDOS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2835", "RapportExprime": "33,68", "RapportInscrit": "15,60", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Bayeux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21747"}, "Abstentions": {"Nombre": "10468", "RapportInscrit": "48,14"}, "Votants": {"Nombre": "11279", "RapportInscrit": "51,86"}, "Blancs": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,34"}, "Nuls": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "10687", "RapportInscrit": "49,14", "RapportVotant": "94,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MICHELINI Serge et Mme PERRIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHELINI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2378", "RapportExprime": "22,25", "RapportInscrit": "10,93", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ADAM CHAPRON Laure et M. TOUTAIN Fr\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM CHAPRON", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTAIN", "PrePsn": "Fr\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1287", "RapportExprime": "12,04", "RapportInscrit": "5,91", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPONT Jean-L\u00e9once et Mme LEPOULTIER M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-L\u00e9once", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPOULTIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5106", "RapportExprime": "47,78", "RapportInscrit": "23,47", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRANGER Pauline et M. GUILLOT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANGER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1916", "RapportExprime": "17,93", "RapportInscrit": "8,81", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Bretteville-l'Orgueilleuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19836"}, "Abstentions": {"Nombre": "9182", "RapportInscrit": "46,29"}, "Votants": {"Nombre": "10654", "RapportInscrit": "53,71"}, "Blancs": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,93"}, "Nuls": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "10070", "RapportInscrit": "50,77", "RapportVotant": "94,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TOUDIC No\u00ebmie et M. TOUYON Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOUDIC", "PrePsn": "No\u00ebmie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUYON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1737", "RapportExprime": "17,25", "RapportInscrit": "8,75", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAVISSE Aur\u00e9lie et M. MARQUER Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVISSE", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2098", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "10,57", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARIE Marie-Odile et M. QUESNOT Olivier", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESNOT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1264", "RapportExprime": "12,55", "RapportInscrit": "6,37", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Philippe et Mme MARTINEZ V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2680", "RapportExprime": "26,61", "RapportInscrit": "13,51", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEBOIS Sylvie et M. LEMARCHAND Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARCHAND", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2291", "RapportExprime": "22,75", "RapportInscrit": "11,54", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Cabourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23270"}, "Abstentions": {"Nombre": "10621", "RapportInscrit": "45,64"}, "Votants": {"Nombre": "12649", "RapportInscrit": "54,36"}, "Blancs": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,27"}, "Nuls": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "12094", "RapportInscrit": "51,97", "RapportVotant": "95,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLIN Olivier et Mme GUILLAUME B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4525", "RapportExprime": "37,42", "RapportInscrit": "19,44", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUPONT Sylvie et M. MADELAINE Xavier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MADELAINE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2350", "RapportExprime": "19,43", "RapportInscrit": "10,09", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERY Martial et Mme DAVID Ad\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERY", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Ad\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2924", "RapportExprime": "24,18", "RapportInscrit": "12,56", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEPENNETIER Florence et M. MOURARET Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPENNETIER", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURARET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2295", "RapportExprime": "18,98", "RapportInscrit": "9,86", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Caen-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18877"}, "Abstentions": {"Nombre": "9004", "RapportInscrit": "47,70"}, "Votants": {"Nombre": "9873", "RapportInscrit": "52,30"}, "Blancs": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,15"}, "Nuls": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "9499", "RapportInscrit": "50,32", "RapportVotant": "96,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ACCARD Jorma et Mme DENIS Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACCARD", "PrePsn": "Jorma", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2785", "RapportExprime": "29,32", "RapportInscrit": "14,75", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PHILIPPE Henri et Mme SOREL Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOREL", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1241", "RapportExprime": "13,06", "RapportInscrit": "6,57", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA PROV\u00d4T\u00c9 Sonia et M. WILLAUME Ludwig", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA PROV\u00d4T\u00c9", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLAUME", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3932", "RapportExprime": "41,39", "RapportInscrit": "20,82", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ELIE Pascale et M. GUIDI Aur\u00e9lien", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELIE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIDI", "PrePsn": "Aur\u00e9lien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "670", "RapportExprime": "7,05", "RapportInscrit": "3,54", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme AMIEL Caroline et M. FATOU Olivier", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIEL", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FATOU", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "871", "RapportExprime": "9,17", "RapportInscrit": "4,61", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Caen-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18859"}, "Abstentions": {"Nombre": "9475", "RapportInscrit": "50,24"}, "Votants": {"Nombre": "9384", "RapportInscrit": "49,76"}, "Blancs": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,21"}, "Nuls": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "8976", "RapportInscrit": "47,60", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOTEL Xavier et Mme BOURGEOIS Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOTEL", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1624", "RapportExprime": "18,09", "RapportInscrit": "8,61", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAUVEL Mathilde et M. P\u00c9RIER Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUVEL", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9RIER", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "586", "RapportExprime": "6,53", "RapportInscrit": "3,10", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAROBY Francescu et Mme OSADTCHY Clara", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAROBY", "PrePsn": "Francescu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OSADTCHY", "PrePsn": "Clara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "759", "RapportExprime": "8,46", "RapportInscrit": "4,02", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEROY Pascal et Mme SALLEY Lucie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLEY", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2686", "RapportExprime": "29,92", "RapportInscrit": "14,24", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JEANNENEZ Patrick et Mme YON-COURTIN St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNENEZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YON-COURTIN", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3321", "RapportExprime": "37,00", "RapportInscrit": "17,60", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Caen-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12938"}, "Abstentions": {"Nombre": "6423", "RapportInscrit": "49,64"}, "Votants": {"Nombre": "6515", "RapportInscrit": "50,36"}, "Blancs": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,18"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "6323", "RapportInscrit": "48,87", "RapportVotant": "97,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLOT Jean-Luc et Mme DUMAINE \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLOT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAINE", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "557", "RapportExprime": "8,81", "RapportInscrit": "4,30", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COLLIN Gwa\u00ebnaelle et M. DOMER T\u00e9rence", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIN", "PrePsn": "Gwa\u00ebnaelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOMER", "PrePsn": "T\u00e9rence", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "1,39", "RapportInscrit": "0,68", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JORET Sabrina et M. LEJEUNE Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JORET", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "832", "RapportExprime": "13,16", "RapportInscrit": "6,43", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ACHOUCHI Salyha et M. CASINI Antoine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHOUCHI", "PrePsn": "Salyha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASINI", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2289", "RapportExprime": "36,20", "RapportInscrit": "17,69", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FOUQUET Daniel et Mme HERBOUX Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUQUET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERBOUX", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "349", "RapportExprime": "5,52", "RapportInscrit": "2,69", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme FRANCOIS Amandine et M. MICHARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCOIS", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2119", "RapportExprime": "33,51", "RapportInscrit": "16,37", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. AILLAUD R\u00e9mi et Mme D'HEROUVILLE Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AILLAUD", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "D'HEROUVILLE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "1,41", "RapportInscrit": "0,68", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Caen-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13942"}, "Abstentions": {"Nombre": "7285", "RapportInscrit": "52,25"}, "Votants": {"Nombre": "6657", "RapportInscrit": "47,75"}, "Blancs": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,45"}, "Nuls": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "6432", "RapportInscrit": "46,13", "RapportVotant": "96,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BISSON Nadine et M. SALLES Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1195", "RapportExprime": "18,58", "RapportInscrit": "8,57", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUMESNIL Sonia et M. LANDON Samuel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMESNIL", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDON", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "3,78", "RapportInscrit": "1,74", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOLY Francis et Mme PAIN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAIN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "807", "RapportExprime": "12,55", "RapportInscrit": "5,78", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DETERVILLE Gilles et Mme FERET Corinne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETERVILLE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERET", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2073", "RapportExprime": "32,23", "RapportInscrit": "14,86", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BELLET Lilian et Mme RELLAND Sylvie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLET", "PrePsn": "Lilian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RELLAND", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "570", "RapportExprime": "8,86", "RapportInscrit": "4,08", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. DEBELLE Jean et Mme ROCHEFORT Emilie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBELLE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHEFORT", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1544", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "11,07", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Caen-5", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16688"}, "Abstentions": {"Nombre": "8124", "RapportInscrit": "48,68"}, "Votants": {"Nombre": "8564", "RapportInscrit": "51,32"}, "Blancs": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "8208", "RapportInscrit": "49,19", "RapportVotant": "95,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOYAU Nicolas et Mme MORIN-MOUCHENOTTE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOYAU", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN-MOUCHENOTTE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2779", "RapportExprime": "33,86", "RapportInscrit": "16,65", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SUEUR J\u00e9zabel et M. V\u00c8VE Eric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SUEUR", "PrePsn": "J\u00e9zabel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c8VE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2754", "RapportExprime": "33,55", "RapportInscrit": "16,50", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEPETIT Martine et M. WIART Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIART", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1158", "RapportExprime": "14,11", "RapportInscrit": "6,93", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELDJOUDI Alexandra et M. PAROT Jocelyn", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELDJOUDI", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAROT", "PrePsn": "Jocelyn", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "829", "RapportExprime": "10,10", "RapportInscrit": "4,96", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPONT B\u00e9atrice et M. LETELLIER Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "688", "RapportExprime": "8,38", "RapportInscrit": "4,12", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Noireau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17414"}, "Abstentions": {"Nombre": "8385", "RapportInscrit": "48,15"}, "Votants": {"Nombre": "9029", "RapportInscrit": "51,85"}, "Blancs": {"Nombre": "528", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,85"}, "Nuls": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "8289", "RapportInscrit": "47,60", "RapportVotant": "91,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUFFRAY Lydie et M. DUCHEMIN Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUFFRAY", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2567", "RapportExprime": "30,97", "RapportInscrit": "14,74", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MALAQUIN Cyril et Mme THIRARD Harmony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALAQUIN", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIRARD", "PrePsn": "Harmony", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2522", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "14,48", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESQUESNE Val\u00e9rie et M. ROCA Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESQUESNE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3200", "RapportExprime": "38,61", "RapportInscrit": "18,37", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Courseulles-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23308"}, "Abstentions": {"Nombre": "10886", "RapportInscrit": "46,70"}, "Votants": {"Nombre": "12422", "RapportInscrit": "53,30"}, "Blancs": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,85"}, "Nuls": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "11946", "RapportInscrit": "51,25", "RapportVotant": "96,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAVISSE Jean-Pierre et Mme POUCHIN Chryst\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVISSE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUCHIN", "PrePsn": "Chryst\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2758", "RapportExprime": "23,09", "RapportInscrit": "11,83", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIVIERE V\u00e9ronique et M. ROUILL\u00c9 Yves", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUILL\u00c9", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "1,77", "RapportInscrit": "0,90", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Christine et M. NOUVELOT C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUVELOT", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3437", "RapportExprime": "28,77", "RapportInscrit": "14,74", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOLLIOT Dani\u00e8le et M. PICHERY Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLIOT", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHERY", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2462", "RapportExprime": "20,61", "RapportInscrit": "10,56", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE BOURGOING Fran\u00e7ois et Mme REGARD Mirella", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BOURGOING", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGARD", "PrePsn": "Mirella", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1590", "RapportExprime": "13,31", "RapportInscrit": "6,82", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LANNEHARD Sylvain et Mme LISSE Fabienne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANNEHARD", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LISSE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1488", "RapportExprime": "12,46", "RapportInscrit": "6,38", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Evrecy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22375"}, "Abstentions": {"Nombre": "10606", "RapportInscrit": "47,40"}, "Votants": {"Nombre": "11769", "RapportInscrit": "52,60"}, "Blancs": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,87"}, "Nuls": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "11047", "RapportInscrit": "49,37", "RapportVotant": "93,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAVAL Philippe et Mme HUET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVAL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2548", "RapportExprime": "23,07", "RapportInscrit": "11,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOULAY Florence et M. BOURBON Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURBON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3819", "RapportExprime": "34,57", "RapportInscrit": "17,06", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GONET Pascal et Mme LEMAROIS Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONET", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAROIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1260", "RapportExprime": "11,41", "RapportInscrit": "5,63", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE BARRON G\u00e9rard et Mme LETELLIER Jennifer", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BARRON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3420", "RapportExprime": "30,96", "RapportInscrit": "15,28", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Falaise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19636"}, "Abstentions": {"Nombre": "8778", "RapportInscrit": "44,70"}, "Votants": {"Nombre": "10858", "RapportInscrit": "55,30"}, "Blancs": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "10281", "RapportInscrit": "52,36", "RapportVotant": "94,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAUNOURY Herv\u00e9 et Mme POLLET Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNOURY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2911", "RapportExprime": "28,31", "RapportInscrit": "14,82", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURANT Christian et Mme LECHEVALIER Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2655", "RapportExprime": "25,82", "RapportInscrit": "13,52", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEWA\u00cbLE-CANOUEL Clara et M. LETEURTRE Claude", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWA\u00cbLE-CANOUEL", "PrePsn": "Clara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETEURTRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4715", "RapportExprime": "45,86", "RapportInscrit": "24,01", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "H\u00e9rouville-Saint-Clair", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17101"}, "Abstentions": {"Nombre": "8494", "RapportInscrit": "49,67"}, "Votants": {"Nombre": "8607", "RapportInscrit": "50,33"}, "Blancs": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,95"}, "Nuls": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "8360", "RapportInscrit": "48,89", "RapportVotant": "97,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GILBERT Gabrielle et M. LEGOUIX Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGOUIX", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2157", "RapportExprime": "25,80", "RapportInscrit": "12,61", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARCHAND Georges et Mme ZIANI-THIBAULT Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIANI-THIBAULT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "1,63", "RapportInscrit": "0,79", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KIRKITADZE Nicolas et Mme SUZANNE Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KIRKITADZE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUZANNE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1139", "RapportExprime": "13,62", "RapportInscrit": "6,66", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEPOITTEVIN Sylviane et M. THOMAS Rodolphe", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPOITTEVIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Rodolphe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3909", "RapportExprime": "46,76", "RapportInscrit": "22,85", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMBROISE Jocelyne et M. ROGUE Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMBROISE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGUE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1019", "RapportExprime": "12,19", "RapportInscrit": "5,95", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Honfleur-Deauville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23428"}, "Abstentions": {"Nombre": "12282", "RapportInscrit": "52,42"}, "Votants": {"Nombre": "11146", "RapportInscrit": "47,58"}, "Blancs": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,65"}, "Nuls": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "10535", "RapportInscrit": "44,97", "RapportVotant": "94,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DANEL Aur\u00e9lie et M. MARESCOT Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANEL", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARESCOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3327", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "14,20", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAMARRE Michel et Mme NOUVEL-ROUSSELOT Colette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUVEL-ROUSSELOT", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4990", "RapportExprime": "47,37", "RapportInscrit": "21,29", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme O'COOHOON Yanne-Marie et M. TOMMERAY Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "O'COOHOON", "PrePsn": "Yanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMMERAY", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2218", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "9,46", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Ifs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22052"}, "Abstentions": {"Nombre": "10966", "RapportInscrit": "49,73"}, "Votants": {"Nombre": "11086", "RapportInscrit": "50,27"}, "Blancs": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,69"}, "Nuls": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "10603", "RapportInscrit": "48,08", "RapportVotant": "95,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUILLOT Edithe et M. HAVARD Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLOT", "PrePsn": "Edithe", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAVARD", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3232", "RapportExprime": "30,48", "RapportInscrit": "14,65", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ADAM Fabrice et Mme LE MAGO\u00c9RO Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MAGO\u00c9RO", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "1,95", "RapportInscrit": "0,93", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE MAULF No\u00eblle et M. LENEVEU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MAULF", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENEVEU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2311", "RapportExprime": "21,80", "RapportInscrit": "10,47", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CALDIRONI Marc et Mme FONTAINE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALDIRONI", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2274", "RapportExprime": "21,45", "RapportInscrit": "10,31", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HOMMAIS J\u00e9r\u00f4me et Mme RENOUF Aminthe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOMMAIS", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOUF", "PrePsn": "Aminthe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2579", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "11,69", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Lisieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18393"}, "Abstentions": {"Nombre": "9952", "RapportInscrit": "54,11"}, "Votants": {"Nombre": "8441", "RapportInscrit": "45,89"}, "Blancs": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "8021", "RapportInscrit": "43,61", "RapportVotant": "95,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEMCHI Sabrina et M. LE BELLEC Johann", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMCHI", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BELLEC", "PrePsn": "Johann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "1,86", "RapportInscrit": "0,81", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREL Val\u00e9rie et M. TRUFFAUT Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUFFAUT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1289", "RapportExprime": "16,07", "RapportInscrit": "7,00", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUGAIN Marine et M. PIEL Benjamin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUGAIN", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEL", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1389", "RapportExprime": "17,32", "RapportInscrit": "7,55", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUBRIL Bernard et Mme PERINI Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBRIL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERINI", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2738", "RapportExprime": "34,14", "RapportInscrit": "14,88", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BUCCO Anne-Marie et M. PASQUIER Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUCCO", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "391", "RapportExprime": "4,87", "RapportInscrit": "2,12", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHAPELLE Pascal et Mme MICHAUX Sabine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPELLE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUX", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "455", "RapportExprime": "5,67", "RapportInscrit": "2,47", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme GUELAIN Jil et M. PERROUAULT Pascal", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUELAIN", "PrePsn": "Jil", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROUAULT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "3,17", "RapportInscrit": "1,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "M. BRIARD Johnny et Mme GRANDIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIARD", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1356", "RapportExprime": "16,91", "RapportInscrit": "7,37", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Livarot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17157"}, "Abstentions": {"Nombre": "8549", "RapportInscrit": "49,83"}, "Votants": {"Nombre": "8608", "RapportInscrit": "50,17"}, "Blancs": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "8112", "RapportInscrit": "47,28", "RapportVotant": "94,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECLERC S\u00e9bastien et Mme MAYMAUD V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYMAUD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4146", "RapportExprime": "51,11", "RapportInscrit": "24,16", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOSQ La\u00ebtitia et M. GOSSET Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOSQ", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2248", "RapportExprime": "27,71", "RapportInscrit": "13,10", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MOTTE Alexandre et Mme WASSNER Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOTTE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WASSNER", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1343", "RapportExprime": "16,56", "RapportInscrit": "7,82", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LETORT Nathalie et M. MAFIODO Steven", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETORT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAFIODO", "PrePsn": "Steven", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "375", "RapportExprime": "4,62", "RapportInscrit": "2,18", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "M\u00e9zidon-Canon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18513"}, "Abstentions": {"Nombre": "8737", "RapportInscrit": "47,19"}, "Votants": {"Nombre": "9776", "RapportInscrit": "52,81"}, "Blancs": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "9320", "RapportInscrit": "50,34", "RapportVotant": "95,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Xavier et Mme LE DRESSAY Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DRESSAY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3156", "RapportExprime": "33,86", "RapportInscrit": "17,04", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DECLERCK Laurent et Mme PELLERIN Carine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLERCK", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLERIN", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1545", "RapportExprime": "16,58", "RapportInscrit": "8,34", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. VACQUEREL G\u00e9rard et Mme VENIER Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VACQUEREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENIER", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2182", "RapportExprime": "23,41", "RapportInscrit": "11,78", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Emile et Mme TAILLEPIED Gina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLEPIED", "PrePsn": "Gina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2437", "RapportExprime": "26,15", "RapportInscrit": "13,16", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Ouistreham", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26480"}, "Abstentions": {"Nombre": "12630", "RapportInscrit": "47,70"}, "Votants": {"Nombre": "13850", "RapportInscrit": "52,30"}, "Blancs": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,93"}, "Nuls": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "13223", "RapportInscrit": "49,94", "RapportVotant": "95,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRAN\u00c7OISE Daniel et Mme LE MARREC Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OISE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MARREC", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4820", "RapportExprime": "36,45", "RapportInscrit": "18,20", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MAIN Corinne et M. PIERRE Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2718", "RapportExprime": "20,56", "RapportInscrit": "10,26", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMPAOR\u00c9 Mahama et Mme ERNAULT Armelle", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPAOR\u00c9", "PrePsn": "Mahama", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERNAULT", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "980", "RapportExprime": "7,41", "RapportInscrit": "3,70", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FRICOUT Michel et Mme TROUV\u00c9 Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRICOUT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUV\u00c9", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4705", "RapportExprime": "35,58", "RapportInscrit": "17,76", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Pont-l'Ev\u00eaque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23671"}, "Abstentions": {"Nombre": "11640", "RapportInscrit": "49,17"}, "Votants": {"Nombre": "12031", "RapportInscrit": "50,83"}, "Blancs": {"Nombre": "500", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,16"}, "Nuls": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "11361", "RapportInscrit": "48,00", "RapportVotant": "94,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GROUD Jo\u00ebl et Mme LENOBLE Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROUD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOBLE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3454", "RapportExprime": "30,40", "RapportInscrit": "14,59", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COURSEAUX Hubert et Mme GADENNE Audrey", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURSEAUX", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GADENNE", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6067", "RapportExprime": "53,40", "RapportInscrit": "25,63", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GRENOUILLOUX Brigitte et M. HORVAIS Benoit", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRENOUILLOUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORVAIS", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1840", "RapportExprime": "16,20", "RapportInscrit": "7,77", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "22", "LibCan": "Thury-Harcourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16721"}, "Abstentions": {"Nombre": "7727", "RapportInscrit": "46,21"}, "Votants": {"Nombre": "8994", "RapportInscrit": "53,79"}, "Blancs": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "8492", "RapportInscrit": "50,79", "RapportVotant": "94,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERENEMESNIL Yvan et Mme ROYACKKERS Clarisse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERENEMESNIL", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYACKKERS", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2311", "RapportExprime": "27,21", "RapportInscrit": "13,82", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEHUGEUR Jacky et Mme RENOUARD Annette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHUGEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOUARD", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2939", "RapportExprime": "34,61", "RapportInscrit": "17,57", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHANDELIER Paul et Mme JACQ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANDELIER", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3242", "RapportExprime": "38,18", "RapportInscrit": "19,38", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "23", "LibCan": "Tr\u00e9vi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20474"}, "Abstentions": {"Nombre": "10119", "RapportInscrit": "49,42"}, "Votants": {"Nombre": "10355", "RapportInscrit": "50,58"}, "Blancs": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,31"}, "Nuls": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "9757", "RapportInscrit": "47,66", "RapportVotant": "94,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BACHELET FERRAND Nathalie et M. RIZZO St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACHELET FERRAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIZZO", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1642", "RapportExprime": "16,83", "RapportInscrit": "8,01", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GADY DUQUESNE Patricia et M. RICHARD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADY DUQUESNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3195", "RapportExprime": "32,75", "RapportInscrit": "15,60", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISSEL Anne et M. POISSON C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POISSON", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1453", "RapportExprime": "14,89", "RapportInscrit": "7,09", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPRON Philippe et Mme LINAR\u00c8S Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINAR\u00c8S", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3467", "RapportExprime": "35,53", "RapportInscrit": "16,93", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "24", "LibCan": "Troarn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21013"}, "Abstentions": {"Nombre": "10233", "RapportInscrit": "48,70"}, "Votants": {"Nombre": "10780", "RapportInscrit": "51,30"}, "Blancs": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,42"}, "Nuls": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "10162", "RapportInscrit": "48,36", "RapportVotant": "94,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE GIBON Sophie et M. MARTIN Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GIBON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2822", "RapportExprime": "27,77", "RapportInscrit": "13,42", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARRUEGO Coralie et M. PI\u00c9LOT Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRUEGO", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PI\u00c9LOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3559", "RapportExprime": "35,02", "RapportInscrit": "16,93", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBOEUF Marie-Fran\u00e7oise et M. MAL Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOEUF", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2816", "RapportExprime": "27,71", "RapportInscrit": "13,40", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LENA Fran\u00e7oise et M. ZUIANI Olivier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUIANI", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "965", "RapportExprime": "9,50", "RapportInscrit": "4,59", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "25", "LibCan": "Vire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18557"}, "Abstentions": {"Nombre": "8603", "RapportInscrit": "46,36"}, "Votants": {"Nombre": "9954", "RapportInscrit": "53,64"}, "Blancs": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "9350", "RapportInscrit": "50,39", "RapportVotant": "93,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTIN Pascal et Mme PIGAULT Jane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIGAULT", "PrePsn": "Jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2633", "RapportExprime": "28,16", "RapportInscrit": "14,18", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOLLY J\u00e9r\u00e9my et Mme VIARD Marie-Jos\u00e8phe", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIARD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "711", "RapportExprime": "7,60", "RapportInscrit": "3,83", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROY Jean-Philippe et Mme SERRE Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1748", "RapportExprime": "18,70", "RapportInscrit": "9,41", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEVERRIER Rosine et M. THOMINE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEVERRIER", "PrePsn": "Rosine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMINE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "443", "RapportExprime": "4,74", "RapportInscrit": "2,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANDREU SABATER Marc et Mme EUDE Reine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDREU SABATER", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EUDE", "PrePsn": "Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3815", "RapportExprime": "40,80", "RapportInscrit": "20,55", "Elu": "Bal."}]}]}