{"CodDpt": "15", "CodDpt3Car": "015", "CodMinDpt": "15", "LibDpt": "CANTAL", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Arpajon-sur-C\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9156"}, "Abstentions": {"Nombre": "3601", "RapportInscrit": "39,33"}, "Votants": {"Nombre": "5555", "RapportInscrit": "60,67"}, "Blancs": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "4,54"}, "Nuls": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "5116", "RapportInscrit": "55,88", "RapportVotant": "92,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BONNEFOY Vanessa et M. ROUSSY Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1506", "RapportExprime": "29,44", "RapportInscrit": "16,44", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REVOL Brigitte et M. SERVANS Baptiste", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REVOL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERVANS", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "473", "RapportExprime": "9,25", "RapportInscrit": "5,16", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESCOEUR Vincent et Mme LANTUEJOUL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCOEUR", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTUEJOUL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3137", "RapportExprime": "61,32", "RapportInscrit": "34,26", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Aurillac-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7826"}, "Abstentions": {"Nombre": "3733", "RapportInscrit": "47,70"}, "Votants": {"Nombre": "4093", "RapportInscrit": "52,30"}, "Blancs": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,79"}, "Nuls": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "5,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "3620", "RapportInscrit": "46,26", "RapportVotant": "88,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENAVENT Jean Louis et Mme BROUSSIER Laetitia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAVENT", "PrePsn": "Jean Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROUSSIER", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "8,18", "RapportInscrit": "3,78", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GALEAU Thierry et Mme MULLER Nicole", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALEAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "334", "RapportExprime": "9,23", "RapportInscrit": "4,26", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORNET Rolland et Mme LACHAIZE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Rolland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACHAIZE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1832", "RapportExprime": "50,61", "RapportInscrit": "23,40", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUDON Alain et Mme MARTY Florence", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1158", "RapportExprime": "31,99", "RapportInscrit": "14,79", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Aurillac-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6646"}, "Abstentions": {"Nombre": "3258", "RapportInscrit": "49,02"}, "Votants": {"Nombre": "3388", "RapportInscrit": "50,98"}, "Blancs": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "6,26"}, "Nuls": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "3042", "RapportInscrit": "45,77", "RapportVotant": "89,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMALRIC Catherine et M. DELAMAIDE Charly", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMALRIC", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAMAIDE", "PrePsn": "Charly", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1276", "RapportExprime": "41,95", "RapportInscrit": "19,19", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BESOMBES Martine et M. MOINS Jean Antoine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESOMBES", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOINS", "PrePsn": "Jean Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1378", "RapportExprime": "45,30", "RapportInscrit": "20,73", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme VALAT Denise et M. VEYSSIERE R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALAT", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYSSIERE", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "388", "RapportExprime": "12,75", "RapportInscrit": "5,83", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Aurillac-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6266"}, "Abstentions": {"Nombre": "2890", "RapportInscrit": "46,12"}, "Votants": {"Nombre": "3376", "RapportInscrit": "53,88"}, "Blancs": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "5,95"}, "Nuls": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "5,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "3000", "RapportInscrit": "47,88", "RapportVotant": "88,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MANHES Henri et Mme TISSIER Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANHES", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1201", "RapportExprime": "40,03", "RapportInscrit": "19,16", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CALMETTE Alain et Mme COSTES Josiane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1230", "RapportExprime": "41,00", "RapportInscrit": "19,62", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRECHOU St\u00e9phane et Mme LABORIE Mireille", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRECHOU", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABORIE", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "569", "RapportExprime": "18,97", "RapportInscrit": "9,08", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Mauriac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9778"}, "Abstentions": {"Nombre": "4211", "RapportInscrit": "43,07"}, "Votants": {"Nombre": "5567", "RapportInscrit": "56,93"}, "Blancs": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,99"}, "Nuls": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "5174", "RapportInscrit": "52,91", "RapportVotant": "92,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONY Jean-Yves et Mme CHASTRE Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHASTRE", "PrePsn": "Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2800", "RapportExprime": "54,12", "RapportInscrit": "28,63", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHON Gis\u00e8le et M. MAURY Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHON", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "854", "RapportExprime": "16,51", "RapportInscrit": "8,73", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FOURNIER Christian et Mme TESTU-VIALANEIX Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTU-VIALANEIX", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1520", "RapportExprime": "29,38", "RapportInscrit": "15,54", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Maurs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8800"}, "Abstentions": {"Nombre": "3460", "RapportInscrit": "39,32"}, "Votants": {"Nombre": "5340", "RapportInscrit": "60,68"}, "Blancs": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,04"}, "Nuls": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "5023", "RapportInscrit": "57,08", "RapportVotant": "94,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE FAGET Lauranne et M. PESTOUR Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FAGET", "PrePsn": "Lauranne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "680", "RapportExprime": "13,54", "RapportInscrit": "7,72", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERCOU\u00cbT-TESTA Jeanine et M. MONTIN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERCOU\u00cbT-TESTA", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1512", "RapportExprime": "30,10", "RapportInscrit": "17,18", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORDRONEAU Alexandra et M. POUDEROUX Patrice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORDRONEAU", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUDEROUX", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "4,68", "RapportInscrit": "2,67", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDREY Dominique et M. LACALMONTIE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDREY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACALMONTIE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1382", "RapportExprime": "27,51", "RapportInscrit": "15,70", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEHOURS Catherine et M. VERMANDE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHOURS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMANDE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1214", "RapportExprime": "24,17", "RapportInscrit": "13,79", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Murat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7553"}, "Abstentions": {"Nombre": "3200", "RapportInscrit": "42,37"}, "Votants": {"Nombre": "4353", "RapportInscrit": "57,63"}, "Blancs": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "5,90"}, "Nuls": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "3942", "RapportInscrit": "52,19", "RapportVotant": "90,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUT Claudette et M. MERAL Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERAL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "857", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "11,34", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELCROS Bernard et Mme PRADEL Ghyslaine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELCROS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADEL", "PrePsn": "Ghyslaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3085", "RapportExprime": "78,26", "RapportInscrit": "40,84", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Naucelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8165"}, "Abstentions": {"Nombre": "3534", "RapportInscrit": "43,28"}, "Votants": {"Nombre": "4631", "RapportInscrit": "56,72"}, "Blancs": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,38"}, "Nuls": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "4361", "RapportInscrit": "53,41", "RapportVotant": "94,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUNION Marie-Lyse et M. MARKARIAN Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUNION", "PrePsn": "Marie-Lyse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARKARIAN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1610", "RapportExprime": "36,92", "RapportInscrit": "19,71", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERTRAND Annie et M. PRAT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "368", "RapportExprime": "8,44", "RapportInscrit": "4,50", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GALLAIS Doroth\u00e9e et M. LACROIX Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLAIS", "PrePsn": "Doroth\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "752", "RapportExprime": "17,24", "RapportInscrit": "9,21", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAURE Bruno et Mme ROQUETTE Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUETTE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1631", "RapportExprime": "37,40", "RapportInscrit": "19,97", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Neuv\u00e9glise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7301"}, "Abstentions": {"Nombre": "2979", "RapportInscrit": "40,80"}, "Votants": {"Nombre": "4322", "RapportInscrit": "59,20"}, "Blancs": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "5,51"}, "Nuls": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "3935", "RapportInscrit": "53,90", "RapportVotant": "91,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARRIAUD C\u00e9line et M. MONLOUBOU Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIAUD", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONLOUBOU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2200", "RapportExprime": "55,91", "RapportInscrit": "30,13", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUMGARTNER Madeleine et M. MOULIADE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUMGARTNER", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIADE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1735", "RapportExprime": "44,09", "RapportInscrit": "23,76", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Riom-\u00e8s-Montagnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7432"}, "Abstentions": {"Nombre": "3332", "RapportInscrit": "44,83"}, "Votants": {"Nombre": "4100", "RapportInscrit": "55,17"}, "Blancs": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "5,02"}, "Nuls": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "3815", "RapportInscrit": "51,33", "RapportVotant": "93,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABECAS ROQUIER Val\u00e9rie et M. RODDE Charles", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABECAS ROQUIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODDE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1658", "RapportExprime": "43,46", "RapportInscrit": "22,30", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGE Jean et Mme ROBERT Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1685", "RapportExprime": "44,17", "RapportInscrit": "22,67", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GALDEANO Karima et M. MUFFAT-JOLY Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALDEANO", "PrePsn": "Karima", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUFFAT-JOLY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "472", "RapportExprime": "12,37", "RapportInscrit": "6,35", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Saint-Flour-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7948"}, "Abstentions": {"Nombre": "4568", "RapportInscrit": "57,47"}, "Votants": {"Nombre": "3380", "RapportInscrit": "42,53"}, "Blancs": {"Nombre": "747", "RapportInscrit": "9,40", "RapportVotant": "22,10"}, "Nuls": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "7,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "2387", "RapportInscrit": "30,03", "RapportVotant": "70,62"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ACHALME Didier et Mme HUGONNET Aline", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHALME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUGONNET", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2387", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "30,03", "Elu": "oui"}}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Saint-Flour-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6936"}, "Abstentions": {"Nombre": "2932", "RapportInscrit": "42,27"}, "Votants": {"Nombre": "4004", "RapportInscrit": "57,73"}, "Blancs": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "4,30", "RapportVotant": "7,44"}, "Nuls": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "3552", "RapportInscrit": "51,21", "RapportVotant": "88,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MEYRONEINC Christiane et M. SALAT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYRONEINC", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1784", "RapportExprime": "50,23", "RapportInscrit": "25,72", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOS Christian et Mme GUIBERT Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1768", "RapportExprime": "49,77", "RapportInscrit": "25,49", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Saint-Paul-des-Landes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7079"}, "Abstentions": {"Nombre": "2925", "RapportInscrit": "41,32"}, "Votants": {"Nombre": "4154", "RapportInscrit": "58,68"}, "Blancs": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "6,48"}, "Nuls": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "3761", "RapportInscrit": "53,13", "RapportVotant": "90,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAVRE Beno\u00eete et M. PRAT Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVRE", "PrePsn": "Beno\u00eete", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "447", "RapportExprime": "11,89", "RapportInscrit": "6,31", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARNAL Jean-Claude et Mme VIZET Marinette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIZET", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "778", "RapportExprime": "20,69", "RapportInscrit": "10,99", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAYLE Jean-Paul et Mme CARBALLO Carine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYLE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARBALLO", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1090", "RapportExprime": "28,98", "RapportInscrit": "15,39", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENITO Patricia et M. CABANES Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENITO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1446", "RapportExprime": "38,45", "RapportInscrit": "20,42", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Vic-sur-C\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9290"}, "Abstentions": {"Nombre": "3896", "RapportInscrit": "41,94"}, "Votants": {"Nombre": "5394", "RapportInscrit": "58,06"}, "Blancs": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,02"}, "Nuls": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "5090", "RapportInscrit": "54,79", "RapportVotant": "94,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELRIEU-TOURTOULOU Annie et M. FABRE Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU-TOURTOULOU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1574", "RapportExprime": "30,92", "RapportInscrit": "16,94", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAURS G\u00e9raud et Mme ROUCHET St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURS", "PrePsn": "G\u00e9raud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCHET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "876", "RapportExprime": "17,21", "RapportInscrit": "9,42", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBELLE Josyane et M. COMBELLE Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBELLE", "PrePsn": "Josyane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBELLE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "705", "RapportExprime": "13,85", "RapportInscrit": "7,58", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARRIER Jean-Fran\u00e7ois et Mme BOREL-SQUIZZATO Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIER", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOREL-SQUIZZATO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "482", "RapportExprime": "9,47", "RapportInscrit": "5,18", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALBISSON Michel et Mme GARDES St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBISSON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1453", "RapportExprime": "28,55", "RapportInscrit": "15,64", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Ydes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8079"}, "Abstentions": {"Nombre": "3740", "RapportInscrit": "46,29"}, "Votants": {"Nombre": "4339", "RapportInscrit": "53,71"}, "Blancs": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,49"}, "Nuls": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "4005", "RapportInscrit": "49,57", "RapportVotant": "92,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIANT St\u00e9phane et Mme GATINIOL Huguette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATINIOL", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1328", "RapportExprime": "33,16", "RapportInscrit": "16,43", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALEYRE Daniel et Mme LEYMONIE Mireille", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALEYRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYMONIE", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1658", "RapportExprime": "41,40", "RapportInscrit": "20,52", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELAGE Alain et Mme PIPEREAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIPEREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1019", "RapportExprime": "25,44", "RapportInscrit": "12,61", "Elu": "Bal."}]}]}