{"CodDpt": "16", "CodDpt3Car": "016", "CodMinDpt": "16", "LibDpt": "CHARENTE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Angoul\u00eame-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12241"}, "Abstentions": {"Nombre": "6966", "RapportInscrit": "56,91"}, "Votants": {"Nombre": "5275", "RapportInscrit": "43,09"}, "Blancs": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,84"}, "Nuls": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "5030", "RapportInscrit": "41,09", "RapportVotant": "95,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COMET David et Mme VILLENEUVE Nadine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLENEUVE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1171", "RapportExprime": "23,28", "RapportInscrit": "9,56", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GILLET Christophe et Mme MEUNIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1020", "RapportExprime": "20,28", "RapportInscrit": "8,33", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEL Agn\u00e8s et M. CAZENAVE Samuel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2140", "RapportExprime": "42,54", "RapportInscrit": "17,48", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERIOUA Djillali et Mme VERNEUIL Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERIOUA", "PrePsn": "Djillali", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNEUIL", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "699", "RapportExprime": "13,90", "RapportInscrit": "5,71", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Angoul\u00eame-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12432"}, "Abstentions": {"Nombre": "6674", "RapportInscrit": "53,68"}, "Votants": {"Nombre": "5758", "RapportInscrit": "46,32"}, "Blancs": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "5412", "RapportInscrit": "43,53", "RapportVotant": "93,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUCLAUD Dani\u00e8le et M. GALLET Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLAUD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1058", "RapportExprime": "19,55", "RapportInscrit": "8,51", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RICHARD Annick et M. SARDIN Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARDIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2410", "RapportExprime": "44,53", "RapportInscrit": "19,38", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE MAILLARD V\u00e9ronique et M. RIVIERE Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAILLARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1944", "RapportExprime": "35,92", "RapportInscrit": "15,63", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Angoul\u00eame-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14704"}, "Abstentions": {"Nombre": "7991", "RapportInscrit": "54,35"}, "Votants": {"Nombre": "6713", "RapportInscrit": "45,65"}, "Blancs": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "6469", "RapportInscrit": "43,99", "RapportVotant": "96,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUINANDIE Janine et M. KERRIGUY Victor", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINANDIE", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERRIGUY", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1075", "RapportExprime": "16,62", "RapportInscrit": "7,31", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAHMANI Fadilla et M. RAHMANI Rachid", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAHMANI", "PrePsn": "Fadilla", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAHMANI", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "957", "RapportExprime": "14,79", "RapportInscrit": "6,50", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAVAUZELLE Denis et Mme VICTORIA Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVAUZELLE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VICTORIA", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "550", "RapportExprime": "8,50", "RapportInscrit": "3,74", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARDOSO Marie-Christine et M. GOURR\u00c9 Geoffray", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDOSO", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURR\u00c9", "PrePsn": "Geoffray", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1158", "RapportExprime": "17,90", "RapportInscrit": "7,87", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GARCIA St\u00e9phanie et M. NEBOUT Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEBOUT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2729", "RapportExprime": "42,19", "RapportInscrit": "18,55", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Bo\u00ebme-Echelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13850"}, "Abstentions": {"Nombre": "7076", "RapportInscrit": "51,09"}, "Votants": {"Nombre": "6774", "RapportInscrit": "48,91"}, "Blancs": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "4,06"}, "Nuls": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "6339", "RapportInscrit": "45,77", "RapportVotant": "93,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROCHARD Marie Claude et M. TAMAGNA Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Marie Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMAGNA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2301", "RapportExprime": "36,30", "RapportInscrit": "16,61", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRIEUX Annick et M. LUCAS Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2202", "RapportExprime": "34,74", "RapportInscrit": "15,89", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIAMANTI Ren\u00e9 et Mme NICOLEAU Marilyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAMANTI", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLEAU", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1836", "RapportExprime": "28,96", "RapportInscrit": "13,25", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13295"}, "Abstentions": {"Nombre": "6193", "RapportInscrit": "46,58"}, "Votants": {"Nombre": "7102", "RapportInscrit": "53,42"}, "Blancs": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "6646", "RapportInscrit": "49,99", "RapportVotant": "93,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1949", "RapportExprime": "29,33", "RapportInscrit": "14,65", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3323", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "24,99", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARDEAU Patrick Edouard et Mme GARDETTE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDEAU", "PrePsn": "Patrick Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDETTE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1374", "RapportExprime": "20,67", "RapportInscrit": "10,33", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Charente-Bonnieure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13166"}, "Abstentions": {"Nombre": "6054", "RapportInscrit": "45,98"}, "Votants": {"Nombre": "7112", "RapportInscrit": "54,02"}, "Blancs": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "6741", "RapportInscrit": "51,20", "RapportVotant": "94,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUARON Pascale et M. MONTAUBAN Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUARON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAUBAN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1339", "RapportExprime": "19,86", "RapportInscrit": "10,17", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURGEAUD Jean-Claude et Mme VINCENT Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1812", "RapportExprime": "26,88", "RapportInscrit": "13,76", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOH\u00c8RE Alain et Mme RAYNAUD Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOH\u00c8RE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "561", "RapportExprime": "8,32", "RapportInscrit": "4,26", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUQUERROY Nicolas et Mme GOUTIERRE Yseult", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUERROY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUTIERRE", "PrePsn": "Yseult", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1327", "RapportExprime": "19,69", "RapportInscrit": "10,07", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POINT Fabrice et Mme PRECIGOUT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POINT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRECIGOUT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1702", "RapportExprime": "25,25", "RapportInscrit": "12,92", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Charente-Champagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13206"}, "Abstentions": {"Nombre": "6869", "RapportInscrit": "52,01"}, "Votants": {"Nombre": "6337", "RapportInscrit": "47,99"}, "Blancs": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,93"}, "Nuls": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "5968", "RapportInscrit": "45,19", "RapportVotant": "94,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUMIER-MICHAUD Aur\u00e9lie et M. MAUZ\u00c9 Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUMIER-MICHAUD", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUZ\u00c9", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "659", "RapportExprime": "11,04", "RapportInscrit": "4,99", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUGERE Michel et Mme PERCEPT Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUGERE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERCEPT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "629", "RapportExprime": "10,54", "RapportInscrit": "4,76", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORMECHE Philippe et Mme VIAN Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORMECHE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAN", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1247", "RapportExprime": "20,89", "RapportInscrit": "9,44", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIONNET Marie-Claude et M. ZUCCHI Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIONNET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUCCHI", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1804", "RapportExprime": "30,23", "RapportInscrit": "13,66", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE AZEVEDO Aur\u00e9lie et M. MOREAU Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE AZEVEDO", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1629", "RapportExprime": "27,30", "RapportInscrit": "12,33", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Charente-Nord", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14413"}, "Abstentions": {"Nombre": "6031", "RapportInscrit": "41,84"}, "Votants": {"Nombre": "8382", "RapportInscrit": "58,16"}, "Blancs": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,48"}, "Nuls": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "7903", "RapportInscrit": "54,83", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3239", "RapportExprime": "40,98", "RapportInscrit": "22,47", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2222", "RapportExprime": "28,12", "RapportInscrit": "15,41", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DORLAC Violetta et M. MAUVILLAIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORLAC", "PrePsn": "Violetta", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUVILLAIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "957", "RapportExprime": "12,11", "RapportInscrit": "6,63", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHATENET Patrick et Mme COGULET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COGULET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1485", "RapportExprime": "18,79", "RapportInscrit": "10,30", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Charente-Sud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14952"}, "Abstentions": {"Nombre": "7297", "RapportInscrit": "48,80"}, "Votants": {"Nombre": "7655", "RapportInscrit": "51,20"}, "Blancs": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,83"}, "Nuls": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "7169", "RapportInscrit": "47,95", "RapportVotant": "93,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1902", "RapportExprime": "26,53", "RapportInscrit": "12,72", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2988", "RapportExprime": "41,68", "RapportInscrit": "19,98", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Fran\u00e7oise et M. POLY Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLY", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "503", "RapportExprime": "7,02", "RapportInscrit": "3,36", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GALVAIRE Christine et M. JAULIN J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVAIRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAULIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1776", "RapportExprime": "24,77", "RapportInscrit": "11,87", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Charente-Vienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14158"}, "Abstentions": {"Nombre": "5986", "RapportInscrit": "42,28"}, "Votants": {"Nombre": "8172", "RapportInscrit": "57,72"}, "Blancs": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "2,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "7611", "RapportInscrit": "53,76", "RapportVotant": "93,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JEAN Lilian et Mme TRIMOULINARD Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Lilian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIMOULINARD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "492", "RapportExprime": "6,46", "RapportInscrit": "3,47", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELY Claire et M. TOURNIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELY", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1488", "RapportExprime": "19,55", "RapportInscrit": "10,50", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUDOIN Fabrice et Mme GAGNEUR Edwige", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDOIN", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAGNEUR", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1116", "RapportExprime": "14,66", "RapportInscrit": "7,88", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARTINEAU Jacky et Mme POINET Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2009", "RapportExprime": "26,40", "RapportInscrit": "14,18", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUTY Philippe et Mme DUREPAIRE Jeanine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUREPAIRE", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2506", "RapportExprime": "32,93", "RapportInscrit": "17,70", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Cognac-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12711"}, "Abstentions": {"Nombre": "6677", "RapportInscrit": "52,53"}, "Votants": {"Nombre": "6034", "RapportInscrit": "47,47"}, "Blancs": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,30"}, "Nuls": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "5726", "RapportInscrit": "45,05", "RapportVotant": "94,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHELOT Isabelle et M. SOUCHAUD Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "636", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "5,00", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGIQUE Olivier et Mme PONCY Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGIQUE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCY", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "349", "RapportExprime": "6,10", "RapportInscrit": "2,74", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLOT Georges et Mme LASSALLE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLOT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSALLE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1256", "RapportExprime": "21,94", "RapportInscrit": "9,88", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACROIX Nathalie et M. RICHARD Robert", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1396", "RapportExprime": "24,38", "RapportInscrit": "10,98", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEPOUTOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme DEPOUTOT Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPOUTOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPOUTOT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "0,49", "RapportInscrit": "0,22", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. JOUSSON Lilian et Mme PERRIOT Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUSSON", "PrePsn": "Lilian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIOT", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "752", "RapportExprime": "13,13", "RapportInscrit": "5,91", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. LELI\u00c8VRE Jean-Hubert et Mme P\u00c9CHEVIS Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELI\u00c8VRE", "PrePsn": "Jean-Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9CHEVIS", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1309", "RapportExprime": "22,86", "RapportInscrit": "10,29", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Cognac-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11928"}, "Abstentions": {"Nombre": "6644", "RapportInscrit": "55,70"}, "Votants": {"Nombre": "5284", "RapportInscrit": "44,30"}, "Blancs": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "5029", "RapportInscrit": "42,16", "RapportVotant": "95,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DORANGE Pierre-Alain et Mme MAMET Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORANGE", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAMET", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "426", "RapportExprime": "8,47", "RapportInscrit": "3,57", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NERAUDEAU Francis et Mme ZELMATI La\u00efla", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NERAUDEAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELMATI", "PrePsn": "La\u00efla", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1378", "RapportExprime": "27,40", "RapportInscrit": "11,55", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRIAND Pierre Yves et Mme RICHAUD Emilie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Pierre Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHAUD", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2052", "RapportExprime": "40,80", "RapportInscrit": "17,20", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOMBAUD Christel et M. TOUBOUL Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOMBAUD", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUBOUL", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1173", "RapportExprime": "23,32", "RapportInscrit": "9,83", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "La Couronne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11095"}, "Abstentions": {"Nombre": "5708", "RapportInscrit": "51,45"}, "Votants": {"Nombre": "5387", "RapportInscrit": "48,55"}, "Blancs": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,86"}, "Nuls": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "4953", "RapportInscrit": "44,64", "RapportVotant": "91,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONICHON Andr\u00e9 et Mme HOURY Marilyn", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONICHON", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOURY", "PrePsn": "Marilyn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1134", "RapportExprime": "22,90", "RapportInscrit": "10,22", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAUR\u00c9 Jean-Fran\u00e7ois et Mme GODICHAUD Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODICHAUD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3011", "RapportExprime": "60,79", "RapportInscrit": "27,13", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEPLANQUE Pierre et Mme THOMAS Dolor\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPLANQUE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Dolor\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "808", "RapportExprime": "16,31", "RapportInscrit": "7,28", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Gond-Pontouvre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14515"}, "Abstentions": {"Nombre": "7010", "RapportInscrit": "48,29"}, "Votants": {"Nombre": "7505", "RapportInscrit": "51,71"}, "Blancs": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "7074", "RapportInscrit": "48,74", "RapportVotant": "94,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FAUCONNET Pascal et Mme ROBICHON Albane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCONNET", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBICHON", "PrePsn": "Albane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1797", "RapportExprime": "25,40", "RapportInscrit": "12,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILLOUX Jeanne et M. SIMONIN Thibaut", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLOUX", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2609", "RapportExprime": "36,88", "RapportInscrit": "17,97", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEYER Corinne et M. MIEGE-DECLERCQ Benoit", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIEGE-DECLERCQ", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1849", "RapportExprime": "26,14", "RapportInscrit": "12,73", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Maryline et M. PIERRE Bruno", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "819", "RapportExprime": "11,58", "RapportInscrit": "5,64", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Jarnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11991"}, "Abstentions": {"Nombre": "6107", "RapportInscrit": "50,93"}, "Votants": {"Nombre": "5884", "RapportInscrit": "49,07"}, "Blancs": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "5592", "RapportInscrit": "46,63", "RapportVotant": "95,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BALLET Fran\u00e7oise et M. BEAUFORT Denis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEAUFORT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "392", "RapportExprime": "7,01", "RapportInscrit": "3,26", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIEUL Jean-Pierre et Mme MARSAUD Sandra", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIEUL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSAUD", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1583", "RapportExprime": "28,31", "RapportInscrit": "13,20", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUIN Christian et Mme GAUTHIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1421", "RapportExprime": "25,41", "RapportInscrit": "11,85", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PARENT Catherine et M. SOURISSEAU J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2196", "RapportExprime": "39,27", "RapportInscrit": "18,31", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Touvre-et-Braconne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14454"}, "Abstentions": {"Nombre": "7906", "RapportInscrit": "54,70"}, "Votants": {"Nombre": "6548", "RapportInscrit": "45,30"}, "Blancs": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "6,73"}, "Nuls": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "5869", "RapportInscrit": "40,60", "RapportVotant": "89,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHUPIN Guillaume et Mme VERGEZ Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHUPIN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGEZ", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1635", "RapportExprime": "27,86", "RapportInscrit": "11,31", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERSYN Jacques et Mme ZIAD Fatna", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSYN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIAD", "PrePsn": "Fatna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3365", "RapportExprime": "57,34", "RapportInscrit": "23,28", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DERYCKE Alain et Mme MARC Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERYCKE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "869", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "6,01", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13631"}, "Abstentions": {"Nombre": "6033", "RapportInscrit": "44,26"}, "Votants": {"Nombre": "7598", "RapportInscrit": "55,74"}, "Blancs": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "7266", "RapportInscrit": "53,30", "RapportVotant": "95,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEAT Nathana\u00eblle et M. JOUBERT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEAT", "PrePsn": "Nathana\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "588", "RapportExprime": "8,09", "RapportInscrit": "4,31", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2603", "RapportExprime": "35,82", "RapportInscrit": "19,09", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2362", "RapportExprime": "32,51", "RapportInscrit": "17,32", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1713", "RapportExprime": "23,58", "RapportInscrit": "12,56", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Val de Nou\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16170"}, "Abstentions": {"Nombre": "7835", "RapportInscrit": "48,45"}, "Votants": {"Nombre": "8335", "RapportInscrit": "51,55"}, "Blancs": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "7918", "RapportInscrit": "48,97", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNAZEAU Anne-Marie et M. ROY Francis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAZEAU", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2362", "RapportExprime": "29,83", "RapportInscrit": "14,60", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAUTOUR Bernard et Mme MEUNIER Laura", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUTOUR", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1927", "RapportExprime": "24,34", "RapportInscrit": "11,91", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AIM\u00c9 Dany et M. DESHERCES Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AIM\u00c9", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESHERCES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "567", "RapportExprime": "7,16", "RapportInscrit": "3,50", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUGENDRE Marie Henriette et M. BONNEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGENDRE", "PrePsn": "Marie Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3062", "RapportExprime": "38,67", "RapportInscrit": "18,93", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Val de Tardoire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16718"}, "Abstentions": {"Nombre": "8185", "RapportInscrit": "48,96"}, "Votants": {"Nombre": "8533", "RapportInscrit": "51,04"}, "Blancs": {"Nombre": "539", "RapportInscrit": "3,22", "RapportVotant": "6,32"}, "Nuls": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "5,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "7564", "RapportInscrit": "45,24", "RapportVotant": "88,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURDIER Nicolle et M. MERLE R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Nicolle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1190", "RapportExprime": "15,73", "RapportInscrit": "7,11", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUTANT Michel et Mme LAVIE-CAMBOT Maryse", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIE-CAMBOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3946", "RapportExprime": "52,17", "RapportInscrit": "23,60", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBEAU Danielle et M. DE LORGERIL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LORGERIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2428", "RapportExprime": "32,10", "RapportInscrit": "14,52", "Elu": "Bal."}]}]}