{"CodDpt": "17", "CodDpt3Car": "017", "CodMinDpt": "17", "LibDpt": "CHARENTE MARITIME", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Aytr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19771"}, "Abstentions": {"Nombre": "10136", "RapportInscrit": "51,27"}, "Votants": {"Nombre": "9635", "RapportInscrit": "48,73"}, "Blancs": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,73"}, "Nuls": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "9212", "RapportInscrit": "46,59", "RapportVotant": "95,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNARD Johann et Mme MURAIL-JAMMET Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Johann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MURAIL-JAMMET", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "902", "RapportExprime": "9,79", "RapportInscrit": "4,56", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DRAGEON Fran\u00e7ois et Mme ROCHETEAU Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRAGEON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETEAU", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "997", "RapportExprime": "10,82", "RapportInscrit": "5,04", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUYER Patrick et Mme THENOT Eliette", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUYER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THENOT", "PrePsn": "Eliette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "661", "RapportExprime": "7,18", "RapportInscrit": "3,34", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DENIER Guy et Mme VILLENAVE Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLENAVE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2824", "RapportExprime": "30,66", "RapportInscrit": "14,28", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRISSY Christian et Mme DE LACOSTE LAREYMONDIE Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRISSY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LACOSTE LAREYMONDIE", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1745", "RapportExprime": "18,94", "RapportInscrit": "8,82", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BLANC Nathalie et M. CARON David", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2083", "RapportExprime": "22,61", "RapportInscrit": "10,53", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Chaniers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16901"}, "Abstentions": {"Nombre": "8288", "RapportInscrit": "49,04"}, "Votants": {"Nombre": "8613", "RapportInscrit": "50,96"}, "Blancs": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,38"}, "Nuls": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "8067", "RapportInscrit": "47,73", "RapportVotant": "93,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUISSON Sylviane et M. DAVY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2344", "RapportExprime": "29,06", "RapportInscrit": "13,86", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARUSSEAU Fabrice et Mme GREGOIRE Corinne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARUSSEAU", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREGOIRE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2584", "RapportExprime": "32,03", "RapportInscrit": "15,28", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULETREAU Sylvie et M. ESCLOUPIER Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULETREAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCLOUPIER", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2495", "RapportExprime": "30,93", "RapportInscrit": "14,76", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOQUET Marie France et M. TOUSSAINT Bernard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOQUET", "PrePsn": "Marie France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUSSAINT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "644", "RapportExprime": "7,98", "RapportInscrit": "3,81", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Ch\u00e2telaillon-Plage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17340"}, "Abstentions": {"Nombre": "7812", "RapportInscrit": "45,05"}, "Votants": {"Nombre": "9528", "RapportInscrit": "54,95"}, "Blancs": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,22"}, "Nuls": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "9131", "RapportInscrit": "52,66", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUDU Jean et Mme ORSKI Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1730", "RapportExprime": "18,95", "RapportInscrit": "9,97", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARCILLY Sylvie et M. VILLAIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCILLY", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4747", "RapportExprime": "51,99", "RapportInscrit": "27,37", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTIER-BRET Jean-Yves et Mme MARTIN Maryse", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER-BRET", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2298", "RapportExprime": "25,17", "RapportInscrit": "13,25", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUDIGNAC Alexandra et M. SCHROEDER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUDIGNAC", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHROEDER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "356", "RapportExprime": "3,90", "RapportInscrit": "2,05", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Ile d'Ol\u00e9ron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19272"}, "Abstentions": {"Nombre": "9357", "RapportInscrit": "48,55"}, "Votants": {"Nombre": "9915", "RapportInscrit": "51,45"}, "Blancs": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,14"}, "Nuls": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "9494", "RapportInscrit": "49,26", "RapportVotant": "95,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PARENT Michel et Mme RABELLE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABELLE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3996", "RapportExprime": "42,09", "RapportInscrit": "20,73", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINTET Rachel et M. MARKOWSKY Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINTET", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARKOWSKY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2296", "RapportExprime": "24,18", "RapportInscrit": "11,91", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARCADIER Roseline et M. PELLETIER Yves", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCADIER", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETIER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "453", "RapportExprime": "4,77", "RapportInscrit": "2,35", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COURDAVAULT Arlette et M. PROUST Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURDAVAULT", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2749", "RapportExprime": "28,96", "RapportInscrit": "14,26", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Ile de R\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15934"}, "Abstentions": {"Nombre": "7573", "RapportInscrit": "47,53"}, "Votants": {"Nombre": "8361", "RapportInscrit": "52,47"}, "Blancs": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "7953", "RapportInscrit": "49,91", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KOZIC Arnaud et Mme TISSANDIER Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOZIC", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSANDIER", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1463", "RapportExprime": "18,40", "RapportInscrit": "9,18", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERNARD Dominique et Mme DUMONT Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1432", "RapportExprime": "18,01", "RapportInscrit": "8,98", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. QUILLET Lionel et Mme VERGNON Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUILLET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNON", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5058", "RapportExprime": "63,60", "RapportInscrit": "31,74", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "La Jarrie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17608"}, "Abstentions": {"Nombre": "9116", "RapportInscrit": "51,77"}, "Votants": {"Nombre": "8492", "RapportInscrit": "48,23"}, "Blancs": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "4,73"}, "Nuls": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "7929", "RapportInscrit": "45,03", "RapportVotant": "93,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUPOUX St\u00e9phane et Mme BONNET V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPOUX", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "830", "RapportExprime": "10,47", "RapportInscrit": "4,71", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIACALONE Josiane et M. RUIZ Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIACALONE", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1872", "RapportExprime": "23,61", "RapportInscrit": "10,63", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDON David et Mme LAFOUGERE Line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFOUGERE", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3212", "RapportExprime": "40,51", "RapportInscrit": "18,24", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHUPEAU Marie-Gabrielle et M. GERVAIS Roger", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHUPEAU", "PrePsn": "Marie-Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERVAIS", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2015", "RapportExprime": "25,41", "RapportInscrit": "11,44", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Jonzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15919"}, "Abstentions": {"Nombre": "7708", "RapportInscrit": "48,42"}, "Votants": {"Nombre": "8211", "RapportInscrit": "51,58"}, "Blancs": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "4,24"}, "Nuls": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "7696", "RapportInscrit": "48,34", "RapportVotant": "93,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAULIEU Jean-Claude et Mme GUIMBERTEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMBERTEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3843", "RapportExprime": "49,94", "RapportInscrit": "24,14", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIET Annie-Claude et M. ROS Jack", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIET", "PrePsn": "Annie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1838", "RapportExprime": "23,88", "RapportInscrit": "11,54", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMBERT Claudine et M. ROY Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMBERT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2015", "RapportExprime": "26,18", "RapportInscrit": "12,65", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Lagord", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20603"}, "Abstentions": {"Nombre": "10323", "RapportInscrit": "50,10"}, "Votants": {"Nombre": "10280", "RapportInscrit": "49,90"}, "Blancs": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,36"}, "Nuls": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "9762", "RapportInscrit": "47,38", "RapportVotant": "94,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGAUD J\u00e9r\u00e9my et Mme TURBE Gwena\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGAUD", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURBE", "PrePsn": "Gwena\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1969", "RapportExprime": "20,17", "RapportInscrit": "9,55", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FALLOURD Christian et Mme FERRAND Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALLOURD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2334", "RapportExprime": "23,91", "RapportInscrit": "11,32", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHIPOFF Katherine et M. DILLENBOURG Jack", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIPOFF", "PrePsn": "Katherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DILLENBOURG", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2121", "RapportExprime": "21,73", "RapportInscrit": "10,29", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JARRIAULT Fabienne et M. JUIN Yann", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARRIAULT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUIN", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1816", "RapportExprime": "18,60", "RapportInscrit": "8,81", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BECONNIER B\u00e9n\u00e9dicte et M. PICHOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECONNIER", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "757", "RapportExprime": "7,75", "RapportInscrit": "3,67", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DENEUVE Jacqueline et M. LE HENAFF Pierre", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENEUVE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HENAFF", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "765", "RapportExprime": "7,84", "RapportInscrit": "3,71", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Marans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19092"}, "Abstentions": {"Nombre": "9841", "RapportInscrit": "51,55"}, "Votants": {"Nombre": "9251", "RapportInscrit": "48,45"}, "Blancs": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "8792", "RapportInscrit": "46,05", "RapportVotant": "95,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Patrick et Mme BOIREAU Nadia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOIREAU", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2173", "RapportExprime": "24,72", "RapportInscrit": "11,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUPRAZ Karine et M. PETIT Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2543", "RapportExprime": "28,92", "RapportInscrit": "13,31", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOISSEAU J\u00e9r\u00e9my et Mme GUIBERTEAU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSEAU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERTEAU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1650", "RapportExprime": "18,77", "RapportInscrit": "8,64", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUMBERT Arnaud et Mme PELLOQUIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLOQUIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2426", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "12,70", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Marennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16150"}, "Abstentions": {"Nombre": "7828", "RapportInscrit": "48,47"}, "Votants": {"Nombre": "8322", "RapportInscrit": "51,53"}, "Blancs": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "7874", "RapportInscrit": "48,76", "RapportVotant": "94,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE PRAETER Nadine et M. DURVICQ Jack", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAETER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURVICQ", "PrePsn": "Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2428", "RapportExprime": "30,84", "RapportInscrit": "15,03", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAZIN Mich\u00e8le et M. VALLET Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLET", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3469", "RapportExprime": "44,06", "RapportInscrit": "21,47", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUDIN Francine et M. PROTEAU Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDIN", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROTEAU", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1977", "RapportExprime": "25,11", "RapportInscrit": "12,24", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Matha", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16647"}, "Abstentions": {"Nombre": "7898", "RapportInscrit": "47,44"}, "Votants": {"Nombre": "8749", "RapportInscrit": "52,56"}, "Blancs": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,69"}, "Nuls": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "8159", "RapportInscrit": "49,01", "RapportVotant": "93,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IMBERT Corinne et M. ROUSTIT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSTIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3957", "RapportExprime": "48,50", "RapportInscrit": "23,77", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ORSKI Frederic et Mme WERBROUCK Severine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSKI", "PrePsn": "Frederic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERBROUCK", "PrePsn": "Severine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2264", "RapportExprime": "27,75", "RapportInscrit": "13,60", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOHIN Philippe et Mme OLIVR\u00c9 Jeannie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVR\u00c9", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1938", "RapportExprime": "23,75", "RapportInscrit": "11,64", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Pons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15980"}, "Abstentions": {"Nombre": "7965", "RapportInscrit": "49,84"}, "Votants": {"Nombre": "8015", "RapportInscrit": "50,16"}, "Blancs": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "4,19"}, "Nuls": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "7422", "RapportInscrit": "46,45", "RapportVotant": "92,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOMEL Anne et M. GAMMELIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMMELIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2503", "RapportExprime": "33,72", "RapportInscrit": "15,66", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUREAU Marie-Christine et M. QUESSON Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESSON", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3374", "RapportExprime": "45,46", "RapportInscrit": "21,11", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DERMOCH Farouk et Mme PUAUD-NOYER Katia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERMOCH", "PrePsn": "Farouk", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUAUD-NOYER", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1545", "RapportExprime": "20,82", "RapportInscrit": "9,66", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Rochefort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17564"}, "Abstentions": {"Nombre": "9742", "RapportInscrit": "55,47"}, "Votants": {"Nombre": "7822", "RapportInscrit": "44,53"}, "Blancs": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "7493", "RapportInscrit": "42,66", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTELLO Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme R\u00c9MOND Dominique", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLO", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "R\u00c9MOND", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "365", "RapportExprime": "4,87", "RapportInscrit": "2,07", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FEYDEAU Pierre et Mme PIEUCHOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEYDEAU", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEUCHOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2121", "RapportExprime": "28,31", "RapportInscrit": "12,07", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CANDAU Bruno et Mme PETITJEAN Corine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANDAU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "386", "RapportExprime": "5,15", "RapportInscrit": "2,19", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAMPODARVE Caroline et M. PONS G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMPODARVE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2012", "RapportExprime": "26,85", "RapportInscrit": "11,45", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLANC Alexis et Mme FAVARD M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVARD", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1003", "RapportExprime": "13,39", "RapportInscrit": "5,71", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BASSETTO Sylvie et M. DROIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSETTO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DROIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1606", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "9,14", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "La Rochelle-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17925"}, "Abstentions": {"Nombre": "10093", "RapportInscrit": "56,31"}, "Votants": {"Nombre": "7832", "RapportInscrit": "43,69"}, "Blancs": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,43"}, "Nuls": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "7534", "RapportInscrit": "42,03", "RapportVotant": "96,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUZOU Patrick et Mme ERRAKHLI Ana\u00efs", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZOU", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRAKHLI", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1479", "RapportExprime": "19,63", "RapportInscrit": "8,25", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAUTRONNEAU Gilles et Mme LACOTE Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTRONNEAU", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOTE", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1710", "RapportExprime": "22,70", "RapportInscrit": "9,53", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURET-PAGNOUX Marylise et M. MALBOSC Pierre", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURET-PAGNOUX", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALBOSC", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1773", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "9,89", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNAVAL Xavier et Mme FERREIRA Otilia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAVAL", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERREIRA", "PrePsn": "Otilia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1256", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "7,00", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GONNET Nicolas et Mme LESAUVAGE Nadine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESAUVAGE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "564", "RapportExprime": "7,49", "RapportInscrit": "3,14", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MARTINEAU Pascale et M. PARIS Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "752", "RapportExprime": "9,98", "RapportInscrit": "4,19", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "La Rochelle-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15529"}, "Abstentions": {"Nombre": "8226", "RapportInscrit": "52,97"}, "Votants": {"Nombre": "7303", "RapportInscrit": "47,03"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,81"}, "Nuls": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "7099", "RapportInscrit": "45,71", "RapportVotant": "97,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUFF\u00c9 Guillaume et Mme MOLL-FERR\u00c9 Coralie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUFF\u00c9", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLL-FERR\u00c9", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "0,03", "RapportInscrit": "0,01", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAFFARGUE V\u00e9ronique et M. LEAL Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFARGUE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEAL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2040", "RapportExprime": "28,74", "RapportInscrit": "13,13", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARRAULT Catherine et M. BROTHIER Jean Philippe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAULT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROTHIER", "PrePsn": "Jean Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "614", "RapportExprime": "8,65", "RapportInscrit": "3,95", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEDOIS Caroline et M. GU\u00c9DON Patrick", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDOIS", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9DON", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "334", "RapportExprime": "4,70", "RapportInscrit": "2,15", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GRAFF Hugues et Mme RABOUANT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAFF", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABOUANT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "809", "RapportExprime": "11,40", "RapportInscrit": "5,20", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LEROY Denis et Mme PEUDUPIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEUDUPIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1225", "RapportExprime": "17,26", "RapportInscrit": "7,88", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DELORME-BLAIZOT Elisabeth et M. JANVIER Julien", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORME-BLAIZOT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANVIER", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "339", "RapportExprime": "4,78", "RapportInscrit": "2,18", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "Mme FRIOU Patricia et M. GU\u00c9GO Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIOU", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9GO", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1736", "RapportExprime": "24,45", "RapportInscrit": "11,17", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "La Rochelle-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16484"}, "Abstentions": {"Nombre": "8849", "RapportInscrit": "53,68"}, "Votants": {"Nombre": "7635", "RapportInscrit": "46,32"}, "Blancs": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,18"}, "Nuls": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "7337", "RapportInscrit": "44,51", "RapportVotant": "96,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JLALJI Brahim et Mme RONCHIN B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JLALJI", "PrePsn": "Brahim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONCHIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "487", "RapportExprime": "6,64", "RapportInscrit": "2,95", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHUILLET Daniel et Mme PICHOT Marion", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHUILLET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHOT", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "701", "RapportExprime": "9,55", "RapportInscrit": "4,25", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEGER Mich\u00e8le et M. PERRENOT Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRENOT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1256", "RapportExprime": "17,12", "RapportInscrit": "7,61", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENOIT Corinne et M. LEPOUTRE Martin", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPOUTRE", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1397", "RapportExprime": "19,04", "RapportInscrit": "8,47", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CLAYSAC Christelle et M. MANDROUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAYSAC", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANDROUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1674", "RapportExprime": "22,82", "RapportInscrit": "10,15", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DESIR Nad\u00e8ge et M. ROBIN Pierre", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESIR", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1822", "RapportExprime": "24,83", "RapportInscrit": "11,05", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Royan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22872"}, "Abstentions": {"Nombre": "10550", "RapportInscrit": "46,13"}, "Votants": {"Nombre": "12322", "RapportInscrit": "53,87"}, "Blancs": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,48"}, "Nuls": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "11698", "RapportInscrit": "51,15", "RapportVotant": "94,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARNIER Marie et M. ROGISTER Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGISTER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3237", "RapportExprime": "27,67", "RapportInscrit": "14,15", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIARD Jacques et Mme MAIRE Christelle", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "743", "RapportExprime": "6,35", "RapportInscrit": "3,24", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUSSEREAU Dominique et Mme QUENTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSEREAU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUENTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5555", "RapportExprime": "47,49", "RapportInscrit": "24,28", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JOLY R\u00e9gine et M. MOALLIC Denis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOALLIC", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2163", "RapportExprime": "18,49", "RapportInscrit": "9,45", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Saint-Jean-d'Ang\u00e9ly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20581"}, "Abstentions": {"Nombre": "10325", "RapportInscrit": "50,17"}, "Votants": {"Nombre": "10256", "RapportInscrit": "49,83"}, "Blancs": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,44"}, "Nuls": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "9715", "RapportInscrit": "47,20", "RapportVotant": "94,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MESNARD Fran\u00e7oise et M. ROUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESNARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2698", "RapportExprime": "27,77", "RapportInscrit": "13,10", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALOE Caroline et M. GODINEAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALOE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODINEAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3202", "RapportExprime": "32,96", "RapportInscrit": "15,55", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme VERNON Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1253", "RapportExprime": "12,90", "RapportInscrit": "6,08", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GABORY Cyrille et Mme ICHALLAL Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORY", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ICHALLAL", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2562", "RapportExprime": "26,37", "RapportInscrit": "12,44", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Saint-Porchaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14380"}, "Abstentions": {"Nombre": "6859", "RapportInscrit": "47,70"}, "Votants": {"Nombre": "7521", "RapportInscrit": "52,30"}, "Blancs": {"Nombre": "579", "RapportInscrit": "4,03", "RapportVotant": "7,70"}, "Nuls": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "6617", "RapportInscrit": "46,02", "RapportVotant": "87,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HOLSTAINE Mich\u00e8le et M. MAES Albert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLSTAINE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAES", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2417", "RapportExprime": "36,53", "RapportInscrit": "16,80", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DOUBLET Michel et Mme SEGUIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUBLET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4200", "RapportExprime": "63,47", "RapportInscrit": "29,20", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Saintes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18665"}, "Abstentions": {"Nombre": "10249", "RapportInscrit": "54,91"}, "Votants": {"Nombre": "8416", "RapportInscrit": "45,09"}, "Blancs": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "8073", "RapportInscrit": "43,25", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENCHIMOL LAURIBE Ren\u00e9e et M. TRIFILETTI Stephane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENCHIMOL LAURIBE", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIFILETTI", "PrePsn": "Stephane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "716", "RapportExprime": "8,87", "RapportInscrit": "3,83", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CARMOUSE Michelle et M. RAMBEAU Guy", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARMOUSE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBEAU", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "536", "RapportExprime": "6,64", "RapportInscrit": "2,87", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARDOUIN Jean Philippe et Mme HARVOIRE Lucie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDOUIN", "PrePsn": "Jean Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARVOIRE", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "517", "RapportExprime": "6,40", "RapportInscrit": "2,76", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SAINTE MARIE PRICOT R\u00e9gis et Mme TROUVE M\u00e9lissa", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAINTE MARIE PRICOT", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUVE", "PrePsn": "M\u00e9lissa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2418", "RapportExprime": "29,95", "RapportInscrit": "12,95", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LE DAIN Nicolas et Mme SANCHEZ S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE DAIN", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1586", "RapportExprime": "19,65", "RapportInscrit": "8,49", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. DOURTHE Christophe et Mme FAVREAU Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOURTHE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVREAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2300", "RapportExprime": "28,49", "RapportInscrit": "12,32", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Saintonge Estuaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15169"}, "Abstentions": {"Nombre": "7073", "RapportInscrit": "46,63"}, "Votants": {"Nombre": "8096", "RapportInscrit": "53,37"}, "Blancs": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,38"}, "Nuls": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "7664", "RapportInscrit": "50,52", "RapportVotant": "94,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ROFFIGNAC Fran\u00e7oise et M. GIRARD Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ROFFIGNAC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3291", "RapportExprime": "42,94", "RapportInscrit": "21,69", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIBOURG Fran\u00e7oise et M. POUPART Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIBOURG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPART", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1168", "RapportExprime": "15,24", "RapportInscrit": "7,69", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAIGNEAULT Patricia et M. LOTH St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAIGNEAULT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTH", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "761", "RapportExprime": "9,93", "RapportInscrit": "5,01", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOUSSIT Josiane et M. RO\u00cbSBERG Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUSSIT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RO\u00cbSBERG", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2444", "RapportExprime": "31,89", "RapportInscrit": "16,11", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "22", "LibCan": "Saujon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15924"}, "Abstentions": {"Nombre": "7654", "RapportInscrit": "48,07"}, "Votants": {"Nombre": "8270", "RapportInscrit": "51,93"}, "Blancs": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,30"}, "Nuls": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "7875", "RapportInscrit": "49,45", "RapportVotant": "95,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COSSON St\u00e9phanie et M. COTTERRE Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSON", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COTTERRE", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1439", "RapportExprime": "18,27", "RapportInscrit": "9,03", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FERCHAUD Pascal et Mme GUILLEN Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERCHAUD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3122", "RapportExprime": "39,64", "RapportInscrit": "19,60", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE LACOSTE LAREYMONDIE Jean-Marc et Mme TEXIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE LAREYMONDIE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2495", "RapportExprime": "31,68", "RapportInscrit": "15,66", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DURAND-BOUJU Laura et M. POTENNEC G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND-BOUJU", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTENNEC", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "819", "RapportExprime": "10,40", "RapportInscrit": "5,14", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "23", "LibCan": "Surg\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19921"}, "Abstentions": {"Nombre": "9945", "RapportInscrit": "49,92"}, "Votants": {"Nombre": "9976", "RapportInscrit": "50,08"}, "Blancs": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "9577", "RapportInscrit": "48,07", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNARD Gilbert et Mme DAH\u00c9RON Josiane", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAH\u00c9RON", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "621", "RapportExprime": "6,48", "RapportInscrit": "3,11", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESPREZ Catherine et M. GAY Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3911", "RapportExprime": "40,84", "RapportInscrit": "19,63", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ERRAKHLI Guy et Mme PETROWSKY Natacha", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERRAKHLI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETROWSKY", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2224", "RapportExprime": "23,22", "RapportInscrit": "11,16", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUNET Marie-Pierre et M. BRUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2821", "RapportExprime": "29,46", "RapportInscrit": "14,16", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "24", "LibCan": "Th\u00e9nac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14859"}, "Abstentions": {"Nombre": "7330", "RapportInscrit": "49,33"}, "Votants": {"Nombre": "7529", "RapportInscrit": "50,67"}, "Blancs": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "5,22"}, "Nuls": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "6783", "RapportInscrit": "45,65", "RapportVotant": "90,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRENOT Alexandre et Mme MERCIER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRENOT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2822", "RapportExprime": "41,60", "RapportInscrit": "18,99", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHATEAUGIRON Bernard et Mme SOLA Margarita", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEAUGIRON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLA", "PrePsn": "Margarita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1403", "RapportExprime": "20,68", "RapportInscrit": "9,44", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIRON C\u00e9cile et M. GEORGEON Alain", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRON", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEORGEON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1082", "RapportExprime": "15,95", "RapportInscrit": "7,28", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAYARD Isabelle et M. PELLETIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAYARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1476", "RapportExprime": "21,76", "RapportInscrit": "9,93", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "25", "LibCan": "Tonnay-Charente", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19351"}, "Abstentions": {"Nombre": "9753", "RapportInscrit": "50,40"}, "Votants": {"Nombre": "9598", "RapportInscrit": "49,60"}, "Blancs": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,20"}, "Nuls": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "9171", "RapportInscrit": "47,39", "RapportVotant": "95,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURBIGOT S\u00e9bastien et Mme HERVOUET Rose Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBIGOT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVOUET", "PrePsn": "Rose Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2244", "RapportExprime": "24,47", "RapportInscrit": "11,59", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUGAULT Corinne et M. LEYGONIE Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYGONIE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2565", "RapportExprime": "27,97", "RapportInscrit": "13,25", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACQ Pierre et Mme PEYRILL\u00c9 Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACQ", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRILL\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "573", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "2,96", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LOPEZ Roland et Mme PEYRONNET Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRONNET", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1201", "RapportExprime": "13,10", "RapportInscrit": "6,20", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHATELIER Robert et Mme P\u00c9RIER Marie-Chantal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELIER", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9RIER", "PrePsn": "Marie-Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2588", "RapportExprime": "28,22", "RapportInscrit": "13,37", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "26", "LibCan": "La Tremblade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19025"}, "Abstentions": {"Nombre": "9478", "RapportInscrit": "49,82"}, "Votants": {"Nombre": "9547", "RapportInscrit": "50,18"}, "Blancs": {"Nombre": "459", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,81"}, "Nuls": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "8815", "RapportInscrit": "46,33", "RapportVotant": "92,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUZIN G\u00e9rard et Mme KURNIK Maryse", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUZIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KURNIK", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "828", "RapportExprime": "9,39", "RapportInscrit": "4,35", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUCOUTURIER Fabienne et M. TALLIEU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUCOUTURIER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIEU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3838", "RapportExprime": "43,54", "RapportInscrit": "20,17", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUVAIS Stephane et Mme H\u00c9NAUT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Stephane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9NAUT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3196", "RapportExprime": "36,26", "RapportInscrit": "16,79", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROCHE C\u00e9cile et M. ROULLIN Yvon", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULLIN", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "953", "RapportExprime": "10,81", "RapportInscrit": "5,00", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "27", "LibCan": "Les Trois Monts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17855"}, "Abstentions": {"Nombre": "8297", "RapportInscrit": "46,47"}, "Votants": {"Nombre": "9558", "RapportInscrit": "53,53"}, "Blancs": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,35"}, "Nuls": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "9063", "RapportInscrit": "50,76", "RapportVotant": "94,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELAERE Xavier et Mme CEYRAT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELAERE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEYRAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2654", "RapportExprime": "29,28", "RapportInscrit": "14,86", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEZ-RICHER Elisabeth et M. OLLIVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEZ-RICHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2876", "RapportExprime": "31,73", "RapportInscrit": "16,10", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROKVAM Brigitte et M. SAVIN Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROKVAM", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3533", "RapportExprime": "38,98", "RapportInscrit": "19,78", "Elu": "Bal."}]}]}