{"CodDpt": "18", "CodDpt3Car": "018", "CodMinDpt": "18", "LibDpt": "CHER", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Aubigny-sur-N\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13113"}, "Abstentions": {"Nombre": "6037", "RapportInscrit": "46,04"}, "Votants": {"Nombre": "7076", "RapportInscrit": "53,96"}, "Blancs": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,01"}, "Nuls": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "6750", "RapportInscrit": "51,48", "RapportVotant": "95,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HIVERT Christine et M. L\u00c9ON Fabien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HIVERT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L\u00c9ON", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "744", "RapportExprime": "11,02", "RapportInscrit": "5,67", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUTISSIER Michel et Mme CASSIER Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTISSIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASSIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3182", "RapportExprime": "47,14", "RapportInscrit": "24,26", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MELLOT Dorian et Mme MILLERIOUX Claire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELLOT", "PrePsn": "Dorian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLERIOUX", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "709", "RapportExprime": "10,50", "RapportInscrit": "5,40", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GESTIN Claude et Mme H\u00c9BERT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9BERT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2115", "RapportExprime": "31,33", "RapportInscrit": "16,12", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Avord", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13159"}, "Abstentions": {"Nombre": "5852", "RapportInscrit": "44,47"}, "Votants": {"Nombre": "7307", "RapportInscrit": "55,53"}, "Blancs": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "6998", "RapportInscrit": "53,18", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPEAU Christine et M. MEREAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2076", "RapportExprime": "29,67", "RapportInscrit": "15,77", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHAINAUT Sylviane et M. DUFRESNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2237", "RapportExprime": "31,97", "RapportInscrit": "16,99", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARDI Jean-Marc et Mme DABURON St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DABURON", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "800", "RapportExprime": "11,43", "RapportInscrit": "6,07", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRECHARD V\u00e9ronique et M. GROSJEAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1885", "RapportExprime": "26,94", "RapportInscrit": "14,32", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Bourges-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12476"}, "Abstentions": {"Nombre": "6580", "RapportInscrit": "52,74"}, "Votants": {"Nombre": "5896", "RapportInscrit": "47,26"}, "Blancs": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "7,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "5464", "RapportInscrit": "43,80", "RapportVotant": "92,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme APRICENA Julie et M. SWYNGHEDAUWE Jimmy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SWYNGHEDAUWE", "PrePsn": "Jimmy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1198", "RapportExprime": "21,93", "RapportInscrit": "9,60", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BESSARD Magali et M. REDOIS Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSARD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDOIS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "796", "RapportExprime": "14,57", "RapportInscrit": "6,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALUT Yann et Mme GAY Francine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALUT", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1878", "RapportExprime": "34,37", "RapportInscrit": "15,05", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLAUSSE Anne-Lucie et M. TANTON Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUSSE", "PrePsn": "Anne-Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANTON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1592", "RapportExprime": "29,14", "RapportInscrit": "12,76", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Bourges-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10418"}, "Abstentions": {"Nombre": "6156", "RapportInscrit": "59,09"}, "Votants": {"Nombre": "4262", "RapportInscrit": "40,91"}, "Blancs": {"Nombre": "504", "RapportInscrit": "4,84", "RapportVotant": "11,83"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "3758", "RapportInscrit": "36,07", "RapportVotant": "88,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MERCIER Marcelle et M. MESEGUER \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESEGUER", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "991", "RapportExprime": "26,37", "RapportInscrit": "9,51", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUERINEAU Jean-Michel et Mme SAOUDI Wassila", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERINEAU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAOUDI", "PrePsn": "Wassila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "961", "RapportExprime": "25,57", "RapportInscrit": "9,22", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FELIX Ir\u00e8ne et M. METTRE Renaud", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FELIX", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METTRE", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1181", "RapportExprime": "31,43", "RapportInscrit": "11,33", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BONNEFOY Nathalie et M. MERCIER Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "625", "RapportExprime": "16,63", "RapportInscrit": "5,99", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Bourges-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9966"}, "Abstentions": {"Nombre": "5841", "RapportInscrit": "58,61"}, "Votants": {"Nombre": "4125", "RapportInscrit": "41,39"}, "Blancs": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "7,81"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "3803", "RapportInscrit": "38,16", "RapportVotant": "92,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELVAL Jean et Mme HANEN Emilie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELVAL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANEN", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "812", "RapportExprime": "21,35", "RapportInscrit": "8,14", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DI PRIMA Audrey et M. D'ORMESSON Wladimir", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI PRIMA", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "D'ORMESSON", "PrePsn": "Wladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1262", "RapportExprime": "33,18", "RapportInscrit": "12,66", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEN AHMED Zehira et M. SAULNIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEN AHMED", "PrePsn": "Zehira", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAULNIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1161", "RapportExprime": "30,53", "RapportInscrit": "11,64", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HARL\u00c9 Blandine et M. RAMDANI Nacim", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HARL\u00c9", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMDANI", "PrePsn": "Nacim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "568", "RapportExprime": "14,94", "RapportInscrit": "5,69", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Bourges-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11798"}, "Abstentions": {"Nombre": "6433", "RapportInscrit": "54,53"}, "Votants": {"Nombre": "5365", "RapportInscrit": "45,47"}, "Blancs": {"Nombre": "592", "RapportInscrit": "5,02", "RapportVotant": "11,03"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "4773", "RapportInscrit": "40,46", "RapportVotant": "88,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FENOLL V\u00e9ronique et M. FLEURY Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOLL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2633", "RapportExprime": "55,16", "RapportInscrit": "22,31", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEZOUI C\u00e9line et M. DEDET Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZOUI", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEDET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1350", "RapportExprime": "28,28", "RapportInscrit": "11,44", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUCAMP Denis et Mme GILBERT Yvette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCAMP", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "790", "RapportExprime": "16,55", "RapportInscrit": "6,69", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Ch\u00e2rost", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10608"}, "Abstentions": {"Nombre": "5484", "RapportInscrit": "51,70"}, "Votants": {"Nombre": "5124", "RapportInscrit": "48,30"}, "Blancs": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,81"}, "Nuls": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "4836", "RapportInscrit": "45,59", "RapportVotant": "94,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAMBERT Jacques et Mme MOUTTOU Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTTOU", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "730", "RapportExprime": "15,10", "RapportInscrit": "6,88", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARRETTE Philippe et Mme PROGIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRETTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROGIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1444", "RapportExprime": "29,86", "RapportInscrit": "13,61", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JACQUET Roger et Mme MECHIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1390", "RapportExprime": "28,74", "RapportInscrit": "13,10", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUGRAS Maryane et M. FRAYARD-CHERRIER Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGRAS", "PrePsn": "Maryane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAYARD-CHERRIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1272", "RapportExprime": "26,30", "RapportInscrit": "11,99", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11903"}, "Abstentions": {"Nombre": "4952", "RapportInscrit": "41,60"}, "Votants": {"Nombre": "6951", "RapportInscrit": "58,40"}, "Blancs": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "6581", "RapportInscrit": "55,29", "RapportVotant": "94,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2519", "RapportExprime": "38,28", "RapportInscrit": "21,16", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOIX Claudine et M. MORANDI Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOIX", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORANDI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "563", "RapportExprime": "8,55", "RapportInscrit": "4,72", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARDET Janine et M. ROBIN Hubert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDET", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1442", "RapportExprime": "21,91", "RapportInscrit": "12,11", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2057", "RapportExprime": "31,26", "RapportInscrit": "17,28", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Dun-sur-Auron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12097"}, "Abstentions": {"Nombre": "5433", "RapportInscrit": "44,91"}, "Votants": {"Nombre": "6664", "RapportInscrit": "55,09"}, "Blancs": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,65"}, "Nuls": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "6328", "RapportInscrit": "52,31", "RapportVotant": "94,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUPY Pascal et Mme RICHER Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHER", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2716", "RapportExprime": "42,92", "RapportInscrit": "22,45", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ENOCQ Patrick et Mme SAITZ Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENOCQ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1923", "RapportExprime": "30,39", "RapportInscrit": "15,89", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PHILIPPON Yvette et M. SAMIERI Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPON", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMIERI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "714", "RapportExprime": "11,28", "RapportInscrit": "5,90", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MATHIEU G\u00e9rard et Mme PEREZ Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "975", "RapportExprime": "15,41", "RapportInscrit": "8,05", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "La Guerche-sur-l'Aubois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10251"}, "Abstentions": {"Nombre": "5000", "RapportInscrit": "48,78"}, "Votants": {"Nombre": "5251", "RapportInscrit": "51,22"}, "Blancs": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,18"}, "Nuls": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "5002", "RapportInscrit": "48,80", "RapportVotant": "95,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZON Caroline et M. HURABIELLE Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURABIELLE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1439", "RapportExprime": "28,77", "RapportInscrit": "14,03", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COURIVAUD Bernadette et M. MECHIN Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURIVAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1471", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "14,34", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AMZIAN Jean-Marc et Mme DUCHAUD Bernadette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMZIAN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "554", "RapportExprime": "11,08", "RapportInscrit": "5,40", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTAUX Jeanne-Marie et M. SAITZ Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTAUX", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1538", "RapportExprime": "30,75", "RapportInscrit": "15,00", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Mehun-sur-Y\u00e8vre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14591"}, "Abstentions": {"Nombre": "7218", "RapportInscrit": "49,47"}, "Votants": {"Nombre": "7373", "RapportInscrit": "50,53"}, "Blancs": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "4,06"}, "Nuls": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "6980", "RapportInscrit": "47,84", "RapportVotant": "94,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LECHELON Marie-Jose et M. TOURNANT Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHELON", "PrePsn": "Marie-Jose", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNANT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1688", "RapportExprime": "24,18", "RapportInscrit": "11,56", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARDAEN No\u00ebl et Mme LAGARDE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDAEN", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1941", "RapportExprime": "27,81", "RapportInscrit": "13,30", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTRAND Sophie et M. MEUNIER Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2549", "RapportExprime": "36,52", "RapportInscrit": "17,46", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEBROYE Philippe et Mme GALMARD-MARECHAL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBROYE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALMARD-MARECHAL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "802", "RapportExprime": "11,49", "RapportInscrit": "5,49", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Saint-Amand-Montrond", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12431"}, "Abstentions": {"Nombre": "6157", "RapportInscrit": "49,53"}, "Votants": {"Nombre": "6274", "RapportInscrit": "50,47"}, "Blancs": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,18"}, "Nuls": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "5881", "RapportInscrit": "47,31", "RapportVotant": "93,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VOS Valerie et M. POUILLOU Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VOS", "PrePsn": "Valerie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUILLOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "980", "RapportExprime": "16,66", "RapportInscrit": "7,88", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BUGNONE Jo\u00ebl et Mme RIVET Michelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGNONE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVET", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "590", "RapportExprime": "10,03", "RapportInscrit": "4,74", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRAUDON Jean-Marie et Mme MAUMY Jeanne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUDON", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUMY", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "298", "RapportExprime": "5,07", "RapportInscrit": "2,39", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BASTAT Pierre et Mme TEYSSANDIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTAT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYSSANDIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1217", "RapportExprime": "20,69", "RapportInscrit": "9,79", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LALLIER Annie et M. RIOTTE Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALLIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIOTTE", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1325", "RapportExprime": "22,53", "RapportInscrit": "10,65", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BARANGER Elodie et M. PINSON Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARANGER", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINSON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1471", "RapportExprime": "25,01", "RapportInscrit": "11,83", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Saint-Doulchard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11816"}, "Abstentions": {"Nombre": "5875", "RapportInscrit": "49,72"}, "Votants": {"Nombre": "5941", "RapportInscrit": "50,28"}, "Blancs": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,69"}, "Nuls": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "5616", "RapportInscrit": "47,53", "RapportVotant": "94,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DAUDON Aur\u00e9lien et Mme PENLOUP Alix", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUDON", "PrePsn": "Aur\u00e9lien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENLOUP", "PrePsn": "Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "470", "RapportExprime": "8,37", "RapportInscrit": "3,97", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEUCHON Yvon et Mme NDONGUE-JOUANIN Emmeline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUCHON", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NDONGUE-JOUANIN", "PrePsn": "Emmeline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2591", "RapportExprime": "46,14", "RapportInscrit": "21,92", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE DUC Fran\u00e7oise et M. VALL\u00c9E Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE DUC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALL\u00c9E", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2555", "RapportExprime": "45,50", "RapportInscrit": "21,62", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Saint-Germain-du-Puy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11757"}, "Abstentions": {"Nombre": "5323", "RapportInscrit": "45,28"}, "Votants": {"Nombre": "6434", "RapportInscrit": "54,72"}, "Blancs": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,50"}, "Nuls": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "6119", "RapportInscrit": "52,05", "RapportVotant": "95,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAUDOUIN Marie-Christine et M. BEDIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEDIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1427", "RapportExprime": "23,32", "RapportInscrit": "12,13", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE BENGY-PUYVALL\u00c9E Ghislaine et M. MORIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BENGY-PUYVALL\u00c9E", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1938", "RapportExprime": "31,67", "RapportInscrit": "16,48", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AVON Danielle et M. COUEILLE Jean-Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVON", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUEILLE", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1704", "RapportExprime": "27,85", "RapportInscrit": "14,49", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOUGUET Laurie et M. JOLIVET Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUGUET", "PrePsn": "Laurie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLIVET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1050", "RapportExprime": "17,16", "RapportInscrit": "8,93", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Saint-Martin-d'Auxigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12463"}, "Abstentions": {"Nombre": "5834", "RapportInscrit": "46,81"}, "Votants": {"Nombre": "6629", "RapportInscrit": "53,19"}, "Blancs": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "6306", "RapportInscrit": "50,60", "RapportVotant": "95,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLANC Ariane et M. ROUSSEAU Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1603", "RapportExprime": "25,42", "RapportInscrit": "12,86", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE N\u00c9NAN Fran\u00e7ois et Mme RICOU Gaelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE N\u00c9NAN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICOU", "PrePsn": "Gaelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1778", "RapportExprime": "28,20", "RapportInscrit": "14,26", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOLLET Fabrice et Mme DAMADE Beatrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOLLET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMADE", "PrePsn": "Beatrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2304", "RapportExprime": "36,54", "RapportInscrit": "18,48", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GODARD Denys et Mme VIGNOL Marie-Bernadette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Denys", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOL", "PrePsn": "Marie-Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "621", "RapportExprime": "9,85", "RapportInscrit": "4,98", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Sancerre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15164"}, "Abstentions": {"Nombre": "6738", "RapportInscrit": "44,43"}, "Votants": {"Nombre": "8426", "RapportInscrit": "55,57"}, "Blancs": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "8093", "RapportInscrit": "53,37", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PIQUET Philippe et Mme ROZIER WEST Danie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIQUET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIER WEST", "PrePsn": "Danie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "660", "RapportExprime": "8,16", "RapportInscrit": "4,35", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2190", "RapportExprime": "27,06", "RapportInscrit": "14,44", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2420", "RapportExprime": "29,90", "RapportInscrit": "15,95", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2823", "RapportExprime": "34,88", "RapportInscrit": "18,61", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Trouy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12151"}, "Abstentions": {"Nombre": "5619", "RapportInscrit": "46,24"}, "Votants": {"Nombre": "6532", "RapportInscrit": "53,76"}, "Blancs": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "6143", "RapportInscrit": "50,56", "RapportVotant": "94,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FORICHON Natacha et M. GOUDY Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORICHON", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1242", "RapportExprime": "20,22", "RapportInscrit": "10,22", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATTAVOINE Monique et M. ORANGE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTAVOINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORANGE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1652", "RapportExprime": "26,89", "RapportInscrit": "13,59", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARNIER Patrick et Mme CHARLOT Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARLOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1948", "RapportExprime": "31,71", "RapportInscrit": "16,03", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Elisabeth et M. TISSIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1301", "RapportExprime": "21,18", "RapportInscrit": "10,70", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Vierzon-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10679"}, "Abstentions": {"Nombre": "5730", "RapportInscrit": "53,66"}, "Votants": {"Nombre": "4949", "RapportInscrit": "46,34"}, "Blancs": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "4726", "RapportInscrit": "44,26", "RapportVotant": "95,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CH\u00caNE Karine et M. LYAME Mounire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CH\u00caNE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LYAME", "PrePsn": "Mounire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1562", "RapportExprime": "33,05", "RapportInscrit": "14,62", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURDIN Bruno et Mme RAIMBAULT Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMBAULT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1309", "RapportExprime": "27,70", "RapportInscrit": "12,25", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GODARD-HENRIAU Fr\u00e9d\u00e9rique et M. MOUSSET St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODARD-HENRIAU", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSET", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "3,51", "RapportInscrit": "1,55", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ESSAYAN Nadia et M. TESSIER Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESSAYAN", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1073", "RapportExprime": "22,70", "RapportInscrit": "10,04", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme GAUCHER Jill", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUCHER", "PrePsn": "Jill", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "616", "RapportExprime": "13,03", "RapportInscrit": "5,76", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Vierzon-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12282"}, "Abstentions": {"Nombre": "5999", "RapportInscrit": "48,84"}, "Votants": {"Nombre": "6283", "RapportInscrit": "51,16"}, "Blancs": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,22"}, "Nuls": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "5899", "RapportInscrit": "48,03", "RapportVotant": "93,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BICHLER Isabelle et M. DAVID Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICHLER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1945", "RapportExprime": "32,97", "RapportInscrit": "15,83", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FORTIN Marie-V\u00e9ronique et M. RUCKA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Marie-V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUCKA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "3,05", "RapportInscrit": "1,46", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARLES Jean-Pierre et Mme PIETU Delphine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIETU", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2132", "RapportExprime": "36,14", "RapportInscrit": "17,35", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOS SANTOS Joao-Paulo et Mme RADJEF Malika", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOS SANTOS", "PrePsn": "Joao-Paulo", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RADJEF", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "520", "RapportExprime": "8,82", "RapportInscrit": "4,23", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIGALI Marie-Christine et M. ROUSSEAU Jean", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIGALI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1122", "RapportExprime": "19,02", "RapportInscrit": "9,13", "Elu": "non"}]}]}