{"CodDpt": "19", "CodDpt3Car": "019", "CodMinDpt": "19", "LibDpt": "CORREZE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Allassac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12040"}, "Abstentions": {"Nombre": "4919", "RapportInscrit": "40,86"}, "Votants": {"Nombre": "7121", "RapportInscrit": "59,14"}, "Blancs": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "3,71", "RapportVotant": "6,28"}, "Nuls": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "6335", "RapportInscrit": "52,62", "RapportVotant": "88,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELORD R\u00e9gine et M. DUPLESSIS Laurent", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPLESSIS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1043", "RapportExprime": "16,46", "RapportInscrit": "8,66", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRIEU Genevieve et M. MARSALEIX Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEU", "PrePsn": "Genevieve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSALEIX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2668", "RapportExprime": "42,12", "RapportInscrit": "22,15", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRONTY Gilbert et Mme RELIAT Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRONTY", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RELIAT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2624", "RapportExprime": "41,42", "RapportInscrit": "21,79", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Argentat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10072"}, "Abstentions": {"Nombre": "3650", "RapportInscrit": "36,24"}, "Votants": {"Nombre": "6422", "RapportInscrit": "63,76"}, "Blancs": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "3,84", "RapportVotant": "6,03"}, "Nuls": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "3,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "5791", "RapportInscrit": "57,50", "RapportVotant": "90,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMAS Laurence et M. LEYGNAC Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYGNAC", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3176", "RapportExprime": "54,84", "RapportInscrit": "31,53", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNIER-TINEL Annette et M. LECHAT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER-TINEL", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHAT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "760", "RapportExprime": "13,12", "RapportInscrit": "7,54", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme REYNIER Annie et M. SALLARD Jean-Basile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLARD", "PrePsn": "Jean-Basile", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1855", "RapportExprime": "32,03", "RapportInscrit": "18,41", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Brive-la-Gaillarde-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8458"}, "Abstentions": {"Nombre": "4398", "RapportInscrit": "52,00"}, "Votants": {"Nombre": "4060", "RapportInscrit": "48,00"}, "Blancs": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "3,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "3809", "RapportInscrit": "45,03", "RapportVotant": "93,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DA CUNHA Michel et Mme TAMIMI Hayat", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA CUNHA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMIMI", "PrePsn": "Hayat", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1220", "RapportExprime": "32,03", "RapportInscrit": "14,42", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLAZQUEZ Nicole et M. PONTHIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLAZQUEZ", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONTHIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "844", "RapportExprime": "22,16", "RapportInscrit": "9,97", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMAS Jean-Marc et Mme TAURISSON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMAS", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURISSON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1250", "RapportExprime": "32,82", "RapportInscrit": "14,77", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GOUMY Claude et Mme SEILL\u00c9 V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUMY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEILL\u00c9", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "495", "RapportExprime": "13,00", "RapportInscrit": "5,85", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Brive-la-Gaillarde-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9466"}, "Abstentions": {"Nombre": "4566", "RapportInscrit": "48,24"}, "Votants": {"Nombre": "4900", "RapportInscrit": "51,76"}, "Blancs": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,69"}, "Nuls": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "4614", "RapportInscrit": "48,74", "RapportVotant": "94,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLASSON Francis et Mme PITTMAN Lilith", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLASSON", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITTMAN", "PrePsn": "Lilith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2282", "RapportExprime": "49,46", "RapportInscrit": "24,10", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AR\u00c8NES St\u00e9phanie et M. D'AGUANNO Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AR\u00c8NES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "D'AGUANNO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "727", "RapportExprime": "15,76", "RapportInscrit": "7,68", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVIOT Bertrand et Mme VEAU-LACHAUD Denise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIOT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEAU-LACHAUD", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "471", "RapportExprime": "10,21", "RapportInscrit": "4,97", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ERSOY Adem et Mme LEYSSENNE Marion", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERSOY", "PrePsn": "Adem", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEYSSENNE", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1134", "RapportExprime": "24,58", "RapportInscrit": "11,97", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Brive-la-Gaillarde-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8299"}, "Abstentions": {"Nombre": "3966", "RapportInscrit": "47,79"}, "Votants": {"Nombre": "4333", "RapportInscrit": "52,21"}, "Blancs": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "4122", "RapportInscrit": "49,67", "RapportVotant": "95,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAURIN Sandrine et M. SOLER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1728", "RapportExprime": "41,92", "RapportInscrit": "20,82", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUN Nelly et M. DINUCCI Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINUCCI", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "777", "RapportExprime": "18,85", "RapportInscrit": "9,36", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAUMONT Nicole et M. CHAUVIGNAT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMONT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUVIGNAT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1189", "RapportExprime": "28,85", "RapportInscrit": "14,32", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FREYGEFOND Daniel et Mme MAZAUDOUX Line-Rose", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREYGEFOND", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZAUDOUX", "PrePsn": "Line-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "428", "RapportExprime": "10,38", "RapportInscrit": "5,15", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Brive-la-Gaillarde-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9748"}, "Abstentions": {"Nombre": "4930", "RapportInscrit": "50,57"}, "Votants": {"Nombre": "4818", "RapportInscrit": "49,43"}, "Blancs": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "6,29"}, "Nuls": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "5,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "4243", "RapportInscrit": "43,53", "RapportVotant": "88,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASSAGNES Fabienne et M. VACHER Alain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSAGNES", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "942", "RapportExprime": "22,20", "RapportInscrit": "9,66", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELDOULI Najat et M. PEYRET Franck", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELDOULI", "PrePsn": "Najat", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1836", "RapportExprime": "43,27", "RapportInscrit": "18,83", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BROUSSOLLE Patricia et M. THOMAS Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUSSOLLE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1465", "RapportExprime": "34,53", "RapportInscrit": "15,02", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Egletons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7577"}, "Abstentions": {"Nombre": "2627", "RapportInscrit": "34,67"}, "Votants": {"Nombre": "4950", "RapportInscrit": "65,33"}, "Blancs": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "5,39"}, "Nuls": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "4482", "RapportInscrit": "59,15", "RapportVotant": "90,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQ-CEUGNART Elisabeth et M. LE ROUX Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQ-CEUGNART", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "424", "RapportExprime": "9,46", "RapportInscrit": "5,59", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUMAS Daniel et Mme SUAU Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUAU", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1763", "RapportExprime": "39,34", "RapportInscrit": "23,26", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDEGUIL Agn\u00e8s et M. TAGUET Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDEGUIL", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAGUET", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2295", "RapportExprime": "51,20", "RapportInscrit": "30,28", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Haute-Dordogne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8377"}, "Abstentions": {"Nombre": "3372", "RapportInscrit": "40,25"}, "Votants": {"Nombre": "5005", "RapportInscrit": "59,75"}, "Blancs": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "3,83", "RapportVotant": "6,41"}, "Nuls": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "4,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "4441", "RapportInscrit": "53,01", "RapportVotant": "88,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEWAELE Amandine et M. LE CALOCH Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWAELE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CALOCH", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "480", "RapportExprime": "10,81", "RapportInscrit": "5,72", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COULAUD Danielle et M. ST\u00d6HR Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULAUD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ST\u00d6HR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2154", "RapportExprime": "48,50", "RapportInscrit": "25,71", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MIERMONT Dominique et M. TAUDIN Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIERMONT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUDIN", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1807", "RapportExprime": "40,69", "RapportInscrit": "21,57", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Malemort-sur-Corr\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11732"}, "Abstentions": {"Nombre": "5377", "RapportInscrit": "45,83"}, "Votants": {"Nombre": "6355", "RapportInscrit": "54,17"}, "Blancs": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "3,78", "RapportVotant": "6,97"}, "Nuls": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "5,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "5537", "RapportInscrit": "47,20", "RapportVotant": "87,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE CARVALHO-PEYROUT Sylvie et M. DESJARDINS Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CARVALHO-PEYROUT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESJARDINS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1384", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "11,79", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CROUZEVIALLE Bernard et Mme OZSOY Mumine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROUZEVIALLE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OZSOY", "PrePsn": "Mumine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "829", "RapportExprime": "14,97", "RapportInscrit": "7,06", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEUNIER Fr\u00e9d\u00e9rique et M. ROUHAUD Gilbert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUHAUD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3324", "RapportExprime": "60,03", "RapportInscrit": "28,33", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Midi Corr\u00e9zien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10233"}, "Abstentions": {"Nombre": "3280", "RapportInscrit": "32,05"}, "Votants": {"Nombre": "6953", "RapportInscrit": "67,95"}, "Blancs": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "6596", "RapportInscrit": "64,46", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSTE Pascal et Mme DUBOST Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3169", "RapportExprime": "48,04", "RapportInscrit": "30,96", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COLPIN S\u00e9bastien et Mme LANNAUD Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLPIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANNAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "986", "RapportExprime": "14,95", "RapportInscrit": "9,63", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAVANT G\u00e9rard et Mme MAUPERTUY Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAVANT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUPERTUY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "730", "RapportExprime": "11,07", "RapportInscrit": "7,13", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JAYLE Sylvie et M. RIVIERE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1711", "RapportExprime": "25,94", "RapportInscrit": "16,72", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Naves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9292"}, "Abstentions": {"Nombre": "3238", "RapportInscrit": "34,85"}, "Votants": {"Nombre": "6054", "RapportInscrit": "65,15"}, "Blancs": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "5,04"}, "Nuls": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "3,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "5522", "RapportInscrit": "59,43", "RapportVotant": "91,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBOIS Magali et M. JERRETIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JERRETIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2361", "RapportExprime": "42,76", "RapportInscrit": "25,40", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JAUVION Bernard et Mme PADOVANI LORIOUX Murriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUVION", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PADOVANI LORIOUX", "PrePsn": "Murriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "890", "RapportExprime": "16,12", "RapportInscrit": "9,57", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUCHETEIL Emilie et M. PEYRAMARD Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHETEIL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRAMARD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2271", "RapportExprime": "41,13", "RapportInscrit": "24,44", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Plateau de Millevaches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8728"}, "Abstentions": {"Nombre": "3139", "RapportInscrit": "35,96"}, "Votants": {"Nombre": "5589", "RapportInscrit": "64,04"}, "Blancs": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "2,93"}, "Nuls": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "5330", "RapportInscrit": "61,07", "RapportVotant": "95,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHASSAING Marie et M. PIALEPORT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAING", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALEPORT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "740", "RapportExprime": "13,88", "RapportInscrit": "8,47", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Christophe et Mme SIMANDOUX Nelly", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMANDOUX", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2096", "RapportExprime": "39,32", "RapportInscrit": "24,01", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTAUD Pierre et Mme GARNERIN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNERIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1662", "RapportExprime": "31,18", "RapportInscrit": "19,04", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOURNEIL Marie-Rose et M. FAURE Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNEIL", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "832", "RapportExprime": "15,61", "RapportInscrit": "9,53", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Saint-Pantal\u00e9on-de-Larche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12203"}, "Abstentions": {"Nombre": "5104", "RapportInscrit": "41,83"}, "Votants": {"Nombre": "7099", "RapportInscrit": "58,17"}, "Blancs": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,35"}, "Nuls": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "6701", "RapportInscrit": "54,91", "RapportVotant": "94,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELPECH Jean-Jacques et Mme TAURISSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPECH", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURISSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2656", "RapportExprime": "39,64", "RapportInscrit": "21,76", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVID Isabelle et M. ROQUES Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1833", "RapportExprime": "27,35", "RapportInscrit": "15,02", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RUMEBE St\u00e9phane et Mme VERDIER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUMEBE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1408", "RapportExprime": "21,01", "RapportInscrit": "11,53", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CALEIX G\u00e9rard et Mme MERLIN Cathy", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALEIX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "804", "RapportExprime": "12,00", "RapportInscrit": "6,58", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Sainte-Fortunade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8984"}, "Abstentions": {"Nombre": "3123", "RapportInscrit": "34,76"}, "Votants": {"Nombre": "5861", "RapportInscrit": "65,24"}, "Blancs": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "5,78"}, "Nuls": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "4,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "5231", "RapportInscrit": "58,23", "RapportVotant": "89,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Xavier et Mme GRAFFOUILLERE Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAFFOUILLERE", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2201", "RapportExprime": "42,08", "RapportInscrit": "24,49", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHASSAGNARD Roger et Mme VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9 St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAGNARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALL\u00c9E-PR\u00c9V\u00d4T\u00c9", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2073", "RapportExprime": "39,63", "RapportInscrit": "23,07", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIN Roger et Mme VIEILLEFOND Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIEILLEFOND", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "957", "RapportExprime": "18,29", "RapportInscrit": "10,65", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Seilhac-Mon\u00e9di\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9865"}, "Abstentions": {"Nombre": "3316", "RapportInscrit": "33,61"}, "Votants": {"Nombre": "6549", "RapportInscrit": "66,39"}, "Blancs": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "4,67"}, "Nuls": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "6028", "RapportInscrit": "61,10", "RapportVotant": "92,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAUGA Jean-Jacques et Mme ROME H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUGA", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2885", "RapportExprime": "47,86", "RapportInscrit": "29,24", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GORCE MOULU Josette et M. MARTINIE No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORCE MOULU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINIE", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1706", "RapportExprime": "28,30", "RapportInscrit": "17,29", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEZEAU Sophie et M. G\u00c9RAUDIE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZEAU", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "G\u00c9RAUDIE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1437", "RapportExprime": "23,84", "RapportInscrit": "14,56", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Tulle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9639"}, "Abstentions": {"Nombre": "4243", "RapportInscrit": "44,02"}, "Votants": {"Nombre": "5396", "RapportInscrit": "55,98"}, "Blancs": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "5095", "RapportInscrit": "52,86", "RapportVotant": "94,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COMBES Bernard et Mme TAYSSE Annick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAYSSE", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2540", "RapportExprime": "49,85", "RapportInscrit": "26,35", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAUMEIL Rapha\u00ebl et Mme THYSSIER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMEIL", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THYSSIER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1333", "RapportExprime": "26,16", "RapportInscrit": "13,82", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAVAL Roger et Mme MOMENTEAU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVAL", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOMENTEAU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "570", "RapportExprime": "11,19", "RapportInscrit": "5,91", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAUMEIL Marie-No\u00eblle et M. PIALEPORT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMEIL", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALEPORT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "652", "RapportExprime": "12,80", "RapportInscrit": "6,76", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Ussel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8691"}, "Abstentions": {"Nombre": "3680", "RapportInscrit": "42,34"}, "Votants": {"Nombre": "5011", "RapportInscrit": "57,66"}, "Blancs": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "4682", "RapportInscrit": "53,87", "RapportVotant": "93,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURNAZEL J\u00e9r\u00f4me et Mme MIUZZO Sandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAZEL", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIUZZO", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "830", "RapportExprime": "17,73", "RapportInscrit": "9,55", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARFEUILLERE Christophe et Mme PADILLA-RATELADE Marilou", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARFEUILLERE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PADILLA-RATELADE", "PrePsn": "Marilou", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2362", "RapportExprime": "50,45", "RapportInscrit": "27,17", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAZAL Gilles et Mme TILLET Patricia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TILLET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "482", "RapportExprime": "10,29", "RapportInscrit": "5,54", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CRONNIER Yoan et Mme POMMIER Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRONNIER", "PrePsn": "Yoan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMMIER", "PrePsn": "Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1008", "RapportExprime": "21,53", "RapportInscrit": "11,59", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Uzerche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11050"}, "Abstentions": {"Nombre": "4039", "RapportInscrit": "36,55"}, "Votants": {"Nombre": "7011", "RapportInscrit": "63,45"}, "Blancs": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "4,28"}, "Nuls": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "6526", "RapportInscrit": "59,06", "RapportVotant": "93,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOLLINUCCI Agn\u00e8s et M. MARTEL Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLLINUCCI", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1070", "RapportExprime": "16,40", "RapportInscrit": "9,68", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PUSSET Francine et M. ROUX Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUSSET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1747", "RapportExprime": "26,77", "RapportInscrit": "15,80", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBY Francis et Mme QUEYREL PEYRAMAURE Annie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEYREL PEYRAMAURE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3089", "RapportExprime": "47,33", "RapportInscrit": "27,95", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEV\u00c8S Julie et M. MARTINEZ David", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEV\u00c8S", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "620", "RapportExprime": "9,50", "RapportInscrit": "5,61", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "L'Yssandonnais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11508"}, "Abstentions": {"Nombre": "4154", "RapportInscrit": "36,10"}, "Votants": {"Nombre": "7354", "RapportInscrit": "63,90"}, "Blancs": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "4,77"}, "Nuls": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "3,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "6725", "RapportInscrit": "58,44", "RapportVotant": "91,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORDAS Ghislaine et M. VAREILLE Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDAS", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAREILLE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "634", "RapportExprime": "9,43", "RapportInscrit": "5,50", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOISSIERAS Pascale et M. BONNET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSIERAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3034", "RapportExprime": "45,12", "RapportInscrit": "26,36", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DECEMME Didier et Mme POULVEREL Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECEMME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULVEREL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3057", "RapportExprime": "45,46", "RapportInscrit": "26,56", "Elu": "Bal."}]}]}