{"CodDpt": "21", "CodDpt3Car": "021", "CodMinDpt": "21", "LibDpt": "COTE D'OR", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Arnay-le-Duc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15401"}, "Abstentions": {"Nombre": "6982", "RapportInscrit": "45,33"}, "Votants": {"Nombre": "8419", "RapportInscrit": "54,67"}, "Blancs": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "7911", "RapportInscrit": "51,37", "RapportVotant": "93,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2054", "RapportExprime": "25,96", "RapportInscrit": "13,33", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2784", "RapportExprime": "35,19", "RapportInscrit": "18,07", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2450", "RapportExprime": "30,97", "RapportInscrit": "15,90", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BUSSIERE Anne et M. GUENOUX Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSIERE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUENOUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "623", "RapportExprime": "7,88", "RapportInscrit": "4,04", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Auxonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16419"}, "Abstentions": {"Nombre": "8120", "RapportInscrit": "49,45"}, "Votants": {"Nombre": "8299", "RapportInscrit": "50,55"}, "Blancs": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,43"}, "Nuls": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "7899", "RapportInscrit": "48,11", "RapportVotant": "95,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASSAND Yoann et Mme TROUSSARD Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSAND", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSARD", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2938", "RapportExprime": "37,19", "RapportInscrit": "17,89", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE GOFF Wilfried et Mme MONTEIRO Ludmila", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOFF", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIRO", "PrePsn": "Ludmila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "575", "RapportExprime": "7,28", "RapportInscrit": "3,50", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRARD Dominique et Mme VALLET Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3132", "RapportExprime": "39,65", "RapportInscrit": "19,07", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COIQUIL Jacques-Fran\u00e7ois et Mme VILLIAME Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COIQUIL", "PrePsn": "Jacques-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLIAME", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1254", "RapportExprime": "15,88", "RapportInscrit": "7,63", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Beaune", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14499"}, "Abstentions": {"Nombre": "8128", "RapportInscrit": "56,06"}, "Votants": {"Nombre": "6371", "RapportInscrit": "43,94"}, "Blancs": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,83"}, "Nuls": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "6011", "RapportInscrit": "41,46", "RapportVotant": "94,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RAKIC Marie-Laure et M. REBOURGEON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAKIC", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBOURGEON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3030", "RapportExprime": "50,41", "RapportInscrit": "20,89", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. TILLIER Matthieu et Mme TOUIN \u00c9l\u00e9onore", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TILLIER", "PrePsn": "Matthieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUIN", "PrePsn": "\u00c9l\u00e9onore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1497", "RapportExprime": "24,90", "RapportInscrit": "10,32", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JONDOT-PAYMAL Dani\u00e8le et M. PICARD S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JONDOT-PAYMAL", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "860", "RapportExprime": "14,31", "RapportInscrit": "5,93", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERNHARD Carole et M. THOMAS Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNHARD", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "624", "RapportExprime": "10,38", "RapportInscrit": "4,30", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Brazey-en-Plaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14490"}, "Abstentions": {"Nombre": "6695", "RapportInscrit": "46,20"}, "Votants": {"Nombre": "7795", "RapportInscrit": "53,80"}, "Blancs": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,14"}, "Nuls": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "7464", "RapportInscrit": "51,51", "RapportVotant": "95,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BECQUET Alain et Mme BOUVRET Chantal", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECQUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUVRET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1853", "RapportExprime": "24,83", "RapportInscrit": "12,78", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNIER Christelle et M. CANTIN Damien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2944", "RapportExprime": "39,44", "RapportInscrit": "20,31", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COINT Emmanuelle et M. DELEPAU Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELEPAU", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2667", "RapportExprime": "35,73", "RapportInscrit": "18,40", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Ch\u00e2tillon-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16501"}, "Abstentions": {"Nombre": "7276", "RapportInscrit": "44,09"}, "Votants": {"Nombre": "9225", "RapportInscrit": "55,91"}, "Blancs": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "8685", "RapportInscrit": "52,63", "RapportVotant": "94,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COSIALS Catherine et M. ROMMEL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSIALS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMMEL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1428", "RapportExprime": "16,44", "RapportInscrit": "8,65", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ROSSI Martine et M. SAVATIER Ambroise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVATIER", "PrePsn": "Ambroise", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2682", "RapportExprime": "30,88", "RapportInscrit": "16,25", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUCHARD Val\u00e9rie et M. BRIGAND Hubert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRIGAND", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4575", "RapportExprime": "52,68", "RapportInscrit": "27,72", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Chen\u00f4ve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12150"}, "Abstentions": {"Nombre": "6037", "RapportInscrit": "49,69"}, "Votants": {"Nombre": "6113", "RapportInscrit": "50,31"}, "Blancs": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,55"}, "Nuls": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "5884", "RapportInscrit": "48,43", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ALMEIDA Isabelle et M. VEZOLE Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ALMEIDA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEZOLE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "384", "RapportExprime": "6,53", "RapportInscrit": "3,16", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MICHEL Dominique et Mme TISSERANDOT Jeannine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSERANDOT", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1492", "RapportExprime": "25,36", "RapportInscrit": "12,27", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JACOB Laetitia et M. VIENNET Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACOB", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIENNET", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1126", "RapportExprime": "19,14", "RapportInscrit": "9,26", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAY Nathalie et M. PONSA\u00c2 Roland", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONSA\u00c2", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "840", "RapportExprime": "14,28", "RapportInscrit": "6,91", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ACHERIA Nouredine et Mme LAGREZE-LEGRAND Cathy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHERIA", "PrePsn": "Nouredine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGREZE-LEGRAND", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "411", "RapportExprime": "6,99", "RapportInscrit": "3,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHERIN Philippe et Mme GERALDY Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERALDY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1631", "RapportExprime": "27,72", "RapportInscrit": "13,42", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Chevigny-Saint-Sauveur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18322"}, "Abstentions": {"Nombre": "8911", "RapportInscrit": "48,64"}, "Votants": {"Nombre": "9411", "RapportInscrit": "51,36"}, "Blancs": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,73"}, "Nuls": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "8947", "RapportInscrit": "48,83", "RapportVotant": "95,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMPION Lydie et M. MOUSSERON Nicolas", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPION", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSERON", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "784", "RapportExprime": "8,76", "RapportInscrit": "4,27", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PLIVARD Fran\u00e7oise et M. RUET Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLIVARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUET", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2692", "RapportExprime": "30,09", "RapportInscrit": "14,69", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GEORGES Michelle et M. TEILLET Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEORGES", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEILLET", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2332", "RapportExprime": "26,06", "RapportInscrit": "12,72", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BACHELARD Michel et Mme HAZHAZ D\u00e9nia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACHELARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAZHAZ", "PrePsn": "D\u00e9nia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3139", "RapportExprime": "35,08", "RapportInscrit": "17,13", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Dijon-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14770"}, "Abstentions": {"Nombre": "6582", "RapportInscrit": "44,56"}, "Votants": {"Nombre": "8188", "RapportInscrit": "55,44"}, "Blancs": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,86"}, "Nuls": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "7777", "RapportInscrit": "52,65", "RapportVotant": "94,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONTESSE Jehan-Philippe et Mme HERVIEU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONTESSE", "PrePsn": "Jehan-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVIEU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2952", "RapportExprime": "37,96", "RapportInscrit": "19,98", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DARFEUILLE Danielle et M. DUGOURD Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARFEUILLE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUGOURD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3478", "RapportExprime": "44,72", "RapportInscrit": "23,54", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DERUELLE Carmen et M. FLOQUET Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERUELLE", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOQUET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1347", "RapportExprime": "17,32", "RapportInscrit": "9,11", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Dijon-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14141"}, "Abstentions": {"Nombre": "6258", "RapportInscrit": "44,25"}, "Votants": {"Nombre": "7883", "RapportInscrit": "55,75"}, "Blancs": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "3,91"}, "Nuls": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "7452", "RapportInscrit": "52,70", "RapportVotant": "94,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KOENDERS Nathalie et M. MILLOT Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOENDERS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3594", "RapportExprime": "48,23", "RapportInscrit": "25,41", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COLLINOT Michelle et M. NIPORTE Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLINOT", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIPORTE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1489", "RapportExprime": "19,98", "RapportInscrit": "10,52", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BICHOT Emmanuel et Mme JAYET Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICHOT", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAYET", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2369", "RapportExprime": "31,79", "RapportInscrit": "16,75", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Dijon-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11793"}, "Abstentions": {"Nombre": "5678", "RapportInscrit": "48,15"}, "Votants": {"Nombre": "6115", "RapportInscrit": "51,85"}, "Blancs": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "5770", "RapportInscrit": "48,93", "RapportVotant": "94,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURGUIGNAT Laurent et Mme VOISIN-VAIRELLES Virginie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUIGNAT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOISIN-VAIRELLES", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1759", "RapportExprime": "30,49", "RapportInscrit": "14,91", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BISSEY-PARIS Jean-Pierre et Mme LANGUET Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSEY-PARIS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGUET", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1551", "RapportExprime": "26,88", "RapportInscrit": "13,15", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PORTHAULT Didier et Mme TRUCHOT-DESSOLLE Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PORTHAULT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUCHOT-DESSOLLE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "384", "RapportExprime": "6,66", "RapportInscrit": "3,25", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EL HASSOUNI Hamid et Mme HILY Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EL HASSOUNI", "PrePsn": "Hamid", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HILY", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2076", "RapportExprime": "35,98", "RapportInscrit": "17,60", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Dijon-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11022"}, "Abstentions": {"Nombre": "5241", "RapportInscrit": "47,55"}, "Votants": {"Nombre": "5781", "RapportInscrit": "52,45"}, "Blancs": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "5533", "RapportInscrit": "50,20", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARRET-GODARD Oc\u00e9ane et M. PIAN Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRET-GODARD", "PrePsn": "Oc\u00e9ane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1983", "RapportExprime": "35,84", "RapportInscrit": "17,99", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNET Nathalie et M. LOUIS Bruno", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "544", "RapportExprime": "9,83", "RapportInscrit": "4,93", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ERSCHENS Anne et M. ROCHETTE Ludovic", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERSCHENS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1803", "RapportExprime": "32,59", "RapportInscrit": "16,35", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELYON Isabelle et M. LIGNON Cyrille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELYON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNON", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1203", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "10,91", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Dijon-5", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13537"}, "Abstentions": {"Nombre": "6289", "RapportInscrit": "46,46"}, "Votants": {"Nombre": "7248", "RapportInscrit": "53,54"}, "Blancs": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,24"}, "Nuls": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "6934", "RapportInscrit": "51,22", "RapportVotant": "95,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUNTHER Marie-Christine et M. MANGIONE Daniel", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUNTHER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANGIONE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "516", "RapportExprime": "7,44", "RapportInscrit": "3,81", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESAUBLIAUX Fr\u00e9d\u00e9rika et M. GU\u00c9RIN Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESAUBLIAUX", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1617", "RapportExprime": "23,32", "RapportInscrit": "11,94", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AYACHE Franck et Mme NOVO Am\u00e9lia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYACHE", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOVO", "PrePsn": "Am\u00e9lia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1690", "RapportExprime": "24,37", "RapportInscrit": "12,48", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHEVALIER C\u00e9cile et M. LOVICHI Marien", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOVICHI", "PrePsn": "Marien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "454", "RapportExprime": "6,55", "RapportInscrit": "3,35", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. AVENA Christophe et Mme POPARD Colette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVENA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POPARD", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2657", "RapportExprime": "38,32", "RapportInscrit": "19,62", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Dijon-6", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15638"}, "Abstentions": {"Nombre": "7249", "RapportInscrit": "46,36"}, "Votants": {"Nombre": "8389", "RapportInscrit": "53,64"}, "Blancs": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,81"}, "Nuls": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "7938", "RapportInscrit": "50,76", "RapportVotant": "94,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIALLO-LAUBER Hadjiratou et M. FOURR\u00c9 Lionel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIALLO-LAUBER", "PrePsn": "Hadjiratou", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURR\u00c9", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1878", "RapportExprime": "23,66", "RapportInscrit": "12,00", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAVIN \u00c9douard et Mme LIGNIER Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVIN", "PrePsn": "\u00c9douard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNIER", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2341", "RapportExprime": "29,49", "RapportInscrit": "14,96", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVILLERD \u00c9ric et Mme PIERRE Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVILLERD", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "590", "RapportExprime": "7,43", "RapportInscrit": "3,77", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GERVAIS Andr\u00e9 et Mme MAGLICA C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERVAIS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGLICA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3129", "RapportExprime": "39,42", "RapportInscrit": "20,00", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Fontaine-l\u00e8s-Dijon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20165"}, "Abstentions": {"Nombre": "8778", "RapportInscrit": "43,53"}, "Votants": {"Nombre": "11387", "RapportInscrit": "56,47"}, "Blancs": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,43"}, "Nuls": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "10854", "RapportInscrit": "53,83", "RapportVotant": "95,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REFTOL Lucette et M. THI\u00c9RIOT Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REFTOL", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THI\u00c9RIOT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2409", "RapportExprime": "22,19", "RapportInscrit": "11,94", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMPRET Dominique et Mme POSIERE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMPRET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POSIERE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1203", "RapportExprime": "11,08", "RapportInscrit": "5,96", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HENRARD Jean-Christophe et Mme MERLIN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRARD", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2482", "RapportExprime": "22,87", "RapportInscrit": "12,30", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Patrick et Mme GOURMAND Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURMAND", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4760", "RapportExprime": "43,85", "RapportInscrit": "23,60", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Genlis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15483"}, "Abstentions": {"Nombre": "7387", "RapportInscrit": "47,71"}, "Votants": {"Nombre": "8096", "RapportInscrit": "52,29"}, "Blancs": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "7764", "RapportInscrit": "50,15", "RapportVotant": "95,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. LOURY Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOURY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "679", "RapportExprime": "8,75", "RapportInscrit": "4,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOIN Fran\u00e7oise et M. TALLEC \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLEC", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2778", "RapportExprime": "35,78", "RapportInscrit": "17,94", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DANCOURT Vincent et Mme MEHEU Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANCOURT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHEU", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2741", "RapportExprime": "35,30", "RapportInscrit": "17,70", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ESPINOSA Patrice et Mme GOTTE Annie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESPINOSA", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOTTE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1566", "RapportExprime": "20,17", "RapportInscrit": "10,11", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Is-sur-Tille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14403"}, "Abstentions": {"Nombre": "6301", "RapportInscrit": "43,75"}, "Votants": {"Nombre": "8102", "RapportInscrit": "56,25"}, "Blancs": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "7701", "RapportInscrit": "53,47", "RapportVotant": "95,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARRIERE Charles et Mme LOUIS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3545", "RapportExprime": "46,03", "RapportInscrit": "24,61", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENNER Christian et Mme LAMBOLEY Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENNER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBOLEY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2149", "RapportExprime": "27,91", "RapportInscrit": "14,92", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUELAUD Claude et M. MICHAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUELAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2007", "RapportExprime": "26,06", "RapportInscrit": "13,93", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Ladoix-Serrigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15635"}, "Abstentions": {"Nombre": "7376", "RapportInscrit": "47,18"}, "Votants": {"Nombre": "8259", "RapportInscrit": "52,82"}, "Blancs": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "5,18"}, "Nuls": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "7707", "RapportInscrit": "49,29", "RapportVotant": "93,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PARENT Anne et M. THOMAS Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3698", "RapportExprime": "47,98", "RapportInscrit": "23,65", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPLUS Jean-Pierre et Mme LEBLANC-LAHAYE Roseline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPLUS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLANC-LAHAYE", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "526", "RapportExprime": "6,82", "RapportInscrit": "3,36", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AFFRE Pascale et M. FAVELIER Gilbert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFRE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVELIER", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1038", "RapportExprime": "13,47", "RapportInscrit": "6,63", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHOUET No\u00ebl et Mme DAVID Cindy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUET", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2445", "RapportExprime": "31,72", "RapportInscrit": "15,63", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Longvic", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16058"}, "Abstentions": {"Nombre": "7502", "RapportInscrit": "46,72"}, "Votants": {"Nombre": "8556", "RapportInscrit": "53,28"}, "Blancs": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,14"}, "Nuls": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "8076", "RapportInscrit": "50,29", "RapportVotant": "94,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRAPTIN Isabelle et M. GUTIERREZ Laurent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAPTIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUTIERREZ", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "661", "RapportExprime": "8,18", "RapportInscrit": "4,11", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LUCAND Christophe et Mme TONOT C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONOT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2678", "RapportExprime": "33,16", "RapportInscrit": "16,67", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JULLIARD V\u00e9ronique et M. TRECA David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULLIARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRECA", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2319", "RapportExprime": "28,71", "RapportInscrit": "14,44", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MOREL Jean-Philippe et Mme QUINTALLET Mary", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTALLET", "PrePsn": "Mary", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2418", "RapportExprime": "29,94", "RapportInscrit": "15,05", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Montbard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14318"}, "Abstentions": {"Nombre": "6124", "RapportInscrit": "42,77"}, "Votants": {"Nombre": "8194", "RapportInscrit": "57,23"}, "Blancs": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "7873", "RapportInscrit": "54,99", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FROT Marc et Mme PORTE Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2823", "RapportExprime": "35,86", "RapportInscrit": "19,71", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLINOZ Patrick et Mme MONGOUACHON Marion", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINOZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONGOUACHON", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2620", "RapportExprime": "33,28", "RapportInscrit": "18,29", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOUOT Beno\u00eet et Mme GUTIERREZ Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUOT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUTIERREZ", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "366", "RapportExprime": "4,65", "RapportInscrit": "2,55", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEMESLAY Benjamin et Mme LUYT Clotilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMESLAY", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUYT", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1656", "RapportExprime": "21,03", "RapportInscrit": "11,56", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PENAQUE St\u00e9phane et Mme PETRY Carine", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PENAQUE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETRY", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "408", "RapportExprime": "5,18", "RapportInscrit": "2,84", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Nuits-Saint-Georges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15134"}, "Abstentions": {"Nombre": "6920", "RapportInscrit": "45,72"}, "Votants": {"Nombre": "8214", "RapportInscrit": "54,28"}, "Blancs": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,69"}, "Nuls": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "7818", "RapportInscrit": "51,66", "RapportVotant": "95,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANDR\u00c9 Richard et Mme MULOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2251", "RapportExprime": "28,79", "RapportInscrit": "14,87", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GARNIER Marie-Christine et M. PRIVOLT Pierre-Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVOLT", "PrePsn": "Pierre-Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2733", "RapportExprime": "34,96", "RapportInscrit": "18,05", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUREUIL Val\u00e9rie et M. POULLOT Hubert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUIL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULLOT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2834", "RapportExprime": "36,25", "RapportInscrit": "18,72", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Saint-Apollinaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20306"}, "Abstentions": {"Nombre": "8969", "RapportInscrit": "44,17"}, "Votants": {"Nombre": "11337", "RapportInscrit": "55,83"}, "Blancs": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "10829", "RapportInscrit": "53,33", "RapportVotant": "95,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAROT Pierre-Alain et Mme DEMACON Ludivine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAROT", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMACON", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2356", "RapportExprime": "21,76", "RapportInscrit": "11,60", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RICHARD Christine et M. THOMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3407", "RapportExprime": "31,46", "RapportInscrit": "16,77", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LOOS MAILLARD Isabelle et M. URBANO Nicolas", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOOS MAILLARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URBANO", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2090", "RapportExprime": "19,30", "RapportInscrit": "10,29", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAULIEU Sylvie et M. GAILLARD Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2976", "RapportExprime": "27,48", "RapportInscrit": "14,65", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "22", "LibCan": "Semur-en-Auxois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16688"}, "Abstentions": {"Nombre": "7010", "RapportInscrit": "42,01"}, "Votants": {"Nombre": "9678", "RapportInscrit": "57,99"}, "Blancs": {"Nombre": "471", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "4,87"}, "Nuls": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "9045", "RapportInscrit": "54,20", "RapportVotant": "93,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2102", "RapportExprime": "23,24", "RapportInscrit": "12,59", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BECAVIN Christine et M. VIETTE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECAVIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIETTE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1979", "RapportExprime": "21,88", "RapportInscrit": "11,85", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4165", "RapportExprime": "46,05", "RapportInscrit": "24,95", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COQUILLE Marie-Andr\u00e9e et M. GUYENOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUILLE", "PrePsn": "Marie-Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYENOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "799", "RapportExprime": "8,83", "RapportInscrit": "4,78", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "23", "LibCan": "Talant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17400"}, "Abstentions": {"Nombre": "7645", "RapportInscrit": "43,94"}, "Votants": {"Nombre": "9755", "RapportInscrit": "56,06"}, "Blancs": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,19"}, "Nuls": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "9219", "RapportInscrit": "52,98", "RapportVotant": "94,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAYARD Monique et M. MENUT Gilbert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENUT", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2308", "RapportExprime": "25,04", "RapportInscrit": "13,26", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOZA Philippe et Mme PEREIRA Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOZA", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREIRA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2301", "RapportExprime": "24,96", "RapportInscrit": "13,22", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUCHER Amandine et M. LAMY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUCHER", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1699", "RapportExprime": "18,43", "RapportInscrit": "9,76", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RENAUDIN-JACQUES Christine et M. ROBINAT Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENAUDIN-JACQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINAT", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2911", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "16,72", "Elu": "Bal."}]}]}