{"CodDpt": "22", "CodDpt3Car": "022", "CodMinDpt": "22", "LibDpt": "COTES D'ARMOR", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "B\u00e9gard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16591"}, "Abstentions": {"Nombre": "7052", "RapportInscrit": "42,50"}, "Votants": {"Nombre": "9539", "RapportInscrit": "57,50"}, "Blancs": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,76"}, "Nuls": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "8935", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "93,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDU Xavier et Mme LE CORRE M\u00e9linda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDU", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "M\u00e9linda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1791", "RapportExprime": "20,04", "RapportInscrit": "10,79", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ELOPHE Aline et M. GARREC Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOPHE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREC", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2290", "RapportExprime": "25,63", "RapportInscrit": "13,80", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Cinderella et M. LE MEAUX Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Cinderella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MEAUX", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4048", "RapportExprime": "45,30", "RapportInscrit": "24,39", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PERENNES Thierry et Mme RIVOAL Katell", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERENNES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVOAL", "PrePsn": "Katell", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "806", "RapportExprime": "9,02", "RapportInscrit": "4,85", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Broons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17238"}, "Abstentions": {"Nombre": "7440", "RapportInscrit": "43,16"}, "Votants": {"Nombre": "9798", "RapportInscrit": "56,84"}, "Blancs": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "3,83"}, "Nuls": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "9215", "RapportInscrit": "53,46", "RapportVotant": "94,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVALIER Micka\u00ebl et Mme GOR\u00c9-CHAPEL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOR\u00c9-CHAPEL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3845", "RapportExprime": "41,73", "RapportInscrit": "22,30", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE MELLON Odile et M. LAUNAY Pierre-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MELLON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2399", "RapportExprime": "26,03", "RapportInscrit": "13,91", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLON Pascal et Mme LECLERC Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2971", "RapportExprime": "32,24", "RapportInscrit": "17,23", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Callac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13619"}, "Abstentions": {"Nombre": "5637", "RapportInscrit": "41,39"}, "Votants": {"Nombre": "7982", "RapportInscrit": "58,61"}, "Blancs": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "4,67"}, "Nuls": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "7355", "RapportInscrit": "54,01", "RapportVotant": "92,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HERVE Marc et Mme TISON Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1803", "RapportExprime": "24,51", "RapportInscrit": "13,23", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COAIL Christian et Mme GUILLOU Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COAIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4191", "RapportExprime": "56,98", "RapportInscrit": "30,77", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLEIN Catherine et M. DE LA MARDIERE Axel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA MARDIERE", "PrePsn": "Axel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1361", "RapportExprime": "18,50", "RapportInscrit": "9,99", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Dinan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16240"}, "Abstentions": {"Nombre": "7711", "RapportInscrit": "47,48"}, "Votants": {"Nombre": "8529", "RapportInscrit": "52,52"}, "Blancs": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "8068", "RapportInscrit": "49,68", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIEC-LAM\u00c9 Anne-C\u00e9cile et M. LANDUR\u00c9 Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIEC-LAM\u00c9", "PrePsn": "Anne-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDUR\u00c9", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2409", "RapportExprime": "29,86", "RapportInscrit": "14,83", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme B\u00c9NARD-LABB\u00c9 Sylvie et M. BRAULT Franck", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "B\u00c9NARD-LABB\u00c9", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "889", "RapportExprime": "11,02", "RapportInscrit": "5,47", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BALAY-MIZRAHI Brigitte et M. DEGRENNE Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALAY-MIZRAHI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGRENNE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2916", "RapportExprime": "36,14", "RapportInscrit": "17,95", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE MELLON G\u00e9rard et Mme DELOBEL Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MELLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELOBEL", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1535", "RapportExprime": "19,03", "RapportInscrit": "9,45", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURGNEUF Nicolas et Mme NOURRY Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGNEUF", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOURRY", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "319", "RapportExprime": "3,95", "RapportInscrit": "1,96", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Guingamp", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18561"}, "Abstentions": {"Nombre": "8484", "RapportInscrit": "45,71"}, "Votants": {"Nombre": "10077", "RapportInscrit": "54,29"}, "Blancs": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,98"}, "Nuls": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "9470", "RapportInscrit": "51,02", "RapportVotant": "93,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONAN Pierre-Yves et Mme LE GARFF-TRUHAUD Francette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONAN", "PrePsn": "Pierre-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GARFF-TRUHAUD", "PrePsn": "Francette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2156", "RapportExprime": "22,77", "RapportInscrit": "11,61", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BISSON Cyril et Mme PERENNES Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERENNES", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "892", "RapportExprime": "9,42", "RapportInscrit": "4,80", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRAS Mona et M. JAHAN Serge", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAS", "PrePsn": "Mona", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAHAN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "475", "RapportExprime": "5,02", "RapportInscrit": "2,55", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RICHARD Thierry et Mme SEMET Alexandra", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEMET", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "0,94", "RapportInscrit": "0,47", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIHAN Claire et M. FERNANDES Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHAN", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERNANDES", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1760", "RapportExprime": "18,59", "RapportInscrit": "9,48", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CORSON Laurence et M. KERLOGOT Yannick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORSON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERLOGOT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4098", "RapportExprime": "43,27", "RapportInscrit": "22,07", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Lamballe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17897"}, "Abstentions": {"Nombre": "7854", "RapportInscrit": "43,88"}, "Votants": {"Nombre": "10043", "RapportInscrit": "56,12"}, "Blancs": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,89"}, "Nuls": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "9579", "RapportInscrit": "53,52", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOULIN Gilles et Mme LEFEUVRE Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULIN", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "396", "RapportExprime": "4,13", "RapportInscrit": "2,21", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLERET Marie-Christine et M. RAULT Robert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4190", "RapportExprime": "43,74", "RapportInscrit": "23,41", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LULIN Steve et Mme ROUXEL Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LULIN", "PrePsn": "Steve", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUXEL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1674", "RapportExprime": "17,48", "RapportInscrit": "9,35", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUYMARD Jean-Luc et Mme LE BO\u00cbDEC Rosalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYMARD", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BO\u00cbDEC", "PrePsn": "Rosalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2894", "RapportExprime": "30,21", "RapportInscrit": "16,17", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PEMARTIN Isabelle et M. VIEL Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEMARTIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIEL", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "425", "RapportExprime": "4,44", "RapportInscrit": "2,37", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Lannion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16458"}, "Abstentions": {"Nombre": "7776", "RapportInscrit": "47,25"}, "Votants": {"Nombre": "8682", "RapportInscrit": "52,75"}, "Blancs": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,57"}, "Nuls": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "8334", "RapportInscrit": "50,64", "RapportVotant": "95,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALLAC Jean-Yves et Mme QUENIAT Caroline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLAC", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUENIAT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "797", "RapportExprime": "9,56", "RapportInscrit": "4,84", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JEHANNO Sylvie et M. ROU\u00c9 Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEHANNO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROU\u00c9", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1680", "RapportExprime": "20,16", "RapportInscrit": "10,20", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FEJEAN Claudine et M. KERVAON Patrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEJEAN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERVAON", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2859", "RapportExprime": "34,31", "RapportInscrit": "17,37", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANC Raymond et Mme LUCAS Alice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1232", "RapportExprime": "14,78", "RapportInscrit": "7,48", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE MEN Fran\u00e7oise et M. SEUREAU C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEUREAU", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1392", "RapportExprime": "16,70", "RapportInscrit": "8,45", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BOUBOUNELLE Jo\u00eblle et M. GU\u00c9GUEN Yann", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUBOUNELLE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9GUEN", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "374", "RapportExprime": "4,49", "RapportInscrit": "2,27", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Lanvallay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15215"}, "Abstentions": {"Nombre": "6559", "RapportInscrit": "43,11"}, "Votants": {"Nombre": "8656", "RapportInscrit": "56,89"}, "Blancs": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,18"}, "Nuls": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "8220", "RapportInscrit": "54,03", "RapportVotant": "94,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULD C\u00e9cile et M. ROBIN Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULD", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1800", "RapportExprime": "21,90", "RapportInscrit": "11,83", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFOUR Didier et Mme LECLERC Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "814", "RapportExprime": "9,90", "RapportInscrit": "5,34", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUGEAUD Martine et M. NOGUES Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGEAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUES", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2806", "RapportExprime": "34,14", "RapportInscrit": "18,44", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAUGAN Michel et Mme MEHEUST V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHEUST", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2800", "RapportExprime": "34,06", "RapportInscrit": "18,40", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Loud\u00e9ac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13755"}, "Abstentions": {"Nombre": "6089", "RapportInscrit": "44,27"}, "Votants": {"Nombre": "7666", "RapportInscrit": "55,73"}, "Blancs": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "7339", "RapportInscrit": "53,36", "RapportVotant": "95,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HILLION G\u00e9raldine et M. QUAEGEBEUR Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HILLION", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUAEGEBEUR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1263", "RapportExprime": "17,21", "RapportInscrit": "9,18", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUAULT Jean-Paul et Mme JOUAN Cl\u00e9mence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUAULT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUAN", "PrePsn": "Cl\u00e9mence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2465", "RapportExprime": "33,59", "RapportInscrit": "17,92", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULANGER B\u00e9atrice et M. BOUTRON Romain", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULANGER", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTRON", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3611", "RapportExprime": "49,20", "RapportInscrit": "26,25", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "M\u00fbr-de-Bretagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14016"}, "Abstentions": {"Nombre": "5334", "RapportInscrit": "38,06"}, "Votants": {"Nombre": "8682", "RapportInscrit": "61,94"}, "Blancs": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "2,84"}, "Nuls": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "8316", "RapportInscrit": "59,33", "RapportVotant": "95,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE CLEZIO Monique et M. TREHOREL Fabris", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CLEZIO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHOREL", "PrePsn": "Fabris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2588", "RapportExprime": "31,12", "RapportInscrit": "18,46", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GAC Michelle et M. LE HELLOCO Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HELLOCO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1387", "RapportExprime": "16,68", "RapportInscrit": "9,89", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLAUME C\u00e9line et M. ROSCOU\u00cbT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSCOU\u00cbT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3014", "RapportExprime": "36,24", "RapportInscrit": "21,50", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DR\u00c9ANO Martine et M. MANSARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DR\u00c9ANO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1327", "RapportExprime": "15,96", "RapportInscrit": "9,46", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Paimpol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16593"}, "Abstentions": {"Nombre": "7254", "RapportInscrit": "43,72"}, "Votants": {"Nombre": "9339", "RapportInscrit": "56,28"}, "Blancs": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "8883", "RapportInscrit": "53,53", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE M\u00c9VEL Pierre et Mme MENGUY Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE M\u00c9VEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENGUY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1751", "RapportExprime": "19,71", "RapportInscrit": "10,55", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE CHAISEMARTIN Jean-Yves et Mme NICOLAS Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CHAISEMARTIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2981", "RapportExprime": "33,56", "RapportInscrit": "17,96", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANGOLD Jacques et Mme ROLLAND Jeanne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANGOLD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1432", "RapportExprime": "16,12", "RapportInscrit": "8,63", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOTHOREL Eric et Mme LE MORVAN Martine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOTHOREL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2719", "RapportExprime": "30,61", "RapportInscrit": "16,38", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Perros-Guirec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23317"}, "Abstentions": {"Nombre": "10872", "RapportInscrit": "46,63"}, "Votants": {"Nombre": "12445", "RapportInscrit": "53,37"}, "Blancs": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,35"}, "Nuls": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "11805", "RapportInscrit": "50,63", "RapportVotant": "94,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HERVIO Christine et M. LE GAC Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVIO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1104", "RapportExprime": "9,35", "RapportInscrit": "4,73", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURBIGOT Sylvie et M. PEROCHE Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBIGOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEROCHE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4018", "RapportExprime": "34,04", "RapportInscrit": "17,23", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. L\u00c9ON Erven et Mme MICHEL Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "L\u00c9ON", "PrePsn": "Erven", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4554", "RapportExprime": "38,58", "RapportInscrit": "19,53", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAUTIER Thierry et Mme LEBIEZ Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBIEZ", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2129", "RapportExprime": "18,03", "RapportInscrit": "9,13", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Plaintel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14066"}, "Abstentions": {"Nombre": "5672", "RapportInscrit": "40,32"}, "Votants": {"Nombre": "8394", "RapportInscrit": "59,68"}, "Blancs": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "8005", "RapportInscrit": "56,91", "RapportVotant": "95,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUIGNARD Thibaut et Mme MARTIN Delphine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3523", "RapportExprime": "44,01", "RapportInscrit": "25,04", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE MAUX Maryl\u00e8ne et M. VERDE Roland", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MAUX", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDE", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "547", "RapportExprime": "6,83", "RapportInscrit": "3,88", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUSSARD Micka\u00ebl et Mme GELARD Sandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSARD", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GELARD", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1329", "RapportExprime": "16,60", "RapportInscrit": "9,44", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE NOUVEL J\u00e9r\u00f4me et Mme L'ECHELARD Nadine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'ECHELARD", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2606", "RapportExprime": "32,55", "RapportInscrit": "18,52", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Planco\u00ebt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14332"}, "Abstentions": {"Nombre": "6091", "RapportInscrit": "42,50"}, "Votants": {"Nombre": "8241", "RapportInscrit": "57,50"}, "Blancs": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "7774", "RapportInscrit": "54,24", "RapportVotant": "94,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COTIN Marie-Christine et M. DESBOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3164", "RapportExprime": "40,70", "RapportInscrit": "22,07", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILCHER Pascale et M. MESLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILCHER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3014", "RapportExprime": "38,77", "RapportInscrit": "21,02", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MIAILHES Philippe et Mme REPELLIN St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIAILHES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REPELLIN", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1596", "RapportExprime": "20,53", "RapportInscrit": "11,13", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Pl\u00e9lo", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18052"}, "Abstentions": {"Nombre": "8043", "RapportInscrit": "44,55"}, "Votants": {"Nombre": "10009", "RapportInscrit": "55,45"}, "Blancs": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,33"}, "Nuls": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "9321", "RapportInscrit": "51,63", "RapportVotant": "93,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHIER-LEVIF Val\u00e9rie et M. FOLLET Denis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHIER-LEVIF", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3387", "RapportExprime": "36,34", "RapportInscrit": "18,76", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOLHEN Fran\u00e7oise et M. LE COQ\u00db Yves-Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLHEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COQ\u00db", "PrePsn": "Yves-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4022", "RapportExprime": "43,15", "RapportInscrit": "22,28", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUVY Chantal et M. FERRIERE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUVY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRIERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1912", "RapportExprime": "20,51", "RapportInscrit": "10,59", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Pl\u00e9n\u00e9e-Jugon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13819"}, "Abstentions": {"Nombre": "5900", "RapportInscrit": "42,69"}, "Votants": {"Nombre": "7919", "RapportInscrit": "57,31"}, "Blancs": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "7439", "RapportInscrit": "53,83", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBEL Florence et M. OR\u00c9AL Sylvain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBEL", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OR\u00c9AL", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2659", "RapportExprime": "35,74", "RapportInscrit": "19,24", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HAMEON Monique et M. YON Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMEON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3412", "RapportExprime": "45,87", "RapportInscrit": "24,69", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUDET Didier et Mme BLANC Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1368", "RapportExprime": "18,39", "RapportInscrit": "9,89", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Pl\u00e9neuf-Val-Andr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22314"}, "Abstentions": {"Nombre": "9106", "RapportInscrit": "40,81"}, "Votants": {"Nombre": "13208", "RapportInscrit": "59,19"}, "Blancs": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "12564", "RapportInscrit": "56,31", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHEL Marie-Madeleine et M. MORIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5011", "RapportExprime": "39,88", "RapportInscrit": "22,45", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HOCINE Hakim et Mme TILLON Marie-Reine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOCINE", "PrePsn": "Hakim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TILLON", "PrePsn": "Marie-Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4979", "RapportExprime": "39,63", "RapportInscrit": "22,31", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BECTARTE Thierry et Mme DE CACQUERAY Val\u00e9rie-Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECTARTE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CACQUERAY", "PrePsn": "Val\u00e9rie-Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2574", "RapportExprime": "20,49", "RapportInscrit": "11,53", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Pl\u00e9rin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16913"}, "Abstentions": {"Nombre": "6460", "RapportInscrit": "38,20"}, "Votants": {"Nombre": "10453", "RapportInscrit": "61,80"}, "Blancs": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "2,79"}, "Nuls": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "10005", "RapportInscrit": "59,16", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MADEC Sandrine et M. MONFORT Gabriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MADEC", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONFORT", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1762", "RapportExprime": "17,61", "RapportInscrit": "10,41", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KERDRAON Ronan et Mme KERLEGUER-VIOUGEA Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERDRAON", "PrePsn": "Ronan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERLEGUER-VIOUGEA", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3532", "RapportExprime": "35,30", "RapportInscrit": "20,88", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARM\u00c8S Michelle et M. FLAGEUL Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARM\u00c8S", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLAGEUL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1245", "RapportExprime": "12,44", "RapportInscrit": "7,36", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CADEC Alain et Mme LE V\u00c9E Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADEC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE V\u00c9E", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3466", "RapportExprime": "34,64", "RapportInscrit": "20,49", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Pleslin-Trigavou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14037"}, "Abstentions": {"Nombre": "6027", "RapportInscrit": "42,94"}, "Votants": {"Nombre": "8010", "RapportInscrit": "57,06"}, "Blancs": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "7607", "RapportInscrit": "54,19", "RapportVotant": "94,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARMANGE Raymond et Mme COZ H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMANGE", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COZ", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2418", "RapportExprime": "31,79", "RapportInscrit": "17,22", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HUGUES Alain et Mme RAULT Lisianne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Lisianne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "926", "RapportExprime": "12,17", "RapportInscrit": "6,59", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HA\u00cbNTJENS Jacques-Antoine et Mme TOT\u00c9E Ana\u00efs", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HA\u00cbNTJENS", "PrePsn": "Jacques-Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOT\u00c9E", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1598", "RapportExprime": "21,01", "RapportInscrit": "11,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BICHON Fran\u00e7oise et M. CARO Eug\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICHON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARO", "PrePsn": "Eug\u00e8ne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2665", "RapportExprime": "35,03", "RapportInscrit": "18,98", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Plestin-les-Gr\u00e8ves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16724"}, "Abstentions": {"Nombre": "6714", "RapportInscrit": "40,15"}, "Votants": {"Nombre": "10010", "RapportInscrit": "59,85"}, "Blancs": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "2,98"}, "Nuls": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "9443", "RapportInscrit": "56,46", "RapportVotant": "94,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KERBORIOU Edwige et M. LE GALL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERBORIOU", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2418", "RapportExprime": "25,61", "RapportInscrit": "14,45", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOURHANT Brigitte et M. QUILIN G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURHANT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1955", "RapportExprime": "20,70", "RapportInscrit": "11,68", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIAND Maria et M. L\u00c9COSSOIS Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L\u00c9COSSOIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1601", "RapportExprime": "16,95", "RapportInscrit": "9,57", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COENT Andr\u00e9 et Mme LE BASTARD Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COENT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BASTARD", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3469", "RapportExprime": "36,74", "RapportInscrit": "20,74", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Ploufragan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16628"}, "Abstentions": {"Nombre": "7765", "RapportInscrit": "46,70"}, "Votants": {"Nombre": "8863", "RapportInscrit": "53,30"}, "Blancs": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,31"}, "Nuls": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "8263", "RapportInscrit": "49,69", "RapportVotant": "93,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Claude et Mme HINAULT-LE BELL\u00c9GO Anne-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HINAULT-LE BELL\u00c9GO", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2544", "RapportExprime": "30,79", "RapportInscrit": "15,29", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEJOU\u00c9 Jean-Marc et Mme ORAIN GROVALET Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEJOU\u00c9", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORAIN GROVALET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3965", "RapportExprime": "47,98", "RapportInscrit": "23,84", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUMESNIL R\u00e9mi et Mme POLANO Guylaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMESNIL", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLANO", "PrePsn": "Guylaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1754", "RapportExprime": "21,23", "RapportInscrit": "10,54", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "22", "LibCan": "Plouha", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21792"}, "Abstentions": {"Nombre": "9431", "RapportInscrit": "43,28"}, "Votants": {"Nombre": "12361", "RapportInscrit": "56,72"}, "Blancs": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,89"}, "Nuls": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "11853", "RapportInscrit": "54,39", "RapportVotant": "95,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE CARDUNER Alain et Mme MEILLIER Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CARDUNER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2362", "RapportExprime": "19,93", "RapportInscrit": "10,83", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GALERNE Sonia et M. PIERRE No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALERNE", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1100", "RapportExprime": "9,28", "RapportInscrit": "5,04", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RUMIANO Val\u00e9rie et M. SIMELI\u00c8RE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUMIANO", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMELI\u00c8RE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3888", "RapportExprime": "32,80", "RapportInscrit": "17,84", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELUGIN Chantal et M. RAOULT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELUGIN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAOULT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3840", "RapportExprime": "32,40", "RapportInscrit": "17,62", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COMPAIN Xavier et Mme VIOLLETTE Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPAIN", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLLETTE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "663", "RapportExprime": "5,59", "RapportInscrit": "3,04", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "23", "LibCan": "Rostrenen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15255"}, "Abstentions": {"Nombre": "6618", "RapportInscrit": "43,38"}, "Votants": {"Nombre": "8637", "RapportInscrit": "56,62"}, "Blancs": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,27"}, "Nuls": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "8052", "RapportInscrit": "52,78", "RapportVotant": "93,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAUVET Martin et Mme CUGUEN Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUGUEN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1479", "RapportExprime": "18,37", "RapportInscrit": "9,69", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUEGUEN Alain et Mme LE NOUVEL Sandra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGUEN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3782", "RapportExprime": "46,97", "RapportInscrit": "24,79", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LE GALL Herv\u00e9 et Mme LEFRESNE C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRESNE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "905", "RapportExprime": "11,24", "RapportInscrit": "5,93", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUDRON Annick et M. GAUTIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDRON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1886", "RapportExprime": "23,42", "RapportInscrit": "12,36", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "24", "LibCan": "Saint-Brieuc-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14772"}, "Abstentions": {"Nombre": "7211", "RapportInscrit": "48,82"}, "Votants": {"Nombre": "7561", "RapportInscrit": "51,18"}, "Blancs": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "7198", "RapportInscrit": "48,73", "RapportVotant": "95,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CLAESSENS Blandine et M. LE CAM Yannick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAESSENS", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CAM", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1220", "RapportExprime": "16,95", "RapportInscrit": "8,25", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BL\u00c9GEAN G\u00e9rard et Mme BLEVIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BL\u00c9GEAN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLEVIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2795", "RapportExprime": "38,83", "RapportInscrit": "18,92", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONTREER Vanessa et M. OLLIVIER Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTREER", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1218", "RapportExprime": "16,92", "RapportInscrit": "8,24", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GOUYSSE Hugo et Mme LUCAS Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUYSSE", "PrePsn": "Hugo", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1965", "RapportExprime": "27,30", "RapportInscrit": "13,30", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "25", "LibCan": "Saint-Brieuc-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15444"}, "Abstentions": {"Nombre": "7749", "RapportInscrit": "50,17"}, "Votants": {"Nombre": "7695", "RapportInscrit": "49,83"}, "Blancs": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "7264", "RapportInscrit": "47,03", "RapportVotant": "94,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LANGLAIS Nad\u00e8ge et M. PROVOST Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGLAIS", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROVOST", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2422", "RapportExprime": "33,34", "RapportInscrit": "15,68", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AKTAS Cigdem et M. MONTAGN\u00c9 Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AKTAS", "PrePsn": "Cigdem", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAGN\u00c9", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1226", "RapportExprime": "16,88", "RapportInscrit": "7,93", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DANIEL Christian et Mme PELLAN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLAN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2312", "RapportExprime": "31,83", "RapportInscrit": "14,97", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CUGUEN Lo\u00efc et Mme OUDIN Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUGUEN", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUDIN", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1304", "RapportExprime": "17,95", "RapportInscrit": "8,44", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "26", "LibCan": "Tr\u00e9gueux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18324"}, "Abstentions": {"Nombre": "8379", "RapportInscrit": "45,73"}, "Votants": {"Nombre": "9945", "RapportInscrit": "54,27"}, "Blancs": {"Nombre": "647", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "6,51"}, "Nuls": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "9133", "RapportInscrit": "49,84", "RapportVotant": "91,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUIGNARD Sylvie et M. ROBERT Fernand", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3115", "RapportExprime": "34,11", "RapportInscrit": "16,99", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FESSARD Bruno et Mme SERSOUR Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FESSARD", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERSOUR", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1674", "RapportExprime": "18,33", "RapportInscrit": "9,13", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GACEL Christine et M. LE BEAU Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GACEL", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BEAU", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2976", "RapportExprime": "32,59", "RapportInscrit": "16,24", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PHILIPPE Jean-Fran\u00e7ois et Mme SIMIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1368", "RapportExprime": "14,98", "RapportInscrit": "7,46", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "27", "LibCan": "Tr\u00e9guier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18957"}, "Abstentions": {"Nombre": "8070", "RapportInscrit": "42,57"}, "Votants": {"Nombre": "10887", "RapportInscrit": "57,43"}, "Blancs": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,55"}, "Nuls": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "10461", "RapportInscrit": "55,18", "RapportVotant": "96,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE GOAS Patricia et M. ROGARD Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOAS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3139", "RapportExprime": "30,01", "RapportInscrit": "16,55", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HENRY Gwenael et Mme LE MOULEC Roselyne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Gwenael", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MOULEC", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "324", "RapportExprime": "3,10", "RapportInscrit": "1,70", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURONNEC Pierrick et Mme NICOLAS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURONNEC", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3816", "RapportExprime": "36,48", "RapportInscrit": "20,12", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOGNON\u00c9 Jamila et M. MAINGUY Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOGNON\u00c9", "PrePsn": "Jamila", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGUY", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1179", "RapportExprime": "11,27", "RapportInscrit": "6,21", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LUCAS Sonia et M. ROGARD David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGARD", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2003", "RapportExprime": "19,15", "RapportInscrit": "10,56", "Elu": "non"}]}]}