{"CodDpt": "23", "CodDpt3Car": "023", "CodMinDpt": "23", "LibDpt": "CREUSE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Ahun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5822"}, "Abstentions": {"Nombre": "2171", "RapportInscrit": "37,29"}, "Votants": {"Nombre": "3651", "RapportInscrit": "62,71"}, "Blancs": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,18"}, "Nuls": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "3442", "RapportInscrit": "59,12", "RapportVotant": "94,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUILLET Jean Louis et Mme SIMONET Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLET", "PrePsn": "Jean Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "285", "RapportExprime": "8,28", "RapportInscrit": "4,89", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOUCHET C\u00e9line et M. GUILLON Jacquy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Jacquy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1062", "RapportExprime": "30,85", "RapportInscrit": "18,24", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIDON Pierrette et M. HAMONEAU Nicolas", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDON", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMONEAU", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "6,16", "RapportInscrit": "3,64", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEFEMME Catherine et M. GAILLARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFEMME", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1155", "RapportExprime": "33,56", "RapportInscrit": "19,83", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHE Jean-Marie et Mme DE LA CHAPELLE Diane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "728", "RapportExprime": "21,15", "RapportInscrit": "12,50", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Aubusson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7466"}, "Abstentions": {"Nombre": "3225", "RapportInscrit": "43,20"}, "Votants": {"Nombre": "4241", "RapportInscrit": "56,80"}, "Blancs": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,57"}, "Nuls": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "3906", "RapportInscrit": "52,32", "RapportVotant": "92,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMONTANT Jean-Baptiste et Mme PALLIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTANT", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1736", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "23,25", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTON Lucien et Mme MATRAT Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTON", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "689", "RapportExprime": "17,64", "RapportInscrit": "9,22", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAGOT Christine et M. MASSIAS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAGOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1069", "RapportExprime": "27,37", "RapportInscrit": "14,31", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEGROS Pierrette et M. TEYTON Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGROS", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYTON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "412", "RapportExprime": "10,55", "RapportInscrit": "5,51", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Auzances", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6939"}, "Abstentions": {"Nombre": "2553", "RapportInscrit": "36,79"}, "Votants": {"Nombre": "4386", "RapportInscrit": "63,21"}, "Blancs": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "4179", "RapportInscrit": "60,22", "RapportVotant": "95,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREUIL Philippe et Mme SIMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1845", "RapportExprime": "44,15", "RapportInscrit": "26,58", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SAUTY J\u00e9r\u00e9mie et Mme SIMONET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUTY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1829", "RapportExprime": "43,77", "RapportInscrit": "26,35", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORLAY Yvan et Mme DE LA CHAPELLE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORLAY", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "505", "RapportExprime": "12,08", "RapportInscrit": "7,27", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Bonnat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5992"}, "Abstentions": {"Nombre": "2450", "RapportInscrit": "40,89"}, "Votants": {"Nombre": "3542", "RapportInscrit": "59,11"}, "Blancs": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,81"}, "Nuls": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "3313", "RapportInscrit": "55,29", "RapportVotant": "93,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUGER Nadine et M. COMMERGNAT Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMMERGNAT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "888", "RapportExprime": "26,80", "RapportInscrit": "14,81", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAUDIN G\u00e9rard et Mme PILAT H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILAT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1399", "RapportExprime": "42,23", "RapportInscrit": "23,34", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JAUMOT Maryse et M. VACHON Alain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUMOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "352", "RapportExprime": "10,62", "RapportInscrit": "5,87", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUMORTIER S\u00e9verine et M. GIARAMITA Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMORTIER", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIARAMITA", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "674", "RapportExprime": "20,34", "RapportInscrit": "11,24", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Bourganeuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5013"}, "Abstentions": {"Nombre": "1917", "RapportInscrit": "38,24"}, "Votants": {"Nombre": "3096", "RapportInscrit": "61,76"}, "Blancs": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "2907", "RapportInscrit": "57,99", "RapportVotant": "93,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUDRON Bernard et Mme POUGET-CHAUVAT Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUGET-CHAUVAT", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "395", "RapportExprime": "13,59", "RapportInscrit": "7,87", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOUANISSON St\u00e9phane et Mme MARTIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUANISSON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "491", "RapportExprime": "16,89", "RapportInscrit": "9,79", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOUANNETAUD Marinette et M. LOZACH Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUANNETAUD", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOZACH", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1184", "RapportExprime": "40,73", "RapportInscrit": "23,61", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SIMON-CHAUTEMPS Franck et Mme SUCHAUD Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMON-CHAUTEMPS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHAUD", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "837", "RapportExprime": "28,79", "RapportInscrit": "16,69", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Boussac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5332"}, "Abstentions": {"Nombre": "2001", "RapportInscrit": "37,53"}, "Votants": {"Nombre": "3331", "RapportInscrit": "62,47"}, "Blancs": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "3200", "RapportInscrit": "60,02", "RapportVotant": "96,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MORIN Martine et M. SOLER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "554", "RapportExprime": "17,31", "RapportInscrit": "10,39", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENOIT Sylvie et M. THOMAZON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAZON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "995", "RapportExprime": "31,09", "RapportInscrit": "18,66", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRIAULT St\u00e9phane et Mme HUMBERT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAULT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "343", "RapportExprime": "10,72", "RapportInscrit": "6,43", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOULON Franck et Mme GRAVERON Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAVERON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1210", "RapportExprime": "37,81", "RapportInscrit": "22,69", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUMEUNIER Julie et M. DEMARIGNY Damien", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMEUNIER", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMARIGNY", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "3,06", "RapportInscrit": "1,83", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Dun-le-Palestel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6730"}, "Abstentions": {"Nombre": "2892", "RapportInscrit": "42,97"}, "Votants": {"Nombre": "3838", "RapportInscrit": "57,03"}, "Blancs": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,91"}, "Nuls": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "3600", "RapportInscrit": "53,49", "RapportVotant": "93,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARPENTIER Jean-Claude et Mme FORTINEAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARPENTIER", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTINEAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "788", "RapportExprime": "21,89", "RapportInscrit": "11,70", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAULNY Laurent et Mme FAIVRE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAULNY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAIVRE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1868", "RapportExprime": "51,89", "RapportInscrit": "27,75", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BATAILLARD Odile et M. SABRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATAILLARD", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "594", "RapportExprime": "16,50", "RapportInscrit": "8,82", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CARLIER Robert et Mme FOURNIAL Simone", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIER", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIAL", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "350", "RapportExprime": "9,72", "RapportInscrit": "5,20", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Evaux-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4964"}, "Abstentions": {"Nombre": "1868", "RapportInscrit": "37,63"}, "Votants": {"Nombre": "3096", "RapportInscrit": "62,37"}, "Blancs": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,49"}, "Nuls": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "2858", "RapportInscrit": "57,57", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SIMONNET Nicolas et Mme VIALLE Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLE", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1550", "RapportExprime": "54,23", "RapportInscrit": "31,22", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERTRANDIE Olivia et M. DEBOUCHE Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRANDIE", "PrePsn": "Olivia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOUCHE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "822", "RapportExprime": "28,76", "RapportInscrit": "16,55", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMARE S\u00e9bastien et Mme MACRON Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARE", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACRON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "486", "RapportExprime": "17,00", "RapportInscrit": "9,79", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Felletin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5215"}, "Abstentions": {"Nombre": "1942", "RapportInscrit": "37,24"}, "Votants": {"Nombre": "3273", "RapportInscrit": "62,76"}, "Blancs": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "3105", "RapportInscrit": "59,54", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTIN Val\u00e9rie et M. BIALOUX Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIALOUX", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1060", "RapportExprime": "34,14", "RapportInscrit": "20,32", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PETRON Sylvie et M. SAUVAJON Laurent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAJON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "7,79", "RapportInscrit": "4,64", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLEMOT Agn\u00e8s et M. LEGER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1130", "RapportExprime": "36,39", "RapportInscrit": "21,66", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ORVAIN J\u00e9r\u00f4me et Mme SINGEOT-LAJOIE Nadine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORVAIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGEOT-LAJOIE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "6,80", "RapportInscrit": "4,04", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DOLLO Marie et M. LE CORRE TERRAZZONI Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLO", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE TERRAZZONI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "462", "RapportExprime": "14,88", "RapportInscrit": "8,85", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Gouzon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7717"}, "Abstentions": {"Nombre": "3189", "RapportInscrit": "41,32"}, "Votants": {"Nombre": "4528", "RapportInscrit": "58,68"}, "Blancs": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,04"}, "Nuls": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "4261", "RapportInscrit": "55,22", "RapportVotant": "94,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIDOUX Anne et M. PERRIER Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIDOUX", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "769", "RapportExprime": "18,05", "RapportInscrit": "9,96", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GONZALO Bernard et Mme PIC Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIC", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "836", "RapportExprime": "19,62", "RapportInscrit": "10,83", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GROSVALET Daniel et Mme VERCELLOTTI Justine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSVALET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERCELLOTTI", "PrePsn": "Justine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "432", "RapportExprime": "10,14", "RapportInscrit": "5,59", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BUNLON Marie-Christine et M. MORAN\u00c7AIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNLON", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAN\u00c7AIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2224", "RapportExprime": "52,19", "RapportInscrit": "28,81", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Le Grand-Bourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5908"}, "Abstentions": {"Nombre": "2484", "RapportInscrit": "42,04"}, "Votants": {"Nombre": "3424", "RapportInscrit": "57,96"}, "Blancs": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,92"}, "Nuls": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "3233", "RapportInscrit": "54,72", "RapportVotant": "94,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Thierry et Mme SIMON Sophie", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "667", "RapportExprime": "20,63", "RapportInscrit": "11,28", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAMBERAUD Annie et M. LABAR Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBERAUD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAR", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1113", "RapportExprime": "34,43", "RapportInscrit": "18,83", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CROUZET Damien et Mme JOSSET LAMAUGARNY H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROUZET", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSSET LAMAUGARNY", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "1,79", "RapportInscrit": "0,98", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARDET Didier et Mme TESSIER Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "894", "RapportExprime": "27,65", "RapportInscrit": "15,13", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FREHAUT C\u00e9cile et M. INCIGNERI Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREHAUT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "INCIGNERI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "501", "RapportExprime": "15,50", "RapportInscrit": "8,48", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Gu\u00e9ret-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6651"}, "Abstentions": {"Nombre": "3020", "RapportInscrit": "45,41"}, "Votants": {"Nombre": "3631", "RapportInscrit": "54,59"}, "Blancs": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "3387", "RapportInscrit": "50,92", "RapportVotant": "93,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AVIZOU Guy et Mme PENICAUD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVIZOU", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENICAUD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1332", "RapportExprime": "39,33", "RapportInscrit": "20,02", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme STEUX Christelle et M. THOMAS Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STEUX", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "815", "RapportExprime": "24,06", "RapportInscrit": "12,25", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGER Pierre et Mme BOUILLET Nelly", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUILLET", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "538", "RapportExprime": "15,88", "RapportInscrit": "8,08", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAUME Martial et Mme VIALET Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUME", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "702", "RapportExprime": "20,73", "RapportInscrit": "10,55", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Gu\u00e9ret-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6375"}, "Abstentions": {"Nombre": "2997", "RapportInscrit": "47,01"}, "Votants": {"Nombre": "3378", "RapportInscrit": "52,99"}, "Blancs": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,73"}, "Nuls": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "3125", "RapportInscrit": "49,02", "RapportVotant": "92,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAZIER Pauline et M. JEANSANNETAS Eric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZIER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANSANNETAS", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1362", "RapportExprime": "43,58", "RapportInscrit": "21,36", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASLY Monique et M. PHALIPPOU Serge", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASLY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHALIPPOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "682", "RapportExprime": "21,82", "RapportInscrit": "10,69", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUCLAIR Patrice et Mme DALLIER Muriel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUCLAIR", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALLIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "520", "RapportExprime": "16,64", "RapportInscrit": "8,15", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOSSE Genevi\u00e8ve et M. MANOUVRIER Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOSSE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANOUVRIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "561", "RapportExprime": "17,95", "RapportInscrit": "8,80", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Saint-Vaury", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7546"}, "Abstentions": {"Nombre": "3217", "RapportInscrit": "42,63"}, "Votants": {"Nombre": "4329", "RapportInscrit": "57,37"}, "Blancs": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "4051", "RapportInscrit": "53,68", "RapportVotant": "93,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GENTIL Thierry et Mme VIOLLEAU Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENTIL", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLLEAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "726", "RapportExprime": "17,92", "RapportInscrit": "9,62", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAYOL Philippe et Mme MARTIN Armelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYOL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1303", "RapportExprime": "32,16", "RapportInscrit": "17,26", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND PRUDENT Liliane et M. GUERRIER Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND PRUDENT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERRIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "701", "RapportExprime": "17,30", "RapportInscrit": "9,28", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUVIER C\u00e9line et M. DE FROMENT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FROMENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1062", "RapportExprime": "26,22", "RapportInscrit": "14,07", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEVENAS Bernard et Mme REUSE Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVENAS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REUSE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "6,39", "RapportInscrit": "3,43", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "La Souterraine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7165"}, "Abstentions": {"Nombre": "3284", "RapportInscrit": "45,83"}, "Votants": {"Nombre": "3881", "RapportInscrit": "54,17"}, "Blancs": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "3670", "RapportInscrit": "51,22", "RapportVotant": "94,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COTET Jean-Fran\u00e7ois et Mme GAUDIN Lise", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1017", "RapportExprime": "27,71", "RapportInscrit": "14,19", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAGUIDE Jean-Fran\u00e7ois et Mme MAZEIRAT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGUIDE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZEIRAT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "890", "RapportExprime": "24,25", "RapportInscrit": "12,42", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GALBRUN Marie-France et M. LEJEUNE Etienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALBRUN", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1097", "RapportExprime": "29,89", "RapportInscrit": "15,31", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MERLE Colette et M. SALLET Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLET", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "666", "RapportExprime": "18,15", "RapportInscrit": "9,29", "Elu": "non"}]}]}