{"CodDpt": "24", "CodDpt3Car": "024", "CodMinDpt": "24", "LibDpt": "DORDOGNE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Bergerac-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13457"}, "Abstentions": {"Nombre": "6433", "RapportInscrit": "47,80"}, "Votants": {"Nombre": "7024", "RapportInscrit": "52,20"}, "Blancs": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,73"}, "Nuls": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "6682", "RapportInscrit": "49,65", "RapportVotant": "95,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEYRONNET Wilfried et Mme SANGUINE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEYRONNET", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANGUINE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1961", "RapportExprime": "29,35", "RapportInscrit": "14,57", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme TEJERIZO Julie et M. ZAPERA C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TEJERIZO", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAPERA", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "593", "RapportExprime": "8,87", "RapportInscrit": "4,40", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENFEDDOUL Adib et Mme BLANC Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENFEDDOUL", "PrePsn": "Adib", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2021", "RapportExprime": "30,25", "RapportInscrit": "15,01", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RUET Fabien et Mme SIMONNET Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONNET", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1547", "RapportExprime": "23,15", "RapportInscrit": "11,49", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEHMANN H\u00e9l\u00e8ne et M. MALLARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "560", "RapportExprime": "8,38", "RapportInscrit": "4,16", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Bergerac-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14108"}, "Abstentions": {"Nombre": "6290", "RapportInscrit": "44,58"}, "Votants": {"Nombre": "7818", "RapportInscrit": "55,42"}, "Blancs": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "7394", "RapportInscrit": "52,41", "RapportVotant": "94,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BER\u00c7A\u00cfTS Michel et Mme VINCENT Christiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BER\u00c7A\u00cfTS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "463", "RapportExprime": "6,26", "RapportInscrit": "3,28", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELMARES Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LABARTHE C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMARES", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABARTHE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2016", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "14,28", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUBOIS Robert et Mme HAVARD Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAVARD", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2037", "RapportExprime": "27,55", "RapportInscrit": "14,43", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FREL Lionel et Mme M\u00c9CHIN Margaret", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREL", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9CHIN", "PrePsn": "Margaret", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "472", "RapportExprime": "6,38", "RapportInscrit": "3,34", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme IRAGNE Caroline et M. LE BAIL Sylvain", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IRAGNE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BAIL", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "676", "RapportExprime": "9,14", "RapportInscrit": "4,79", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DE JAEGER Marianne et M. LAISN\u00c9 Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE JAEGER", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAISN\u00c9", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1730", "RapportExprime": "23,40", "RapportInscrit": "12,26", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Brant\u00f4me", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12917"}, "Abstentions": {"Nombre": "4846", "RapportInscrit": "37,52"}, "Votants": {"Nombre": "8071", "RapportInscrit": "62,48"}, "Blancs": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "7577", "RapportInscrit": "58,66", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NADAL Jeannik et Mme ROBERT-ROLIN Marie Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NADAL", "PrePsn": "Jeannik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT-ROLIN", "PrePsn": "Marie Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2683", "RapportExprime": "35,41", "RapportInscrit": "20,77", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOLLIVET Michelle et M. RICHARD Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLLIVET", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1612", "RapportExprime": "21,27", "RapportInscrit": "12,47", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LACOSTE Norbert et Mme VITEL Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOSTE", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VITEL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "744", "RapportExprime": "9,82", "RapportInscrit": "5,75", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAZIERE Christian et Mme RATINAUD Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2538", "RapportExprime": "33,50", "RapportInscrit": "19,64", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Coulounieix-Chamiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13896"}, "Abstentions": {"Nombre": "6481", "RapportInscrit": "46,64"}, "Votants": {"Nombre": "7415", "RapportInscrit": "53,36"}, "Blancs": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "6876", "RapportInscrit": "49,48", "RapportVotant": "92,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KUYE Fatahi et Mme WITTLING Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUYE", "PrePsn": "Fatahi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITTLING", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1308", "RapportExprime": "19,02", "RapportInscrit": "9,41", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'ABBADIE D'ARRAST Guilhem et Mme LENESTOUR Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ABBADIE D'ARRAST", "PrePsn": "Guilhem", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENESTOUR", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1612", "RapportExprime": "23,44", "RapportInscrit": "11,60", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE PISCHOF Josette et M. VANDROUX Jean Charles", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PISCHOF", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDROUX", "PrePsn": "Jean Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "881", "RapportExprime": "12,81", "RapportInscrit": "6,33", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CORTEZ Francis et Mme FORGENEUF Marilyne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORTEZ", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORGENEUF", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "607", "RapportExprime": "8,83", "RapportInscrit": "4,36", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORDES Mireille et M. TESTUT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDES", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTUT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2468", "RapportExprime": "35,89", "RapportInscrit": "17,76", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Haut-P\u00e9rigord Noir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11432"}, "Abstentions": {"Nombre": "4059", "RapportInscrit": "35,51"}, "Votants": {"Nombre": "7373", "RapportInscrit": "64,49"}, "Blancs": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "6919", "RapportInscrit": "60,52", "RapportVotant": "93,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURRA Francine et M. BOUSQUET Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURRA", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2585", "RapportExprime": "37,36", "RapportInscrit": "22,61", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLARD Mathieu et Mme AUDINETTE Laetitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "AUDINETTE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1192", "RapportExprime": "17,23", "RapportInscrit": "10,42", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROBERT Jean-Paul et Mme ROUX Viviane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "747", "RapportExprime": "10,80", "RapportInscrit": "6,53", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ELOI Nadine et M. P\u00c9DENON Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9DENON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2395", "RapportExprime": "34,61", "RapportInscrit": "20,94", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Isle-Loue-Auv\u00e9z\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11412"}, "Abstentions": {"Nombre": "3778", "RapportInscrit": "33,11"}, "Votants": {"Nombre": "7634", "RapportInscrit": "66,89"}, "Blancs": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "3,35"}, "Nuls": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "7137", "RapportInscrit": "62,54", "RapportVotant": "93,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAMONERIE Bruno et Mme SEDAN Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMONERIE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEDAN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2687", "RapportExprime": "37,65", "RapportInscrit": "23,54", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MEYNARD-DELAGE Laurence et M. PINAULT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYNARD-DELAGE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINAULT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1179", "RapportExprime": "16,52", "RapportInscrit": "10,33", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUBERTAFON Jean-Pierre et Mme MAILLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUBERTAFON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2102", "RapportExprime": "29,45", "RapportInscrit": "18,41", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARCHESI Josiane et M. REVIL Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHESI", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVIL", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1169", "RapportExprime": "16,38", "RapportInscrit": "10,24", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Isle-Manoire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14890"}, "Abstentions": {"Nombre": "6255", "RapportInscrit": "42,01"}, "Votants": {"Nombre": "8635", "RapportInscrit": "57,99"}, "Blancs": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,81"}, "Nuls": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "8092", "RapportInscrit": "54,35", "RapportVotant": "93,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PIERRE-NADAL J\u00e9r\u00e9my et Mme VOLPATO Mireille", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE-NADAL", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLPATO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1530", "RapportExprime": "18,91", "RapportInscrit": "10,27", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LACOSTE Vincent et Mme VIGIER Pierrette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOSTE", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1408", "RapportExprime": "17,40", "RapportInscrit": "9,45", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUISSARD Pascal et Mme CHATARD No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSARD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATARD", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1633", "RapportExprime": "20,18", "RapportInscrit": "10,96", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUZOU Jacques et Mme VARAILLAS Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZOU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARAILLAS", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3521", "RapportExprime": "43,51", "RapportInscrit": "23,64", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Lalinde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14155"}, "Abstentions": {"Nombre": "5017", "RapportInscrit": "35,44"}, "Votants": {"Nombre": "9138", "RapportInscrit": "64,56"}, "Blancs": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "8750", "RapportInscrit": "61,82", "RapportVotant": "95,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARSAT Marie-Lise et M. MERILLOU Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARSAT", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERILLOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2723", "RapportExprime": "31,12", "RapportInscrit": "19,23", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAYOL Christine et M. MATTERA Marc", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYOL", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATTERA", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1152", "RapportExprime": "13,17", "RapportInscrit": "8,13", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAPDEVILLE V\u00e9ronique et M. MORTEMOUSQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDEVILLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTEMOUSQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2051", "RapportExprime": "23,44", "RapportInscrit": "14,48", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRELLETY Viviane et M. PEREA Laurent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELLETY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREA", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "795", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "5,61", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MAFFE\u00cfS Mary-July et M. SLAGHUIS Martin", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAFFE\u00cfS", "PrePsn": "Mary-July", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SLAGHUIS", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "542", "RapportExprime": "6,19", "RapportInscrit": "3,82", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. COSTE Guillaume et Mme PROUST Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1487", "RapportExprime": "16,99", "RapportInscrit": "10,50", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Montpon-M\u00e9nest\u00e9rol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14002"}, "Abstentions": {"Nombre": "6180", "RapportInscrit": "44,14"}, "Votants": {"Nombre": "7822", "RapportInscrit": "55,86"}, "Blancs": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,51"}, "Nuls": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "7282", "RapportInscrit": "52,01", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUTON Luc et Mme DELRIEU Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTON", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELRIEU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2137", "RapportExprime": "29,35", "RapportInscrit": "15,26", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE ALMEIDA Corinne et M. LOTTERIE Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ALMEIDA", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTERIE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2550", "RapportExprime": "35,02", "RapportInscrit": "18,21", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CUMOND Pierre et Mme GIMENEZ Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CUMOND", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2043", "RapportExprime": "28,06", "RapportInscrit": "14,59", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RIGOULET AUXERRE Genevi\u00e8ve et M. SIMON Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIGOULET AUXERRE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "552", "RapportExprime": "7,58", "RapportInscrit": "3,94", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Pays de la Force", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12749"}, "Abstentions": {"Nombre": "5640", "RapportInscrit": "44,24"}, "Votants": {"Nombre": "7109", "RapportInscrit": "55,76"}, "Blancs": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,22"}, "Nuls": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "6720", "RapportInscrit": "52,71", "RapportVotant": "94,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme VEYSSIERE Colette et M. ZACCARON Armand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VEYSSIERE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZACCARON", "PrePsn": "Armand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3345", "RapportExprime": "49,78", "RapportInscrit": "26,23", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAUVRIERE Evelyne et M. MORAND-MONTEIL Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUVRIERE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND-MONTEIL", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1320", "RapportExprime": "19,64", "RapportInscrit": "10,35", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNAY Hubert et Mme PACHIER Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACHIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2055", "RapportExprime": "30,58", "RapportInscrit": "16,11", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Pays de Montaigne et Gurson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10832"}, "Abstentions": {"Nombre": "4462", "RapportInscrit": "41,19"}, "Votants": {"Nombre": "6370", "RapportInscrit": "58,81"}, "Blancs": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,73"}, "Nuls": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "6102", "RapportInscrit": "56,33", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOIDE Thierry et Mme DEFOULNY Christel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIDE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFOULNY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2481", "RapportExprime": "40,66", "RapportInscrit": "22,90", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEFFIEUX Marcel et Mme NAMIN Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFFIEUX", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAMIN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "370", "RapportExprime": "6,06", "RapportInscrit": "3,41", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATEAU Simone et M. GRATADE Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATEAU", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRATADE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1503", "RapportExprime": "24,63", "RapportInscrit": "13,87", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOURCAUD Serge et Mme PENISSON Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCAUD", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENISSON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1748", "RapportExprime": "28,65", "RapportInscrit": "16,13", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "P\u00e9rigord Central", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10892"}, "Abstentions": {"Nombre": "3993", "RapportInscrit": "36,66"}, "Votants": {"Nombre": "6899", "RapportInscrit": "63,34"}, "Blancs": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "2,73"}, "Nuls": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "6566", "RapportInscrit": "60,28", "RapportVotant": "95,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEGREIL Elise et M. JAUBERTIE Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEGREIL", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAUBERTIE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "696", "RapportExprime": "10,60", "RapportInscrit": "6,39", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOT Philippe et Mme PALAZZI Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALAZZI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "468", "RapportExprime": "7,13", "RapportInscrit": "4,29", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUY Carolle et M. LE COCGUIC Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUY", "PrePsn": "Carolle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COCGUIC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1738", "RapportExprime": "26,47", "RapportInscrit": "15,95", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NARDOU Thierry et Mme VEYSSIERE Marie-Rose", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYSSIERE", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2247", "RapportExprime": "34,22", "RapportInscrit": "20,62", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JAUDET Wilfried et Mme POULAIN Josiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUDET", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULAIN", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1417", "RapportExprime": "21,58", "RapportInscrit": "13,00", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "P\u00e9rigord Vert Nontronnais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12265"}, "Abstentions": {"Nombre": "4316", "RapportInscrit": "35,19"}, "Votants": {"Nombre": "7949", "RapportInscrit": "64,81"}, "Blancs": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "2,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "7469", "RapportInscrit": "60,90", "RapportVotant": "93,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURDEAU Pascal et Mme NEVERS Juliette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Juliette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2715", "RapportExprime": "36,35", "RapportInscrit": "22,13", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE FROMENT Lucile et M. VOLKER Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FROMENT", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLKER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1530", "RapportExprime": "20,48", "RapportInscrit": "12,47", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Francine et M. SALON Jean Paul", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALON", "PrePsn": "Jean Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "902", "RapportExprime": "12,08", "RapportInscrit": "7,35", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CIBOT B\u00e9atrice et M. PORTE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIBOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2322", "RapportExprime": "31,09", "RapportInscrit": "18,93", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "P\u00e9rigueux-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9576"}, "Abstentions": {"Nombre": "4358", "RapportInscrit": "45,51"}, "Votants": {"Nombre": "5218", "RapportInscrit": "54,49"}, "Blancs": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "4917", "RapportInscrit": "51,35", "RapportVotant": "94,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MOULENES Marie et M. MOUTAWAKKIL Mostafa", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOULENES", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTAWAKKIL", "PrePsn": "Mostafa", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1464", "RapportExprime": "29,77", "RapportInscrit": "15,28", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAPIERRE Elizabeth et M. MOULINET J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPIERRE", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULINET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "785", "RapportExprime": "15,97", "RapportInscrit": "8,19", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Monia et M. LACASSAGNE Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Monia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACASSAGNE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "345", "RapportExprime": "7,02", "RapportInscrit": "3,60", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE VACON Vianney et Mme MARTINEZ Nadja", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE VACON", "PrePsn": "Vianney", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nadja", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "446", "RapportExprime": "9,07", "RapportInscrit": "4,65", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MAYAUD Natacha et M. MOSSION Laurent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAYAUD", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOSSION", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1877", "RapportExprime": "38,17", "RapportInscrit": "19,60", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "P\u00e9rigueux-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8425"}, "Abstentions": {"Nombre": "3743", "RapportInscrit": "44,43"}, "Votants": {"Nombre": "4682", "RapportInscrit": "55,57"}, "Blancs": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "4424", "RapportInscrit": "52,51", "RapportVotant": "94,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LINTIGNAC Hugues et Mme PUYBAREAU Pauline", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LINTIGNAC", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYBAREAU", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "396", "RapportExprime": "8,95", "RapportInscrit": "4,70", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARBANCEY Robert et Mme PARISOT Line", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBANCEY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARISOT", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "326", "RapportExprime": "7,37", "RapportInscrit": "3,86", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURGEOIS Richard et Mme LABAILS Delphine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAILS", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1218", "RapportExprime": "27,53", "RapportInscrit": "14,45", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CIPIERRE Thierry et Mme HUTH Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIPIERRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUTH", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1458", "RapportExprime": "32,96", "RapportInscrit": "17,30", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme IGNARD Annick et M. LARENAUDIE Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IGNARD", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARENAUDIE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "314", "RapportExprime": "7,10", "RapportInscrit": "3,72", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme KANTE Patricia et M. SERVE Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KANTE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "712", "RapportExprime": "16,09", "RapportInscrit": "8,45", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Rib\u00e9rac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10912"}, "Abstentions": {"Nombre": "3750", "RapportInscrit": "34,37"}, "Votants": {"Nombre": "7162", "RapportInscrit": "65,63"}, "Blancs": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "2,93"}, "Nuls": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "6805", "RapportInscrit": "62,36", "RapportVotant": "95,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTINET Alexandra et M. VILLEMAGNE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMAGNE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1305", "RapportExprime": "19,18", "RapportInscrit": "11,95", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BORDIER Marie-Luce et M. FAVARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDIER", "PrePsn": "Marie-Luce", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2248", "RapportExprime": "33,03", "RapportInscrit": "20,60", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LASNIER Christophe et Mme MARTIN Pascale", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASNIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "517", "RapportExprime": "7,60", "RapportInscrit": "4,73", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAZINET Didier et Mme GERVAISE Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZINET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERVAISE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2735", "RapportExprime": "40,19", "RapportInscrit": "25,06", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Saint-Astier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13011"}, "Abstentions": {"Nombre": "4983", "RapportInscrit": "38,30"}, "Votants": {"Nombre": "8028", "RapportInscrit": "61,70"}, "Blancs": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "7607", "RapportInscrit": "58,47", "RapportVotant": "94,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BATAILLER R\u00e9gis et Mme FOLGADO Violette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATAILLER", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOLGADO", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "954", "RapportExprime": "12,54", "RapportInscrit": "7,33", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARTY Elisabeth et M. PROTANO Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROTANO", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2638", "RapportExprime": "34,68", "RapportInscrit": "20,27", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHABREYROU V\u00e9ronique et M. MONMARSON Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABREYROU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONMARSON", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2535", "RapportExprime": "33,32", "RapportInscrit": "19,48", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUILHEM Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MAYOUT Sylvette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILHEM", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYOUT", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1480", "RapportExprime": "19,46", "RapportInscrit": "11,37", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Sarlat-la-Can\u00e9da", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12338"}, "Abstentions": {"Nombre": "5234", "RapportInscrit": "42,42"}, "Votants": {"Nombre": "7104", "RapportInscrit": "57,58"}, "Blancs": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "6685", "RapportInscrit": "54,18", "RapportVotant": "94,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE GOFF Anick et M. YEMSI Marcel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOFF", "PrePsn": "Anick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YEMSI", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "877", "RapportExprime": "13,12", "RapportInscrit": "7,10", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARGAT Marie-Louise et M. MELOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARGAT", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2090", "RapportExprime": "31,26", "RapportInscrit": "16,93", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACH Hendrick et Mme JUCHAULT Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACH", "PrePsn": "Hendrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUCHAULT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1329", "RapportExprime": "19,88", "RapportInscrit": "10,77", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DROIN Jean-Fred et Mme FLAQUIERE Maryline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROIN", "PrePsn": "Jean-Fred", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLAQUIERE", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2389", "RapportExprime": "35,74", "RapportInscrit": "19,36", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Sud-Bergeracois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11193"}, "Abstentions": {"Nombre": "4617", "RapportInscrit": "41,25"}, "Votants": {"Nombre": "6576", "RapportInscrit": "58,75"}, "Blancs": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,98"}, "Nuls": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "6225", "RapportInscrit": "55,62", "RapportVotant": "94,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVALLIER Sylvie et M. DELAGE Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2089", "RapportExprime": "33,56", "RapportInscrit": "18,66", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDET Maurice et Mme LATOURTE Oriane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURTE", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1435", "RapportExprime": "23,05", "RapportInscrit": "12,82", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALVAREZ Francis et Mme ARQUEY Maurine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ARQUEY", "PrePsn": "Maurine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "359", "RapportExprime": "5,77", "RapportInscrit": "3,20", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BACHE Mathilde et M. BAUDRY Thierry", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACHE", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "548", "RapportExprime": "8,80", "RapportInscrit": "4,89", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BREJON Christelle et M. DELBOS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREJON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBOS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1794", "RapportExprime": "28,82", "RapportInscrit": "16,02", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Terrasson-Lavilledieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14597"}, "Abstentions": {"Nombre": "5936", "RapportInscrit": "40,67"}, "Votants": {"Nombre": "8661", "RapportInscrit": "59,33"}, "Blancs": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "8159", "RapportInscrit": "55,90", "RapportVotant": "94,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SUBIL Martine et M. VALADE Francis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SUBIL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALADE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "837", "RapportExprime": "10,26", "RapportInscrit": "5,73", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANGLARD R\u00e9gine et M. LAJUGIE Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGLARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAJUGIE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3350", "RapportExprime": "41,06", "RapportInscrit": "22,94", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LARNAUDIE Patricia et M. PUCCIONI Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARNAUDIE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUCCIONI", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1640", "RapportExprime": "20,10", "RapportInscrit": "11,23", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERBER Marie-Laure et M. GAUTHIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERBER", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2332", "RapportExprime": "28,58", "RapportInscrit": "15,97", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Thiviers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12489"}, "Abstentions": {"Nombre": "4365", "RapportInscrit": "34,95"}, "Votants": {"Nombre": "8124", "RapportInscrit": "65,05"}, "Blancs": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "7644", "RapportInscrit": "61,21", "RapportVotant": "94,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOSSET Josette et M. LANGEVIN Daniel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGEVIN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "901", "RapportExprime": "11,79", "RapportInscrit": "7,21", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KARP Michel et Mme LANGLADE Colette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARP", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLADE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3222", "RapportExprime": "42,15", "RapportInscrit": "25,79", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUISSON Jean-Marc et Mme HYVOZ Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYVOZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2092", "RapportExprime": "27,37", "RapportInscrit": "16,75", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUCCI Marc et Mme MOSCATELLO Emma", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUCCI", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOSCATELLO", "PrePsn": "Emma", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1429", "RapportExprime": "18,69", "RapportInscrit": "11,44", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "22", "LibCan": "Tr\u00e9lissac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12533"}, "Abstentions": {"Nombre": "5144", "RapportInscrit": "41,04"}, "Votants": {"Nombre": "7389", "RapportInscrit": "58,96"}, "Blancs": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,38"}, "Nuls": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "6862", "RapportInscrit": "54,75", "RapportVotant": "92,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PEQUIGNOT Fran\u00e7oise et M. PREVOST Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEQUIGNOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVOST", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1260", "RapportExprime": "18,36", "RapportInscrit": "10,05", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GALY Anne et M. MALY Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALY", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "841", "RapportExprime": "12,26", "RapportInscrit": "6,71", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUCAUD Christelle et M. DOBBELS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCAUD", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOBBELS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1939", "RapportExprime": "28,26", "RapportInscrit": "15,47", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COLBAC Francis et Mme COLBAC-BEAUVIEUX M\u00e9lo\u00eb", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLBAC", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLBAC-BEAUVIEUX", "PrePsn": "M\u00e9lo\u00eb", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1664", "RapportExprime": "24,25", "RapportInscrit": "13,27", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CO\u00dbTE Nicolas et Mme LEGER Am\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CO\u00dbTE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1158", "RapportExprime": "16,88", "RapportInscrit": "9,23", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "23", "LibCan": "Vall\u00e9e Dordogne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14243"}, "Abstentions": {"Nombre": "5468", "RapportInscrit": "38,39"}, "Votants": {"Nombre": "8775", "RapportInscrit": "61,61"}, "Blancs": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "3,87"}, "Nuls": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "8252", "RapportInscrit": "57,94", "RapportVotant": "94,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FABRE Pierre et Mme TRICARD Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICARD", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "775", "RapportExprime": "9,39", "RapportInscrit": "5,44", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEIRO Germinal et Mme PISTOLOZZI Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEIRO", "PrePsn": "Germinal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISTOLOZZI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3836", "RapportExprime": "46,49", "RapportInscrit": "26,93", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LE SOLLEU Yves et Mme PUJOL Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SOLLEU", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1724", "RapportExprime": "20,89", "RapportInscrit": "12,10", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUCHARD Jean-Pierre et Mme PRADERIE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADERIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1917", "RapportExprime": "23,23", "RapportInscrit": "13,45", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "24", "LibCan": "Vall\u00e9e de l'Isle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12802"}, "Abstentions": {"Nombre": "4631", "RapportInscrit": "36,17"}, "Votants": {"Nombre": "8171", "RapportInscrit": "63,83"}, "Blancs": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "7759", "RapportInscrit": "60,61", "RapportVotant": "94,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURIOU Laurent et Mme SA\u00cbZ Elisa", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SA\u00cbZ", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1682", "RapportExprime": "21,68", "RapportInscrit": "13,13", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHASSIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme FAURE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "963", "RapportExprime": "12,41", "RapportInscrit": "7,52", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SICRE DOYOTTE Paulette et M. TRIQUART St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SICRE DOYOTTE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIQUART", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2306", "RapportExprime": "29,72", "RapportInscrit": "18,01", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAPPELLE Carline et M. MAGNE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELLE", "PrePsn": "Carline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2002", "RapportExprime": "25,80", "RapportInscrit": "15,63", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GROSS Jean-Luc et Mme YON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSS", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "806", "RapportExprime": "10,39", "RapportInscrit": "6,29", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "25", "LibCan": "Vall\u00e9e de l'Homme", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12072"}, "Abstentions": {"Nombre": "4384", "RapportInscrit": "36,32"}, "Votants": {"Nombre": "7688", "RapportInscrit": "63,68"}, "Blancs": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,24"}, "Nuls": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "7389", "RapportInscrit": "61,21", "RapportVotant": "96,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUAUD Dani\u00e8le et M. MATHIEU Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUAUD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1398", "RapportExprime": "18,92", "RapportInscrit": "11,58", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOS Jean-Paul et Mme LAVAL Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOS", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVAL", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "684", "RapportExprime": "9,26", "RapportInscrit": "5,66", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTEIL Jean Marie et Mme PONS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Jean Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "485", "RapportExprime": "6,56", "RapportInscrit": "4,01", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FONTALIRAN Nathalie et M. MONTORIOL Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTALIRAN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTORIOL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1705", "RapportExprime": "23,07", "RapportInscrit": "14,12", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ERNAULT Jehanne et M. LAFLAQUIERE Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERNAULT", "PrePsn": "Jehanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFLAQUIERE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1189", "RapportExprime": "16,09", "RapportInscrit": "9,84", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MANET-CARBONNIERE Nathalie et M. TEILLAC Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANET-CARBONNIERE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEILLAC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1928", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "15,97", "Elu": "Bal."}]}]}