{"CodDpt": "25", "CodDpt3Car": "025", "CodMinDpt": "25", "LibDpt": "DOUBS", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Audincourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20808"}, "Abstentions": {"Nombre": "10932", "RapportInscrit": "52,54"}, "Votants": {"Nombre": "9876", "RapportInscrit": "47,46"}, "Blancs": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,37"}, "Nuls": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "9512", "RapportInscrit": "45,71", "RapportVotant": "96,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. VIALLET Loup et Mme WICHT Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VIALLET", "PrePsn": "Loup", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WICHT", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3574", "RapportExprime": "37,57", "RapportInscrit": "17,17", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RACQUE Michel et Mme RIQUET Corinne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RACQUE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIQUET", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "479", "RapportExprime": "5,04", "RapportInscrit": "2,30", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHALOT Maryline et M. KLEIN Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALOT", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2135", "RapportExprime": "22,45", "RapportInscrit": "10,26", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBIER David et Mme COREN - GASPERONI Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COREN - GASPERONI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3189", "RapportExprime": "33,53", "RapportInscrit": "15,32", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUCHTAOUI Yassine et Mme GUETTOUCHE Nora", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHTAOUI", "PrePsn": "Yassine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUETTOUCHE", "PrePsn": "Nora", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "1,42", "RapportInscrit": "0,64", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Baume-les-Dames", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21461"}, "Abstentions": {"Nombre": "8772", "RapportInscrit": "40,87"}, "Votants": {"Nombre": "12689", "RapportInscrit": "59,13"}, "Blancs": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "12002", "RapportInscrit": "55,92", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MONNIER Fran\u00e7oise et M. VANDERNOOT Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONNIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDERNOOT", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "915", "RapportExprime": "7,62", "RapportInscrit": "4,26", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALLAVALLE Claude et Mme NEVERS Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLAVALLE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3498", "RapportExprime": "29,15", "RapportInscrit": "16,29", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARINO-TINCHANT Anne-Sophie et M. PIQUARD Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARINO-TINCHANT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3508", "RapportExprime": "29,23", "RapportInscrit": "16,34", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECLERCQ Dominique et M. RICCIARDETTI Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICCIARDETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4081", "RapportExprime": "34,00", "RapportInscrit": "19,01", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Bavans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24077"}, "Abstentions": {"Nombre": "9565", "RapportInscrit": "39,73"}, "Votants": {"Nombre": "14512", "RapportInscrit": "60,27"}, "Blancs": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "13820", "RapportInscrit": "57,40", "RapportVotant": "95,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATAR Nathalie et M. CARTIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4213", "RapportExprime": "30,48", "RapportInscrit": "17,49", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHASSERY Marie et M. NAPPEY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPPEY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4560", "RapportExprime": "33,00", "RapportInscrit": "18,93", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Franck et Mme LECLERCQ Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5047", "RapportExprime": "36,52", "RapportInscrit": "20,96", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Besan\u00e7on-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16750"}, "Abstentions": {"Nombre": "9558", "RapportInscrit": "57,06"}, "Votants": {"Nombre": "7192", "RapportInscrit": "42,94"}, "Blancs": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "6831", "RapportInscrit": "40,78", "RapportVotant": "94,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALLIOT G\u00e9rard et Mme LEMERCIER Myriam", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLIOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMERCIER", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2299", "RapportExprime": "33,66", "RapportInscrit": "13,72", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LIME Christophe et Mme PETIT Ludivine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIME", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "777", "RapportExprime": "11,37", "RapportInscrit": "4,63", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. OMOURI Michel et Mme WERTHE Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OMOURI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERTHE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1675", "RapportExprime": "24,52", "RapportInscrit": "10,00", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAUMER Florent-Pierrick et Mme CHATELAIN Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUMER", "PrePsn": "Florent-Pierrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1975", "RapportExprime": "28,91", "RapportInscrit": "11,79", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KAHRIMAN Fatma et M. YAMAKOGLU Mehmet", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KAHRIMAN", "PrePsn": "Fatma", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YAMAKOGLU", "PrePsn": "Mehmet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "1,54", "RapportInscrit": "0,62", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Besan\u00e7on-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16944"}, "Abstentions": {"Nombre": "7889", "RapportInscrit": "46,56"}, "Votants": {"Nombre": "9055", "RapportInscrit": "53,44"}, "Blancs": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "8702", "RapportInscrit": "51,36", "RapportVotant": "96,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECRION Genevi\u00e8ve et M. MOUGIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECRION", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2057", "RapportExprime": "23,64", "RapportInscrit": "12,13", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHELET Catherine et M. FUSTER Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHELET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUSTER", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2732", "RapportExprime": "31,40", "RapportInscrit": "16,12", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHUPIN Pierre et Mme PRUDHOMME C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHUPIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUDHOMME", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "669", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "3,94", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JOMAIN Alice et M. SALZENSTEIN Patrice", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOMAIN", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALZENSTEIN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "510", "RapportExprime": "5,86", "RapportInscrit": "3,00", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRANGET Fran\u00e7oise et M. VIENET Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANGET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIENET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2734", "RapportExprime": "31,42", "RapportInscrit": "16,13", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Besan\u00e7on-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20520"}, "Abstentions": {"Nombre": "10509", "RapportInscrit": "51,21"}, "Votants": {"Nombre": "10011", "RapportInscrit": "48,79"}, "Blancs": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "9554", "RapportInscrit": "46,56", "RapportVotant": "95,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAILLOT Elsa et M. MONNIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1099", "RapportExprime": "11,50", "RapportInscrit": "5,35", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MERCIER Claude et Mme PAULIN Eliane", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAULIN", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3081", "RapportExprime": "32,25", "RapportInscrit": "15,01", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DALPHIN Marie-Laure et M. GONON Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALPHIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2984", "RapportExprime": "31,23", "RapportInscrit": "14,54", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ACARD Julien et Mme JEANDENAND B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACARD", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANDENAND", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2390", "RapportExprime": "25,02", "RapportInscrit": "11,64", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Besan\u00e7on-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20588"}, "Abstentions": {"Nombre": "10296", "RapportInscrit": "50,01"}, "Votants": {"Nombre": "10292", "RapportInscrit": "49,99"}, "Blancs": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,77"}, "Nuls": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "9884", "RapportInscrit": "48,01", "RapportVotant": "96,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTEL Claudine et M. SAINT-VOIRIN Mikael", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTEL", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-VOIRIN", "PrePsn": "Mikael", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2087", "RapportExprime": "21,11", "RapportInscrit": "10,13", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HONG Sarti et M. SAID Lotfi", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HONG", "PrePsn": "Sarti", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAID", "PrePsn": "Lotfi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2494", "RapportExprime": "25,23", "RapportInscrit": "12,11", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FAIVRE-PETITJEAN Odile et M. LORIGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAIVRE-PETITJEAN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORIGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2766", "RapportExprime": "27,98", "RapportInscrit": "13,43", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GHERBI Fatima et M. UBBIALI Georges", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GHERBI", "PrePsn": "Fatima", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UBBIALI", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "773", "RapportExprime": "7,82", "RapportInscrit": "3,75", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MOYSE Christophe et Mme TISSIER Corinne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOYSE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSIER", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "847", "RapportExprime": "8,57", "RapportInscrit": "4,11", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme COMTE Jo\u00eblle et M. RONOT Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMTE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "600", "RapportExprime": "6,07", "RapportInscrit": "2,91", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. PUTOT Eric et Mme RUEFLIN Lise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUTOT", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUEFLIN", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "3,21", "RapportInscrit": "1,53", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Besan\u00e7on-5", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18408"}, "Abstentions": {"Nombre": "8485", "RapportInscrit": "46,09"}, "Votants": {"Nombre": "9923", "RapportInscrit": "53,91"}, "Blancs": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,01"}, "Nuls": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "9466", "RapportInscrit": "51,42", "RapportVotant": "95,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARNAVAULT Delphine et M. JACOTTOT Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNAVAULT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACOTTOT", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1131", "RapportExprime": "11,95", "RapportInscrit": "6,14", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CUINET Catherine et M. FAGAUT Ludovic", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUINET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAGAUT", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3077", "RapportExprime": "32,51", "RapportInscrit": "16,71", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAHOUI Yves-Michel et Mme DE WILDE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAHOUI", "PrePsn": "Yves-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE WILDE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3070", "RapportExprime": "32,43", "RapportInscrit": "16,67", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LECHINE Jean-Claude et Mme LIAUDAT Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHINE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIAUDAT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2188", "RapportExprime": "23,11", "RapportInscrit": "11,88", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Besan\u00e7on-6", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19966"}, "Abstentions": {"Nombre": "9861", "RapportInscrit": "49,39"}, "Votants": {"Nombre": "10105", "RapportInscrit": "50,61"}, "Blancs": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "9699", "RapportInscrit": "48,58", "RapportVotant": "95,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUCON Liliane et M. GUYOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCON", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2457", "RapportExprime": "25,33", "RapportInscrit": "12,30", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANNEROT Claude et Mme LEROY G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNEROT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3458", "RapportExprime": "35,65", "RapportInscrit": "17,31", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAILLARD-SALIN Beno\u00eet et Mme SEVERSON Susan", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLARD-SALIN", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVERSON", "PrePsn": "Susan", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "484", "RapportExprime": "4,99", "RapportInscrit": "2,42", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNET Pascal et Mme THIVET Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIVET", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2436", "RapportExprime": "25,12", "RapportInscrit": "12,20", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LAZAR Guy et Mme MENETRIER Annie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAZAR", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENETRIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "864", "RapportExprime": "8,91", "RapportInscrit": "4,32", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Bethoncourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19995"}, "Abstentions": {"Nombre": "10289", "RapportInscrit": "51,46"}, "Votants": {"Nombre": "9706", "RapportInscrit": "48,54"}, "Blancs": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,57"}, "Nuls": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "9332", "RapportInscrit": "46,67", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOILLOT Roland et Mme PIOTROWSKI Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOILLOT", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIOTROWSKI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3345", "RapportExprime": "35,84", "RapportInscrit": "16,72", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PINTUCCI Josette et M. RICHARD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINTUCCI", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "460", "RapportExprime": "4,93", "RapportInscrit": "2,30", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUVERNOIS Magali et M. GAUTHIER No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVERNOIS", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3077", "RapportExprime": "32,97", "RapportInscrit": "15,38", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PIERSON David et Mme VENDEVOGEL C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERSON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENDEVOGEL", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "1,78", "RapportInscrit": "0,83", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FAIVRE Sophie et M. MAZIMANN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAIVRE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZIMANN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2284", "RapportExprime": "24,47", "RapportInscrit": "11,42", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Frasne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16632"}, "Abstentions": {"Nombre": "7673", "RapportInscrit": "46,13"}, "Votants": {"Nombre": "8959", "RapportInscrit": "53,87"}, "Blancs": {"Nombre": "444", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,96"}, "Nuls": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "8232", "RapportInscrit": "49,49", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAVION David et Mme TRONCIN Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVION", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2218", "RapportExprime": "26,94", "RapportInscrit": "13,33", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEQUE G\u00e9rard et Mme TISSOT-TRULLARD G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEQUE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT-TRULLARD", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2632", "RapportExprime": "31,97", "RapportInscrit": "15,82", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALPY Philippe et Mme LETOUBLON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALPY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOUBLON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3382", "RapportExprime": "41,08", "RapportInscrit": "20,33", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Ma\u00eeche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17446"}, "Abstentions": {"Nombre": "7851", "RapportInscrit": "45,00"}, "Votants": {"Nombre": "9595", "RapportInscrit": "55,00"}, "Blancs": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "9086", "RapportInscrit": "52,08", "RapportVotant": "94,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUIN Christine et M. CAGNON Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAGNON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4203", "RapportExprime": "46,26", "RapportInscrit": "24,09", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LENFANT Didier et Mme RENAUD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2715", "RapportExprime": "29,88", "RapportInscrit": "15,56", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. TOURNOUX Pascal et Mme VERNIER Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOURNOUX", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2168", "RapportExprime": "23,86", "RapportInscrit": "12,42", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Montb\u00e9liard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18307"}, "Abstentions": {"Nombre": "10058", "RapportInscrit": "54,94"}, "Votants": {"Nombre": "8249", "RapportInscrit": "45,06"}, "Blancs": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,48"}, "Nuls": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "7887", "RapportInscrit": "43,08", "RapportVotant": "95,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAILLARD Anna et M. PONCET Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLARD", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "480", "RapportExprime": "6,09", "RapportInscrit": "2,62", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHIAPPA-KIGER Myriam et M. TROSSAT J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIAPPA-KIGER", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROSSAT", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2051", "RapportExprime": "26,00", "RapportInscrit": "11,20", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAQUET-CHATEL Fran\u00e7oise et M. MANIERE Lionel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAQUET-CHATEL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANIERE", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "428", "RapportExprime": "5,43", "RapportInscrit": "2,33", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAVEY Virginie et M. GUYON Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2540", "RapportExprime": "32,20", "RapportInscrit": "13,87", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BULUT Esref et Mme UNLU Senay", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULUT", "PrePsn": "Esref", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UNLU", "PrePsn": "Senay", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "1,38", "RapportInscrit": "0,59", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MARY Sylvain et Mme SCHOTT Sylvianne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOTT", "PrePsn": "Sylvianne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2279", "RapportExprime": "28,90", "RapportInscrit": "12,44", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Morteau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18746"}, "Abstentions": {"Nombre": "8819", "RapportInscrit": "47,04"}, "Votants": {"Nombre": "9927", "RapportInscrit": "52,96"}, "Blancs": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,30"}, "Nuls": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "9398", "RapportInscrit": "50,13", "RapportVotant": "94,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAHE Sabine et M. NAVION J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVION", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2114", "RapportExprime": "22,49", "RapportInscrit": "11,27", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REDOUTEY Elisabeth et M. ROBERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REDOUTEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3294", "RapportExprime": "35,05", "RapportInscrit": "17,57", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUENOT-STALDER Jacqueline et M. LEROUX Denis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUENOT-STALDER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3990", "RapportExprime": "42,46", "RapportInscrit": "21,28", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Ornans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18806"}, "Abstentions": {"Nombre": "7490", "RapportInscrit": "39,83"}, "Votants": {"Nombre": "11316", "RapportInscrit": "60,17"}, "Blancs": {"Nombre": "538", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,75"}, "Nuls": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "10502", "RapportInscrit": "55,84", "RapportVotant": "92,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOIZON B\u00e9atrix et M. MARGUET Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4913", "RapportExprime": "46,78", "RapportInscrit": "26,12", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARNIER Christophe et Mme GROLEAU Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLEAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2624", "RapportExprime": "24,99", "RapportInscrit": "13,95", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Marianne et M. MAHE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2965", "RapportExprime": "28,23", "RapportInscrit": "15,76", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Pontarlier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18352"}, "Abstentions": {"Nombre": "9469", "RapportInscrit": "51,60"}, "Votants": {"Nombre": "8883", "RapportInscrit": "48,40"}, "Blancs": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,22"}, "Nuls": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "8460", "RapportInscrit": "46,10", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUDAY Christian et Mme LUCCHESI Liliane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDAY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCCHESI", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1911", "RapportExprime": "22,59", "RapportInscrit": "10,41", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COLIN Claire et M. FAIVRE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAIVRE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1009", "RapportExprime": "11,93", "RapportInscrit": "5,49", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROGEBOZ Florence et M. SIMON Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROGEBOZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3291", "RapportExprime": "38,90", "RapportInscrit": "17,93", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAGNEUR Cyril et Mme LECHINE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUR", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHINE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2127", "RapportExprime": "25,14", "RapportInscrit": "11,59", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme NOMAL Hafize et M. YUCEL Abdullah", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOMAL", "PrePsn": "Hafize", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YUCEL", "PrePsn": "Abdullah", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "1,44", "RapportInscrit": "0,66", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Saint-Vit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17463"}, "Abstentions": {"Nombre": "7318", "RapportInscrit": "41,91"}, "Votants": {"Nombre": "10145", "RapportInscrit": "58,09"}, "Blancs": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "9638", "RapportInscrit": "55,19", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUEMET Annick et M. MAIRE DU POSET Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE DU POSET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3337", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "19,10", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUDRY Christel et M. SENNERICH Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUDRY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENNERICH", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3257", "RapportExprime": "33,79", "RapportInscrit": "18,65", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVAL Alexandre et Mme LUCCISANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCCISANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2261", "RapportExprime": "23,46", "RapportInscrit": "12,94", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MENIGOZ Jacques et Mme VACHOUX Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MENIGOZ", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHOUX", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "783", "RapportExprime": "8,12", "RapportInscrit": "4,48", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Valdahon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16797"}, "Abstentions": {"Nombre": "6609", "RapportInscrit": "39,35"}, "Votants": {"Nombre": "10188", "RapportInscrit": "60,65"}, "Blancs": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "9645", "RapportInscrit": "57,42", "RapportVotant": "94,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HIR Sylvie et M. VERNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3908", "RapportExprime": "40,52", "RapportInscrit": "23,26", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOT L\u00e9on et Mme NICOD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOT", "PrePsn": "L\u00e9on", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2989", "RapportExprime": "30,99", "RapportInscrit": "17,79", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUMAIN Audrey et M. FLOUR Yannick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUR", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2748", "RapportExprime": "28,49", "RapportInscrit": "16,36", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Valentigney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20516"}, "Abstentions": {"Nombre": "10114", "RapportInscrit": "49,30"}, "Votants": {"Nombre": "10402", "RapportInscrit": "50,70"}, "Blancs": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "9947", "RapportInscrit": "48,48", "RapportVotant": "95,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DRICI Salem et Mme GULER-CELIK Sevim", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRICI", "PrePsn": "Salem", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GULER-CELIK", "PrePsn": "Sevim", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "442", "RapportExprime": "4,44", "RapportInscrit": "2,15", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARBIER Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme VOIDEY Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOIDEY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3771", "RapportExprime": "37,91", "RapportInscrit": "18,38", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HOCQUET Jean-Pierre et Mme SCALABRINI Maryline", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOCQUET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCALABRINI", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1970", "RapportExprime": "19,80", "RapportInscrit": "9,60", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EME Jean-Pascal et Mme MOUGIN Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EME", "PrePsn": "Jean-Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3764", "RapportExprime": "37,84", "RapportInscrit": "18,34", "Elu": "Bal."}]}]}