{"CodDpt": "26", "CodDpt3Car": "026", "CodMinDpt": "26", "LibDpt": "DROME", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Bourg-de-P\u00e9age", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20512"}, "Abstentions": {"Nombre": "10452", "RapportInscrit": "50,96"}, "Votants": {"Nombre": "10060", "RapportInscrit": "49,04"}, "Blancs": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "9716", "RapportInscrit": "47,37", "RapportVotant": "96,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MISSUD Benjamin et Mme OUTREQUIN Nadia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MISSUD", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUTREQUIN", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1811", "RapportExprime": "18,64", "RapportInscrit": "8,82", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEBARGES Viviane et M. DONGER Denis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBARGES", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DONGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1024", "RapportExprime": "10,54", "RapportInscrit": "4,99", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOUCET Yann et Mme MANCA Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANCA", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "810", "RapportExprime": "8,34", "RapportInscrit": "3,94", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVAL Jo\u00ebl et Mme JUAN Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUAN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2769", "RapportExprime": "28,50", "RapportInscrit": "13,49", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHAUMONTET G\u00e9rard et Mme PLACE Anna", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMONTET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLACE", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3302", "RapportExprime": "33,99", "RapportInscrit": "16,09", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Crest", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21201"}, "Abstentions": {"Nombre": "9360", "RapportInscrit": "44,15"}, "Votants": {"Nombre": "11841", "RapportInscrit": "55,85"}, "Blancs": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "11353", "RapportInscrit": "53,55", "RapportVotant": "95,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUN Kevin et Mme SAVALLI Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVALLI", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2605", "RapportExprime": "22,95", "RapportInscrit": "12,28", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEGON Fran\u00e7ois et Mme REY B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3350", "RapportExprime": "29,51", "RapportInscrit": "15,80", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARET Muriel et M. SERRET Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3546", "RapportExprime": "31,23", "RapportInscrit": "16,72", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUILLEUX Agn\u00e8s et M. THOMAS LE GUILLERM Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLEUX", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS LE GUILLERM", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1852", "RapportExprime": "16,31", "RapportInscrit": "8,73", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Dieulefit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17788"}, "Abstentions": {"Nombre": "7336", "RapportInscrit": "41,24"}, "Votants": {"Nombre": "10452", "RapportInscrit": "58,76"}, "Blancs": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,66"}, "Nuls": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "10064", "RapportInscrit": "56,58", "RapportVotant": "96,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARDE Jean-Jacques et Mme PRIOTTO Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIOTTO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2162", "RapportExprime": "21,48", "RapportInscrit": "12,15", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2276", "RapportExprime": "22,62", "RapportInscrit": "12,79", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2291", "RapportExprime": "22,76", "RapportInscrit": "12,87", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3335", "RapportExprime": "33,14", "RapportInscrit": "18,74", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Le Diois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11577"}, "Abstentions": {"Nombre": "4720", "RapportInscrit": "40,77"}, "Votants": {"Nombre": "6857", "RapportInscrit": "59,23"}, "Blancs": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "6593", "RapportInscrit": "56,95", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERNANDEZ Daniel et Mme ODDOZ R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODDOZ", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1215", "RapportExprime": "18,43", "RapportInscrit": "10,49", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Fran\u00e7oise et M. DUPAIGNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPAIGNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "323", "RapportExprime": "4,90", "RapportInscrit": "2,79", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETILLON Muriel et M. SANTIAGO Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETILLON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTIAGO", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "859", "RapportExprime": "13,03", "RapportInscrit": "7,41", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2688", "RapportExprime": "40,77", "RapportInscrit": "23,21", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1508", "RapportExprime": "22,87", "RapportInscrit": "13,02", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Dr\u00f4me des collines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19284"}, "Abstentions": {"Nombre": "8287", "RapportInscrit": "42,97"}, "Votants": {"Nombre": "10997", "RapportInscrit": "57,03"}, "Blancs": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,95"}, "Nuls": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "10564", "RapportInscrit": "54,78", "RapportVotant": "96,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUC Gis\u00e8le et M. SENECLAUZE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENECLAUZE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3094", "RapportExprime": "29,29", "RapportInscrit": "16,04", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANTHOINE Emmanuelle et M. CHALEON Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHOINE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALEON", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3803", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "19,72", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERNANDEZ Maryline et M. SUCHEL Jean-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERNANDEZ", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHEL", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "940", "RapportExprime": "8,90", "RapportInscrit": "4,87", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNET Jean-Louis et Mme HABRARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HABRARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2727", "RapportExprime": "25,81", "RapportInscrit": "14,14", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Grignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15962"}, "Abstentions": {"Nombre": "6976", "RapportInscrit": "43,70"}, "Votants": {"Nombre": "8986", "RapportInscrit": "56,30"}, "Blancs": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,27"}, "Nuls": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "8472", "RapportInscrit": "53,08", "RapportVotant": "94,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERT Oc\u00e9ane et M. ELDIN St\u00e9fanic", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERT", "PrePsn": "Oc\u00e9ane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ELDIN", "PrePsn": "St\u00e9fanic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "2,48", "RapportInscrit": "1,31", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEYDIER Christophe et Mme PELLIER Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEYDIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLIER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3186", "RapportExprime": "37,61", "RapportInscrit": "19,95", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERARD Paul et Mme MARQUET Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARD", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUET", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2430", "RapportExprime": "28,68", "RapportInscrit": "15,22", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMBONNET Luc et Mme PAYAN Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYAN", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2646", "RapportExprime": "31,23", "RapportInscrit": "16,57", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Loriol-sur-Dr\u00f4me", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19616"}, "Abstentions": {"Nombre": "9604", "RapportInscrit": "48,96"}, "Votants": {"Nombre": "10012", "RapportInscrit": "51,04"}, "Blancs": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "9641", "RapportInscrit": "49,15", "RapportVotant": "96,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HONORE Arlette et M. MARCEL Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HONORE", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCEL", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2922", "RapportExprime": "30,31", "RapportInscrit": "14,89", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DERE Laurent et Mme KACED Marion", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KACED", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2139", "RapportExprime": "22,19", "RapportInscrit": "10,90", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOUTRE Fran\u00e7ois et Mme GONNOT Josianne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUTRE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONNOT", "PrePsn": "Josianne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "972", "RapportExprime": "10,08", "RapportInscrit": "4,95", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAZAL Fran\u00e7oise et M. LADEGAILLERIE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADEGAILLERIE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3608", "RapportExprime": "37,42", "RapportInscrit": "18,39", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Mont\u00e9limar-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18830"}, "Abstentions": {"Nombre": "9855", "RapportInscrit": "52,34"}, "Votants": {"Nombre": "8975", "RapportInscrit": "47,66"}, "Blancs": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,95"}, "Nuls": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "8586", "RapportInscrit": "45,60", "RapportVotant": "95,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUTAJON Catherine et M. OUMEDDOUR Karim", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTAJON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUMEDDOUR", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2569", "RapportExprime": "29,92", "RapportInscrit": "13,64", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUZIANE Salim et Mme MAZET Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUZIANE", "PrePsn": "Salim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZET", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "717", "RapportExprime": "8,35", "RapportInscrit": "3,80", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COUTARD Catherine et M. VINCENT Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2332", "RapportExprime": "27,16", "RapportInscrit": "12,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GACHET Bernard et Mme MASSON Myriam", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GACHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "299", "RapportExprime": "3,48", "RapportInscrit": "1,58", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIRET Annette et M. VALLA Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRET", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLA", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2669", "RapportExprime": "31,09", "RapportInscrit": "14,17", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Mont\u00e9limar-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18118"}, "Abstentions": {"Nombre": "9016", "RapportInscrit": "49,76"}, "Votants": {"Nombre": "9102", "RapportInscrit": "50,24"}, "Blancs": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "8703", "RapportInscrit": "48,04", "RapportVotant": "95,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNEL-MAILLET Patricia et M. LANFRAY Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEL-MAILLET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANFRAY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2747", "RapportExprime": "31,56", "RapportInscrit": "15,16", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARTIN Chantal et M. ROSELLO Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSELLO", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2799", "RapportExprime": "32,16", "RapportInscrit": "15,44", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COURBIS Yves et Mme REME-PIC Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURBIS", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REME-PIC", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2471", "RapportExprime": "28,39", "RapportInscrit": "13,63", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUN Andr\u00e9 et Mme HOSNI Nadia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOSNI", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "686", "RapportExprime": "7,88", "RapportInscrit": "3,78", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18568"}, "Abstentions": {"Nombre": "7681", "RapportInscrit": "41,37"}, "Votants": {"Nombre": "10887", "RapportInscrit": "58,63"}, "Blancs": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,64"}, "Nuls": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "10422", "RapportInscrit": "56,13", "RapportVotant": "95,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2374", "RapportExprime": "22,78", "RapportInscrit": "12,78", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2599", "RapportExprime": "24,94", "RapportInscrit": "13,99", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4120", "RapportExprime": "39,53", "RapportInscrit": "22,18", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1329", "RapportExprime": "12,75", "RapportInscrit": "7,15", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Romans-sur-Is\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20504"}, "Abstentions": {"Nombre": "10089", "RapportInscrit": "49,21"}, "Votants": {"Nombre": "10415", "RapportInscrit": "50,79"}, "Blancs": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "10032", "RapportInscrit": "48,93", "RapportVotant": "96,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUILLEMINOT Karine et M. PIENIEK Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMINOT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIENIEK", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2773", "RapportExprime": "27,64", "RapportInscrit": "13,52", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARUE Fabrice et Mme THORAVAL Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARUE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THORAVAL", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3128", "RapportExprime": "31,18", "RapportInscrit": "15,25", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLLONGE Christine et M. PADILLA Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLONGE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PADILLA", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "335", "RapportExprime": "3,34", "RapportInscrit": "1,63", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE TONNAC Manon et M. DURAND Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE TONNAC", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1023", "RapportExprime": "10,20", "RapportInscrit": "4,98", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAVASSE Martine et M. GUICHARD Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVASSE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUICHARD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2773", "RapportExprime": "27,64", "RapportInscrit": "13,52", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Saint-Vallier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17308"}, "Abstentions": {"Nombre": "7953", "RapportInscrit": "45,95"}, "Votants": {"Nombre": "9355", "RapportInscrit": "54,05"}, "Blancs": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "8957", "RapportInscrit": "51,75", "RapportVotant": "95,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOIDIN Patricia et M. JOUVET Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIDIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUVET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3765", "RapportExprime": "42,03", "RapportInscrit": "21,75", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIB Samir et Mme MOYROUD Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIB", "PrePsn": "Samir", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOYROUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "761", "RapportExprime": "8,50", "RapportInscrit": "4,39", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHANCRIN Jocelyne et M. COQUELLE Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANCRIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUELLE", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1761", "RapportExprime": "19,66", "RapportInscrit": "10,17", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAS Benjamin et Mme MARTINEAU Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2670", "RapportExprime": "29,81", "RapportInscrit": "15,42", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Tain-l'Hermitage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19369"}, "Abstentions": {"Nombre": "8932", "RapportInscrit": "46,11"}, "Votants": {"Nombre": "10437", "RapportInscrit": "53,89"}, "Blancs": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "10015", "RapportInscrit": "51,71", "RapportVotant": "95,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABOUD Herv\u00e9 et Mme GUIBERT Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOUD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3096", "RapportExprime": "30,91", "RapportInscrit": "15,98", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BANKHALTER Catherine et M. GENIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANKHALTER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "513", "RapportExprime": "5,12", "RapportInscrit": "2,64", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLACHE Serge et Mme FAURE Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLACHE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1679", "RapportExprime": "16,76", "RapportInscrit": "8,66", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PASCUAL Hubert et Mme SOUBEYRAND Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASCUAL", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBEYRAND", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2803", "RapportExprime": "27,99", "RapportInscrit": "14,47", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LAMBERT Marie-Claude et M. OSTERNAUD Max", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OSTERNAUD", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1163", "RapportExprime": "11,61", "RapportInscrit": "6,00", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHAMPION S\u00e9bastien et Mme GESLIN Odile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPION", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GESLIN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "761", "RapportExprime": "7,60", "RapportInscrit": "3,92", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Le Tricastin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21838"}, "Abstentions": {"Nombre": "10311", "RapportInscrit": "47,22"}, "Votants": {"Nombre": "11527", "RapportInscrit": "52,78"}, "Blancs": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,03"}, "Nuls": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "11022", "RapportInscrit": "50,47", "RapportVotant": "95,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LIMONTA Fabien et Mme MOUTON Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIMONTA", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTON", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4454", "RapportExprime": "40,41", "RapportInscrit": "20,39", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANDRE-REY Philippe et Mme GALIANA-VERDIER Nadia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE-REY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALIANA-VERDIER", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4079", "RapportExprime": "37,01", "RapportInscrit": "18,67", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FOURE C\u00e9cile et M. LENOIR Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2489", "RapportExprime": "22,58", "RapportInscrit": "11,39", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Valence-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21320"}, "Abstentions": {"Nombre": "10421", "RapportInscrit": "48,88"}, "Votants": {"Nombre": "10899", "RapportInscrit": "51,12"}, "Blancs": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "10536", "RapportInscrit": "49,42", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ESPRIT Aur\u00e9lien et Mme TEYSSOT B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESPRIT", "PrePsn": "Aur\u00e9lien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYSSOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3284", "RapportExprime": "31,17", "RapportInscrit": "15,40", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KERDO Rosalie et M. TOUMI Damien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERDO", "PrePsn": "Rosalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUMI", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "2,56", "RapportInscrit": "1,26", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FROSSARD Monik et M. MELIANI Bachar", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROSSARD", "PrePsn": "Monik", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELIANI", "PrePsn": "Bachar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "2,26", "RapportInscrit": "1,11", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASALINO Fran\u00e7oise et M. PAILHES Wilfrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASALINO", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILHES", "PrePsn": "Wilfrid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3431", "RapportExprime": "32,56", "RapportInscrit": "16,09", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme POLLET Lisette et M. SIRONNEAU Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Lisette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIRONNEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2561", "RapportExprime": "24,31", "RapportInscrit": "12,01", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BLANC Odile et M. GARNIER R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "752", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "3,52", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Valence-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21037"}, "Abstentions": {"Nombre": "10362", "RapportInscrit": "49,26"}, "Votants": {"Nombre": "10675", "RapportInscrit": "50,74"}, "Blancs": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "10257", "RapportInscrit": "48,76", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KIEFFER Norbert et Mme TENNERONI Annie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KIEFFER", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TENNERONI", "PrePsn": "Annie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3095", "RapportExprime": "30,17", "RapportInscrit": "14,71", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HENRY Marie-Fran\u00e7oise et M. OUZILOU William", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUZILOU", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "949", "RapportExprime": "9,25", "RapportInscrit": "4,51", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ISILDAK Sirin et M. MADI Hakim", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ISILDAK", "PrePsn": "Sirin", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MADI", "PrePsn": "Hakim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "472", "RapportExprime": "4,60", "RapportInscrit": "2,24", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NAKIB-COLOMB Zabida et M. PERTUSA Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAKIB-COLOMB", "PrePsn": "Zabida", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERTUSA", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3055", "RapportExprime": "29,78", "RapportInscrit": "14,52", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MARTIN Marie-Laurence et M. SIMON Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2686", "RapportExprime": "26,19", "RapportInscrit": "12,76", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Valence-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22422"}, "Abstentions": {"Nombre": "10942", "RapportInscrit": "48,80"}, "Votants": {"Nombre": "11480", "RapportInscrit": "51,20"}, "Blancs": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,20"}, "Nuls": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "11091", "RapportInscrit": "49,46", "RapportVotant": "96,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUGIER Sandrine et M. RANC Patrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2160", "RapportExprime": "19,48", "RapportInscrit": "9,63", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHINNICI Claude et Mme POURBAIX Antonieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHINNICI", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURBAIX", "PrePsn": "Antonieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2377", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "10,60", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROCHE Annie et M. TRAPIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRAPIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1885", "RapportExprime": "17,00", "RapportInscrit": "8,40", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DARAGON Nicolas et Mme GIRARD Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARAGON", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4669", "RapportExprime": "42,10", "RapportInscrit": "20,82", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Valence-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17137"}, "Abstentions": {"Nombre": "9122", "RapportInscrit": "53,23"}, "Votants": {"Nombre": "8015", "RapportInscrit": "46,77"}, "Blancs": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,36"}, "Nuls": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "7729", "RapportInscrit": "45,10", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRAULT Michel et Mme DALBIES H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALBIES", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1435", "RapportExprime": "18,57", "RapportInscrit": "8,37", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RAVELLI Mich\u00e8le et M. VEYRET Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAVELLI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRET", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2447", "RapportExprime": "31,66", "RapportInscrit": "14,27", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRARD Pascal et Mme HENNION-ROLLAND Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENNION-ROLLAND", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1028", "RapportExprime": "13,30", "RapportInscrit": "5,99", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LABAUNE Patrick et Mme PUGEAT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABAUNE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUGEAT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2819", "RapportExprime": "36,47", "RapportInscrit": "16,44", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Vercors-Monts du Matin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18446"}, "Abstentions": {"Nombre": "8026", "RapportInscrit": "43,51"}, "Votants": {"Nombre": "10420", "RapportInscrit": "56,49"}, "Blancs": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "10008", "RapportInscrit": "54,26", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HELMER Nathalie et M. MORIN Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3451", "RapportExprime": "34,48", "RapportInscrit": "18,70", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGRAIN Fran\u00e7oise et M. JOUFFREY Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUFFREY", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2612", "RapportExprime": "26,10", "RapportInscrit": "14,16", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARON R\u00e9gis et Mme DELAS Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2778", "RapportExprime": "27,76", "RapportInscrit": "15,06", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACOUR Brigitte et M. REVERBEL Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOUR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVERBEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1167", "RapportExprime": "11,66", "RapportInscrit": "6,32", "Elu": "non"}]}]}