{"CodDpt": "27", "CodDpt3Car": "027", "CodMinDpt": "27", "LibDpt": "EURE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Les Andelys", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20290"}, "Abstentions": {"Nombre": "9555", "RapportInscrit": "47,09"}, "Votants": {"Nombre": "10735", "RapportInscrit": "52,91"}, "Blancs": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,34"}, "Nuls": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "10384", "RapportInscrit": "51,18", "RapportVotant": "96,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELACOUR Christophe et Mme ODIC Marie-Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODIC", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3953", "RapportExprime": "38,07", "RapportInscrit": "19,48", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCH\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LE GALL Chantale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCH\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Chantale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3826", "RapportExprime": "36,85", "RapportInscrit": "18,85", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEGRYSE Martine et M. PANNIER Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGRYSE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANNIER", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "465", "RapportExprime": "4,48", "RapportInscrit": "2,29", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MOUSSET Daniel et Mme SEGUELA Martine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUSSET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUELA", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2140", "RapportExprime": "20,61", "RapportInscrit": "10,54", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Bernay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18233"}, "Abstentions": {"Nombre": "8645", "RapportInscrit": "47,41"}, "Votants": {"Nombre": "9588", "RapportInscrit": "52,59"}, "Blancs": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "9188", "RapportInscrit": "50,39", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BADER B\u00e9n\u00e9dicte et M. DUVAL Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BADER", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2269", "RapportExprime": "24,70", "RapportInscrit": "12,44", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIDTSCH Patricia et M. GAILLARD Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIDTSCH", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "425", "RapportExprime": "4,63", "RapportInscrit": "2,33", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PREVOST Lionel et Mme VARANGLE Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PREVOST", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARANGLE", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2843", "RapportExprime": "30,94", "RapportInscrit": "15,59", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONAMY Jean-Hugues et Mme BRANLOT Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONAMY", "PrePsn": "Jean-Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRANLOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3162", "RapportExprime": "34,41", "RapportInscrit": "17,34", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BUFFET Edith et M. LAMBLIN Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFET", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBLIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "489", "RapportExprime": "5,32", "RapportInscrit": "2,68", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Beuzeville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22729"}, "Abstentions": {"Nombre": "10817", "RapportInscrit": "47,59"}, "Votants": {"Nombre": "11912", "RapportInscrit": "52,41"}, "Blancs": {"Nombre": "518", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "11173", "RapportInscrit": "49,16", "RapportVotant": "93,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLAMBARD Jean-Pierre et Mme PARIS Micheline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMBARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3581", "RapportExprime": "32,05", "RapportInscrit": "15,75", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGUETTE Anne-Sophie et M. QUESNOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUETTE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESNOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3099", "RapportExprime": "27,74", "RapportInscrit": "13,63", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUIRAUD Daniel et Mme LEGER R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "717", "RapportExprime": "6,42", "RapportInscrit": "3,15", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOSCOLOS Thierry et Mme MAHIEU Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOSCOLOS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3776", "RapportExprime": "33,80", "RapportInscrit": "16,61", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Bourg-Achard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16790"}, "Abstentions": {"Nombre": "7765", "RapportInscrit": "46,25"}, "Votants": {"Nombre": "9025", "RapportInscrit": "53,75"}, "Blancs": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "8579", "RapportInscrit": "51,10", "RapportVotant": "95,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GATINET Beno\u00eet et Mme TAMARELLE-VERHAEGHE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATINET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMARELLE-VERHAEGHE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2838", "RapportExprime": "33,08", "RapportInscrit": "16,90", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHRISTOPHE Bernard et Mme DESMARAIS Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRISTOPHE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMARAIS", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2308", "RapportExprime": "26,90", "RapportInscrit": "13,74", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHANVRIER Jean-Louis et Mme RABUSSIER Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANVRIER", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABUSSIER", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "722", "RapportExprime": "8,42", "RapportInscrit": "4,30", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTHELOT Catherine et M. CHEMINADE Mary", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMINADE", "PrePsn": "Mary", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2711", "RapportExprime": "31,60", "RapportInscrit": "16,14", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Bourgtheroulde-Infreville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20930"}, "Abstentions": {"Nombre": "9478", "RapportInscrit": "45,28"}, "Votants": {"Nombre": "11452", "RapportInscrit": "54,72"}, "Blancs": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "10896", "RapportInscrit": "52,06", "RapportVotant": "95,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Chantal et M. MEDAERTS Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEDAERTS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2559", "RapportExprime": "23,49", "RapportInscrit": "12,22", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. QUETIER Jean et Mme VAN DUFFEL Christine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUETIER", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN DUFFEL", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2038", "RapportExprime": "18,70", "RapportInscrit": "9,73", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBLANC M\u00e9lissa et M. ROGIER Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "M\u00e9lissa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGIER", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3279", "RapportExprime": "30,09", "RapportInscrit": "15,66", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Gaby et M. QUESTEL Bruno", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Gaby", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUESTEL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3020", "RapportExprime": "27,72", "RapportInscrit": "14,42", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Breteuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17592"}, "Abstentions": {"Nombre": "8622", "RapportInscrit": "49,01"}, "Votants": {"Nombre": "8970", "RapportInscrit": "50,99"}, "Blancs": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,79"}, "Nuls": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "8513", "RapportInscrit": "48,39", "RapportVotant": "94,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATEL Madeleine et M. PLASSE Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLASSE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3081", "RapportExprime": "36,19", "RapportInscrit": "17,51", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MIGUET Nicolas et Mme PENDARI\u00c8S Caroline", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIGUET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENDARI\u00c8S", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "360", "RapportExprime": "4,23", "RapportInscrit": "2,04", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERON G\u00e9rard et Mme DE TOMASI Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TOMASI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3164", "RapportExprime": "37,17", "RapportInscrit": "17,98", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOULNOIS Danila et M. VERDAVOINE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULNOIS", "PrePsn": "Danila", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDAVOINE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1331", "RapportExprime": "15,63", "RapportInscrit": "7,56", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHATEAUGIRON Gilles et Mme HENRY LOIZEAU Marie-Brigitte", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATEAUGIRON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRY LOIZEAU", "PrePsn": "Marie-Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "577", "RapportExprime": "6,78", "RapportInscrit": "3,27", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Brionne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18279"}, "Abstentions": {"Nombre": "8529", "RapportInscrit": "46,66"}, "Votants": {"Nombre": "9750", "RapportInscrit": "53,34"}, "Blancs": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "9314", "RapportInscrit": "50,95", "RapportVotant": "95,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESTANS Jean-Louis et Mme PERRAUDIN Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESTANS", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRAUDIN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1907", "RapportExprime": "20,47", "RapportInscrit": "10,43", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOIN-LAMBERT Marie-Christine et M. LE ROUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOIN-LAMBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2675", "RapportExprime": "28,72", "RapportInscrit": "14,63", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CALBRIX Nicolas et Mme LECONTE Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALBRIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECONTE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "612", "RapportExprime": "6,57", "RapportInscrit": "3,34", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIANCONE Claire et M. LEBLANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCONE", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2887", "RapportExprime": "31,00", "RapportInscrit": "15,79", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DELACROIX-MALVASIO Delphine et M. GRIMAULT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACROIX-MALVASIO", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIMAULT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1233", "RapportExprime": "13,24", "RapportInscrit": "6,74", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Conches-en-Ouche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15904"}, "Abstentions": {"Nombre": "7559", "RapportInscrit": "47,53"}, "Votants": {"Nombre": "8345", "RapportInscrit": "52,47"}, "Blancs": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,64"}, "Nuls": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "7962", "RapportInscrit": "50,06", "RapportVotant": "95,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMOIN Emmanuel et Mme STEFFAN Nadiejda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMOIN", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFFAN", "PrePsn": "Nadiejda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2628", "RapportExprime": "33,01", "RapportInscrit": "16,52", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUSLOOS Moumina et M. FRERET Robin", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSLOOS", "PrePsn": "Moumina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRERET", "PrePsn": "Robin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1487", "RapportExprime": "18,68", "RapportInscrit": "9,34", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MASS\u00c9 Didier et Mme ROBERT Yolande", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASS\u00c9", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "392", "RapportExprime": "4,92", "RapportInscrit": "2,46", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLERET Laurence et M. RECOURS Alfred", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECOURS", "PrePsn": "Alfred", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3455", "RapportExprime": "43,39", "RapportInscrit": "21,72", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Evreux-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15367"}, "Abstentions": {"Nombre": "7415", "RapportInscrit": "48,25"}, "Votants": {"Nombre": "7952", "RapportInscrit": "51,75"}, "Blancs": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,52"}, "Nuls": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "7630", "RapportInscrit": "49,65", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUGER St\u00e9phanie et M. BOURRELLIER Ludovic", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURRELLIER", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2592", "RapportExprime": "33,97", "RapportInscrit": "16,86", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme NAROUN Hourdia et M. SILIGHINI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAROUN", "PrePsn": "Hourdia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILIGHINI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2087", "RapportExprime": "27,35", "RapportInscrit": "13,58", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEBOOS Carole et M. HENRY Didier", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBOOS", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "2,41", "RapportInscrit": "1,19", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAHEYE Jos\u00e9 et Mme MAISSE France", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHEYE", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAISSE", "PrePsn": "France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "459", "RapportExprime": "6,02", "RapportInscrit": "2,98", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUMAITRE Chantal et M. QUENNEHEN Thierry", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMAITRE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUENNEHEN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "484", "RapportExprime": "6,34", "RapportInscrit": "3,14", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HUET Amaury et Mme LE BERRE Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUET", "PrePsn": "Amaury", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BERRE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1824", "RapportExprime": "23,91", "RapportInscrit": "11,86", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Evreux-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17547"}, "Abstentions": {"Nombre": "8780", "RapportInscrit": "50,04"}, "Votants": {"Nombre": "8767", "RapportInscrit": "49,96"}, "Blancs": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "8377", "RapportInscrit": "47,74", "RapportVotant": "95,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEHAR Claude et Mme CARRERE-GODEBOUT Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEHAR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARRERE-GODEBOUT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2192", "RapportExprime": "26,17", "RapportInscrit": "12,49", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE GUERN Bertrand et Mme RIVE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GUERN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "612", "RapportExprime": "7,31", "RapportInscrit": "3,48", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JUIN Clarisse et M. LEPINTEUR Ollivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUIN", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPINTEUR", "PrePsn": "Ollivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2603", "RapportExprime": "31,07", "RapportInscrit": "14,83", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HOMMET Bruno et Mme LAVINAY Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOMMET", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVINAY", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2294", "RapportExprime": "27,38", "RapportInscrit": "13,07", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. AUZOUX-LAVALL\u00c9 Thierry et Mme DUCHESNE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZOUX-LAVALL\u00c9", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHESNE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "676", "RapportExprime": "8,07", "RapportInscrit": "3,85", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Evreux-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13256"}, "Abstentions": {"Nombre": "7011", "RapportInscrit": "52,89"}, "Votants": {"Nombre": "6245", "RapportInscrit": "47,11"}, "Blancs": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "5945", "RapportInscrit": "44,85", "RapportVotant": "95,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JUTEL Christian et Mme MARCHAND Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUTEL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "564", "RapportExprime": "9,49", "RapportInscrit": "4,25", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERKANI Jean et Mme MANSOURET Anne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERKANI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSOURET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1222", "RapportExprime": "20,56", "RapportInscrit": "9,21", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUBERT Xavier et Mme LESEIGNEUR Diane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESEIGNEUR", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1966", "RapportExprime": "33,07", "RapportInscrit": "14,83", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAMOIN Julie et M. LESUFFLEUR Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMOIN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESUFFLEUR", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1726", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "13,02", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEOSTIC Nolwenn et M. MARTIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEOSTIC", "PrePsn": "Nolwenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "467", "RapportExprime": "7,86", "RapportInscrit": "3,52", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Gaillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20102"}, "Abstentions": {"Nombre": "9758", "RapportInscrit": "48,54"}, "Votants": {"Nombre": "10344", "RapportInscrit": "51,46"}, "Blancs": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,54"}, "Nuls": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "10014", "RapportInscrit": "49,82", "RapportVotant": "96,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ACKERMANN Erik et Mme VIDEAU Anna", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACKERMANN", "PrePsn": "Erik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDEAU", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3705", "RapportExprime": "37,00", "RapportInscrit": "18,43", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DROUILLET Nicole et M. SIMON Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUILLET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2408", "RapportExprime": "24,05", "RapportInscrit": "11,97", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HACHET Philippe et Mme JAFFRENOU Catherine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HACHET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAFFRENOU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "331", "RapportExprime": "3,31", "RapportInscrit": "1,64", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MEULIEN Catherine et M. RECHER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEULIEN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3165", "RapportExprime": "31,61", "RapportInscrit": "15,74", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GANGOLF Edwige et M. RUIZ Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANGOLF", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "405", "RapportExprime": "4,04", "RapportInscrit": "2,01", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Gisors", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21635"}, "Abstentions": {"Nombre": "11228", "RapportInscrit": "51,90"}, "Votants": {"Nombre": "10407", "RapportInscrit": "48,10"}, "Blancs": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,66"}, "Nuls": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "10029", "RapportInscrit": "46,36", "RapportVotant": "96,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARDET Michel et Mme FICHET-BOYLE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FICHET-BOYLE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "982", "RapportExprime": "9,79", "RapportInscrit": "4,53", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNOT Henri et Mme PEIGNAUD Raymonde", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNOT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGNAUD", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "399", "RapportExprime": "3,98", "RapportInscrit": "1,84", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELACOUR Fabienne et M. TAILLIEU Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACOUR", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLIEU", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3656", "RapportExprime": "36,45", "RapportInscrit": "16,89", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUGER Anthony et Mme BONNETTE Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNETTE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1603", "RapportExprime": "15,98", "RapportInscrit": "7,40", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FORZY Perrine et M. RASSA\u00cbRT Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORZY", "PrePsn": "Perrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASSA\u00cbRT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3389", "RapportExprime": "33,79", "RapportInscrit": "15,66", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Louviers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15670"}, "Abstentions": {"Nombre": "8611", "RapportInscrit": "54,95"}, "Votants": {"Nombre": "7059", "RapportInscrit": "45,05"}, "Blancs": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "6776", "RapportInscrit": "43,24", "RapportVotant": "95,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CLERET Leslie et M. YUNG Patrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERET", "PrePsn": "Leslie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YUNG", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1708", "RapportExprime": "25,21", "RapportInscrit": "10,89", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUTEUIL Claudine et M. RAUX Steve", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUTEUIL", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUX", "PrePsn": "Steve", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "431", "RapportExprime": "6,36", "RapportInscrit": "2,75", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRAISSE Alexis et Mme VAN HOORNE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAISSE", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN HOORNE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "561", "RapportExprime": "8,28", "RapportInscrit": "3,58", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JUBERT Daniel et Mme OUADAH Hafidha", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUBERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUADAH", "PrePsn": "Hafidha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2041", "RapportExprime": "30,12", "RapportInscrit": "13,02", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LARUE Ludovic et Mme LAURENT Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARUE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2035", "RapportExprime": "30,03", "RapportInscrit": "12,98", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Le Neubourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16155"}, "Abstentions": {"Nombre": "7840", "RapportInscrit": "48,53"}, "Votants": {"Nombre": "8315", "RapportInscrit": "51,47"}, "Blancs": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "7908", "RapportInscrit": "48,95", "RapportVotant": "95,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LESAGE Ludovic et Mme MARTIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LESAGE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "628", "RapportExprime": "7,94", "RapportInscrit": "3,88", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUYGHE Fran\u00e7oise et M. LEBRETON Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUYGHE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBRETON", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1232", "RapportExprime": "15,58", "RapportInscrit": "7,62", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUNEROT Viviane et M. TOULET Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUNEROT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULET", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2830", "RapportExprime": "35,79", "RapportInscrit": "17,51", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEGENDRE Jean-Paul et Mme SAINT-LAURENT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGENDRE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LAURENT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3218", "RapportExprime": "40,69", "RapportInscrit": "19,91", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Pacy-sur-Eure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22001"}, "Abstentions": {"Nombre": "10582", "RapportInscrit": "48,10"}, "Votants": {"Nombre": "11419", "RapportInscrit": "51,90"}, "Blancs": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "10962", "RapportInscrit": "49,83", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON C\u00e9cile et M. LEHONGRE Pascal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEHONGRE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5747", "RapportExprime": "52,43", "RapportInscrit": "26,12", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE BARS Karine et M. ODIC Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BARS", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODIC", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3237", "RapportExprime": "29,53", "RapportInscrit": "14,71", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MEMBRADO Herv\u00e9 et Mme SANCHEZ La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEMBRADO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1131", "RapportExprime": "10,32", "RapportInscrit": "5,14", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERNINI Armand et Mme DEPUISET Carole", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNINI", "PrePsn": "Armand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPUISET", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "847", "RapportExprime": "7,73", "RapportInscrit": "3,84", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Pont-Audemer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20210"}, "Abstentions": {"Nombre": "9622", "RapportInscrit": "47,61"}, "Votants": {"Nombre": "10588", "RapportInscrit": "52,39"}, "Blancs": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "10075", "RapportInscrit": "49,85", "RapportVotant": "95,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HOUSSIN Timoth\u00e9e et Mme PIEL Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSIN", "PrePsn": "Timoth\u00e9e", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEL", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2917", "RapportExprime": "28,95", "RapportInscrit": "14,43", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUONG Isabelle et M. JOILLE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUONG", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOILLE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2997", "RapportExprime": "29,75", "RapportInscrit": "14,82", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUREL Francis et Mme HAKI Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUREL", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAKI", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4161", "RapportExprime": "41,30", "RapportInscrit": "20,58", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Pont-de-l'Arche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17138"}, "Abstentions": {"Nombre": "7926", "RapportInscrit": "46,25"}, "Votants": {"Nombre": "9212", "RapportInscrit": "53,75"}, "Blancs": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "8869", "RapportInscrit": "51,75", "RapportVotant": "96,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUZOUX Guy et Mme BLANDIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZOUX", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANDIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2281", "RapportExprime": "25,72", "RapportInscrit": "13,30", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOMBARD Maximilien et Mme PERREAUX Doris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Maximilien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERREAUX", "PrePsn": "Doris", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2540", "RapportExprime": "28,64", "RapportInscrit": "14,82", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESHAYES Maryannick et M. LEVITRE Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESHAYES", "PrePsn": "Maryannick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVITRE", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2300", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "13,42", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JACQUET Richard et Mme LECESNE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECESNE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1748", "RapportExprime": "19,71", "RapportInscrit": "10,19", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Romilly-sur-Andelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16335"}, "Abstentions": {"Nombre": "7778", "RapportInscrit": "47,62"}, "Votants": {"Nombre": "8557", "RapportInscrit": "52,38"}, "Blancs": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "8170", "RapportInscrit": "50,02", "RapportVotant": "95,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLLEMARE Fran\u00e7oise et M. PLOUVIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLEMARE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUVIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2259", "RapportExprime": "27,65", "RapportInscrit": "13,82", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ADAM Patrice et Mme CHEMIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1585", "RapportExprime": "19,40", "RapportInscrit": "9,70", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARASC Claire et M. BERTHELOT Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARASC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2760", "RapportExprime": "33,78", "RapportInscrit": "16,89", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEQUILERIER Mich\u00e8le et M. NEHOU Fabien", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEQUILERIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEHOU", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "703", "RapportExprime": "8,60", "RapportInscrit": "4,30", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BACHELET Aline et M. REMY Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACHELET", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMY", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "863", "RapportExprime": "10,56", "RapportInscrit": "5,28", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Saint-Andr\u00e9-de-l'Eure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21637"}, "Abstentions": {"Nombre": "11382", "RapportInscrit": "52,60"}, "Votants": {"Nombre": "10255", "RapportInscrit": "47,40"}, "Blancs": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "9882", "RapportInscrit": "45,67", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSON Serge et Mme OGER Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OGER", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3436", "RapportExprime": "34,77", "RapportInscrit": "15,88", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPARD Nicolas et Mme MOLFENTER Roseline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLFENTER", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3355", "RapportExprime": "33,95", "RapportInscrit": "15,50", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOREGGIO Sylvain et Mme ROUSSET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOREGGIO", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3091", "RapportExprime": "31,28", "RapportInscrit": "14,28", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Val-de-Reuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13652"}, "Abstentions": {"Nombre": "8165", "RapportInscrit": "59,81"}, "Votants": {"Nombre": "5487", "RapportInscrit": "40,19"}, "Blancs": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,62"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "5293", "RapportInscrit": "38,77", "RapportVotant": "96,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COURTEILLE Huguette et M. DUCLOS Charles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEILLE", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1408", "RapportExprime": "26,60", "RapportInscrit": "10,31", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOURDAN Anne-Marie et M. LANIC Yves", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANIC", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "448", "RapportExprime": "8,46", "RapportInscrit": "3,28", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COQUELET Jean-Jacques et Mme LEGER Janick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUELET", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Janick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1985", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "14,53", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURLET DE LA VALL\u00c9E J\u00e9r\u00f4me et Mme JULLIEN-MITSIENO V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLET DE LA VALL\u00c9E", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULLIEN-MITSIENO", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "364", "RapportExprime": "6,88", "RapportInscrit": "2,66", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MORDRET Ana\u00efs et M. ROUSSEAU Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORDRET", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1088", "RapportExprime": "20,56", "RapportInscrit": "7,96", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "22", "LibCan": "Verneuil-sur-Avre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20975"}, "Abstentions": {"Nombre": "10774", "RapportInscrit": "51,37"}, "Votants": {"Nombre": "10201", "RapportInscrit": "48,63"}, "Blancs": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "9692", "RapportInscrit": "46,21", "RapportVotant": "95,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MIGUET Christophe et Mme RENAULT Christine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIGUET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "524", "RapportExprime": "5,41", "RapportInscrit": "2,49", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUIN Olivier et Mme MENEYROL-MENY Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEYROL-MENY", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3104", "RapportExprime": "32,03", "RapportInscrit": "14,79", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HERVIEU Jo\u00ebl et Mme LEPELTIER Delphine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVIEU", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPELTIER", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2645", "RapportExprime": "27,29", "RapportInscrit": "12,61", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme QUANTIN Monique et M. QUILLERE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUANTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "560", "RapportExprime": "5,78", "RapportInscrit": "2,66", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNARD Colette et M. FRANCOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2859", "RapportExprime": "29,50", "RapportInscrit": "13,63", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "23", "LibCan": "Vernon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18949"}, "Abstentions": {"Nombre": "10666", "RapportInscrit": "56,29"}, "Votants": {"Nombre": "8283", "RapportInscrit": "43,71"}, "Blancs": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "7977", "RapportInscrit": "42,10", "RapportVotant": "96,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DULIEU Danielle et M. LECOMTE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULIEU", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOMTE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "514", "RapportExprime": "6,44", "RapportInscrit": "2,71", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EUDIER Pascal et Mme R\u00c9GENT\u00caTE Christine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EUDIER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "R\u00c9GENT\u00caTE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "559", "RapportExprime": "7,01", "RapportInscrit": "2,95", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SEGURA H\u00e9l\u00e8ne et M. SINO Gabriel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SEGURA", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINO", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1433", "RapportExprime": "17,96", "RapportInscrit": "7,56", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme INDERSIE Christelle et M. SOUILLIER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "INDERSIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUILLIER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2033", "RapportExprime": "25,49", "RapportInscrit": "10,72", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DELALANDE Catherine et M. LECORNU S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELALANDE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECORNU", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3438", "RapportExprime": "43,10", "RapportInscrit": "18,14", "Elu": "Bal."}]}]}