{"CodDpt": "28", "CodDpt3Car": "028", "CodMinDpt": "28", "LibDpt": "EURE ET LOIR", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Anet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17879"}, "Abstentions": {"Nombre": "9111", "RapportInscrit": "50,96"}, "Votants": {"Nombre": "8768", "RapportInscrit": "49,04"}, "Blancs": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "8475", "RapportInscrit": "47,40", "RapportVotant": "96,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE MINIAC Rozenn et M. LEROY Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MINIAC", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2665", "RapportExprime": "31,45", "RapportInscrit": "14,90", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIGNARD Maryse et M. VIDAL Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "388", "RapportExprime": "4,58", "RapportInscrit": "2,17", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GROCH Nicolas et Mme LEGROS Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROCH", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGROS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1105", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "6,18", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUTELLE Delphine et M. DEUTSCH Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTELLE", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEUTSCH", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "668", "RapportExprime": "7,88", "RapportInscrit": "3,73", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Evelyne et M. PECQUENARD Francis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECQUENARD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3649", "RapportExprime": "43,06", "RapportInscrit": "20,40", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Auneau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16916"}, "Abstentions": {"Nombre": "8470", "RapportInscrit": "50,07"}, "Votants": {"Nombre": "8446", "RapportInscrit": "49,93"}, "Blancs": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,64"}, "Nuls": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "8125", "RapportInscrit": "48,03", "RapportVotant": "96,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBIJOUX Catherine et M. LEMOINE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIJOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2070", "RapportExprime": "25,48", "RapportInscrit": "12,23", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LABALETTE Jean-Paul et Mme STERN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABALETTE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STERN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "402", "RapportExprime": "4,95", "RapportInscrit": "2,37", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEBLOND Dominique et Mme MARIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLOND", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1915", "RapportExprime": "23,57", "RapportInscrit": "11,32", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOENS Sylviane et M. MARIE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOENS", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1413", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "8,35", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FOURIOT Corinne et M. MARTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURIOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2325", "RapportExprime": "28,62", "RapportInscrit": "13,74", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Brou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18555"}, "Abstentions": {"Nombre": "8351", "RapportInscrit": "45,01"}, "Votants": {"Nombre": "10204", "RapportInscrit": "54,99"}, "Blancs": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "9611", "RapportInscrit": "51,80", "RapportVotant": "94,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAMELIN Fran\u00e7oise et M. TEROUINARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEROUINARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5020", "RapportExprime": "52,23", "RapportInscrit": "27,05", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAUCHON Roger et Mme LEFEBVRE Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUCHON", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3286", "RapportExprime": "34,19", "RapportInscrit": "17,70", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COGNARD Micheline et M. PROUST Willy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Willy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1305", "RapportExprime": "13,58", "RapportInscrit": "7,03", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Chartres-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20164"}, "Abstentions": {"Nombre": "10936", "RapportInscrit": "54,24"}, "Votants": {"Nombre": "9228", "RapportInscrit": "45,76"}, "Blancs": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "8860", "RapportInscrit": "43,94", "RapportVotant": "96,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DORANGE Karine et M. GUERET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORANGE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3107", "RapportExprime": "35,07", "RapportInscrit": "15,40", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMMOUR Jeanine et M. MESLARD Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMMOUR", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESLARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1965", "RapportExprime": "22,18", "RapportInscrit": "9,74", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIGON Christian et Mme RENDA Sandra", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIGON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENDA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2844", "RapportExprime": "32,10", "RapportInscrit": "14,10", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBE Denis et Mme CHARON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "638", "RapportExprime": "7,20", "RapportInscrit": "3,16", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-Jos\u00e9 et M. CHEVROLLIER Vincent", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVROLLIER", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "306", "RapportExprime": "3,45", "RapportInscrit": "1,51", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Chartres-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19481"}, "Abstentions": {"Nombre": "10017", "RapportInscrit": "51,42"}, "Votants": {"Nombre": "9464", "RapportInscrit": "48,58"}, "Blancs": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,74"}, "Nuls": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "8977", "RapportInscrit": "46,08", "RapportVotant": "94,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RUEL Sylvie et M. THURIET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THURIET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2289", "RapportExprime": "25,50", "RapportInscrit": "11,74", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAUBEAU Andr\u00e9 et Mme DESPOCQ Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUBEAU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPOCQ", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1856", "RapportExprime": "20,68", "RapportInscrit": "9,52", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FROMONT Elisabeth et M. MASSELUS Franck", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMONT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSELUS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4215", "RapportExprime": "46,95", "RapportInscrit": "21,63", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUBERT Jean-David et Mme LAKEHAL Nabila", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Jean-David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAKEHAL", "PrePsn": "Nabila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "617", "RapportExprime": "6,87", "RapportInscrit": "3,16", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Chartres-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20119"}, "Abstentions": {"Nombre": "10809", "RapportInscrit": "53,73"}, "Votants": {"Nombre": "9310", "RapportInscrit": "46,27"}, "Blancs": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,55"}, "Nuls": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "8965", "RapportInscrit": "44,56", "RapportVotant": "96,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANDRE Nicolas et Mme LEGRAND Maryse", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAND", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2614", "RapportExprime": "29,16", "RapportInscrit": "12,99", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RAFFIN Guylaine et M. TOTEE Bernard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAFFIN", "PrePsn": "Guylaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOTEE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "715", "RapportExprime": "7,98", "RapportInscrit": "3,55", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRIERE-SAUNIER Thibaut et Mme SOULIER Marie-Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIERE-SAUNIER", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULIER", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1830", "RapportExprime": "20,41", "RapportInscrit": "9,09", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARRAULT Elisabeth et M. MARTIAL R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAULT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIAL", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3806", "RapportExprime": "42,45", "RapportInscrit": "18,91", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Ch\u00e2teaudun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21882"}, "Abstentions": {"Nombre": "10445", "RapportInscrit": "47,73"}, "Votants": {"Nombre": "11437", "RapportInscrit": "52,27"}, "Blancs": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,73"}, "Nuls": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "10832", "RapportInscrit": "49,50", "RapportVotant": "94,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE RORE Fabrice et Mme KUSTER Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RORE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KUSTER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3248", "RapportExprime": "29,99", "RapportInscrit": "14,84", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SIMONIN Mich\u00e8le et M. VERDIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3172", "RapportExprime": "29,28", "RapportInscrit": "14,49", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARCIA Dominique et M. LAMIRAULT Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "499", "RapportExprime": "4,61", "RapportInscrit": "2,28", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDET Alice et M. BILLARD Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3913", "RapportExprime": "36,12", "RapportInscrit": "17,88", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Dreux-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18583"}, "Abstentions": {"Nombre": "11474", "RapportInscrit": "61,74"}, "Votants": {"Nombre": "7109", "RapportInscrit": "38,26"}, "Blancs": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,77"}, "Nuls": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "6786", "RapportInscrit": "36,52", "RapportVotant": "95,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HENRI Florence et M. LE DORVEN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRI", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DORVEN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2092", "RapportExprime": "30,83", "RapportInscrit": "11,25", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPLAN Dominique et Mme TOSUN Derya", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPLAN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOSUN", "PrePsn": "Derya", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "501", "RapportExprime": "7,38", "RapportInscrit": "2,69", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULLAIS Gis\u00e8le et M. FRARD Daniel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLAIS", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRARD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2013", "RapportExprime": "29,66", "RapportInscrit": "10,83", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAM Jos\u00e9phine et M. GLADCZAK Edouard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAM", "PrePsn": "Jos\u00e9phine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLADCZAK", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2180", "RapportExprime": "32,12", "RapportInscrit": "11,73", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Dreux-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18308"}, "Abstentions": {"Nombre": "11141", "RapportInscrit": "60,85"}, "Votants": {"Nombre": "7167", "RapportInscrit": "39,15"}, "Blancs": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "6779", "RapportInscrit": "37,03", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HONNEUR Sylvie et M. LEMARE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HONNEUR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2209", "RapportExprime": "32,59", "RapportInscrit": "12,06", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUGAFER Mohamed et Mme QU\u00c9RIT\u00c9 Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGAFER", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QU\u00c9RIT\u00c9", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1038", "RapportExprime": "15,31", "RapportInscrit": "5,66", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUER Julien et Mme LETELLIER Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUER", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1843", "RapportExprime": "27,19", "RapportInscrit": "10,06", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FILLON Alain et Mme HUSSON Nora", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUSSON", "PrePsn": "Nora", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1689", "RapportExprime": "24,92", "RapportInscrit": "9,22", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Epernon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24694"}, "Abstentions": {"Nombre": "12912", "RapportInscrit": "52,29"}, "Votants": {"Nombre": "11782", "RapportInscrit": "47,71"}, "Blancs": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,54"}, "Nuls": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "11366", "RapportInscrit": "46,03", "RapportVotant": "96,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRACCO Anne et M. MARIE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRACCO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2787", "RapportExprime": "24,52", "RapportInscrit": "11,28", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABOT Marie-Claire et M. SCHMITT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2769", "RapportExprime": "24,36", "RapportInscrit": "11,21", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEPREZ Michel et Mme MARTIN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPREZ", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2631", "RapportExprime": "23,15", "RapportInscrit": "10,65", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LECOMTE Fabien et Mme MOULY Marie-Luce", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOMTE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULY", "PrePsn": "Marie-Luce", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "594", "RapportExprime": "5,23", "RapportInscrit": "2,40", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FEREY Claudette et M. MALLET Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEREY", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2585", "RapportExprime": "22,74", "RapportInscrit": "10,46", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Illiers-Combray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18817"}, "Abstentions": {"Nombre": "9084", "RapportInscrit": "48,28"}, "Votants": {"Nombre": "9733", "RapportInscrit": "51,72"}, "Blancs": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,12"}, "Nuls": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "9336", "RapportInscrit": "49,61", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2649", "RapportExprime": "28,37", "RapportInscrit": "14,07", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DALLARA Anne-Marie et M. EMMANUEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLARA", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EMMANUEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "466", "RapportExprime": "4,99", "RapportInscrit": "2,47", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2450", "RapportExprime": "26,24", "RapportInscrit": "13,02", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3771", "RapportExprime": "40,39", "RapportInscrit": "20,04", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Luc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19055"}, "Abstentions": {"Nombre": "10229", "RapportInscrit": "53,68"}, "Votants": {"Nombre": "8826", "RapportInscrit": "46,32"}, "Blancs": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,16"}, "Nuls": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "8524", "RapportInscrit": "44,73", "RapportVotant": "96,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUCAULT Christelle et M. MASSOT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCAULT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSOT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1916", "RapportExprime": "22,48", "RapportInscrit": "10,05", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESBUQUOY Nicole et M. LANTZ St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESBUQUOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTZ", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1840", "RapportExprime": "21,59", "RapportInscrit": "9,65", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMA\u00ceTRE-LEZIN Marie-Pierre et M. ROUX Xavier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMA\u00ceTRE-LEZIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1974", "RapportExprime": "23,16", "RapportInscrit": "10,35", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAHOUM Pierre et Mme CHARTRAIN Myl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAHOUM", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARTRAIN", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "584", "RapportExprime": "6,85", "RapportInscrit": "3,06", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BERCHER Guylaine et M. ROUXEL Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERCHER", "PrePsn": "Guylaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUXEL", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2210", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "11,59", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Nogent-le-Rotrou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20883"}, "Abstentions": {"Nombre": "9552", "RapportInscrit": "45,74"}, "Votants": {"Nombre": "11331", "RapportInscrit": "54,26"}, "Blancs": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,22"}, "Nuls": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "10826", "RapportInscrit": "51,84", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTRE Michel et Mme SAINT-OMER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-OMER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "528", "RapportExprime": "4,88", "RapportInscrit": "2,52", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMIRAULT Corinne et M. RUHLMANN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLMANN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3331", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "15,95", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGUSTE Laurent et Mme IMART Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGUSTE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMART", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3130", "RapportExprime": "28,91", "RapportInscrit": "14,98", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE SOUANC\u00c9 Pascale et M. LAMIRAULT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUANC\u00c9", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3837", "RapportExprime": "35,44", "RapportInscrit": "18,37", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Saint-Lubin-des-Joncherets", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23249"}, "Abstentions": {"Nombre": "11962", "RapportInscrit": "51,45"}, "Votants": {"Nombre": "11287", "RapportInscrit": "48,55"}, "Blancs": {"Nombre": "721", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "6,39"}, "Nuls": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "10164", "RapportInscrit": "43,72", "RapportVotant": "90,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MINARD Christelle et M. SOURISSEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINARD", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5997", "RapportExprime": "59,00", "RapportInscrit": "25,79", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUAUD Christophe et Mme VAN DER BAUVEDE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN DER BAUVEDE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4167", "RapportExprime": "41,00", "RapportInscrit": "17,92", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Voves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20320"}, "Abstentions": {"Nombre": "9267", "RapportInscrit": "45,61"}, "Votants": {"Nombre": "11053", "RapportInscrit": "54,39"}, "Blancs": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "10434", "RapportInscrit": "51,35", "RapportVotant": "94,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4904", "RapportExprime": "47,00", "RapportInscrit": "24,13", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COHU Jean-Claude et Mme PROUTEAU Yvette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUTEAU", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "503", "RapportExprime": "4,82", "RapportInscrit": "2,47", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Annie et M. KAMINSKA Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAMINSKA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1442", "RapportExprime": "13,82", "RapportInscrit": "7,09", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3585", "RapportExprime": "34,36", "RapportInscrit": "17,64", "Elu": "Bal."}]}]}