{"CodDpt": "29", "CodDpt3Car": "029", "CodMinDpt": "29", "LibDpt": "FINISTERE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Brest-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16823"}, "Abstentions": {"Nombre": "10032", "RapportInscrit": "59,63"}, "Votants": {"Nombre": "6791", "RapportInscrit": "40,37"}, "Blancs": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "6,58"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "6344", "RapportInscrit": "37,71", "RapportVotant": "93,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ABIVEN Bernadette et M. RESPRIGET Franck", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABIVEN", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RESPRIGET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2481", "RapportExprime": "39,11", "RapportInscrit": "14,74", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GUEN Colette et M. NAUCHE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GUEN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAUCHE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1570", "RapportExprime": "24,75", "RapportInscrit": "9,33", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. APPERE Patrick et Mme HERE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APPERE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1065", "RapportExprime": "16,79", "RapportInscrit": "6,33", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERGOT Hubert et Mme PAGES Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGOT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGES", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1228", "RapportExprime": "19,36", "RapportInscrit": "7,29", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Brest-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19737"}, "Abstentions": {"Nombre": "10699", "RapportInscrit": "54,21"}, "Votants": {"Nombre": "9038", "RapportInscrit": "45,79"}, "Blancs": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "4,02"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "8675", "RapportInscrit": "43,95", "RapportVotant": "95,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MALGORN Bernadette et M. SIFANTUS Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALGORN", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIFANTUS", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3052", "RapportExprime": "35,18", "RapportInscrit": "15,46", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUEYE Marie et M. SALAMI R\u00e9za", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEYE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAMI", "PrePsn": "R\u00e9za", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2914", "RapportExprime": "33,59", "RapportInscrit": "14,76", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SALAUN Guy et Mme THOMA\u00cfDIS Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SALAUN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMA\u00cfDIS", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1093", "RapportExprime": "12,60", "RapportInscrit": "5,53", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MONTEIL Rapha\u00eble et M. SALIOU Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Rapha\u00eble", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALIOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "350", "RapportExprime": "4,03", "RapportInscrit": "1,77", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARIOU Maryvonne et M. LHOMME Alexandre", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARIOU", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHOMME", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "692", "RapportExprime": "7,98", "RapportInscrit": "3,50", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MARCHAND Quentin et Mme SAGE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAGE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "574", "RapportExprime": "6,62", "RapportInscrit": "2,90", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Brest-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23012"}, "Abstentions": {"Nombre": "12403", "RapportInscrit": "53,90"}, "Votants": {"Nombre": "10609", "RapportInscrit": "46,10"}, "Blancs": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "10125", "RapportInscrit": "44,00", "RapportVotant": "95,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ENDERL\u00c9 David et Mme SOULES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENDERL\u00c9", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "1,35", "RapportInscrit": "0,59", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLIACHE Maxime et Mme LANGUILLE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLIACHE", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGUILLE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1864", "RapportExprime": "18,41", "RapportInscrit": "8,10", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GIACOBAZZI Patricia et M. SIMON Yann", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIACOBAZZI", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "446", "RapportExprime": "4,40", "RapportInscrit": "1,93", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUCHER Christian et Mme KERDRAON Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUCHER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERDRAON", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "769", "RapportExprime": "7,60", "RapportInscrit": "3,34", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme G\u00c9L\u00c9BART-PAUPY Anne et M. PAG\u00c8S Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "G\u00c9L\u00c9BART-PAUPY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAG\u00c8S", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1479", "RapportExprime": "14,61", "RapportInscrit": "6,42", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CANN Florence et M. LABBEY Marc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABBEY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3206", "RapportExprime": "31,66", "RapportInscrit": "13,93", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme COLLOVATI Nathalie et M. DEMERCASTEL Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLOVATI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMERCASTEL", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1567", "RapportExprime": "15,48", "RapportInscrit": "6,80", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "M. CAM Jean-Paul et Mme GOURVENNEC Virginie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAM", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURVENNEC", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "657", "RapportExprime": "6,49", "RapportInscrit": "2,85", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Brest-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26563"}, "Abstentions": {"Nombre": "13618", "RapportInscrit": "51,27"}, "Votants": {"Nombre": "12945", "RapportInscrit": "48,73"}, "Blancs": {"Nombre": "655", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "5,06"}, "Nuls": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "12239", "RapportInscrit": "46,08", "RapportVotant": "94,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURBIGOT V\u00e9ronique et M. OGOR Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBIGOT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OGOR", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4653", "RapportExprime": "38,02", "RapportInscrit": "17,51", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURHIS Elisabeth et M. PICHON Ronan", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURHIS", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Ronan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1003", "RapportExprime": "8,20", "RapportInscrit": "3,77", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAHE Pascale et M. YAO Koffi", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YAO", "PrePsn": "Koffi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4667", "RapportExprime": "38,13", "RapportInscrit": "17,56", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARQUER Vivien et Mme SACHOT Marine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUER", "PrePsn": "Vivien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SACHOT", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1916", "RapportExprime": "15,65", "RapportInscrit": "7,21", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Brest-5", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23401"}, "Abstentions": {"Nombre": "13106", "RapportInscrit": "56,01"}, "Votants": {"Nombre": "10295", "RapportInscrit": "43,99"}, "Blancs": {"Nombre": "556", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "5,40"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "9739", "RapportInscrit": "41,62", "RapportVotant": "94,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BONNARD LE FLOC'H Fr\u00e9d\u00e9rique et M. TRABELSI Hosny", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD LE FLOC'H", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRABELSI", "PrePsn": "Hosny", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3396", "RapportExprime": "34,87", "RapportInscrit": "14,51", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAMPO HURTADO Monica et M. GUEZENNEC Pierre", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMPO HURTADO", "PrePsn": "Monica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUEZENNEC", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "868", "RapportExprime": "8,91", "RapportInscrit": "3,70", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CALVEZ Roger et Mme TERRIEN Katell", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALVEZ", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIEN", "PrePsn": "Katell", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "542", "RapportExprime": "5,57", "RapportInscrit": "2,31", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUSSIEUX Marc et Mme MEVEL Viviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUSSIEUX", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEVEL", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1540", "RapportExprime": "15,81", "RapportInscrit": "6,58", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FILIPE Roselyne et M. GUELLEC Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILIPE", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUELLEC", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "430", "RapportExprime": "4,42", "RapportInscrit": "1,83", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DEBEIR H\u00e9l\u00e8ne et M. KERBERENES Pascal", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBEIR", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERBERENES", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "514", "RapportExprime": "5,28", "RapportInscrit": "2,19", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme KERVERN Anne-Marie et M. MEUDEC Yoann", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERVERN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUDEC", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "2,41", "RapportInscrit": "1,00", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "M. BELARBI Sam et Mme H\u00db Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELARBI", "PrePsn": "Sam", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00db", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2214", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "9,46", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Briec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20113"}, "Abstentions": {"Nombre": "9280", "RapportInscrit": "46,14"}, "Votants": {"Nombre": "10833", "RapportInscrit": "53,86"}, "Blancs": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "10268", "RapportInscrit": "51,05", "RapportVotant": "94,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DONNARD Marie et M. KERNALEGUEN Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DONNARD", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERNALEGUEN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1398", "RapportExprime": "13,62", "RapportInscrit": "6,95", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MILLET Franck et Mme PIOGER Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIOGER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1935", "RapportExprime": "18,84", "RapportInscrit": "9,62", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FEREC Thomas et Mme LOLLIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEREC", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOLLIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3348", "RapportExprime": "32,61", "RapportInscrit": "16,64", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MESSAGER Raymond et Mme NAY C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSAGER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAY", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3587", "RapportExprime": "34,93", "RapportInscrit": "17,83", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Carhaix-Plouguer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21080"}, "Abstentions": {"Nombre": "9658", "RapportInscrit": "45,82"}, "Votants": {"Nombre": "11422", "RapportInscrit": "54,18"}, "Blancs": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,77"}, "Nuls": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "10941", "RapportInscrit": "51,90", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLE Corinne et M. TROADEC Christian", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROADEC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3891", "RapportExprime": "35,56", "RapportInscrit": "18,45", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOMBERT Jeannine et M. QUEINNEC Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOMBERT", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEINNEC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1418", "RapportExprime": "12,96", "RapportInscrit": "6,72", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COANT Marie-Pierre et M. LE GUELAFF Joseph", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COANT", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUELAFF", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1835", "RapportExprime": "16,77", "RapportInscrit": "8,70", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALPE B\u00e9atrice et M. YVINEC J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALPE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVINEC", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2083", "RapportExprime": "19,04", "RapportInscrit": "9,88", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COTTY St\u00e9phane et Mme LEON-KIRSCH Josiane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEON-KIRSCH", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1714", "RapportExprime": "15,67", "RapportInscrit": "8,13", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Concarneau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30713"}, "Abstentions": {"Nombre": "15825", "RapportInscrit": "51,53"}, "Votants": {"Nombre": "14888", "RapportInscrit": "48,47"}, "Blancs": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,92"}, "Nuls": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "14161", "RapportInscrit": "46,11", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALVARIN Xavier et Mme LE TENNIER Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALVARIN", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE TENNIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4851", "RapportExprime": "34,26", "RapportInscrit": "15,79", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANGIBEAUD St\u00e9phane et Mme CLOVIS Marie-Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGIBEAUD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOVIS", "PrePsn": "Marie-Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1028", "RapportExprime": "7,26", "RapportInscrit": "3,34", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRAN\u00c7OIS Jacques et Mme ZIEGLER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIEGLER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4327", "RapportExprime": "30,56", "RapportInscrit": "14,08", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CO\u00cfC Jacqueline et M. PICHON Joseph", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CO\u00cfC", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2591", "RapportExprime": "18,30", "RapportInscrit": "8,43", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CLOAREC Annie et M. PASCAL Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLOAREC", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASCAL", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1364", "RapportExprime": "9,63", "RapportInscrit": "4,44", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Crozon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26456"}, "Abstentions": {"Nombre": "12066", "RapportInscrit": "45,61"}, "Votants": {"Nombre": "14390", "RapportInscrit": "54,39"}, "Blancs": {"Nombre": "471", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,27"}, "Nuls": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "13671", "RapportInscrit": "51,67", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LELIEVRE Christine et M. RAMON\u00c9 Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMON\u00c9", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5211", "RapportExprime": "38,12", "RapportInscrit": "19,69", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUEROU Jacques et Mme PORCHER Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUEROU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORCHER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5432", "RapportExprime": "39,73", "RapportInscrit": "20,53", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARLIER Jean-Marie et Mme MEVEL Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEVEL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3028", "RapportExprime": "22,15", "RapportInscrit": "11,44", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Douarnenez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29905"}, "Abstentions": {"Nombre": "14722", "RapportInscrit": "49,23"}, "Votants": {"Nombre": "15183", "RapportInscrit": "50,77"}, "Blancs": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,90"}, "Nuls": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "14703", "RapportInscrit": "49,17", "RapportVotant": "96,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAINE Guy et Mme ROUSSEL Edith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAINE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1998", "RapportExprime": "13,59", "RapportInscrit": "6,68", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CELTON Marcelle et M. ROUSSEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1203", "RapportExprime": "8,18", "RapportInscrit": "4,02", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KERSAUDY Nadine et M. LE FLOCH Erwan", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERSAUDY", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE FLOCH", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2824", "RapportExprime": "19,21", "RapportInscrit": "9,44", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CATHALA Jean et Mme MAICHE Paule", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAICHE", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "902", "RapportExprime": "6,13", "RapportInscrit": "3,01", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CROM Florence et M. KERLOC'H Gurvan", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROM", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERLOC'H", "PrePsn": "Gurvan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3249", "RapportExprime": "22,10", "RapportInscrit": "10,86", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. GUILLON Didier et Mme POITEVIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POITEVIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4124", "RapportExprime": "28,05", "RapportInscrit": "13,79", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DAREAU Martine et M. EVENAT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAREAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EVENAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "403", "RapportExprime": "2,74", "RapportInscrit": "1,34", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Fouesnant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29780"}, "Abstentions": {"Nombre": "13927", "RapportInscrit": "46,77"}, "Votants": {"Nombre": "15853", "RapportInscrit": "53,23"}, "Blancs": {"Nombre": "513", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,24"}, "Nuls": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "15069", "RapportInscrit": "50,60", "RapportVotant": "95,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ESNAULT Vincent et Mme GAUGAIN Astrid", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESNAULT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUGAIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1369", "RapportExprime": "9,08", "RapportInscrit": "4,59", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LERICHE Yann et Mme LOLLIER Michelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERICHE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOLLIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "726", "RapportExprime": "4,82", "RapportInscrit": "2,43", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOYER Sophie et M. LE GRAND Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GRAND", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6003", "RapportExprime": "39,84", "RapportInscrit": "20,15", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LE CORRE Karen et M. RIHANI Mohamed", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Karen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIHANI", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4130", "RapportExprime": "27,41", "RapportInscrit": "13,86", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DECHAMPS Marie et M. FURIC Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECHAMPS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FURIC", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2841", "RapportExprime": "18,85", "RapportInscrit": "9,53", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Guipavas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30155"}, "Abstentions": {"Nombre": "14464", "RapportInscrit": "47,97"}, "Votants": {"Nombre": "15691", "RapportInscrit": "52,03"}, "Blancs": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "15121", "RapportInscrit": "50,14", "RapportVotant": "96,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANDRE Jean-Jacques et Mme GUERIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5093", "RapportExprime": "33,68", "RapportInscrit": "16,88", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE BRIS Annick et M. SIMON R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BRIS", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "550", "RapportExprime": "3,64", "RapportInscrit": "1,82", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOYER Just et Mme LE FUR Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Just", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE FUR", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1877", "RapportExprime": "12,41", "RapportInscrit": "6,22", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BORVON Serge et Mme BURGER Aude", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORVON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BURGER", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1047", "RapportExprime": "6,92", "RapportInscrit": "3,47", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PERON St\u00e9phane et Mme SARRABEZOLLES Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARRABEZOLLES", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4768", "RapportExprime": "31,53", "RapportInscrit": "15,81", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LE BERRE Vincent et Mme MAZELIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BERRE", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZELIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1786", "RapportExprime": "11,81", "RapportInscrit": "5,92", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Landerneau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19779"}, "Abstentions": {"Nombre": "9777", "RapportInscrit": "49,43"}, "Votants": {"Nombre": "10002", "RapportInscrit": "50,57"}, "Blancs": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,20"}, "Nuls": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "9583", "RapportInscrit": "48,45", "RapportVotant": "95,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CUNIN Marie-Jos\u00e9 et M. MOULLEC Yvan", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIN", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULLEC", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3517", "RapportExprime": "36,70", "RapportInscrit": "17,78", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOMBERT Jacques et Mme TAUPIN Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOMBERT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUPIN", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1438", "RapportExprime": "15,01", "RapportInscrit": "7,27", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLLIC Annie et M. WINCKLER Christophe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIC", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINCKLER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "956", "RapportExprime": "9,98", "RapportInscrit": "4,83", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GALLAIS Anjela et M. LAURENT Johan", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLAIS", "PrePsn": "Anjela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Johan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "493", "RapportExprime": "5,14", "RapportInscrit": "2,49", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CASU Mich\u00e8le et M. JEZEQUEL Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASU", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEZEQUEL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3179", "RapportExprime": "33,17", "RapportInscrit": "16,07", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Landivisiau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23476"}, "Abstentions": {"Nombre": "11521", "RapportInscrit": "49,08"}, "Votants": {"Nombre": "11955", "RapportInscrit": "50,92"}, "Blancs": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "11504", "RapportInscrit": "49,00", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COSNARD Jimmy et Mme LEOSTIC Gaelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSNARD", "PrePsn": "Jimmy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEOSTIC", "PrePsn": "Gaelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1928", "RapportExprime": "16,76", "RapportInscrit": "8,21", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BL\u00c9AS Marguerite et M. ESTRABAUD Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BL\u00c9AS", "PrePsn": "Marguerite", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESTRABAUD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2398", "RapportExprime": "20,84", "RapportInscrit": "10,21", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ELARD Annie et M. SIMON Dominique", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "1,43", "RapportInscrit": "0,69", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Raymond et Mme PORTAILLER Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAILLER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2908", "RapportExprime": "25,28", "RapportInscrit": "12,38", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GUILLERM Elisabeth et M. PUCHOIS Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERM", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUCHOIS", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2902", "RapportExprime": "25,23", "RapportInscrit": "12,36", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme HORELLOU Ang\u00e9lique et M. TURLAN Emile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HORELLOU", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURLAN", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1204", "RapportExprime": "10,47", "RapportInscrit": "5,12", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Lesneven", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28082"}, "Abstentions": {"Nombre": "13692", "RapportInscrit": "48,76"}, "Votants": {"Nombre": "14390", "RapportInscrit": "51,24"}, "Blancs": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,54"}, "Nuls": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "13859", "RapportInscrit": "49,35", "RapportVotant": "96,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAPELAIN Erwan et Mme THOMAS Christelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPELAIN", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1288", "RapportExprime": "9,29", "RapportInscrit": "4,58", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOULAOUIC Pascal et Mme LE HIR Ledie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOULAOUIC", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Ledie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5748", "RapportExprime": "41,47", "RapportInscrit": "20,46", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUSA Annick et M. DECHAMPS \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUSA", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECHAMPS", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2495", "RapportExprime": "18,00", "RapportInscrit": "8,88", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALCON Claudie et M. LE GALL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALCON", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4328", "RapportExprime": "31,23", "RapportInscrit": "15,41", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Mo\u00eblan-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30418"}, "Abstentions": {"Nombre": "14981", "RapportInscrit": "49,25"}, "Votants": {"Nombre": "15437", "RapportInscrit": "50,75"}, "Blancs": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "14627", "RapportInscrit": "48,09", "RapportVotant": "94,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme POUPON Claude et M. SELLIN Denis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POUPON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIN", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1207", "RapportExprime": "8,25", "RapportInscrit": "3,96", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BANDZWOLEK LHONORE Brigitte et M. LE DUC Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANDZWOLEK LHONORE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DUC", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3676", "RapportExprime": "25,13", "RapportInscrit": "12,08", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAREO Mikael et Mme SAINPOL Jasmine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAREO", "PrePsn": "Mikael", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINPOL", "PrePsn": "Jasmine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3229", "RapportExprime": "22,08", "RapportInscrit": "10,61", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JAFFR\u00c9 Claude et Mme LE GAC Muriel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAFFR\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5352", "RapportExprime": "36,59", "RapportInscrit": "17,59", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MORANDEAU Fabien et Mme TREGUIER Christine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORANDEAU", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREGUIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1163", "RapportExprime": "7,95", "RapportInscrit": "3,82", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Morlaix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27229"}, "Abstentions": {"Nombre": "13357", "RapportInscrit": "49,05"}, "Votants": {"Nombre": "13872", "RapportInscrit": "50,95"}, "Blancs": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "13290", "RapportInscrit": "48,81", "RapportVotant": "95,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Maryvonne et M. LE SAINT Michel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE SAINT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1345", "RapportExprime": "10,12", "RapportInscrit": "4,93", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ABRAMOVICZ Mich\u00e8le et M. DUPONT Isma\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAMOVICZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Isma\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1276", "RapportExprime": "9,60", "RapportInscrit": "4,68", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHEMET Clotilde et M. MADEC Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEMET", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MADEC", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4196", "RapportExprime": "31,57", "RapportInscrit": "15,41", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CREIGNOU Solange et M. VERMOT Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREIGNOU", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4581", "RapportExprime": "34,47", "RapportInscrit": "16,82", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUBOIS Fran\u00e7oise et M. RODRIGUES Manuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUES", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1892", "RapportExprime": "14,24", "RapportInscrit": "6,94", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Plabennec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30095"}, "Abstentions": {"Nombre": "14206", "RapportInscrit": "47,20"}, "Votants": {"Nombre": "15889", "RapportInscrit": "52,80"}, "Blancs": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,31"}, "Nuls": {"Nombre": "2458", "RapportInscrit": "8,17", "RapportVotant": "15,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "13064", "RapportInscrit": "43,41", "RapportVotant": "82,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUEGANTON Lo\u00efc et Mme TONARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGANTON", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4252", "RapportExprime": "32,55", "RapportInscrit": "14,12", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAVANANT Andr\u00e9 et Mme PERROT Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVANANT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "959", "RapportExprime": "7,34", "RapportInscrit": "3,18", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIBERGUES Bernard et Mme LAMOUR Marguerite", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBERGUES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMOUR", "PrePsn": "Marguerite", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6682", "RapportExprime": "51,15", "RapportInscrit": "22,20", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUSSAN Katia et M. MINGUY Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUSSAN", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINGUY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "0,81", "RapportInscrit": "0,35", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. D\u00c9N\u00c8S Olwen et Mme KASSIS Nadine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9N\u00c8S", "PrePsn": "Olwen", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KASSIS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1065", "RapportExprime": "8,15", "RapportInscrit": "3,53", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Plon\u00e9our-Lanvern", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23266"}, "Abstentions": {"Nombre": "10943", "RapportInscrit": "47,03"}, "Votants": {"Nombre": "12323", "RapportInscrit": "52,97"}, "Blancs": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "11760", "RapportInscrit": "50,55", "RapportVotant": "95,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARADEC Jean-Louis et Mme TANGUY Liliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARADEC", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3555", "RapportExprime": "30,23", "RapportInscrit": "15,27", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELBEOCH Agn\u00e8s et M. SOU\u00caTRE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELBEOCH", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOU\u00caTRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1806", "RapportExprime": "15,36", "RapportInscrit": "7,76", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAOUEN Roland et Mme LE NOZERH Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAOUEN", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOZERH", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "811", "RapportExprime": "6,90", "RapportInscrit": "3,48", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KERDRANVAT Michel et Mme LATHOUD-LYON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERDRANVAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATHOUD-LYON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "499", "RapportExprime": "4,24", "RapportInscrit": "2,14", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LE BLEIS Jean-Fran\u00e7ois et Mme PLOUHINEC Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BLEIS", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUHINEC", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4106", "RapportExprime": "34,91", "RapportInscrit": "17,64", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BOULET Patrick et Mme HASCOET Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HASCOET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "983", "RapportExprime": "8,36", "RapportInscrit": "4,22", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Plouigneau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22501"}, "Abstentions": {"Nombre": "10217", "RapportInscrit": "45,41"}, "Votants": {"Nombre": "12284", "RapportInscrit": "54,59"}, "Blancs": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,66"}, "Nuls": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "11788", "RapportInscrit": "52,39", "RapportVotant": "95,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE HOUEROU Rolande et M. TANGUY Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HOUEROU", "PrePsn": "Rolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3039", "RapportExprime": "25,78", "RapportInscrit": "13,50", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESMARRES Thierry et Mme PRIGENT Christine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESMARRES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIGENT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "953", "RapportExprime": "8,08", "RapportInscrit": "4,23", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRIOU Emeric et Mme REMACLE Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIOU", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMACLE", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1631", "RapportExprime": "13,84", "RapportInscrit": "7,24", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUON Jo\u00eblle et M. LOSTANLEN Georges", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOSTANLEN", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4723", "RapportExprime": "40,07", "RapportInscrit": "20,99", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARN Martine et M. H\u00c9R\u00c9 Roger", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9R\u00c9", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1442", "RapportExprime": "12,23", "RapportInscrit": "6,40", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Pont-de-Buis-l\u00e8s-Quimerch", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20299"}, "Abstentions": {"Nombre": "9117", "RapportInscrit": "44,91"}, "Votants": {"Nombre": "11182", "RapportInscrit": "55,09"}, "Blancs": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "10676", "RapportInscrit": "52,59", "RapportVotant": "95,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MELLOU\u00cbT Roger et Mme PERON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELLOU\u00cbT", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3760", "RapportExprime": "35,22", "RapportInscrit": "18,52", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE GALL Jean-No\u00ebl et Mme TANGUY Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3500", "RapportExprime": "32,78", "RapportInscrit": "17,24", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAROCHE Patricia et M. POUPON Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAROCHE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1585", "RapportExprime": "14,85", "RapportInscrit": "7,80", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ROMA Jo\u00ebl et Mme TROADEC Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROMA", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROADEC", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1831", "RapportExprime": "17,15", "RapportInscrit": "9,02", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "22", "LibCan": "Pont-l'Abb\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22801"}, "Abstentions": {"Nombre": "10797", "RapportInscrit": "47,35"}, "Votants": {"Nombre": "12004", "RapportInscrit": "52,65"}, "Blancs": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,22"}, "Nuls": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "11415", "RapportInscrit": "50,06", "RapportVotant": "95,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAOUDAL Annie et M. LE LOC'H Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAOUDAL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE LOC'H", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3527", "RapportExprime": "30,90", "RapportInscrit": "15,46", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAVIC Thierry et Mme TANNEAU Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAVIC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANNEAU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4219", "RapportExprime": "36,96", "RapportInscrit": "18,50", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELGRANGE Evelyne et M. GODBILLON Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELGRANGE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODBILLON", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1672", "RapportExprime": "14,65", "RapportInscrit": "7,33", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JOLFRE Dominique et Mme MORICEAU Janick", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLFRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORICEAU", "PrePsn": "Janick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "880", "RapportExprime": "7,71", "RapportInscrit": "3,85", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BLANCHET V\u00e9ronique et M. LEM\u00c9E Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEM\u00c9E", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1117", "RapportExprime": "9,79", "RapportInscrit": "4,89", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "23", "LibCan": "Quimper-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27900"}, "Abstentions": {"Nombre": "13103", "RapportInscrit": "46,96"}, "Votants": {"Nombre": "14797", "RapportInscrit": "53,04"}, "Blancs": {"Nombre": "543", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,67"}, "Nuls": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "14017", "RapportInscrit": "50,24", "RapportVotant": "94,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGADIC Georges et Mme RAINERO Yvonne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGADIC", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAINERO", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "981", "RapportExprime": "7,00", "RapportInscrit": "3,51", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BILIEC Catherine et M. LENNON Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILIEC", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENNON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4249", "RapportExprime": "30,31", "RapportInscrit": "15,22", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HYLIAS Muriel et M. LARVOL Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HYLIAS", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARVOL", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2357", "RapportExprime": "16,82", "RapportInscrit": "8,44", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HURUGUEN Armelle et M. LE BOURDON St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HURUGUEN", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BOURDON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5069", "RapportExprime": "36,16", "RapportInscrit": "18,16", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BIGORGNE Jean-Pierre et Mme WERNER Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGORGNE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERNER", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1361", "RapportExprime": "9,71", "RapportInscrit": "4,87", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "24", "LibCan": "Quimper-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27320"}, "Abstentions": {"Nombre": "12769", "RapportInscrit": "46,74"}, "Votants": {"Nombre": "14551", "RapportInscrit": "53,26"}, "Blancs": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "13932", "RapportInscrit": "51,00", "RapportVotant": "95,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEVRY-GERARD Claire et M. MENGUY Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEVRY-GERARD", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENGUY", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4682", "RapportExprime": "33,61", "RapportInscrit": "17,13", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE GUENNEC Pascal et Mme PETIT Martine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GUENNEC", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1171", "RapportExprime": "8,41", "RapportInscrit": "4,28", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELGRANGE Alain et Mme HENAFF Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELGRANGE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENAFF", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1876", "RapportExprime": "13,47", "RapportInscrit": "6,86", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ABBASSENE J\u00e9r\u00f4me et Mme BRELIVET Jeannine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABBASSENE", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRELIVET", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1368", "RapportExprime": "9,82", "RapportInscrit": "5,00", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ASSIH Isabelle et M. TANGUY Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSIH", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4835", "RapportExprime": "34,70", "RapportInscrit": "17,69", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "25", "LibCan": "Quimperl\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24717"}, "Abstentions": {"Nombre": "11765", "RapportInscrit": "47,60"}, "Votants": {"Nombre": "12952", "RapportInscrit": "52,40"}, "Blancs": {"Nombre": "538", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,15"}, "Nuls": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "12142", "RapportInscrit": "49,12", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARECHAL Anne et M. QUERNEZ Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARECHAL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUERNEZ", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6342", "RapportExprime": "52,23", "RapportInscrit": "25,65", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPORTIC Jean-Yves et Mme ROUZIC Olivia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPORTIC", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUZIC", "PrePsn": "Olivia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2458", "RapportExprime": "20,24", "RapportInscrit": "9,94", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COU\u00cbDELO Pierre et Mme FAVENNEC Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COU\u00cbDELO", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVENNEC", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3342", "RapportExprime": "27,52", "RapportInscrit": "13,52", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "26", "LibCan": "Saint-Pol-de-L\u00e9on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25532"}, "Abstentions": {"Nombre": "12640", "RapportInscrit": "49,51"}, "Votants": {"Nombre": "12892", "RapportInscrit": "50,49"}, "Blancs": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,22"}, "Nuls": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "12290", "RapportInscrit": "48,14", "RapportVotant": "95,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COSNARD Marie-France et M. HENRIOT Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSNARD", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRIOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1962", "RapportExprime": "15,96", "RapportInscrit": "7,68", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVAUCHER Aline et M. DE CALAN Ma\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAUCHER", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CALAN", "PrePsn": "Ma\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5786", "RapportExprime": "47,08", "RapportInscrit": "22,66", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. EDERN Jacques et Mme VULPIANI Sylvaine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EDERN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VULPIANI", "PrePsn": "Sylvaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4542", "RapportExprime": "36,96", "RapportInscrit": "17,78", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "27", "LibCan": "Saint-Renan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31462"}, "Abstentions": {"Nombre": "15034", "RapportInscrit": "47,78"}, "Votants": {"Nombre": "16428", "RapportInscrit": "52,22"}, "Blancs": {"Nombre": "483", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "15798", "RapportInscrit": "50,21", "RapportVotant": "96,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE GAC Didier et Mme PALLIER Elyane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Elyane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7065", "RapportExprime": "44,72", "RapportInscrit": "22,45", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GODEBERT Viviane et M. MOUNIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEBERT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5730", "RapportExprime": "36,27", "RapportInscrit": "18,21", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERGOT Didier et Mme FLOCH Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOCH", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2034", "RapportExprime": "12,88", "RapportInscrit": "6,46", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CH\u00c2TEL Julien et Mme MARTIN Sylvine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CH\u00c2TEL", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Sylvine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "969", "RapportExprime": "6,13", "RapportInscrit": "3,07", "Elu": "non"}]}]}