{"CodDpt": "2A", "CodDpt3Car": "02A", "CodMinDpt": "2A", "LibDpt": "CORSE SUD", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Ajaccio-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8261"}, "Abstentions": {"Nombre": "4294", "RapportInscrit": "51,98"}, "Votants": {"Nombre": "3967", "RapportInscrit": "48,02"}, "Blancs": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "4,06"}, "Nuls": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "3657", "RapportInscrit": "44,27", "RapportVotant": "92,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COUCORAVAS Kevin et Mme SAMPIERI Vanessa", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCORAVAS", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMPIERI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "326", "RapportExprime": "8,91", "RapportInscrit": "3,94", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIDEI Jean Louis et Mme CERVETTI Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIDEI", "PrePsn": "Jean Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CERVETTI", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "791", "RapportExprime": "21,63", "RapportInscrit": "9,57", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUCIANI Pierre-Jean et Mme PIETRI-MISTRE Aghitella", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCIANI", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIETRI-MISTRE", "PrePsn": "Aghitella", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2540", "RapportExprime": "69,46", "RapportInscrit": "30,74", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Ajaccio-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6886"}, "Abstentions": {"Nombre": "3456", "RapportInscrit": "50,19"}, "Votants": {"Nombre": "3430", "RapportInscrit": "49,81"}, "Blancs": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "3258", "RapportInscrit": "47,31", "RapportVotant": "94,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. VANNUCCI St\u00e9phane et Mme ZUCCARELLI Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VANNUCCI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUCCARELLI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1876", "RapportExprime": "57,58", "RapportInscrit": "27,24", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASAMARTA Jacques et Mme CURCIO Patricia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASAMARTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURCIO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "518", "RapportExprime": "15,90", "RapportInscrit": "7,52", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASASOPRANA Fran\u00e7ois et Mme JOLY Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASASOPRANA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "864", "RapportExprime": "26,52", "RapportInscrit": "12,54", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Ajaccio-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7998"}, "Abstentions": {"Nombre": "4185", "RapportInscrit": "52,33"}, "Votants": {"Nombre": "3813", "RapportInscrit": "47,67"}, "Blancs": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,26"}, "Nuls": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "3647", "RapportInscrit": "45,60", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BATTE Ghislaine et M. ELLUL Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTE", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ELLUL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "772", "RapportExprime": "21,17", "RapportInscrit": "9,65", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUTRY Christelle et M. FRAU David", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTRY", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAU", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "610", "RapportExprime": "16,73", "RapportInscrit": "7,62", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAU Pierre et Mme FELICIAGGI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAU", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELICIAGGI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2265", "RapportExprime": "62,11", "RapportInscrit": "28,31", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Ajaccio-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6986"}, "Abstentions": {"Nombre": "4044", "RapportInscrit": "57,89"}, "Votants": {"Nombre": "2942", "RapportInscrit": "42,11"}, "Blancs": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "2775", "RapportInscrit": "39,72", "RapportVotant": "94,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRIMIGNI Patricia et M. PERONA Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMIGNI", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERONA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "485", "RapportExprime": "17,48", "RapportInscrit": "6,94", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RUGGERI Nathalie et M. VOGLIMACCI Charly", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUGGERI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOGLIMACCI", "PrePsn": "Charly", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1595", "RapportExprime": "57,48", "RapportInscrit": "22,83", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FILIPPI Marie-Xavi\u00e8re et M. LECA Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILIPPI", "PrePsn": "Marie-Xavi\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "695", "RapportExprime": "25,05", "RapportInscrit": "9,94", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Ajaccio-5", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9933"}, "Abstentions": {"Nombre": "3627", "RapportInscrit": "36,51"}, "Votants": {"Nombre": "6306", "RapportInscrit": "63,49"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,08"}, "Nuls": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "6148", "RapportInscrit": "61,89", "RapportVotant": "97,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARANOVSKY Marie-Th\u00e9r\u00e8se et M. BIANCAMARIA Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARANOVSKY", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIANCAMARIA", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3300", "RapportExprime": "53,68", "RapportInscrit": "33,22", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTOLI-VEGA Antoinette et M. FERRANDI Etienne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTOLI-VEGA", "PrePsn": "Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRANDI", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2044", "RapportExprime": "33,25", "RapportInscrit": "20,57", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIESI Dominique et Mme SANDRI Katia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIESI", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANDRI", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "804", "RapportExprime": "13,08", "RapportInscrit": "8,09", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Bavella", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10198"}, "Abstentions": {"Nombre": "4673", "RapportInscrit": "45,82"}, "Votants": {"Nombre": "5525", "RapportInscrit": "54,18"}, "Blancs": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,95"}, "Nuls": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "5249", "RapportInscrit": "51,47", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FABRE M\u00e9lanie et M. ROIG David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIG", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "877", "RapportExprime": "16,71", "RapportInscrit": "8,59", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIRASCHI Michel et Mme HALEWA Catherine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRASCHI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HALEWA", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "543", "RapportExprime": "10,34", "RapportInscrit": "5,32", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAHLOU Jean-Ga\u00ebl et Mme PROFIZI L\u00e9a", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHLOU", "PrePsn": "Jean-Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROFIZI", "PrePsn": "L\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "565", "RapportExprime": "10,76", "RapportInscrit": "5,54", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CIABRINI Jeannine et M. PANUNZI Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIABRINI", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANUNZI", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3264", "RapportExprime": "62,18", "RapportInscrit": "32,00", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Grand Sud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11312"}, "Abstentions": {"Nombre": "5634", "RapportInscrit": "49,81"}, "Votants": {"Nombre": "5678", "RapportInscrit": "50,19"}, "Blancs": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,35"}, "Nuls": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "5237", "RapportInscrit": "46,30", "RapportVotant": "92,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMBINI Vincent et Mme GUISEPPI Julie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMBINI", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUISEPPI", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1493", "RapportExprime": "28,51", "RapportInscrit": "13,19", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MALLARONI Laurence et M. MELA Georges", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALLARONI", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELA", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3744", "RapportExprime": "71,49", "RapportInscrit": "33,09", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Gravona-Prunelli", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12792"}, "Abstentions": {"Nombre": "7132", "RapportInscrit": "55,75"}, "Votants": {"Nombre": "5660", "RapportInscrit": "44,25"}, "Blancs": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "3,18"}, "Nuls": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "3,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "5294", "RapportInscrit": "41,39", "RapportVotant": "93,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ORSONI Delphine et M. SARROLA Alexandre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSONI", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARROLA", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4184", "RapportExprime": "79,03", "RapportInscrit": "32,70", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIGAL Marie et M. SUMUREAU Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUMUREAU", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1110", "RapportExprime": "20,97", "RapportInscrit": "8,67", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Sartenais-Valinco", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9389"}, "Abstentions": {"Nombre": "3617", "RapportInscrit": "38,52"}, "Votants": {"Nombre": "5772", "RapportInscrit": "61,48"}, "Blancs": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "5366", "RapportInscrit": "57,15", "RapportVotant": "92,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALARIS Nicolas et Mme TRAMONI St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARIS", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRAMONI", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1000", "RapportExprime": "18,64", "RapportInscrit": "10,65", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOZZICONACCI Jos\u00e9-Pierre et Mme PEDINIELLI Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Jos\u00e9-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDINIELLI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4366", "RapportExprime": "81,36", "RapportInscrit": "46,50", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Sevi-Sorru-Cinarca", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8563"}, "Abstentions": {"Nombre": "4616", "RapportInscrit": "53,91"}, "Votants": {"Nombre": "3947", "RapportInscrit": "46,09"}, "Blancs": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "6,89"}, "Nuls": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "4,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "3513", "RapportInscrit": "41,03", "RapportVotant": "89,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLONNA Fran\u00e7ois et Mme FRIMIGACCI Lucie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLONNA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIMIGACCI", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3040", "RapportExprime": "86,54", "RapportInscrit": "35,50", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATOUX Quentin et Mme POLI Marthe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATOUX", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLI", "PrePsn": "Marthe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "473", "RapportExprime": "13,46", "RapportInscrit": "5,52", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Taravo-Ornano", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13876"}, "Abstentions": {"Nombre": "6163", "RapportInscrit": "44,41"}, "Votants": {"Nombre": "7713", "RapportInscrit": "55,59"}, "Blancs": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,61"}, "Nuls": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "7446", "RapportInscrit": "53,66", "RapportVotant": "96,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOZZI Val\u00e9rie et M. FRANCISCI Marcel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOZZI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCISCI", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4067", "RapportExprime": "54,62", "RapportInscrit": "29,30", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LUCCIONI Jean-Baptiste et Mme PIERI Vanina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCCIONI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERI", "PrePsn": "Vanina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1330", "RapportExprime": "17,86", "RapportInscrit": "9,58", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIOCCA Laurent et Mme PASQUA Christiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIOCCA", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUA", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "343", "RapportExprime": "4,61", "RapportInscrit": "2,47", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CA\u00cfTUCOLI Paul-Jo et Mme SEGONDY Muriel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CA\u00cfTUCOLI", "PrePsn": "Paul-Jo", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGONDY", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1706", "RapportExprime": "22,91", "RapportInscrit": "12,29", "Elu": "non"}]}]}