{"CodDpt": "2B", "CodDpt3Car": "02B", "CodMinDpt": "2B", "LibDpt": "HAUTE CORSE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Bastia-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6350"}, "Abstentions": {"Nombre": "3105", "RapportInscrit": "48,90"}, "Votants": {"Nombre": "3245", "RapportInscrit": "51,10"}, "Blancs": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "3061", "RapportInscrit": "48,20", "RapportVotant": "94,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE BOMIN Vanina et M. ROSSI Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BOMIN", "PrePsn": "Vanina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1548", "RapportExprime": "50,57", "RapportInscrit": "24,37", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALBERTINI Laura et M. GERONIMI Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERTINI", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERONIMI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "531", "RapportExprime": "17,35", "RapportInscrit": "8,36", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARIINI Emmanuelle et M. RIOLACCI Francis", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIINI", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIOLACCI", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "388", "RapportExprime": "12,68", "RapportInscrit": "6,11", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAESTRACCI Mich\u00e8le et M. POLI Maxime", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAESTRACCI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLI", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "6,57", "RapportInscrit": "3,16", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CANIONI Christophe et Mme GIACOMETTI St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANIONI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIACOMETTI", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "393", "RapportExprime": "12,84", "RapportInscrit": "6,18", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Bastia-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5927"}, "Abstentions": {"Nombre": "3015", "RapportInscrit": "50,87"}, "Votants": {"Nombre": "2912", "RapportInscrit": "49,13"}, "Blancs": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,40"}, "Nuls": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "2679", "RapportInscrit": "45,20", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELGODERE Daniele et M. ROVERE Ange", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELGODERE", "PrePsn": "Daniele", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROVERE", "PrePsn": "Ange", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "787", "RapportExprime": "29,38", "RapportInscrit": "13,27", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AVENOSO Anne et M. MILANI Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVENOSO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILANI", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1492", "RapportExprime": "55,69", "RapportInscrit": "25,17", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SIMONI Eric et Mme STAGNARA L\u00e9a", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONI", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STAGNARA", "PrePsn": "L\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "400", "RapportExprime": "14,93", "RapportInscrit": "6,74", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Bastia-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6611"}, "Abstentions": {"Nombre": "3476", "RapportInscrit": "52,58"}, "Votants": {"Nombre": "3135", "RapportInscrit": "47,42"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "3018", "RapportInscrit": "45,65", "RapportVotant": "96,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANZIANI Chantal et M. CERF Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANZIANI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "499", "RapportExprime": "16,53", "RapportInscrit": "7,54", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTELLI Joseph et Mme PIACENTINI Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTELLI", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIACENTINI", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1033", "RapportExprime": "34,23", "RapportInscrit": "15,62", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANDREUCETTI Ren\u00e9 et Mme SICURANI Culomba", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDREUCETTI", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICURANI", "PrePsn": "Culomba", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "6,13", "RapportInscrit": "2,79", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GANDOLFI Joseph et Mme POGGI Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANDOLFI", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POGGI", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1099", "RapportExprime": "36,41", "RapportInscrit": "16,62", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. AGOSTINI Joseph et Mme MORACCHINI Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGOSTINI", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORACCHINI", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "6,69", "RapportInscrit": "3,05", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Bastia-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8312"}, "Abstentions": {"Nombre": "4065", "RapportInscrit": "48,91"}, "Votants": {"Nombre": "4247", "RapportInscrit": "51,09"}, "Blancs": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "4082", "RapportInscrit": "49,11", "RapportVotant": "96,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOZZANO Fran\u00e7ois-Jacques et Mme HOUDEMER Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOZZANO", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUDEMER", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "419", "RapportExprime": "10,26", "RapportInscrit": "5,04", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. TOMEI Louis et Mme TORRE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMEI", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "6,39", "RapportInscrit": "3,14", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FRATACCI POGGI Elisabeth et M. PIERI Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRATACCI POGGI", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "745", "RapportExprime": "18,25", "RapportInscrit": "8,96", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALFANO Claudine et M. BONAVITA Joseph", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALFANO", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONAVITA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "6,39", "RapportInscrit": "3,14", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PRUNETA LECA Coralie et M. SIMONPIETRI Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNETA LECA", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONPIETRI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1680", "RapportExprime": "41,16", "RapportInscrit": "20,21", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BRUSCHINI Michel et Mme NEIMARI Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUSCHINI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEIMARI", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "716", "RapportExprime": "17,54", "RapportInscrit": "8,61", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Biguglia-Nebbio", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9994"}, "Abstentions": {"Nombre": "4940", "RapportInscrit": "49,43"}, "Votants": {"Nombre": "5054", "RapportInscrit": "50,57"}, "Blancs": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "4764", "RapportInscrit": "47,67", "RapportVotant": "94,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LUCIANI Eric et Mme RISTERUCCI Josette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCIANI", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RISTERUCCI", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "625", "RapportExprime": "13,12", "RapportInscrit": "6,25", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FLORI Claude et Mme NANNINI Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORI", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NANNINI", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2021", "RapportExprime": "42,42", "RapportInscrit": "20,22", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BELTRAN Muriel et M. OLMETA Claudy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELTRAN", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLMETA", "PrePsn": "Claudy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2118", "RapportExprime": "44,46", "RapportInscrit": "21,19", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Borgo", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7744"}, "Abstentions": {"Nombre": "4249", "RapportInscrit": "54,87"}, "Votants": {"Nombre": "3495", "RapportInscrit": "45,13"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,43"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "3424", "RapportInscrit": "44,21", "RapportVotant": "97,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARDI Tony et Mme LECA Denise-Gracieuse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDI", "PrePsn": "Tony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECA", "PrePsn": "Denise-Gracieuse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "586", "RapportExprime": "17,11", "RapportInscrit": "7,56", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DOMINICI Jean et Mme TERRIGHI Charlotte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMINICI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIGHI", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2643", "RapportExprime": "77,19", "RapportInscrit": "34,12", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASABIANCA Charles et Mme GMEINER Nicole", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASABIANCA", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GMEINER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "5,70", "RapportInscrit": "2,51", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Calvi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9082"}, "Abstentions": {"Nombre": "3556", "RapportInscrit": "39,15"}, "Votants": {"Nombre": "5526", "RapportInscrit": "60,85"}, "Blancs": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,54"}, "Nuls": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "5368", "RapportInscrit": "59,11", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SIMEONI Marie et M. VILLANOVA Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMEONI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLANOVA", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "806", "RapportExprime": "15,01", "RapportInscrit": "8,87", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESCOBAR ZANNINI Anthony et Mme FONTAINE SUMIAN Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESCOBAR ZANNINI", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE SUMIAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "681", "RapportExprime": "12,69", "RapportInscrit": "7,49", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUGLIELMACCI Jean-Toussaint et Mme SANTELLI Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGLIELMACCI", "PrePsn": "Jean-Toussaint", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTELLI", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3881", "RapportExprime": "72,30", "RapportInscrit": "42,73", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Cap Corse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11216"}, "Abstentions": {"Nombre": "4000", "RapportInscrit": "35,66"}, "Votants": {"Nombre": "7216", "RapportInscrit": "64,34"}, "Blancs": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,49"}, "Nuls": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "6941", "RapportInscrit": "61,88", "RapportVotant": "96,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. QUENOT S\u00e9bastien et Mme SUSINI Paula", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUENOT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUSINI", "PrePsn": "Paula", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "664", "RapportExprime": "9,57", "RapportInscrit": "5,92", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PADOVANI Jean-Jacques et Mme VINCENT Danielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADOVANI", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2941", "RapportExprime": "42,37", "RapportInscrit": "26,22", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORLANDI Fran\u00e7ois et Mme RETALI-ANDREANI Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RETALI-ANDREANI", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2872", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "25,60", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOCCHECIAMPE Julie et M. STEFANI Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCCHECIAMPE", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFANI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "464", "RapportExprime": "6,68", "RapportInscrit": "4,13", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Casinca-Fiumalto", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9096"}, "Abstentions": {"Nombre": "4787", "RapportInscrit": "52,63"}, "Votants": {"Nombre": "4309", "RapportInscrit": "47,37"}, "Blancs": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "6,64"}, "Nuls": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "3899", "RapportInscrit": "42,86", "RapportVotant": "90,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTELLI Yannick et Mme VINCENTELLI Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLI", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENTELLI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3119", "RapportExprime": "79,99", "RapportInscrit": "34,28", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FEDI Marie-Jeanne et M. MARIINI Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEDI", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIINI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "780", "RapportExprime": "20,01", "RapportInscrit": "8,57", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Castagniccia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8548"}, "Abstentions": {"Nombre": "4480", "RapportInscrit": "52,41"}, "Votants": {"Nombre": "4068", "RapportInscrit": "47,59"}, "Blancs": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "8,19"}, "Nuls": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "3645", "RapportInscrit": "42,64", "RapportVotant": "89,60"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERTINI EP. FRANCESCHI Emilie et M. NICOLAI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERTINI EP. FRANCESCHI", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3645", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "42,64", "Elu": "oui"}}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Corte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5653"}, "Abstentions": {"Nombre": "2807", "RapportInscrit": "49,66"}, "Votants": {"Nombre": "2846", "RapportInscrit": "50,34"}, "Blancs": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "6,71"}, "Nuls": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "6,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "2484", "RapportInscrit": "43,94", "RapportVotant": "87,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GHIONGA Pierre et Mme PERFETTINI Marie-Xavi\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GHIONGA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERFETTINI", "PrePsn": "Marie-Xavi\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1665", "RapportExprime": "67,03", "RapportInscrit": "29,45", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CESARI Maria-Dumenica et M. TOMASI Petr'Antone", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CESARI", "PrePsn": "Maria-Dumenica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMASI", "PrePsn": "Petr'Antone", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "562", "RapportExprime": "22,62", "RapportInscrit": "9,94", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUROT Marie-Th\u00e9r\u00e8se et M. PENCIOLELLI Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUROT", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENCIOLELLI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "10,35", "RapportInscrit": "4,54", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Fiumorbo-Castello", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7994"}, "Abstentions": {"Nombre": "2228", "RapportInscrit": "27,87"}, "Votants": {"Nombre": "5766", "RapportInscrit": "72,13"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,21"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "5656", "RapportInscrit": "70,75", "RapportVotant": "98,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MANFREDI Ang\u00e8le et M. TIBERI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANFREDI", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIBERI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2141", "RapportExprime": "37,85", "RapportInscrit": "26,78", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILIPPI Marinette et M. SIMEON DE BUOCHBERG Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILIPPI", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMEON DE BUOCHBERG", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2544", "RapportExprime": "44,98", "RapportInscrit": "31,82", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENEDETTI Fran\u00e7ois et Mme PAOLINI Ghjulia-Maria", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENEDETTI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAOLINI", "PrePsn": "Ghjulia-Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "971", "RapportExprime": "17,17", "RapportInscrit": "12,14", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Ghisonaccia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6778"}, "Abstentions": {"Nombre": "2919", "RapportInscrit": "43,07"}, "Votants": {"Nombre": "3859", "RapportInscrit": "56,93"}, "Blancs": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "3700", "RapportInscrit": "54,59", "RapportVotant": "95,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GERY-FRIOUD Claude et Mme SCAPS Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERY-FRIOUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCAPS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "399", "RapportExprime": "10,78", "RapportInscrit": "5,88", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIUDICI Francis et Mme PERGOLA Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIUDICI", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERGOLA", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3103", "RapportExprime": "83,86", "RapportInscrit": "45,78", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANENTI Jean et Mme ROMANI Marie-Toussainte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANENTI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMANI", "PrePsn": "Marie-Toussainte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "5,35", "RapportInscrit": "2,92", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10682"}, "Abstentions": {"Nombre": "3412", "RapportInscrit": "31,94"}, "Votants": {"Nombre": "7270", "RapportInscrit": "68,06"}, "Blancs": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "1,94"}, "Nuls": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "7071", "RapportInscrit": "66,20", "RapportVotant": "97,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2627", "RapportExprime": "37,15", "RapportInscrit": "24,59", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1613", "RapportExprime": "22,81", "RapportInscrit": "15,10", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2247", "RapportExprime": "31,78", "RapportInscrit": "21,03", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERONIMI Josepha et M. SARGENTINI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONIMI", "PrePsn": "Josepha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARGENTINI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "584", "RapportExprime": "8,26", "RapportInscrit": "5,46", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "L'Ile-Rousse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8064"}, "Abstentions": {"Nombre": "1829", "RapportInscrit": "22,68"}, "Votants": {"Nombre": "6235", "RapportInscrit": "77,32"}, "Blancs": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,51"}, "Nuls": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "6084", "RapportInscrit": "75,45", "RapportVotant": "97,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MANCINI Pierre-Marie et Mme SALDUCCI Antoinette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANCINI", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALDUCCI", "PrePsn": "Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3301", "RapportExprime": "54,26", "RapportInscrit": "40,93", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIANI Ang\u00e8le et M. MATTEI Hyacinthe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIANI", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATTEI", "PrePsn": "Hyacinthe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2392", "RapportExprime": "39,32", "RapportInscrit": "29,66", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JACOB DIT LUZIE Bernadette et M. LECA Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACOB DIT LUZIE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECA", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "391", "RapportExprime": "6,43", "RapportInscrit": "4,84", "Elu": "non"}]}]}