{"CodDpt": "30", "CodDpt3Car": "030", "CodMinDpt": "30", "LibDpt": "GARD", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Aigues-Mortes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27582"}, "Abstentions": {"Nombre": "12679", "RapportInscrit": "45,97"}, "Votants": {"Nombre": "14903", "RapportInscrit": "54,03"}, "Blancs": {"Nombre": "491", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,29"}, "Nuls": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "14178", "RapportInscrit": "51,40", "RapportVotant": "95,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRESCHIT Caroline et M. ROSSO L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRESCHIT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSO", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4353", "RapportExprime": "30,70", "RapportInscrit": "15,78", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HELWIG Johannes et Mme IPPOLITO Sophie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELWIG", "PrePsn": "Johannes", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IPPOLITO", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "618", "RapportExprime": "4,36", "RapportInscrit": "2,24", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLAUGERE Yvette et M. GERNIGON Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAUGERE", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERNIGON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5730", "RapportExprime": "40,41", "RapportInscrit": "20,77", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELDA Magali et M. P\u00c9NIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELDA", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9NIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3034", "RapportExprime": "21,40", "RapportInscrit": "10,99", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURRELY Genevi\u00e8ve et M. VICTORIA Auguste", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURRELY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VICTORIA", "PrePsn": "Auguste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "443", "RapportExprime": "3,12", "RapportInscrit": "1,60", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Al\u00e8s-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23088"}, "Abstentions": {"Nombre": "10831", "RapportInscrit": "46,91"}, "Votants": {"Nombre": "12257", "RapportInscrit": "53,09"}, "Blancs": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "11742", "RapportInscrit": "50,86", "RapportVotant": "95,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARD\u00c8S Fran\u00e7oise et M. IGLESIAS Bonnifacio", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARD\u00c8S", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IGLESIAS", "PrePsn": "Bonnifacio", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1276", "RapportExprime": "10,87", "RapportInscrit": "5,52", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALLIER Nathalie et M. CLOT Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALLIER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3717", "RapportExprime": "31,66", "RapportInscrit": "16,09", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANC Genevi\u00e8ve et M. SUAU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUAU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3832", "RapportExprime": "32,63", "RapportInscrit": "16,59", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BENEZET Jean-Charles et Mme RIVENQ Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENEZET", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVENQ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2917", "RapportExprime": "24,84", "RapportInscrit": "12,63", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Al\u00e8s-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20836"}, "Abstentions": {"Nombre": "9522", "RapportInscrit": "45,70"}, "Votants": {"Nombre": "11314", "RapportInscrit": "54,30"}, "Blancs": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "10748", "RapportInscrit": "51,58", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CERPEDES Claude et Mme VERDELHAN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERPEDES", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDELHAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2449", "RapportExprime": "22,79", "RapportInscrit": "11,75", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MEUNIER Val\u00e9rie et M. RIBOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3079", "RapportExprime": "28,65", "RapportInscrit": "14,77", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLAUZEL Christophe et Mme LORTHE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUZEL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORTHE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1686", "RapportExprime": "15,69", "RapportInscrit": "8,09", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALMEL Emilie et M. BROSSARD Nicolas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALMEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROSSARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3534", "RapportExprime": "32,88", "RapportInscrit": "16,96", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Al\u00e8s-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20009"}, "Abstentions": {"Nombre": "9027", "RapportInscrit": "45,11"}, "Votants": {"Nombre": "10982", "RapportInscrit": "54,89"}, "Blancs": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,18"}, "Nuls": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "10470", "RapportInscrit": "52,33", "RapportVotant": "95,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNARD R\u00e9gine et M. BOULET J\u00e9r\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3497", "RapportExprime": "33,40", "RapportInscrit": "17,47", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIAGO Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme JULLIEN Mireille", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAGO", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULLIEN", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1483", "RapportExprime": "14,16", "RapportInscrit": "7,41", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRAS Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme PEYRIC Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRIC", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3507", "RapportExprime": "33,50", "RapportInscrit": "17,52", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme B\u00c9CUE Roselyne et M. PERRET Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "B\u00c9CUE", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1983", "RapportExprime": "18,94", "RapportInscrit": "9,91", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Bagnols-sur-C\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22174"}, "Abstentions": {"Nombre": "10447", "RapportInscrit": "47,11"}, "Votants": {"Nombre": "11727", "RapportInscrit": "52,89"}, "Blancs": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,45"}, "Nuls": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "11284", "RapportInscrit": "50,89", "RapportVotant": "96,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CORBI\u00c8RE Yvan et Mme TEZENAS DU MONTCEL Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBI\u00c8RE", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEZENAS DU MONTCEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4169", "RapportExprime": "36,95", "RapportInscrit": "18,80", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme NICOLLE Sylvie et M. PISSAS Alexandre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISSAS", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2284", "RapportExprime": "20,24", "RapportInscrit": "10,30", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABADLI Mourad et Mme SABATH\u00c9 Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADLI", "PrePsn": "Mourad", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATH\u00c9", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "664", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "2,99", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARNERO Patricia et M. ROUX Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNERO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2109", "RapportExprime": "18,69", "RapportInscrit": "9,51", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHAPELET Jean-Yves et Mme CREPIEUX Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPELET", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CREPIEUX", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2058", "RapportExprime": "18,24", "RapportInscrit": "9,28", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Beaucaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25218"}, "Abstentions": {"Nombre": "11153", "RapportInscrit": "44,23"}, "Votants": {"Nombre": "14065", "RapportInscrit": "55,77"}, "Blancs": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "13520", "RapportInscrit": "53,61", "RapportVotant": "96,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTINEZ Juan et Mme POIRIER Delphine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Juan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIRIER", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3040", "RapportExprime": "22,49", "RapportInscrit": "12,05", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MENARD Charles et Mme MILESI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MENARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILESI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1449", "RapportExprime": "10,72", "RapportInscrit": "5,74", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BON Bernard et Mme HUGOUNENQ Cristelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUGOUNENQ", "PrePsn": "Cristelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2059", "RapportExprime": "15,23", "RapportInscrit": "8,16", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAY Catherine et M. HAY Denis", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "310", "RapportExprime": "2,29", "RapportInscrit": "1,22", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CORBI\u00c8RE Sandrine et M. FUSTER Jean Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBI\u00c8RE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUSTER", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6662", "RapportExprime": "49,28", "RapportInscrit": "26,41", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Calvisson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24170"}, "Abstentions": {"Nombre": "10973", "RapportInscrit": "45,40"}, "Votants": {"Nombre": "13197", "RapportInscrit": "54,60"}, "Blancs": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,36"}, "Nuls": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "12585", "RapportInscrit": "52,07", "RapportVotant": "95,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIANNACCINI Maryse et M. VALETTE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNACCINI", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALETTE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3719", "RapportExprime": "29,55", "RapportInscrit": "15,38", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LECCIA B\u00e9atrice et M. RIBIERE Ludovic", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECCIA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBIERE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1698", "RapportExprime": "13,49", "RapportInscrit": "7,02", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROCHEBLAVE Eric et Mme ROYO-BOUCOIRAN Josette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHEBLAVE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYO-BOUCOIRAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2745", "RapportExprime": "21,81", "RapportInscrit": "11,35", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUNIS Henri et Mme FARRUGIA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNIS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARRUGIA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4423", "RapportExprime": "35,15", "RapportInscrit": "18,29", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "La Grand-Combe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17042"}, "Abstentions": {"Nombre": "7568", "RapportInscrit": "44,41"}, "Votants": {"Nombre": "9474", "RapportInscrit": "55,59"}, "Blancs": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,72"}, "Nuls": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "8918", "RapportInscrit": "52,33", "RapportVotant": "94,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CELDA Nadine et M. CHALLIER Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELDA", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALLIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2610", "RapportExprime": "29,27", "RapportInscrit": "15,31", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRE MARTIN Colette et M. PASSIEU Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE MARTIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1579", "RapportExprime": "17,71", "RapportInscrit": "9,26", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FARDOUX-JOUVE Isabelle et M. MALAVIEILLE Patrick", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARDOUX-JOUVE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALAVIEILLE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4729", "RapportExprime": "53,03", "RapportInscrit": "27,74", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Marguerittes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29702"}, "Abstentions": {"Nombre": "14663", "RapportInscrit": "49,37"}, "Votants": {"Nombre": "15039", "RapportInscrit": "50,63"}, "Blancs": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "14416", "RapportInscrit": "48,54", "RapportVotant": "95,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GILLET Yoann et Mme TISSEUR Viviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSEUR", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6124", "RapportExprime": "42,48", "RapportInscrit": "20,61", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALBA-RODIER Digma et M. SANCHEZ Delio", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBA-RODIER", "PrePsn": "Digma", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Delio", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2820", "RapportExprime": "19,56", "RapportInscrit": "9,49", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MURR\u00c9 Jo\u00eblle et M. PORTAL William", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MURR\u00c9", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAL", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3284", "RapportExprime": "22,78", "RapportInscrit": "11,05", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGULLO Anita et M. REDER Serge", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGULLO", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1542", "RapportExprime": "10,70", "RapportInscrit": "5,19", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CIMETI\u00c8RE Jacques et Mme GU\u00c9ROULT H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIMETI\u00c8RE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9ROULT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "646", "RapportExprime": "4,48", "RapportInscrit": "2,17", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "N\u00eemes-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25918"}, "Abstentions": {"Nombre": "12043", "RapportInscrit": "46,47"}, "Votants": {"Nombre": "13875", "RapportInscrit": "53,53"}, "Blancs": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "13368", "RapportInscrit": "51,58", "RapportVotant": "96,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARMANDO Jacques et Mme WERTS C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMANDO", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERTS", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "363", "RapportExprime": "2,72", "RapportInscrit": "1,40", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARNAB\u00c9 Thierry et Mme MOURGUES Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNAB\u00c9", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURGUES", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "1,05", "RapportInscrit": "0,54", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARROT Philippe et Mme THI\u00c9BAUT Florence", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARROT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THI\u00c9BAUT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2156", "RapportExprime": "16,13", "RapportInscrit": "8,31", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. B\u00c9N\u00c9ZET Olivier et Mme GOUDARD Nadia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "B\u00c9N\u00c9ZET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDARD", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2534", "RapportExprime": "18,96", "RapportInscrit": "9,77", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BARBUSSE Marie-Chantal et M. PROCIDA Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBUSSE", "PrePsn": "Marie-Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROCIDA", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4494", "RapportExprime": "33,62", "RapportInscrit": "17,33", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DOYEN Henriette et M. STERLIGOV Peter", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOYEN", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STERLIGOV", "PrePsn": "Peter", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3680", "RapportExprime": "27,53", "RapportInscrit": "14,19", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "N\u00eemes-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19444"}, "Abstentions": {"Nombre": "10272", "RapportInscrit": "52,83"}, "Votants": {"Nombre": "9172", "RapportInscrit": "47,17"}, "Blancs": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "8792", "RapportInscrit": "45,22", "RapportVotant": "95,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DA COSTA Rose et M. TAULELLE Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA COSTA", "PrePsn": "Rose", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAULELLE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2548", "RapportExprime": "28,98", "RapportInscrit": "13,10", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTID Christian et Mme COUVREUR Amal", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTID", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUVREUR", "PrePsn": "Amal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3196", "RapportExprime": "36,35", "RapportInscrit": "16,43", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARDET Laurence et M. GELLY Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GELLY", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3048", "RapportExprime": "34,67", "RapportInscrit": "15,67", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "N\u00eemes-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21033"}, "Abstentions": {"Nombre": "10633", "RapportInscrit": "50,55"}, "Votants": {"Nombre": "10400", "RapportInscrit": "49,45"}, "Blancs": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "10050", "RapportInscrit": "47,78", "RapportVotant": "96,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VIDO Dani\u00e9la et M. JACOB Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VIDO", "PrePsn": "Dani\u00e9la", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACOB", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2927", "RapportExprime": "29,12", "RapportInscrit": "13,91", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANC Gilles et Mme JANNEKEYN Sibylle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANNEKEYN", "PrePsn": "Sibylle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2372", "RapportExprime": "23,60", "RapportInscrit": "11,27", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme APPY Marie-Christine et M. MARTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APPY", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "338", "RapportExprime": "3,36", "RapportInscrit": "1,60", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RODIER S\u00e9bastien et Mme TOME Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOME", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1370", "RapportExprime": "13,63", "RapportInscrit": "6,51", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BURGOA Laurent et Mme DE GIRARDI Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGOA", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE GIRARDI", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3043", "RapportExprime": "30,28", "RapportInscrit": "14,46", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "N\u00eemes-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19374"}, "Abstentions": {"Nombre": "10358", "RapportInscrit": "53,46"}, "Votants": {"Nombre": "9016", "RapportInscrit": "46,54"}, "Blancs": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,89"}, "Nuls": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "8607", "RapportInscrit": "44,43", "RapportVotant": "95,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOR\u00c9 Jean-Paul et Mme EL FAKIR-MORNET Marine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EL FAKIR-MORNET", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1798", "RapportExprime": "20,89", "RapportInscrit": "9,28", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MONREAL Bernard et Mme RENOIR Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONREAL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOIR", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2655", "RapportExprime": "30,85", "RapportInscrit": "13,70", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARDEUR-BANCEL V\u00e9ronique et M. TIBERINO Richard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDEUR-BANCEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIBERINO", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2641", "RapportExprime": "30,68", "RapportInscrit": "13,63", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ABDERREZAK Hichame et Mme FAYET Sylvette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABDERREZAK", "PrePsn": "Hichame", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYET", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1513", "RapportExprime": "17,58", "RapportInscrit": "7,80", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Pont-Saint-Esprit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19306"}, "Abstentions": {"Nombre": "8373", "RapportInscrit": "43,37"}, "Votants": {"Nombre": "10933", "RapportInscrit": "56,63"}, "Blancs": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,12"}, "Nuls": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "10443", "RapportInscrit": "54,09", "RapportVotant": "95,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONDARD Christiane et M. SALSANO Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALSANO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4056", "RapportExprime": "38,84", "RapportInscrit": "21,00", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGERI Carole et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGERI", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3458", "RapportExprime": "33,11", "RapportInscrit": "17,91", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVER Jean-Marie et Mme MARICHAL Charlotte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARICHAL", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1035", "RapportExprime": "9,91", "RapportInscrit": "5,36", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BREMOND Christiane et M. SEGAL Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGAL", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1894", "RapportExprime": "18,14", "RapportInscrit": "9,81", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Quissac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18856"}, "Abstentions": {"Nombre": "7627", "RapportInscrit": "40,45"}, "Votants": {"Nombre": "11229", "RapportInscrit": "59,55"}, "Blancs": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,02"}, "Nuls": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "10736", "RapportInscrit": "56,94", "RapportVotant": "95,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIGOT Julien et Mme GRANON In\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGOT", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANON", "PrePsn": "In\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1409", "RapportExprime": "13,12", "RapportInscrit": "7,47", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Bernard et Mme GENOLHER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENOLHER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1807", "RapportExprime": "16,83", "RapportInscrit": "9,58", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3404", "RapportExprime": "31,71", "RapportInscrit": "18,05", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BANIOL Andr\u00e9 et Mme LOUP Marion", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANIOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUP", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "436", "RapportExprime": "4,06", "RapportInscrit": "2,31", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3680", "RapportExprime": "34,28", "RapportInscrit": "19,51", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Redessan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23644"}, "Abstentions": {"Nombre": "10321", "RapportInscrit": "43,65"}, "Votants": {"Nombre": "13323", "RapportInscrit": "56,35"}, "Blancs": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "12915", "RapportInscrit": "54,62", "RapportVotant": "96,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEDRO G\u00e9rard et Mme RICHARD Fabienne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDRO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2328", "RapportExprime": "18,03", "RapportInscrit": "9,84", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLACH\u00c8RE Muriel et M. GARREC Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLACH\u00c8RE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREC", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1285", "RapportExprime": "9,95", "RapportInscrit": "5,43", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFOUR M\u00e9lanie et M. SAUZET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUZET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1680", "RapportExprime": "13,01", "RapportInscrit": "7,10", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANC G\u00e9rard et Mme DHERBECOURT Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHERBECOURT", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2884", "RapportExprime": "22,33", "RapportInscrit": "12,19", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FUSTER Danielle et M. MOULIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUSTER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4738", "RapportExprime": "36,69", "RapportInscrit": "20,03", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Roquemaure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18489"}, "Abstentions": {"Nombre": "8167", "RapportInscrit": "44,17"}, "Votants": {"Nombre": "10322", "RapportInscrit": "55,83"}, "Blancs": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "9924", "RapportInscrit": "53,68", "RapportVotant": "96,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROUSSELOT Luc et Mme VASELLI Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSELOT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASELLI", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "899", "RapportExprime": "9,06", "RapportInscrit": "4,86", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNIEUX Fran\u00e7ois et Mme ROULLAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIEUX", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULLAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3779", "RapportExprime": "38,08", "RapportInscrit": "20,43", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GROS-JEAN Mireille et M. JOUVE Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROS-JEAN", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUVE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2205", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "11,92", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NURY Nathalie et M. P\u00c9COUT Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NURY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9COUT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3041", "RapportExprime": "30,64", "RapportInscrit": "16,44", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Rousson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24722"}, "Abstentions": {"Nombre": "10766", "RapportInscrit": "43,55"}, "Votants": {"Nombre": "13956", "RapportInscrit": "56,45"}, "Blancs": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "13247", "RapportInscrit": "53,58", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRARDI Niza et M. RANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Niza", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4674", "RapportExprime": "35,28", "RapportInscrit": "18,90", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANDINA Nathalie et M. DE FARIA Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANDINA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FARIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3617", "RapportExprime": "27,30", "RapportInscrit": "14,63", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAULET Cathy et M. VALY Jacky", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAULET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALY", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4956", "RapportExprime": "37,41", "RapportInscrit": "20,04", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Saint-Gilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25827"}, "Abstentions": {"Nombre": "12149", "RapportInscrit": "47,04"}, "Votants": {"Nombre": "13678", "RapportInscrit": "52,96"}, "Blancs": {"Nombre": "467", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "13031", "RapportInscrit": "50,45", "RapportVotant": "95,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SARTRE Huguette et M. VALADIER Eddy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SARTRE", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALADIER", "PrePsn": "Eddy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3810", "RapportExprime": "29,24", "RapportInscrit": "14,75", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANIORT Daniel et Mme ENJELVIN Marjorie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANIORT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ENJELVIN", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3510", "RapportExprime": "26,94", "RapportInscrit": "13,59", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDESSE Fr\u00e9d\u00e9rique et M. LEFEVRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDESSE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5711", "RapportExprime": "43,83", "RapportInscrit": "22,11", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Uz\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24716"}, "Abstentions": {"Nombre": "11308", "RapportInscrit": "45,75"}, "Votants": {"Nombre": "13408", "RapportInscrit": "54,25"}, "Blancs": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,04"}, "Nuls": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "12832", "RapportInscrit": "51,92", "RapportVotant": "95,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALVARO Marie-Mich\u00e8le et M. PETIT Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVARO", "PrePsn": "Marie-Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3318", "RapportExprime": "25,86", "RapportInscrit": "13,42", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUAD Denis et Mme NOGUIER B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUAD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUIER", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4032", "RapportExprime": "31,42", "RapportInscrit": "16,31", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESSON Isabelle et M. GASSER Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASSER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1334", "RapportExprime": "10,40", "RapportInscrit": "5,39", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARIOU Dominique et M. RICHET Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARIOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4148", "RapportExprime": "32,33", "RapportInscrit": "16,78", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Vauvert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28166"}, "Abstentions": {"Nombre": "12597", "RapportInscrit": "44,72"}, "Votants": {"Nombre": "15569", "RapportInscrit": "55,28"}, "Blancs": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,89"}, "Nuls": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "14934", "RapportInscrit": "53,02", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MEIZONNET Nicolas et Mme PRUVOT B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEIZONNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6376", "RapportExprime": "42,69", "RapportInscrit": "22,63", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENAT Jean et Mme FORTUNAT-DESCHAMPS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTUNAT-DESCHAMPS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4602", "RapportExprime": "30,82", "RapportInscrit": "16,33", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOUARD Olivier et Mme GROSJEAN Armelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1233", "RapportExprime": "8,26", "RapportInscrit": "4,37", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CACHIA-MORENO Jo\u00eblle et M. SCHRAMM Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CACHIA-MORENO", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHRAMM", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2723", "RapportExprime": "18,23", "RapportInscrit": "9,66", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "22", "LibCan": "Le Vigan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19211"}, "Abstentions": {"Nombre": "7678", "RapportInscrit": "39,97"}, "Votants": {"Nombre": "11533", "RapportInscrit": "60,03"}, "Blancs": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "10984", "RapportInscrit": "57,18", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAYRAUD Martine et M. VALMALLE Richard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAYRAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALMALLE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1175", "RapportExprime": "10,70", "RapportInscrit": "6,11", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NORBERT Hubert et Mme VIALA Elise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORBERT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALA", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1471", "RapportExprime": "13,39", "RapportInscrit": "7,65", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2649", "RapportExprime": "24,12", "RapportInscrit": "13,78", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2651", "RapportExprime": "24,14", "RapportInscrit": "13,79", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3038", "RapportExprime": "27,66", "RapportInscrit": "15,81", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "23", "LibCan": "Villeneuve-l\u00e8s-Avignon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27615"}, "Abstentions": {"Nombre": "12968", "RapportInscrit": "46,96"}, "Votants": {"Nombre": "14647", "RapportInscrit": "53,04"}, "Blancs": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "14149", "RapportInscrit": "51,24", "RapportVotant": "96,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BANINO Jean-Louis et Mme BORIES Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANINO", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORIES", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5582", "RapportExprime": "39,45", "RapportInscrit": "20,21", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPPEAU Sylvie et M. DECLOSMENIL Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPEAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECLOSMENIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1064", "RapportExprime": "7,52", "RapportInscrit": "3,85", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AURAY Nadine et M. LEMONT Florent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURAY", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMONT", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2774", "RapportExprime": "19,61", "RapportInscrit": "10,04", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECAT Mich\u00e8le et M. MARTIN Rudy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECAT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Rudy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4305", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "15,58", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ISNARD Jean et Mme NIEL Lucienne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ISNARD", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIEL", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "424", "RapportExprime": "3,00", "RapportInscrit": "1,53", "Elu": "non"}]}]}