{"CodDpt": "31", "CodDpt3Car": "031", "CodMinDpt": "31", "LibDpt": "HAUTE GARONNE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Auterive", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37177"}, "Abstentions": {"Nombre": "16754", "RapportInscrit": "45,07"}, "Votants": {"Nombre": "20423", "RapportInscrit": "54,93"}, "Blancs": {"Nombre": "559", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "19475", "RapportInscrit": "52,38", "RapportVotant": "95,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MONTARIOL Guy et Mme TENSA Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTARIOL", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TENSA", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1719", "RapportExprime": "8,83", "RapportInscrit": "4,62", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VEZAT-BARONIA Maryse et M. VINCINI S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VEZAT-BARONIA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCINI", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6351", "RapportExprime": "32,61", "RapportInscrit": "17,08", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FAIVRE S\u00e9bastien et Mme MARTY PICHON Julie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAIVRE", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY PICHON", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1433", "RapportExprime": "7,36", "RapportInscrit": "3,85", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAROLIN Marie-Christine et M. VIMEUX Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAROLIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIMEUX", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6179", "RapportExprime": "31,73", "RapportInscrit": "16,62", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORRET Fran\u00e7oise et M. ONEDA Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORRET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ONEDA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3793", "RapportExprime": "19,48", "RapportInscrit": "10,20", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29188"}, "Abstentions": {"Nombre": "12917", "RapportInscrit": "44,25"}, "Votants": {"Nombre": "16271", "RapportInscrit": "55,75"}, "Blancs": {"Nombre": "682", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,19"}, "Nuls": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "15260", "RapportInscrit": "52,28", "RapportVotant": "93,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIMENTI Gis\u00e8le et M. SOURD Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIMENTI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3533", "RapportExprime": "23,15", "RapportInscrit": "12,10", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MIQUEL Delphine et M. SUBERCAZE Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIQUEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBERCAZE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1166", "RapportExprime": "7,64", "RapportInscrit": "3,99", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIMENEZ Philippe et Mme MOUNIC Carmen", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIC", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2009", "RapportExprime": "13,17", "RapportInscrit": "6,88", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BORDONADA B\u00e9atrice et M. RETTIG Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDONADA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RETTIG", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2648", "RapportExprime": "17,35", "RapportInscrit": "9,07", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARTIGUES Roselyne et M. RIVAL Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5904", "RapportExprime": "38,69", "RapportInscrit": "20,22", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Blagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33302"}, "Abstentions": {"Nombre": "16093", "RapportInscrit": "48,32"}, "Votants": {"Nombre": "17209", "RapportInscrit": "51,68"}, "Blancs": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,15"}, "Nuls": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "16602", "RapportInscrit": "49,85", "RapportVotant": "96,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ESPA Marie-Agn\u00e8s et M. GERSON David", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESPA", "PrePsn": "Marie-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERSON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3516", "RapportExprime": "21,18", "RapportInscrit": "10,55", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGOSTINI Christelle et M. DESSEILLES-LAURENT Thibaut", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGOSTINI", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESSEILLES-LAURENT", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3749", "RapportExprime": "22,58", "RapportInscrit": "11,25", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUREAU Pascal et Mme MALRIC Line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALRIC", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4849", "RapportExprime": "29,21", "RapportInscrit": "14,56", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARBIN Florence et M. LOUMAGNE Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARBIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUMAGNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1896", "RapportExprime": "11,42", "RapportInscrit": "5,69", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURREGES Fran\u00e7oise et M. MONT\u00c9GUT Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURREGES", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONT\u00c9GUT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1224", "RapportExprime": "7,37", "RapportInscrit": "3,67", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. RIGOUT Alain et Mme SAUVAIRE Georgette", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIGOUT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAIRE", "PrePsn": "Georgette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1368", "RapportExprime": "8,24", "RapportInscrit": "4,10", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Castanet-Tolosan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31045"}, "Abstentions": {"Nombre": "13206", "RapportInscrit": "42,54"}, "Votants": {"Nombre": "17839", "RapportInscrit": "57,46"}, "Blancs": {"Nombre": "638", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,58"}, "Nuls": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "17050", "RapportInscrit": "54,92", "RapportVotant": "95,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRAL Elisabeth et M. LAFON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5812", "RapportExprime": "34,09", "RapportInscrit": "18,72", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAGNERIS Bernard et Mme PRUVOT Muriel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGNERIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOT", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5389", "RapportExprime": "31,61", "RapportInscrit": "17,35", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOERLER B\u00e9reng\u00e8re et M. SARRAILH Michel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOERLER", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARRAILH", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1887", "RapportExprime": "11,07", "RapportInscrit": "6,07", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GOUIN Eric et Mme LOPAU Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUIN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPAU", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2812", "RapportExprime": "16,49", "RapportInscrit": "9,05", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BARBY Thomas et Mme FLECHER Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLECHER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1150", "RapportExprime": "6,74", "RapportInscrit": "3,70", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Castelginest", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36785"}, "Abstentions": {"Nombre": "17573", "RapportInscrit": "47,77"}, "Votants": {"Nombre": "19212", "RapportInscrit": "52,23"}, "Blancs": {"Nombre": "518", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "18453", "RapportInscrit": "50,16", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme A\u00cfELLO Lydia et M. VIVES Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "A\u00cfELLO", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVES", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4948", "RapportExprime": "26,81", "RapportInscrit": "13,45", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMBERT Patrick et Mme PELFORT Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMBERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELFORT", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "872", "RapportExprime": "4,73", "RapportInscrit": "2,37", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOUVION Victor et Mme FLOUREUSSES Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUVION", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUREUSSES", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6077", "RapportExprime": "32,93", "RapportInscrit": "16,52", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACHADO Claudine et M. PLANTADE Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACHADO", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLANTADE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5278", "RapportExprime": "28,60", "RapportInscrit": "14,34", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHAY Mich\u00e8le et M. LAMBERT Xavier", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAY", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "946", "RapportExprime": "5,13", "RapportInscrit": "2,57", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MANAUD Francis et Mme SOURDES Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANAUD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURDES", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "332", "RapportExprime": "1,80", "RapportInscrit": "0,90", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Caz\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32502"}, "Abstentions": {"Nombre": "13854", "RapportInscrit": "42,63"}, "Votants": {"Nombre": "18648", "RapportInscrit": "57,37"}, "Blancs": {"Nombre": "551", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "2,95"}, "Nuls": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "17784", "RapportInscrit": "54,72", "RapportVotant": "95,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUBE Patrick et Mme ETIENNE Coline", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUBE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ETIENNE", "PrePsn": "Coline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2131", "RapportExprime": "11,98", "RapportInscrit": "6,55", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUARTE Sandrine et M. SANS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5190", "RapportExprime": "29,18", "RapportInscrit": "15,96", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIANA Claude et Mme M\u00c8RE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIANA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c8RE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4645", "RapportExprime": "26,12", "RapportInscrit": "14,29", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. POLAILLON Jacques et Mme WURTZ Elodie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POLAILLON", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WURTZ", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "741", "RapportExprime": "4,17", "RapportInscrit": "2,27", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9 Jennifer et M. DINTILHAC Pierre-Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS-P\u00c9RISS\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINTILHAC", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5077", "RapportExprime": "28,55", "RapportInscrit": "15,62", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Escalquens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30909"}, "Abstentions": {"Nombre": "12894", "RapportInscrit": "41,72"}, "Votants": {"Nombre": "18015", "RapportInscrit": "58,28"}, "Blancs": {"Nombre": "635", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "17111", "RapportInscrit": "55,36", "RapportVotant": "94,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUEILH Paul et Mme LETURE Eva", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUEILH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETURE", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1003", "RapportExprime": "5,86", "RapportInscrit": "3,24", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCO Herv\u00e9 et Mme GAUTHIER Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4063", "RapportExprime": "23,74", "RapportInscrit": "13,14", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FABRE Monique et M. RUFFAT Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUFFAT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1788", "RapportExprime": "10,45", "RapportInscrit": "5,78", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERIC Georges et Mme POUMIROL Emilienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERIC", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUMIROL", "PrePsn": "Emilienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6544", "RapportExprime": "38,24", "RapportInscrit": "21,17", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHEVAILLIER Vanessa et M. LACHURIES Mathieu", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAILLIER", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACHURIES", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3713", "RapportExprime": "21,70", "RapportInscrit": "12,01", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "L\u00e9guevin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36092"}, "Abstentions": {"Nombre": "16741", "RapportInscrit": "46,38"}, "Votants": {"Nombre": "19351", "RapportInscrit": "53,62"}, "Blancs": {"Nombre": "585", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,02"}, "Nuls": {"Nombre": "466", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "18300", "RapportInscrit": "50,70", "RapportVotant": "94,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JULIAN Alain et Mme VOLTO V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIAN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLTO", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6492", "RapportExprime": "35,48", "RapportInscrit": "17,98", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALIERES Monique et M. SAINT-PAUL Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIERES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-PAUL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1073", "RapportExprime": "5,86", "RapportInscrit": "2,97", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUILLET Isabelle et M. MILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUILLET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5274", "RapportExprime": "28,82", "RapportInscrit": "14,61", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PIALET Patricia et M. VALETTE Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIALET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALETTE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3904", "RapportExprime": "21,33", "RapportInscrit": "10,81", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. AUBIN Th\u00e9odore et Mme KHAYI Nadine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIN", "PrePsn": "Th\u00e9odore", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KHAYI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1557", "RapportExprime": "8,51", "RapportInscrit": "4,31", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Muret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35561"}, "Abstentions": {"Nombre": "17446", "RapportInscrit": "49,06"}, "Votants": {"Nombre": "18115", "RapportInscrit": "50,94"}, "Blancs": {"Nombre": "539", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,98"}, "Nuls": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "17282", "RapportInscrit": "48,60", "RapportVotant": "95,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMPIN Amandine et M. VALADE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMPIN", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALADE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2187", "RapportExprime": "12,65", "RapportInscrit": "6,14", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONILLA Antoine et Mme SERE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONILLA", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5308", "RapportExprime": "30,71", "RapportInscrit": "14,92", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMBES Marie et M. LAMOTTE Quentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMBES", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMOTTE", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5657", "RapportExprime": "32,73", "RapportInscrit": "15,90", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERNARD Alexandra et M. SOTTIL Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOTTIL", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4130", "RapportExprime": "23,90", "RapportInscrit": "11,61", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Pechbonnieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30962"}, "Abstentions": {"Nombre": "13237", "RapportInscrit": "42,75"}, "Votants": {"Nombre": "17725", "RapportInscrit": "57,25"}, "Blancs": {"Nombre": "514", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "16999", "RapportInscrit": "54,90", "RapportVotant": "95,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUIBERT Adeline et M. THOMAS Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Adeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "647", "RapportExprime": "3,81", "RapportInscrit": "2,08", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE NALE Claire et M. FLEURY Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE NALE", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "924", "RapportExprime": "5,44", "RapportInscrit": "2,98", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUJIVES Didier et Mme GEIL-GOMEZ Sabine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUJIVES", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEIL-GOMEZ", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6073", "RapportExprime": "35,73", "RapportInscrit": "19,61", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PEZZUTO Fabrice et Mme SOSNOWSKI Peggy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEZZUTO", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSNOWSKI", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4189", "RapportExprime": "24,64", "RapportInscrit": "13,52", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE COOLS Jean-Bernard et Mme MIRTAIN Magali", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COOLS", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRTAIN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3942", "RapportExprime": "23,19", "RapportInscrit": "12,73", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. NAUDY Gilles et Mme STAMBACH-TERRENOIR Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STAMBACH-TERRENOIR", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1224", "RapportExprime": "7,20", "RapportInscrit": "3,95", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Plaisance-du-Touch", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33257"}, "Abstentions": {"Nombre": "16512", "RapportInscrit": "49,65"}, "Votants": {"Nombre": "16745", "RapportInscrit": "50,35"}, "Blancs": {"Nombre": "598", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "15886", "RapportInscrit": "47,77", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUISSON J\u00e9rome et Mme LECLERC Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "J\u00e9rome", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4704", "RapportExprime": "29,61", "RapportInscrit": "14,14", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARC Vincent et Mme RENAUX Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2704", "RapportExprime": "17,02", "RapportInscrit": "8,13", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FABRY Florence et M. LASSEUBE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSEUBE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4020", "RapportExprime": "25,31", "RapportInscrit": "12,08", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAMPS C\u00e9dric et Mme RUBIO C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMPS", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIO", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4458", "RapportExprime": "28,06", "RapportInscrit": "13,40", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Portet-sur-Garonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33792"}, "Abstentions": {"Nombre": "15629", "RapportInscrit": "46,25"}, "Votants": {"Nombre": "18163", "RapportInscrit": "53,75"}, "Blancs": {"Nombre": "575", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "17322", "RapportInscrit": "51,26", "RapportVotant": "95,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LERY S\u00e9bastien et Mme VIEU Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERY", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIEU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5467", "RapportExprime": "31,56", "RapportInscrit": "16,17", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONAMICH Yves et Mme ROUXEL-POUX R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONAMICH", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUXEL-POUX", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1452", "RapportExprime": "8,38", "RapportInscrit": "4,29", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOUZE Jean-Claude et Mme LAROYE Marina", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUZE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROYE", "PrePsn": "Marina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1436", "RapportExprime": "8,29", "RapportInscrit": "4,24", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAUTIER Eric et Mme POUCHELON Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUCHELON", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3940", "RapportExprime": "22,75", "RapportInscrit": "11,65", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BURAS Th\u00e9o et Mme GAZEL Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURAS", "PrePsn": "Th\u00e9o", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAZEL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5027", "RapportExprime": "29,02", "RapportInscrit": "14,87", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Revel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29841"}, "Abstentions": {"Nombre": "11474", "RapportInscrit": "38,45"}, "Votants": {"Nombre": "18367", "RapportInscrit": "61,55"}, "Blancs": {"Nombre": "485", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,64"}, "Nuls": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "17521", "RapportInscrit": "58,71", "RapportVotant": "95,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARONZI Marielle et M. PALOSSE Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARONZI", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALOSSE", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4809", "RapportExprime": "27,45", "RapportInscrit": "16,11", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HEBRARD Gilbert et Mme PIQUEMAL-DOUMENG Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL-DOUMENG", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6234", "RapportExprime": "35,58", "RapportInscrit": "20,89", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUPION Olivier et Mme MEYER Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUPION", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4054", "RapportExprime": "23,14", "RapportInscrit": "13,58", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CREMOUX Jean-Marc et Mme GRANZOTTO Camille", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREMOUX", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANZOTTO", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1360", "RapportExprime": "7,76", "RapportInscrit": "4,55", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUTET Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme GAZO Fabienne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTET", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAZO", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "1,14", "RapportInscrit": "0,67", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BREFEIL Pierre et Mme GARDERE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREFEIL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDERE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "864", "RapportExprime": "4,93", "RapportInscrit": "2,89", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Saint-Gaudens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27152"}, "Abstentions": {"Nombre": "11950", "RapportInscrit": "44,01"}, "Votants": {"Nombre": "15202", "RapportInscrit": "55,99"}, "Blancs": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "14587", "RapportInscrit": "53,72", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCLOS Jean-Yves et Mme LAURENTIES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENTIES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5817", "RapportExprime": "39,88", "RapportInscrit": "21,42", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DJELIDA Nadia et M. SAFORCADA David", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJELIDA", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAFORCADA", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "293", "RapportExprime": "2,01", "RapportInscrit": "1,07", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SEGURA Philippe et Mme VERSEVY Martine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SEGURA", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERSEVY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "923", "RapportExprime": "6,33", "RapportInscrit": "3,39", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. VAUCHER Ren\u00e9 et Mme VOLOSCENKO Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VAUCHER", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLOSCENKO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2813", "RapportExprime": "19,28", "RapportInscrit": "10,36", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BACARISSE Marie-Pierre et M. DOUCEDE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACARISSE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUCEDE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3558", "RapportExprime": "24,39", "RapportInscrit": "13,10", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CASAMITJANA Philippe et Mme RIEU GRIFFE Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASAMITJANA", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIEU GRIFFE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1183", "RapportExprime": "8,11", "RapportInscrit": "4,35", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Toulouse-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30964"}, "Abstentions": {"Nombre": "17088", "RapportInscrit": "55,19"}, "Votants": {"Nombre": "13876", "RapportInscrit": "44,81"}, "Blancs": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,39"}, "Nuls": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "13352", "RapportInscrit": "43,12", "RapportVotant": "96,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALVES Christophe et Mme MARTI Marthe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVES", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTI", "PrePsn": "Marthe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3820", "RapportExprime": "28,61", "RapportInscrit": "12,33", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DONAT Mich\u00e8le et M. LIOTTA Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DONAT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIOTTA", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2095", "RapportExprime": "15,69", "RapportInscrit": "6,76", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUDJAHLAT Fatiha et M. RIPOLL Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDJAHLAT", "PrePsn": "Fatiha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPOLL", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1172", "RapportExprime": "8,78", "RapportInscrit": "3,78", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KLOTZ Julien et Mme STEBENET Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLOTZ", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEBENET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4217", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "13,61", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme NICKLAUS Sophie et M. VITRAC Aur\u00e9lien", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICKLAUS", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VITRAC", "PrePsn": "Aur\u00e9lien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2048", "RapportExprime": "15,34", "RapportInscrit": "6,61", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Toulouse-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29300"}, "Abstentions": {"Nombre": "15658", "RapportInscrit": "53,44"}, "Votants": {"Nombre": "13642", "RapportInscrit": "46,56"}, "Blancs": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,31"}, "Nuls": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "13155", "RapportInscrit": "44,90", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CROQUETTE Martine et M. LACAZE Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROQUETTE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACAZE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1117", "RapportExprime": "8,49", "RapportInscrit": "3,81", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARSAC Olivier et Mme DELMOND Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARSAC", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELMOND", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3870", "RapportExprime": "29,42", "RapportInscrit": "13,20", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHARROY Annie et M. LABARRE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARROY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABARRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1861", "RapportExprime": "14,15", "RapportInscrit": "6,35", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COURADE Christine et M. FABRE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURADE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4453", "RapportExprime": "33,85", "RapportInscrit": "15,19", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUBAELE Bertrand et Mme MAILLARD Lise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBAELE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLARD", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1854", "RapportExprime": "14,09", "RapportInscrit": "6,32", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Toulouse-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30768"}, "Abstentions": {"Nombre": "17055", "RapportInscrit": "55,43"}, "Votants": {"Nombre": "13713", "RapportInscrit": "44,57"}, "Blancs": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "13333", "RapportInscrit": "43,33", "RapportVotant": "97,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOYER Anne et M. GABRIELI Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABRIELI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4451", "RapportExprime": "33,38", "RapportInscrit": "14,46", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHOLLET Alain et Mme CROIX Flore", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOLLET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROIX", "PrePsn": "Flore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1576", "RapportExprime": "11,82", "RapportInscrit": "5,12", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUCHET Xavier et Mme RENAUD Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCHET", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2250", "RapportExprime": "16,88", "RapportInscrit": "7,31", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MOLL Jean-Bernard et Mme THOURON Odile", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLL", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOURON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "929", "RapportExprime": "6,97", "RapportInscrit": "3,01", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COSTES-DANDURAND H\u00e9l\u00e8ne et M. ESNAULT Emilion", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES-DANDURAND", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESNAULT", "PrePsn": "Emilion", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4127", "RapportExprime": "30,95", "RapportInscrit": "13,41", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Toulouse-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31380"}, "Abstentions": {"Nombre": "16644", "RapportInscrit": "53,04"}, "Votants": {"Nombre": "14736", "RapportInscrit": "46,96"}, "Blancs": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,56"}, "Nuls": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "14365", "RapportInscrit": "45,78", "RapportVotant": "97,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUILLOU Charles et Mme MAGDO H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGDO", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2133", "RapportExprime": "14,85", "RapportInscrit": "6,79", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HARDY Isabelle et M. SOULA Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HARDY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULA", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4123", "RapportExprime": "28,70", "RapportInscrit": "13,13", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARMAND Edwige et M. BOROT Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMAND", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOROT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "700", "RapportExprime": "4,87", "RapportInscrit": "2,23", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUCAP Andr\u00e9 et Mme WINNEPENNINCKX-KIESER Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCAP", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINNEPENNINCKX-KIESER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5095", "RapportExprime": "35,47", "RapportInscrit": "16,23", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CABAR\u00c9 Pierre et Mme ROUGEOT Olga", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABAR\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUGEOT", "PrePsn": "Olga", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "667", "RapportExprime": "4,64", "RapportInscrit": "2,12", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BERTOLDO Marie-Alice et M. MICHEL Ren\u00e9-Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTOLDO", "PrePsn": "Marie-Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Ren\u00e9-Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1647", "RapportExprime": "11,47", "RapportInscrit": "5,24", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Toulouse-5", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19956"}, "Abstentions": {"Nombre": "11154", "RapportInscrit": "55,89"}, "Votants": {"Nombre": "8802", "RapportInscrit": "44,11"}, "Blancs": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,66"}, "Nuls": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "8489", "RapportInscrit": "42,54", "RapportVotant": "96,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAVOILLON Jean-Louis et Mme LACROIX Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVOILLON", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2332", "RapportExprime": "27,47", "RapportInscrit": "11,68", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARES-CRESCENCE Jean-Marc et Mme STEINMETZ Martine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARES-CRESCENCE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINMETZ", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "680", "RapportExprime": "8,01", "RapportInscrit": "3,40", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND Damien et Mme RIEGEL Katia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIEGEL", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1240", "RapportExprime": "14,61", "RapportInscrit": "6,21", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOMPARD Manuel et Mme SZLAGOR Dagmara", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOMPARD", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZLAGOR", "PrePsn": "Dagmara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1308", "RapportExprime": "15,41", "RapportInscrit": "6,55", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIGNARD Patrick et Mme SALLES Paulette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIGNARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2929", "RapportExprime": "34,50", "RapportInscrit": "14,67", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Toulouse-6", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28547"}, "Abstentions": {"Nombre": "17456", "RapportInscrit": "61,15"}, "Votants": {"Nombre": "11091", "RapportInscrit": "38,85"}, "Blancs": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "3,21"}, "Nuls": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "10601", "RapportInscrit": "37,14", "RapportVotant": "95,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMAS-ZA\u00cfED Ginette et M. PELLEGRIN Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS-ZA\u00cfED", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLEGRIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2169", "RapportExprime": "20,46", "RapportInscrit": "7,59", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATAK Elisabeth et M. ROUILLARD Denis", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATAK", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUILLARD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1309", "RapportExprime": "12,35", "RapportInscrit": "4,58", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIASOTTO Franck et Mme FOUQU\u00c9 Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASOTTO", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUQU\u00c9", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2841", "RapportExprime": "26,80", "RapportInscrit": "9,95", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EL KOUACHERI Zohra et M. LLORCA Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EL KOUACHERI", "PrePsn": "Zohra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LLORCA", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3367", "RapportExprime": "31,76", "RapportInscrit": "11,79", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CONSTANTI Nathalie et M. PLA Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONSTANTI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLA", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "915", "RapportExprime": "8,63", "RapportInscrit": "3,20", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Toulouse-7", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37109"}, "Abstentions": {"Nombre": "16945", "RapportInscrit": "45,66"}, "Votants": {"Nombre": "20164", "RapportInscrit": "54,34"}, "Blancs": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,16"}, "Nuls": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "19432", "RapportInscrit": "52,36", "RapportVotant": "96,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALATAUD Elsa et M. JIMENA Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALATAUD", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JIMENA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4603", "RapportExprime": "23,69", "RapportInscrit": "12,40", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme POUPONNEAU Camille et M. SIMION Arnaud", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POUPONNEAU", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMION", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6068", "RapportExprime": "31,23", "RapportInscrit": "16,35", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIELMAS Patricia et M. TRONC Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIELMAS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONC", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3739", "RapportExprime": "19,24", "RapportInscrit": "10,07", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BORRIELLO Anne et M. LAURIER Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORRIELLO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5022", "RapportExprime": "25,84", "RapportInscrit": "13,53", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "22", "LibCan": "Toulouse-8", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31548"}, "Abstentions": {"Nombre": "17539", "RapportInscrit": "55,59"}, "Votants": {"Nombre": "14009", "RapportInscrit": "44,41"}, "Blancs": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,71"}, "Nuls": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "13461", "RapportInscrit": "42,67", "RapportVotant": "96,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOTTO S\u00e9bastien et Mme RECROIX V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOTTO", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECROIX", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3003", "RapportExprime": "22,31", "RapportInscrit": "9,51", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FARCY Marie-Claude et M. GIBERT Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARCY", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBERT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4052", "RapportExprime": "30,10", "RapportInscrit": "12,84", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOYER Maxime et Mme RONCATO Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONCATO", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3912", "RapportExprime": "29,06", "RapportInscrit": "12,40", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FORNILI Marie et M. MARZIANI Charles", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORNILI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARZIANI", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "878", "RapportExprime": "6,52", "RapportInscrit": "2,78", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ERTZ Annie et M. ESPIAU Benoit", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERTZ", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPIAU", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1616", "RapportExprime": "12,01", "RapportInscrit": "5,12", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "23", "LibCan": "Toulouse-9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36598"}, "Abstentions": {"Nombre": "18063", "RapportInscrit": "49,36"}, "Votants": {"Nombre": "18535", "RapportInscrit": "50,64"}, "Blancs": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "17801", "RapportInscrit": "48,64", "RapportVotant": "96,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERAY Serge et Mme LANGE Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3643", "RapportExprime": "20,47", "RapportInscrit": "9,95", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MIRASSOU Jean-Jacques et Mme VEZIAN Marie-Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRASSOU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEZIAN", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6328", "RapportExprime": "35,55", "RapportInscrit": "17,29", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. NICOLO-BARRAQUE Serge et Mme P\u00c9GUIN C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLO-BARRAQUE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9GUIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2600", "RapportExprime": "14,61", "RapportInscrit": "7,10", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENNARO-SAINT Christine et M. LESGOURGUES Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENNARO-SAINT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESGOURGUES", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5230", "RapportExprime": "29,38", "RapportInscrit": "14,29", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "24", "LibCan": "Toulouse-10", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39881"}, "Abstentions": {"Nombre": "17589", "RapportInscrit": "44,10"}, "Votants": {"Nombre": "22292", "RapportInscrit": "55,90"}, "Blancs": {"Nombre": "563", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "21472", "RapportInscrit": "53,84", "RapportVotant": "96,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALLANT Colette et M. ROBIN Gabriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLANT", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3759", "RapportExprime": "17,51", "RapportInscrit": "9,42", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURL\u00c8S Yannick et Mme SATG\u00c9 Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURL\u00c8S", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATG\u00c9", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2135", "RapportExprime": "9,94", "RapportInscrit": "5,35", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FILLOLA Alain et Mme RAMOS C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLOLA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMOS", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7492", "RapportExprime": "34,89", "RapportInscrit": "18,78", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE SCORRAILLE Jean-Baptiste et Mme LAMANT Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SCORRAILLE", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMANT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8086", "RapportExprime": "37,66", "RapportInscrit": "20,27", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "25", "LibCan": "Toulouse-11", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28267"}, "Abstentions": {"Nombre": "14509", "RapportInscrit": "51,33"}, "Votants": {"Nombre": "13758", "RapportInscrit": "48,67"}, "Blancs": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,05"}, "Nuls": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "13338", "RapportInscrit": "47,19", "RapportVotant": "96,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KUNTZ Yvette et M. LAROZE Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNTZ", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROZE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1978", "RapportExprime": "14,83", "RapportInscrit": "6,99", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AREVALO Henri et Mme BLEUSE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AREVALO", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLEUSE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1645", "RapportExprime": "12,33", "RapportInscrit": "5,81", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANSTIER V\u00e9ronique et M. FEART Benjamin", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANSTIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FEART", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "924", "RapportExprime": "6,93", "RapportInscrit": "3,26", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LUBAC Christophe et Mme POUGET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBAC", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUGET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4031", "RapportExprime": "30,22", "RapportInscrit": "14,26", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CABARE H\u00e9l\u00e8ne et M. ESCANDE Francis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABARE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCANDE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "813", "RapportExprime": "6,10", "RapportInscrit": "2,87", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ICLANZAN Serban et Mme LALANE-DE LAUBAD\u00c8RE Marion", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ICLANZAN", "PrePsn": "Serban", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALANE-DE LAUBAD\u00c8RE", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3947", "RapportExprime": "29,59", "RapportInscrit": "13,96", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "26", "LibCan": "Tournefeuille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37089"}, "Abstentions": {"Nombre": "17080", "RapportInscrit": "46,05"}, "Votants": {"Nombre": "20009", "RapportInscrit": "53,95"}, "Blancs": {"Nombre": "545", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,72"}, "Nuls": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "19155", "RapportInscrit": "51,65", "RapportVotant": "95,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUJOULAT Michel et Mme DEGUINE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUJOULAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGUINE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5790", "RapportExprime": "30,23", "RapportInscrit": "15,61", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LASSERRE-BIGORRY Antoine et Mme STOLL Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSERRE-BIGORRY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOLL", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2500", "RapportExprime": "13,05", "RapportInscrit": "6,74", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FOUCHIER Dominique et Mme ROLLAND Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6606", "RapportExprime": "34,49", "RapportInscrit": "17,81", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUTAULT Franck et Mme PELLIZZON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTAULT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLIZZON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4259", "RapportExprime": "22,23", "RapportInscrit": "11,48", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "27", "LibCan": "Villemur-sur-Tarn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29366"}, "Abstentions": {"Nombre": "12798", "RapportInscrit": "43,58"}, "Votants": {"Nombre": "16568", "RapportInscrit": "56,42"}, "Blancs": {"Nombre": "452", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,73"}, "Nuls": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "15868", "RapportInscrit": "54,04", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALVAN Jacques et Mme MARCONIS Monique", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVAN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCONIS", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1262", "RapportExprime": "7,95", "RapportInscrit": "4,29", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURGALAT Carine et M. LEONARDELLI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGALAT", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEONARDELLI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4776", "RapportExprime": "30,10", "RapportInscrit": "16,26", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAMPAGNAC Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. DUMOULIN Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPAGNAC", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMOULIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5101", "RapportExprime": "32,15", "RapportInscrit": "17,37", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CABESSUT Ghislaine et M. RAYSSEGUIER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABESSUT", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYSSEGUIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4729", "RapportExprime": "29,80", "RapportInscrit": "16,10", "Elu": "Bal."}]}]}