{"CodDpt": "32", "CodDpt3Car": "032", "CodMinDpt": "32", "LibDpt": "GERS", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Adour-Gersoise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7417"}, "Abstentions": {"Nombre": "2514", "RapportInscrit": "33,90"}, "Votants": {"Nombre": "4903", "RapportInscrit": "66,10"}, "Blancs": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "4,98"}, "Nuls": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "4524", "RapportInscrit": "61,00", "RapportVotant": "92,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LABORDE Genevi\u00e8ve et M. PAYROS Marc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABORDE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYROS", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1811", "RapportExprime": "40,03", "RapportInscrit": "24,41", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COOMANS H\u00e9l\u00e8ne et M. TERRAIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COOMANS", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2713", "RapportExprime": "59,97", "RapportInscrit": "36,57", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Armagnac-T\u00e9nar\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8051"}, "Abstentions": {"Nombre": "2991", "RapportInscrit": "37,15"}, "Votants": {"Nombre": "5060", "RapportInscrit": "62,85"}, "Blancs": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,44"}, "Nuls": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "4757", "RapportInscrit": "59,09", "RapportVotant": "94,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABEYRIE Nicolas et Mme ROLANDO Carole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABEYRIE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLANDO", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1769", "RapportExprime": "37,19", "RapportInscrit": "21,97", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESPERON Patricia et M. GABAS Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESPERON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABAS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1829", "RapportExprime": "38,45", "RapportInscrit": "22,71", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUASCH Thomas et Mme LANGUI St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUASCH", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGUI", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1159", "RapportExprime": "24,36", "RapportInscrit": "14,39", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Astarac-Gimone", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7090"}, "Abstentions": {"Nombre": "2276", "RapportInscrit": "32,10"}, "Votants": {"Nombre": "4814", "RapportInscrit": "67,90"}, "Blancs": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "4601", "RapportInscrit": "64,89", "RapportVotant": "95,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HUMBERT Anne-Catherine et M. LANGUI David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Anne-Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGUI", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "647", "RapportExprime": "14,06", "RapportInscrit": "9,12", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELVEZE Andr\u00e9 et Mme MORANT Priscilla", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELVEZE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORANT", "PrePsn": "Priscilla", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "358", "RapportExprime": "7,78", "RapportInscrit": "5,04", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAVAROT Henri et Mme HERRERO Valerie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVAROT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRERO", "PrePsn": "Valerie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "6,11", "RapportInscrit": "3,96", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASAL\u00c9 Fran\u00e7oise et M. SALERS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASAL\u00c9", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALERS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1951", "RapportExprime": "42,40", "RapportInscrit": "27,51", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme PEYRUSSE Anne-Aymone", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRUSSE", "PrePsn": "Anne-Aymone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1364", "RapportExprime": "29,65", "RapportInscrit": "19,23", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Auch-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8177"}, "Abstentions": {"Nombre": "3659", "RapportInscrit": "44,75"}, "Votants": {"Nombre": "4518", "RapportInscrit": "55,25"}, "Blancs": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "5,47"}, "Nuls": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "4099", "RapportInscrit": "50,13", "RapportVotant": "90,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNET Eric et Mme MIOTTI Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIOTTI", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1227", "RapportExprime": "29,93", "RapportInscrit": "15,00", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESPINASSE Jean-Michel et Mme REYNAUD Joelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESPINASSE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Joelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "460", "RapportExprime": "11,22", "RapportInscrit": "5,62", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUDAUD Alexis et Mme MAIGNAUT Priscilla", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDAUD", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIGNAUT", "PrePsn": "Priscilla", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "354", "RapportExprime": "8,64", "RapportInscrit": "4,32", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEJEAN-DUP\u00c8BE Chantal et M. LAPREBENDE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEJEAN-DUP\u00c8BE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPREBENDE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1721", "RapportExprime": "41,99", "RapportInscrit": "21,04", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOKKADEM Dani\u00e8le et M. PARETI Jean", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOKKADEM", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARETI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "337", "RapportExprime": "8,22", "RapportInscrit": "4,12", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Auch-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7965"}, "Abstentions": {"Nombre": "3427", "RapportInscrit": "43,03"}, "Votants": {"Nombre": "4538", "RapportInscrit": "56,97"}, "Blancs": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "4267", "RapportInscrit": "53,57", "RapportVotant": "94,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBIROLO Martine et M. MONTAN\u00c9 Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIROLO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAN\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "899", "RapportExprime": "21,07", "RapportInscrit": "11,28", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENARD Joan et Mme CARRI\u00c9 Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENARD", "PrePsn": "Joan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARRI\u00c9", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "6,59", "RapportInscrit": "3,52", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LE GOANVIC Philippe et Mme SPADAFORA Virginie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOANVIC", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPADAFORA", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "401", "RapportExprime": "9,40", "RapportInscrit": "5,03", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LABEDAN Brigitte et M. TABARIN Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABEDAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABARIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "992", "RapportExprime": "23,25", "RapportInscrit": "12,45", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LABEDAN Laurence et M. LARAN Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABEDAN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARAN", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1694", "RapportExprime": "39,70", "RapportInscrit": "21,26", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Auch-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8040"}, "Abstentions": {"Nombre": "4031", "RapportInscrit": "50,14"}, "Votants": {"Nombre": "4009", "RapportInscrit": "49,86"}, "Blancs": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "5,09"}, "Nuls": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "3626", "RapportInscrit": "45,10", "RapportVotant": "90,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GESTA Josette et M. STURMEL Roland", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTA", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STURMEL", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1042", "RapportExprime": "28,74", "RapportInscrit": "12,96", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURDIL Claude et Mme DASTE-LEPLUS Cathy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDIL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DASTE-LEPLUS", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1632", "RapportExprime": "45,01", "RapportInscrit": "20,29", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ESPINASSE Philippe et Mme PLANT\u00c9 Monique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESPINASSE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLANT\u00c9", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "484", "RapportExprime": "13,35", "RapportInscrit": "6,01", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUGE Claire et M. VIVIER Jean-Loup", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGE", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVIER", "PrePsn": "Jean-Loup", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "5,68", "RapportInscrit": "2,56", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BAUDOIS Sylviane et M. NOSELLA Georges", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOIS", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOSELLA", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "262", "RapportExprime": "7,23", "RapportInscrit": "3,25", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Ba\u00efse-Armagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8928"}, "Abstentions": {"Nombre": "3465", "RapportInscrit": "38,81"}, "Votants": {"Nombre": "5463", "RapportInscrit": "61,19"}, "Blancs": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "5184", "RapportInscrit": "58,06", "RapportVotant": "94,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIEMOURET Gis\u00e8le et M. MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIEMOURET", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2231", "RapportExprime": "43,04", "RapportInscrit": "24,98", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAILLAVET Isabelle et M. SACR\u00c9 Thierry", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILLAVET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SACR\u00c9", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1289", "RapportExprime": "24,86", "RapportInscrit": "14,43", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNET Jean Baptiste et Mme GOUYON Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Jean Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUYON", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "429", "RapportExprime": "8,28", "RapportInscrit": "4,80", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LABAT Sabine et M. MANSUY Gauthier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABAT", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSUY", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1235", "RapportExprime": "23,82", "RapportInscrit": "13,83", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Fezensac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7055"}, "Abstentions": {"Nombre": "2511", "RapportInscrit": "35,59"}, "Votants": {"Nombre": "4544", "RapportInscrit": "64,41"}, "Blancs": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "4318", "RapportInscrit": "61,20", "RapportVotant": "95,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURGUIGNON Jean-Claude et Mme PICHERIT Laure", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUIGNON", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHERIT", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "467", "RapportExprime": "10,82", "RapportInscrit": "6,61", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOUBERT Camille et M. MONTVOISIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTVOISIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "3,75", "RapportInscrit": "2,29", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAHUZAC Philippe et Mme LASPORTES-SANCHEZ Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAHUZAC", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASPORTES-SANCHEZ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "902", "RapportExprime": "20,89", "RapportInscrit": "12,78", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DALLA-BARBA Marie-Martine et M. FRAIRET Robert", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLA-BARBA", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAIRET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1970", "RapportExprime": "45,62", "RapportInscrit": "27,92", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BARILLET-NONCLERCQ Jean et Mme L\u00c9ON-ARTHUR DIT LANGLAIS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARILLET-NONCLERCQ", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L\u00c9ON-ARTHUR DIT LANGLAIS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "817", "RapportExprime": "18,92", "RapportInscrit": "11,58", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Fleurance-Lomagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10338"}, "Abstentions": {"Nombre": "4093", "RapportInscrit": "39,59"}, "Votants": {"Nombre": "6245", "RapportInscrit": "60,41"}, "Blancs": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "5867", "RapportInscrit": "56,75", "RapportVotant": "93,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERN\u00c8DE Nathalie et M. BUZET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERN\u00c8DE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUZET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1363", "RapportExprime": "23,23", "RapportInscrit": "13,18", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAD\u00c9OT Jacques et Mme CHIGNEC Aur\u00e9lia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAD\u00c9OT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIGNEC", "PrePsn": "Aur\u00e9lia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "326", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "3,15", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOU\u00c9 Charlette et M. GENDRE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOU\u00c9", "PrePsn": "Charlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2632", "RapportExprime": "44,86", "RapportInscrit": "25,45", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOBBATO Gr\u00e9gory et Mme COURNOT Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOBBATO", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1546", "RapportExprime": "26,35", "RapportInscrit": "14,95", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Gascogne-Auscitaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7146"}, "Abstentions": {"Nombre": "2968", "RapportInscrit": "41,53"}, "Votants": {"Nombre": "4178", "RapportInscrit": "58,47"}, "Blancs": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "7,78"}, "Nuls": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "3672", "RapportInscrit": "51,39", "RapportVotant": "87,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAHUZAC Pierre et Mme DULHOSTE Christel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAHUZAC", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DULHOSTE", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1210", "RapportExprime": "32,95", "RapportInscrit": "16,93", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOUBERT Antoine et Mme TOURNIER Martine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "6,05", "RapportInscrit": "3,10", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FOSSAERT Camille et M. KENTZEL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOSSAERT", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KENTZEL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "301", "RapportExprime": "8,20", "RapportInscrit": "4,21", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KSAZ Bernard et Mme TOISON Lydie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KSAZ", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOISON", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1569", "RapportExprime": "42,73", "RapportInscrit": "21,95", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COCHET Pascal et Mme MESA Monique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COCHET", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESA", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "370", "RapportExprime": "10,08", "RapportInscrit": "5,17", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Gimone-Arrats", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10209"}, "Abstentions": {"Nombre": "4320", "RapportInscrit": "42,32"}, "Votants": {"Nombre": "5889", "RapportInscrit": "57,68"}, "Blancs": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,25"}, "Nuls": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "5420", "RapportInscrit": "53,09", "RapportVotant": "92,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SILHERES Jean-Luc et Mme VARIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SILHERES", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1826", "RapportExprime": "33,69", "RapportInscrit": "17,88", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAUBAS Patricia et M. DIENOT Bruno", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBAS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DIENOT", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "529", "RapportExprime": "9,76", "RapportInscrit": "5,18", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELDEBAT Linda et M. GABRIEL Bruno", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELDEBAT", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABRIEL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1199", "RapportExprime": "22,12", "RapportInscrit": "11,74", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPOUY Philippe et Mme ROZIS LE BRETON H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIS LE BRETON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1866", "RapportExprime": "34,43", "RapportInscrit": "18,27", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Grand-Bas-Armagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10086"}, "Abstentions": {"Nombre": "4166", "RapportInscrit": "41,30"}, "Votants": {"Nombre": "5920", "RapportInscrit": "58,70"}, "Blancs": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "3,79", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "3,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "5318", "RapportInscrit": "52,73", "RapportVotant": "89,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERRON Eric et Mme LOUGE-ABENTIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUGE-ABENTIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "566", "RapportExprime": "10,64", "RapportInscrit": "5,61", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUANELLE Vincent et Mme TINTAN\u00c9 Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUANELLE", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TINTAN\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2467", "RapportExprime": "46,39", "RapportInscrit": "24,45", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PASSARIEU Marie-Ange et M. PEYRET Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASSARIEU", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2285", "RapportExprime": "42,97", "RapportInscrit": "22,65", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "L'Isle-Jourdain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9849"}, "Abstentions": {"Nombre": "4640", "RapportInscrit": "47,11"}, "Votants": {"Nombre": "5209", "RapportInscrit": "52,89"}, "Blancs": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,13"}, "Nuls": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "4870", "RapportInscrit": "49,45", "RapportVotant": "93,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DAVEZAC Jean-Luc et Mme HUBY Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVEZAC", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBY", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "476", "RapportExprime": "9,77", "RapportInscrit": "4,83", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POMIES David et Mme STRASEELE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POMIES", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRASEELE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "560", "RapportExprime": "11,50", "RapportInscrit": "5,68", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUCARROUGE Christine et M. LARROQUE Francis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCARROUGE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARROQUE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1931", "RapportExprime": "39,65", "RapportInscrit": "19,60", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLAIR Marie-Christine et M. PAUL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAIR", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1903", "RapportExprime": "39,08", "RapportInscrit": "19,32", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Lectoure-Lomagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7498"}, "Abstentions": {"Nombre": "2825", "RapportInscrit": "37,68"}, "Votants": {"Nombre": "4673", "RapportInscrit": "62,32"}, "Blancs": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "4384", "RapportInscrit": "58,47", "RapportVotant": "93,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BALLENGHIEN Xavier et Mme MANISSOL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLENGHIEN", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANISSOL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2344", "RapportExprime": "53,47", "RapportInscrit": "31,26", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CANTALOUP Jo\u00ebl et Mme COLAS Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTALOUP", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLAS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "625", "RapportExprime": "14,26", "RapportInscrit": "8,33", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COURTES Georges et Mme MACABIAU Suzanne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTES", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACABIAU", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1415", "RapportExprime": "32,28", "RapportInscrit": "18,87", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Mirande-Astarac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9648"}, "Abstentions": {"Nombre": "3513", "RapportInscrit": "36,41"}, "Votants": {"Nombre": "6135", "RapportInscrit": "63,59"}, "Blancs": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "4,79"}, "Nuls": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "5707", "RapportInscrit": "59,15", "RapportVotant": "93,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPOUEY Francis et Mme SALLES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUEY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2785", "RapportExprime": "48,80", "RapportInscrit": "28,86", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARROUX Jean-Fran\u00e7ois et Mme LARRIEU Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARROUX", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRIEU", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1601", "RapportExprime": "28,05", "RapportInscrit": "16,59", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORNON Jacqueline et M. YELMA Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YELMA", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1321", "RapportExprime": "23,15", "RapportInscrit": "13,69", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Pardiac-Rivi\u00e8re-Basse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7682"}, "Abstentions": {"Nombre": "2742", "RapportInscrit": "35,69"}, "Votants": {"Nombre": "4940", "RapportInscrit": "64,31"}, "Blancs": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "4690", "RapportInscrit": "61,05", "RapportVotant": "94,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROUILLET Nathalie et M. CASTET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROUILLET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1746", "RapportExprime": "37,23", "RapportInscrit": "22,72", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDIRAC Alain et Mme DENAT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIRAC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENAT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1189", "RapportExprime": "25,35", "RapportInscrit": "15,47", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPORT Romain et Mme THEYE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPORT", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEYE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "666", "RapportExprime": "14,20", "RapportInscrit": "8,66", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BROUSTET Simone et M. LILLE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUSTET", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LILLE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "365", "RapportExprime": "7,78", "RapportInscrit": "4,75", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORNON Serge et Mme YELMA B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YELMA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "724", "RapportExprime": "15,44", "RapportInscrit": "9,42", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Val-de-Save", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8681"}, "Abstentions": {"Nombre": "3240", "RapportInscrit": "37,32"}, "Votants": {"Nombre": "5441", "RapportInscrit": "62,68"}, "Blancs": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,30"}, "Nuls": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "5077", "RapportInscrit": "58,48", "RapportVotant": "93,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DARROZES Dominique et M. PIQUES J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARROZES", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUES", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "3,62", "RapportInscrit": "2,11", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COT Jean-Pierre et Mme RIBES Yvette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBES", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2121", "RapportExprime": "41,78", "RapportInscrit": "24,43", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BISOGNANI Marie-Christine et M. LAR\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISOGNANI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAR\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2083", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "23,99", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEFAUX Annie et M. TAJAN Elie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFAUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAJAN", "PrePsn": "Elie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "4,57", "RapportInscrit": "2,67", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme HIGU\u00c9 Sandrine et M. PENETRO Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HIGU\u00c9", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENETRO", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "457", "RapportExprime": "9,00", "RapportInscrit": "5,26", "Elu": "non"}]}]}