{"CodDpt": "33", "CodDpt3Car": "033", "CodMinDpt": "33", "LibDpt": "GIRONDE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Andernos-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42112"}, "Abstentions": {"Nombre": "20642", "RapportInscrit": "49,02"}, "Votants": {"Nombre": "21470", "RapportInscrit": "50,98"}, "Blancs": {"Nombre": "753", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "20418", "RapportInscrit": "48,48", "RapportVotant": "95,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LARRUE Marie et M. PERRIERE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRUE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIERE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8957", "RapportExprime": "43,87", "RapportInscrit": "21,26", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARRIET Christian et Mme LOUBES Francine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARRIET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUBES", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1253", "RapportExprime": "6,14", "RapportInscrit": "2,97", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BORDENAVE-GASSEDAT Jacques et Mme RENAULD Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDENAVE-GASSEDAT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAULD", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5036", "RapportExprime": "24,66", "RapportInscrit": "11,95", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LUSIGNAN Marc et Mme SOMBRUN Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUSIGNAN", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOMBRUN", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5172", "RapportExprime": "25,33", "RapportInscrit": "12,28", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Bordeaux-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22992"}, "Abstentions": {"Nombre": "12867", "RapportInscrit": "55,96"}, "Votants": {"Nombre": "10125", "RapportInscrit": "44,04"}, "Blancs": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,71"}, "Nuls": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "9848", "RapportInscrit": "42,83", "RapportVotant": "97,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CUNY Emmanuelle et M. ROBERT Fabien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNY", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3749", "RapportExprime": "38,07", "RapportInscrit": "16,30", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DECOSNE Jean-Louis et Mme JUSTOME Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECOSNE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUSTOME", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "649", "RapportExprime": "6,59", "RapportInscrit": "2,82", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AZEVEDO Clara et M. ROUVEYRE Matthieu", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AZEVEDO", "PrePsn": "Clara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUVEYRE", "PrePsn": "Matthieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3730", "RapportExprime": "37,88", "RapportInscrit": "16,22", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUTRON Ang\u00e9lique et M. JAY Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTRON", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAY", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "869", "RapportExprime": "8,82", "RapportInscrit": "3,77", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CRUSSIERE Servane et M. RAYSSAC Adrien", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRUSSIERE", "PrePsn": "Servane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYSSAC", "PrePsn": "Adrien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "851", "RapportExprime": "8,64", "RapportInscrit": "3,70", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Bordeaux-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30432"}, "Abstentions": {"Nombre": "15683", "RapportInscrit": "51,53"}, "Votants": {"Nombre": "14749", "RapportInscrit": "48,47"}, "Blancs": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "14194", "RapportInscrit": "46,64", "RapportVotant": "96,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUILHET Catherine et M. RICHOU Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILHET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHOU", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1774", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "5,82", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ELORRI Sophie et M. WEIL Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELORRI", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEIL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1010", "RapportExprime": "7,12", "RapportInscrit": "3,31", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Jean-Louis et Mme DESSERTINE Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESSERTINE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7190", "RapportExprime": "50,66", "RapportInscrit": "23,62", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANC Bernard et Mme HOLLEBECQUE Camille", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOLLEBECQUE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4220", "RapportExprime": "29,73", "RapportInscrit": "13,86", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Bordeaux-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32688"}, "Abstentions": {"Nombre": "15594", "RapportInscrit": "47,71"}, "Votants": {"Nombre": "17094", "RapportInscrit": "52,29"}, "Blancs": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "16498", "RapportInscrit": "50,47", "RapportVotant": "96,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUICHAOUA BEUCLER Anne-Marie et M. LORIAN S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUICHAOUA BEUCLER", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORIAN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "890", "RapportExprime": "5,39", "RapportInscrit": "2,72", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS Philippe et Mme LOPEZ Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2542", "RapportExprime": "15,41", "RapportInscrit": "7,77", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMOUROUX G\u00e9raldine et M. LOTHAIRE Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUROUX", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTHAIRE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8915", "RapportExprime": "54,04", "RapportInscrit": "27,27", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET-PITT Pascale et M. TORTES SAINT JAMMES Hubert", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET-PITT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORTES SAINT JAMMES", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4151", "RapportExprime": "25,16", "RapportInscrit": "12,69", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Bordeaux-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27992"}, "Abstentions": {"Nombre": "15589", "RapportInscrit": "55,69"}, "Votants": {"Nombre": "12403", "RapportInscrit": "44,31"}, "Blancs": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "2,02"}, "Nuls": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "12035", "RapportInscrit": "42,99", "RapportVotant": "97,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PALIS-NIERMANN Nelson et Mme PAPIN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PALIS-NIERMANN", "PrePsn": "Nelson", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPIN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1126", "RapportExprime": "9,36", "RapportInscrit": "4,02", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DORTHE Philippe et Mme GUILLEMOT Corinne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORTHE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3707", "RapportExprime": "30,80", "RapportInscrit": "13,24", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARCHAND V\u00e9ronique et M. MERCADIER Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCADIER", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1948", "RapportExprime": "16,19", "RapportInscrit": "6,95", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAZALET Anne-Marie et M. DAVID Yohan", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZALET", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Yohan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4232", "RapportExprime": "35,16", "RapportInscrit": "15,11", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CERVANTES-DESCUBES Evelyne et M. MAURIN Vincent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERVANTES-DESCUBES", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1022", "RapportExprime": "8,49", "RapportInscrit": "3,65", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Bordeaux-5", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26323"}, "Abstentions": {"Nombre": "14140", "RapportInscrit": "53,72"}, "Votants": {"Nombre": "12183", "RapportInscrit": "46,28"}, "Blancs": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "11790", "RapportInscrit": "44,79", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZAUX Olivier et Mme MOUNIER Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZAUX", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1760", "RapportExprime": "14,93", "RapportInscrit": "6,68", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MIGLIORE C\u00e9cile et M. SIRI J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIGLIORE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIRI", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3184", "RapportExprime": "27,01", "RapportInscrit": "12,09", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUVET Pascal et Mme MURE Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MURE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "1,25", "RapportInscrit": "0,55", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAIGNEAU St\u00e9phanie et M. COLOMBIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAIGNEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLOMBIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1541", "RapportExprime": "13,07", "RapportInscrit": "5,85", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOISSON Lo\u00efc et Mme LOPEZ Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSON", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1125", "RapportExprime": "9,54", "RapportInscrit": "4,27", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme AJON Emmanuelle et M. RESPAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AJON", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RESPAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4033", "RapportExprime": "34,21", "RapportInscrit": "15,32", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Le Bouscat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27762"}, "Abstentions": {"Nombre": "14361", "RapportInscrit": "51,73"}, "Votants": {"Nombre": "13401", "RapportInscrit": "48,27"}, "Blancs": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "12922", "RapportInscrit": "46,55", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AYNI\u00c9 G\u00e9rard et Mme BEGARDS Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYNI\u00c9", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEGARDS", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "995", "RapportExprime": "7,70", "RapportInscrit": "3,58", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CATINEAU Jocelyne et M. SANTA-CRUZ Francis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATINEAU", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTA-CRUZ", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2221", "RapportExprime": "17,19", "RapportInscrit": "8,00", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURROUILH-PAR\u00c8GE Guillaume et Mme POUGET-ROCHARD Anne-C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURROUILH-PAR\u00c8GE", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUGET-ROCHARD", "PrePsn": "Anne-C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3719", "RapportExprime": "28,78", "RapportInscrit": "13,39", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUMAS Fabienne et M. VINCENT Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5987", "RapportExprime": "46,33", "RapportInscrit": "21,56", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "La Br\u00e8de", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30428"}, "Abstentions": {"Nombre": "14656", "RapportInscrit": "48,17"}, "Votants": {"Nombre": "15772", "RapportInscrit": "51,83"}, "Blancs": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,93"}, "Nuls": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "15118", "RapportInscrit": "49,68", "RapportVotant": "95,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUQUIAUD Marie-Christine et M. MEYNIER Diederik", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUQUIAUD", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYNIER", "PrePsn": "Diederik", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3037", "RapportExprime": "20,09", "RapportInscrit": "9,98", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FATH Bernard et Mme MARTINEZ Corinne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FATH", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6387", "RapportExprime": "42,25", "RapportInscrit": "20,99", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAGUERRE Cathy et M. GARROT ESPARROS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAGUERRE", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARROT ESPARROS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1293", "RapportExprime": "8,55", "RapportInscrit": "4,24", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANADA B\u00e9atrice et M. GAZEAU Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANADA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAZEAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4401", "RapportExprime": "29,11", "RapportInscrit": "14,46", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Cenon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26785"}, "Abstentions": {"Nombre": "15553", "RapportInscrit": "58,07"}, "Votants": {"Nombre": "11232", "RapportInscrit": "41,93"}, "Blancs": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "10779", "RapportInscrit": "40,24", "RapportVotant": "95,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HADON Serge et Mme LION Soizic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LION", "PrePsn": "Soizic", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2488", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "9,28", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VAN DEN ZANDE Sophie et M. VERBOIS Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VAN DEN ZANDE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERBOIS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2278", "RapportExprime": "21,13", "RapportInscrit": "8,50", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Alain et Mme LACUEY Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACUEY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4683", "RapportExprime": "43,45", "RapportInscrit": "17,48", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DURLIN Josette et M. MENENDEZ Miguel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURLIN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENENDEZ", "PrePsn": "Miguel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1119", "RapportExprime": "10,38", "RapportInscrit": "4,17", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GILLES Jean-Louis et Mme GUILLOT Anne", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "1,96", "RapportInscrit": "0,78", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Les Coteaux de Dordogne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26718"}, "Abstentions": {"Nombre": "12036", "RapportInscrit": "45,05"}, "Votants": {"Nombre": "14682", "RapportInscrit": "54,95"}, "Blancs": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "14048", "RapportInscrit": "52,58", "RapportVotant": "95,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRANZATO Audrey et M. LASJUNIES Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANZATO", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4157", "RapportExprime": "29,59", "RapportInscrit": "15,55", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREILLAT Jacques et Mme POIVERT Liliane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREILLAT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIVERT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4719", "RapportExprime": "33,59", "RapportInscrit": "17,66", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTY Guy et Mme SALLETTE Marie Emilie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLETTE", "PrePsn": "Marie Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4190", "RapportExprime": "29,83", "RapportInscrit": "15,68", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAZELLE Benoit et Mme VACHER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZELLE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "982", "RapportExprime": "6,99", "RapportInscrit": "3,67", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Cr\u00e9on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34043"}, "Abstentions": {"Nombre": "16091", "RapportInscrit": "47,27"}, "Votants": {"Nombre": "17952", "RapportInscrit": "52,73"}, "Blancs": {"Nombre": "514", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "17255", "RapportInscrit": "50,69", "RapportVotant": "96,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DARMIAN Jean-Marie et Mme FABRE-NADLER Anne-Laure", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARMIAN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE-NADLER", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6850", "RapportExprime": "39,70", "RapportInscrit": "20,12", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEX Thomas et Mme DUPUY Sylvie-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEX", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "Sylvie-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4572", "RapportExprime": "26,50", "RapportInscrit": "13,43", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BELLOC G\u00e9rard et Mme BIGUERIE Maryse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLOC", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIGUERIE", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4027", "RapportExprime": "23,34", "RapportInscrit": "11,82", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUES Catherine et M. PETIT Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUES", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1806", "RapportExprime": "10,47", "RapportInscrit": "5,30", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "L'Entre-Deux-Mers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25738"}, "Abstentions": {"Nombre": "11484", "RapportInscrit": "44,62"}, "Votants": {"Nombre": "14254", "RapportInscrit": "55,38"}, "Blancs": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,32"}, "Nuls": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "13579", "RapportInscrit": "52,76", "RapportVotant": "95,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASSARADE Florence et M. LATASTE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARADE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATASTE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4006", "RapportExprime": "29,50", "RapportInscrit": "15,56", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGULLANA Marie-Claude et M. MORENO Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGULLANA", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3819", "RapportExprime": "28,12", "RapportInscrit": "14,83", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Agn\u00e8s et M. SAVARY Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3588", "RapportExprime": "26,42", "RapportInscrit": "13,94", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHOLLON Lionel et Mme MUGRON Josette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOLLON", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUGRON", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2166", "RapportExprime": "15,95", "RapportInscrit": "8,41", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "L'Estuaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29957"}, "Abstentions": {"Nombre": "14221", "RapportInscrit": "47,47"}, "Votants": {"Nombre": "15736", "RapportInscrit": "52,53"}, "Blancs": {"Nombre": "594", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "14909", "RapportInscrit": "49,77", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUCOUT Val\u00e9rie et M. LORIAUD Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOUT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORIAUD", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4781", "RapportExprime": "32,07", "RapportInscrit": "15,95", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MERCHADOU Patricia et M. RODRIGUEZ Raymond", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCHADOU", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1565", "RapportExprime": "10,50", "RapportInscrit": "5,22", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURNAZEAU Bernard et Mme JUNIN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAZEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUNIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3850", "RapportExprime": "25,82", "RapportInscrit": "12,85", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARTHE Martine et M. DINET Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4713", "RapportExprime": "31,61", "RapportInscrit": "15,73", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Gujan-Mestras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30049"}, "Abstentions": {"Nombre": "14694", "RapportInscrit": "48,90"}, "Votants": {"Nombre": "15355", "RapportInscrit": "51,10"}, "Blancs": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,77"}, "Nuls": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "14743", "RapportInscrit": "49,06", "RapportVotant": "96,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAUVET Jacques et Mme VEILLARD Carole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEILLARD", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5953", "RapportExprime": "40,38", "RapportInscrit": "19,81", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLEAZ Pierre et Mme TRANNOY Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEAZ", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANNOY", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "668", "RapportExprime": "4,53", "RapportInscrit": "2,22", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARCHADIER Daniel et Mme ZAPATA Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHADIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAPATA", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3775", "RapportExprime": "25,61", "RapportInscrit": "12,56", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAUDY Serge et Mme DESMOULIN Karine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMOULIN", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4347", "RapportExprime": "29,49", "RapportInscrit": "14,46", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Les Landes des Graves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30590"}, "Abstentions": {"Nombre": "14682", "RapportInscrit": "48,00"}, "Votants": {"Nombre": "15908", "RapportInscrit": "52,00"}, "Blancs": {"Nombre": "647", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,07"}, "Nuls": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "15062", "RapportInscrit": "49,24", "RapportVotant": "94,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLAVIER Dominique et Mme DORNON Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAVIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORNON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4352", "RapportExprime": "28,89", "RapportInscrit": "14,22", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GILL\u00c9 Herv\u00e9 et Mme PIQUEMAL Sophie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILL\u00c9", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4879", "RapportExprime": "32,39", "RapportInscrit": "15,94", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARMAGNACQ Michel et Mme RUIZ Nicole", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMAGNACQ", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1378", "RapportExprime": "9,15", "RapportInscrit": "4,50", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DIAZ Edwige et M. SAUNIER Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUNIER", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4453", "RapportExprime": "29,56", "RapportInscrit": "14,55", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Le Libournais-Fronsadais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36515"}, "Abstentions": {"Nombre": "18166", "RapportInscrit": "49,75"}, "Votants": {"Nombre": "18349", "RapportInscrit": "50,25"}, "Blancs": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "17597", "RapportInscrit": "48,19", "RapportVotant": "95,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MALHERBE Gonzague et Mme ROYAL Anne-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALHERBE", "PrePsn": "Gonzague", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "Anne-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5254", "RapportExprime": "29,86", "RapportInscrit": "14,38", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FR\u00c9TIER Martine et M. MARTINEZ Angel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FR\u00c9TIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Angel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1173", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "3,21", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUBISSE Patrick et Mme MONTANGON Maryse", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBISSE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTANGON", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1032", "RapportExprime": "5,86", "RapportInscrit": "2,82", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUYOT Rodolphe et Mme ROUX Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "Rodolphe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5034", "RapportExprime": "28,61", "RapportInscrit": "13,78", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GALAND Jean et Mme HARDY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALAND", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARDY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5104", "RapportExprime": "29,00", "RapportInscrit": "13,97", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Lormont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25017"}, "Abstentions": {"Nombre": "13351", "RapportInscrit": "53,37"}, "Votants": {"Nombre": "11666", "RapportInscrit": "46,63"}, "Blancs": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "11192", "RapportInscrit": "44,74", "RapportVotant": "95,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FARCY Marie Jeanne et M. TOUZEAU Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARCY", "PrePsn": "Marie Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZEAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4896", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "19,57", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUTARICQ Sandrine et M. OSCISLAWSKI J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTARICQ", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OSCISLAWSKI", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2312", "RapportExprime": "20,66", "RapportInscrit": "9,24", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESSON Maud et M. FEUGAS Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Maud", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FEUGAS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1084", "RapportExprime": "9,69", "RapportInscrit": "4,33", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FILLION Claudine et M. RONZETTI Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLION", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONZETTI", "PrePsn": "Ange", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2900", "RapportExprime": "25,91", "RapportInscrit": "11,59", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "M\u00e9rignac-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32069"}, "Abstentions": {"Nombre": "16912", "RapportInscrit": "52,74"}, "Votants": {"Nombre": "15157", "RapportInscrit": "47,26"}, "Blancs": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "14559", "RapportInscrit": "45,40", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUSSOY Marie-Ange et M. SARLANDIE Bernard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSOY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARLANDIE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "958", "RapportExprime": "6,58", "RapportInscrit": "2,98", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HEMAR Emmanuelle et M. LOUIS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEMAR", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2688", "RapportExprime": "18,46", "RapportInscrit": "8,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARRIER Alain et Mme GUERE Carole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5068", "RapportExprime": "34,81", "RapportInscrit": "15,80", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MEYRE Jean-Marc et Mme PEYR\u00c9 Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYRE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYR\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4360", "RapportExprime": "29,95", "RapportInscrit": "13,59", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUPLAN Anne et M. PRADELS Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPLAN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADELS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1485", "RapportExprime": "10,20", "RapportInscrit": "4,63", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "M\u00e9rignac-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31957"}, "Abstentions": {"Nombre": "16849", "RapportInscrit": "52,72"}, "Votants": {"Nombre": "15108", "RapportInscrit": "47,28"}, "Blancs": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "14560", "RapportInscrit": "45,56", "RapportVotant": "96,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COCUELLE R\u00e9mi et Mme FUMAT Denise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COCUELLE", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUMAT", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4014", "RapportExprime": "27,57", "RapportInscrit": "12,56", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUPETIT Jean-Luc et Mme MARTINET Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPETIT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2899", "RapportExprime": "19,91", "RapportInscrit": "9,07", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KIAN Panth\u00e9a et M. MESNIS G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KIAN", "PrePsn": "Panth\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESNIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "1,22", "RapportInscrit": "0,55", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUDY Jean-Michel et Mme BEAULIEU Lena", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDY", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Lena", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "774", "RapportExprime": "5,32", "RapportInscrit": "2,42", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CASSOU-SCHOTTE Sylvie et M. CHAUSSET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSOU-SCHOTTE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUSSET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1721", "RapportExprime": "11,82", "RapportInscrit": "5,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ARFEUILLE Arnaud et Mme SAINT MARC C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARFEUILLE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARC", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4642", "RapportExprime": "31,88", "RapportInscrit": "14,52", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GONZALEZ Bernard et Mme PENY Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALEZ", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENY", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "333", "RapportExprime": "2,29", "RapportInscrit": "1,04", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Le Nord-Gironde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32642"}, "Abstentions": {"Nombre": "16046", "RapportInscrit": "49,16"}, "Votants": {"Nombre": "16596", "RapportInscrit": "50,84"}, "Blancs": {"Nombre": "556", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,35"}, "Nuls": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "15809", "RapportInscrit": "48,43", "RapportVotant": "95,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MONSEIGNE C\u00e9lia et M. RENARD Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONSEIGNE", "PrePsn": "C\u00e9lia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5500", "RapportExprime": "34,79", "RapportInscrit": "16,84", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIBERT Olivier et Mme PETIT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5144", "RapportExprime": "32,54", "RapportInscrit": "15,75", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUPARD Dominique et Mme LAVAUD V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUPARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVAUD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1249", "RapportExprime": "7,90", "RapportInscrit": "3,82", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALLENDREAU DE PORTBAIL Muriel et M. PIONAT Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLENDREAU DE PORTBAIL", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIONAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3916", "RapportExprime": "24,77", "RapportInscrit": "11,99", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Le Nord-Libournais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34167"}, "Abstentions": {"Nombre": "16239", "RapportInscrit": "47,53"}, "Votants": {"Nombre": "17928", "RapportInscrit": "52,47"}, "Blancs": {"Nombre": "505", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "17086", "RapportInscrit": "50,01", "RapportVotant": "95,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOSJEAN Bernard et Mme ROBIN Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSJEAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5694", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,66", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ABANADES Jean-Claude et Mme DUGOURD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABANADES", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUGOURD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5059", "RapportExprime": "29,61", "RapportInscrit": "14,80", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOSTE Michelle et M. MAROIS Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOSTE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5024", "RapportExprime": "29,40", "RapportInscrit": "14,70", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARBISO Eliane et M. LABORDE S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARBISO", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABORDE", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1309", "RapportExprime": "7,66", "RapportInscrit": "3,83", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "22", "LibCan": "Le Nord-M\u00e9doc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30641"}, "Abstentions": {"Nombre": "14952", "RapportInscrit": "48,80"}, "Votants": {"Nombre": "15689", "RapportInscrit": "51,20"}, "Blancs": {"Nombre": "521", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,32"}, "Nuls": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "14969", "RapportInscrit": "48,85", "RapportVotant": "95,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEYSSEN Fran\u00e7oise et M. SULTANA Yves", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEYSSEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SULTANA", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1205", "RapportExprime": "8,05", "RapportInscrit": "3,93", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COLEMYN Sonia et M. DE FOURNAS Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLEMYN", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FOURNAS", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5668", "RapportExprime": "37,86", "RapportInscrit": "18,49", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FARGEOT Charlotte et M. MORENO Miguel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGEOT", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Miguel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "1,25", "RapportInscrit": "0,61", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOSQ Mireille et M. DUFOURD Jean-Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSQ", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOURD", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2932", "RapportExprime": "19,59", "RapportInscrit": "9,56", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LAMBERT Tony et Mme SCEMAMA Huguette", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Tony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCEMAMA", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "346", "RapportExprime": "2,31", "RapportInscrit": "1,12", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme AUDARD Fanny et M. CIMBRON Segundo", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDARD", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CIMBRON", "PrePsn": "Segundo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1247", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "4,06", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GUIRAUD Bernard et Mme SAINTOUT Michelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTOUT", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3384", "RapportExprime": "22,61", "RapportInscrit": "11,04", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "23", "LibCan": "Pessac-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39992"}, "Abstentions": {"Nombre": "18352", "RapportInscrit": "45,89"}, "Votants": {"Nombre": "21640", "RapportInscrit": "54,11"}, "Blancs": {"Nombre": "582", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,69"}, "Nuls": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "20776", "RapportInscrit": "51,95", "RapportVotant": "96,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCOUT Pierre et Mme MONCOUCUT Edith", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOUT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONCOUCUT", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10183", "RapportExprime": "49,01", "RapportInscrit": "25,46", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUPETIT G\u00e9rard et Mme LEROUGE Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPETIT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUGE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3347", "RapportExprime": "16,11", "RapportInscrit": "8,36", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DI CAMILLO Aur\u00e9lie et M. RAUTUREAU Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI CAMILLO", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUTUREAU", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5758", "RapportExprime": "27,71", "RapportInscrit": "14,39", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MATHIEU Maud et M. PUJO Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "Maud", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJO", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1488", "RapportExprime": "7,16", "RapportInscrit": "3,72", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "24", "LibCan": "Pessac-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34544"}, "Abstentions": {"Nombre": "17338", "RapportInscrit": "50,19"}, "Votants": {"Nombre": "17206", "RapportInscrit": "49,81"}, "Blancs": {"Nombre": "532", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "16452", "RapportInscrit": "47,63", "RapportVotant": "95,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CURVALE Laure et M. SAINT-PASTEUR S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CURVALE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-PASTEUR", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6694", "RapportExprime": "40,69", "RapportInscrit": "19,37", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEROY Fabien et Mme ROUX-LABAT Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX-LABAT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5746", "RapportExprime": "34,93", "RapportInscrit": "16,63", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MENU Nancy et M. SEMCHAOUI Anthony", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MENU", "PrePsn": "Nancy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEMCHAOUI", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1385", "RapportExprime": "8,42", "RapportInscrit": "4,00", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA CONCEPTION Colette et M. MANUSSET Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA CONCEPTION", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANUSSET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2627", "RapportExprime": "15,97", "RapportInscrit": "7,60", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "25", "LibCan": "Les Portes du M\u00e9doc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38303"}, "Abstentions": {"Nombre": "19381", "RapportInscrit": "50,60"}, "Votants": {"Nombre": "18922", "RapportInscrit": "49,40"}, "Blancs": {"Nombre": "457", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "18241", "RapportInscrit": "47,62", "RapportVotant": "96,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRAN\u00c7OIS Marc et Mme MAURY Roxane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4923", "RapportExprime": "26,99", "RapportInscrit": "12,85", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMAREST Violette et M. ONG Nicolas", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMAREST", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ONG", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1271", "RapportExprime": "6,97", "RapportInscrit": "3,31", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAGARDE Laurent et Mme MARTINEZ Marie-Mauricette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Marie-Mauricette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4268", "RapportExprime": "23,40", "RapportInscrit": "11,14", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOST Christine et M. SAUBUSSE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOST", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUBUSSE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7779", "RapportExprime": "42,65", "RapportInscrit": "20,30", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "26", "LibCan": "La Presqu'\u00eele", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33848"}, "Abstentions": {"Nombre": "17433", "RapportInscrit": "51,50"}, "Votants": {"Nombre": "16415", "RapportInscrit": "48,50"}, "Blancs": {"Nombre": "490", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "15679", "RapportInscrit": "46,32", "RapportVotant": "95,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEDU Anne-Laure et M. GARRIGUE Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDU", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIGUE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5046", "RapportExprime": "32,18", "RapportInscrit": "14,90", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAZEAU Jean et Mme PUECH Chantal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZEAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUECH", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1285", "RapportExprime": "8,20", "RapportInscrit": "3,79", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DROUHAUT Val\u00e9rie et M. LAPORTE Hubert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUHAUT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4730", "RapportExprime": "30,17", "RapportInscrit": "13,97", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FRATR\u00c9 Francis et Mme SCHWOB Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRATR\u00c9", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWOB", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4104", "RapportExprime": "26,18", "RapportInscrit": "12,12", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRUN Maryse et M. LAHOUDERE Jean Louis", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHOUDERE", "PrePsn": "Jean Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "514", "RapportExprime": "3,28", "RapportInscrit": "1,51", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "27", "LibCan": "Le R\u00e9olais et Les Bastides", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32026"}, "Abstentions": {"Nombre": "13529", "RapportInscrit": "42,24"}, "Votants": {"Nombre": "18497", "RapportInscrit": "57,76"}, "Blancs": {"Nombre": "627", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "17487", "RapportInscrit": "54,60", "RapportVotant": "94,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRELLETY Jean-Christophe et Mme LUCMARIE Marie-Rose", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELLETY", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCMARIE", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1182", "RapportExprime": "6,76", "RapportInscrit": "3,69", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5759", "RapportExprime": "32,93", "RapportInscrit": "17,98", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5848", "RapportExprime": "33,44", "RapportInscrit": "18,26", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4698", "RapportExprime": "26,87", "RapportInscrit": "14,66", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "28", "LibCan": "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33918"}, "Abstentions": {"Nombre": "14994", "RapportInscrit": "44,21"}, "Votants": {"Nombre": "18924", "RapportInscrit": "55,79"}, "Blancs": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,29"}, "Nuls": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "18311", "RapportInscrit": "53,99", "RapportVotant": "96,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PATISSOU Fran\u00e7oise et M. PULON Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PATISSOU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PULON", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2899", "RapportExprime": "15,83", "RapportInscrit": "8,54", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAGNE Yannick et Mme MOEBS Christine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAGNE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOEBS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1463", "RapportExprime": "7,99", "RapportInscrit": "4,31", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. TRICHARD Jean-Luc et Mme TROUILLET Stephan", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TRICHARD", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUILLET", "PrePsn": "Stephan", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4910", "RapportExprime": "26,81", "RapportInscrit": "14,47", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCOURRET Liliane et M. QUARANTA Robert", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOURRET", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUARANTA", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "929", "RapportExprime": "5,07", "RapportInscrit": "2,73", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MANGON Jacques et Mme VERSEPUY Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANGON", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERSEPUY", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8110", "RapportExprime": "44,29", "RapportInscrit": "23,91", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "29", "LibCan": "Le Sud-Gironde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27606"}, "Abstentions": {"Nombre": "11374", "RapportInscrit": "41,20"}, "Votants": {"Nombre": "16232", "RapportInscrit": "58,80"}, "Blancs": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "15468", "RapportInscrit": "56,03", "RapportVotant": "95,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEXPERT Isabelle et M. GLEYZE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEXPERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLEYZE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5454", "RapportExprime": "35,26", "RapportInscrit": "19,75", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLE Jean-Pierre et Mme LATOURNERIE Marie-Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURNERIE", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3836", "RapportExprime": "24,80", "RapportInscrit": "13,89", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMBARD Sophie et M. JAMBARD Guillaume", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMBARD", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMBARD", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. APPLINCOURT Michel et Mme MANET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APPLINCOURT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3083", "RapportExprime": "19,93", "RapportInscrit": "11,16", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. AUGEY Pierre et Mme BORONAT Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGEY", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORONAT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3095", "RapportExprime": "20,01", "RapportInscrit": "11,21", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "30", "LibCan": "Le Sud-M\u00e9doc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36331"}, "Abstentions": {"Nombre": "17736", "RapportInscrit": "48,82"}, "Votants": {"Nombre": "18595", "RapportInscrit": "51,18"}, "Blancs": {"Nombre": "548", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,95"}, "Nuls": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "17801", "RapportInscrit": "49,00", "RapportVotant": "95,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER Jeany et M. PEYRONDET Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Jeany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRONDET", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5803", "RapportExprime": "32,60", "RapportInscrit": "15,97", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FEDIEU Dominique et Mme GOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEDIEU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5935", "RapportExprime": "33,34", "RapportInscrit": "16,33", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIANNELLI B\u00e9nito et Mme VIGATO Nataly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNELLI", "PrePsn": "B\u00e9nito", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGATO", "PrePsn": "Nataly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4858", "RapportExprime": "27,29", "RapportInscrit": "13,37", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBES Marie-Anne et M. LE BOT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBES", "PrePsn": "Marie-Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BOT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1205", "RapportExprime": "6,77", "RapportInscrit": "3,31", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "31", "LibCan": "Talence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26170"}, "Abstentions": {"Nombre": "13268", "RapportInscrit": "50,70"}, "Votants": {"Nombre": "12902", "RapportInscrit": "49,30"}, "Blancs": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,02"}, "Nuls": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "12534", "RapportInscrit": "47,89", "RapportVotant": "97,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELLU Arnaud et Mme GRESLARD N\u00c9D\u00c9LEC Denise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELLU", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRESLARD N\u00c9D\u00c9LEC", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3314", "RapportExprime": "26,44", "RapportInscrit": "12,66", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KRARIA Yamina et M. LEDARD Arthur", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRARIA", "PrePsn": "Yamina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDARD", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "976", "RapportExprime": "7,79", "RapportInscrit": "3,72", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAMELLI Fran\u00e7oise et M. PALUTEAU Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMELLI", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALUTEAU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1608", "RapportExprime": "12,83", "RapportInscrit": "6,14", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELGADO St\u00e9phane et Mme RIDOIN Morgane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELGADO", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIDOIN", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "524", "RapportExprime": "4,18", "RapportInscrit": "2,00", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CAZABONNE Alain et Mme IRIART Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZABONNE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IRIART", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4045", "RapportExprime": "32,27", "RapportInscrit": "15,45", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. B\u00c9ZIADE Bruno et Mme DE MARCO Monique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "B\u00c9ZIADE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MARCO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1621", "RapportExprime": "12,93", "RapportInscrit": "6,19", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. AGIUS Paul et Mme OULD AMEZIANE Rosa", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGIUS", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OULD AMEZIANE", "PrePsn": "Rosa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "446", "RapportExprime": "3,56", "RapportInscrit": "1,70", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "32", "LibCan": "La Teste-de-Buch", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30374"}, "Abstentions": {"Nombre": "15255", "RapportInscrit": "50,22"}, "Votants": {"Nombre": "15119", "RapportInscrit": "49,78"}, "Blancs": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,69"}, "Nuls": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "14512", "RapportInscrit": "47,78", "RapportVotant": "95,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EROLES Jean-Jacques et Mme MAUPIL\u00c9 Yvette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EROLES", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUPIL\u00c9", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7091", "RapportExprime": "48,86", "RapportInscrit": "23,34", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MAILLE Th\u00e9r\u00e8se et M. PIERRE Dominique", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLE", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "699", "RapportExprime": "4,82", "RapportInscrit": "2,30", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CROIZIER Lydie et M. LAMARA Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROIZIER", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARA", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3351", "RapportExprime": "23,09", "RapportInscrit": "11,03", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANGE Nathalie et M. ETCHESSAHAR Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ETCHESSAHAR", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "678", "RapportExprime": "4,67", "RapportInscrit": "2,23", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BAUDE Vital et Mme GU\u00c9N\u00c9E Mireille", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDE", "PrePsn": "Vital", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9N\u00c9E", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2693", "RapportExprime": "18,56", "RapportInscrit": "8,86", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "33", "LibCan": "Villenave-d'Ornon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34023"}, "Abstentions": {"Nombre": "18223", "RapportInscrit": "53,56"}, "Votants": {"Nombre": "15800", "RapportInscrit": "46,44"}, "Blancs": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "15089", "RapportInscrit": "44,35", "RapportVotant": "95,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUILLOT Patrick et Mme TEXIER Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2341", "RapportExprime": "15,51", "RapportInscrit": "6,88", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DOURNEAU Vincent et Mme LE GUEN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOURNEAU", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUEN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2931", "RapportExprime": "19,42", "RapportInscrit": "8,61", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLEINHENTZ Marc et Mme MATHA-STEPANI Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEINHENTZ", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHA-STEPANI", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3669", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "10,78", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLAC Mika\u00ebl et Mme SPIRIN Elena", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLAC", "PrePsn": "Mika\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPIRIN", "PrePsn": "Elena", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "1,13", "RapportInscrit": "0,50", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JARDIN\u00c9 Martine et M. RAYNAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARDIN\u00c9", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5977", "RapportExprime": "39,61", "RapportInscrit": "17,56", "Elu": "Bal."}]}]}