{"CodDpt": "34", "CodDpt3Car": "034", "CodMinDpt": "34", "LibDpt": "HERAULT", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Agde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39615"}, "Abstentions": {"Nombre": "18907", "RapportInscrit": "47,73"}, "Votants": {"Nombre": "20708", "RapportInscrit": "52,27"}, "Blancs": {"Nombre": "603", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "19810", "RapportInscrit": "50,01", "RapportVotant": "95,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIZARD-CARLIN Agn\u00e8s et M. MARKIDES Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIZARD-CARLIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARKIDES", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3889", "RapportExprime": "19,63", "RapportInscrit": "9,81", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGER-GALZY St\u00e9phanie et M. TOSELLO-PACE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER-GALZY", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOSELLO-PACE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7750", "RapportExprime": "39,12", "RapportInscrit": "19,56", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FABRE DE ROUSSAC Marie-Christine et M. FREY S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE DE ROUSSAC", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FREY", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7171", "RapportExprime": "36,20", "RapportInscrit": "18,10", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FENOY Justine et M. KUREK Igor", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOY", "PrePsn": "Justine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KUREK", "PrePsn": "Igor", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1000", "RapportExprime": "5,05", "RapportInscrit": "2,52", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "B\u00e9ziers-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29232"}, "Abstentions": {"Nombre": "14499", "RapportInscrit": "49,60"}, "Votants": {"Nombre": "14733", "RapportInscrit": "50,40"}, "Blancs": {"Nombre": "492", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,34"}, "Nuls": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "14083", "RapportInscrit": "48,18", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEC Henri et Mme DES GARETS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES GARETS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6213", "RapportExprime": "44,12", "RapportInscrit": "21,25", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALICI Mustafa et Mme HARIZ Dehlia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALICI", "PrePsn": "Mustafa", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARIZ", "PrePsn": "Dehlia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "1,43", "RapportInscrit": "0,68", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAS Henri et Mme PRAX Christelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAX", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2706", "RapportExprime": "19,21", "RapportInscrit": "9,25", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PEREZ Jean-Pierre et Mme SOUTY Martine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUTY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1442", "RapportExprime": "10,24", "RapportInscrit": "4,93", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DU PLAA Jean-Michel et Mme PESTEIL Roselyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DU PLAA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTEIL", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3521", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,04", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "B\u00e9ziers-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24496"}, "Abstentions": {"Nombre": "13025", "RapportInscrit": "53,17"}, "Votants": {"Nombre": "11471", "RapportInscrit": "46,83"}, "Blancs": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "10987", "RapportInscrit": "44,85", "RapportVotant": "95,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FULLEDA Antonio et Mme HUGOUNET PULLARA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FULLEDA", "PrePsn": "Antonio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUGOUNET PULLARA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2070", "RapportExprime": "18,84", "RapportInscrit": "8,45", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOUCHATI Sophie et M. VENTURA Olivier", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUCHATI", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENTURA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "2,37", "RapportInscrit": "1,06", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHIFFRE-ABIAD Muriel et M. SUERE Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIFFRE-ABIAD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUERE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2326", "RapportExprime": "21,17", "RapportInscrit": "9,49", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSSANGE Nicolas et Mme MATEU Nadia", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSANGE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATEU", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "756", "RapportExprime": "6,88", "RapportInscrit": "3,08", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MASTAIN Priscilla et M. TOULZA Roger", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASTAIN", "PrePsn": "Priscilla", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULZA", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "282", "RapportExprime": "2,57", "RapportInscrit": "1,15", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALLAOUI Fatima et M. MUR Patrick", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAOUI", "PrePsn": "Fatima", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUR", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "267", "RapportExprime": "2,43", "RapportInscrit": "1,08", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme CAMOUS Marie-Emmanuelle et M. CORBI\u00c8RE Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMOUS", "PrePsn": "Marie-Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORBI\u00c8RE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5026", "RapportExprime": "45,74", "RapportInscrit": "20,51", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "B\u00e9ziers-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30625"}, "Abstentions": {"Nombre": "15356", "RapportInscrit": "50,14"}, "Votants": {"Nombre": "15269", "RapportInscrit": "49,86"}, "Blancs": {"Nombre": "566", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,71"}, "Nuls": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "14492", "RapportInscrit": "47,32", "RapportVotant": "94,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMBAL-MATA Colette et M. PELAGATTI Jean-Pascal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMBAL-MATA", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELAGATTI", "PrePsn": "Jean-Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2722", "RapportExprime": "18,78", "RapportInscrit": "8,88", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PETIOT-CALLEGARI Elisabeth et M. VIGNON Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIOT-CALLEGARI", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "616", "RapportExprime": "4,25", "RapportInscrit": "2,01", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANOGIL Franck et Mme ZENON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANOGIL", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZENON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6791", "RapportExprime": "46,86", "RapportInscrit": "22,17", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARTIN Jean-Yves et Mme VILLALBA-QUIL\u00c8S Brigitte", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLALBA-QUIL\u00c8S", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1216", "RapportExprime": "8,39", "RapportInscrit": "3,97", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LANGIN Fabienne et M. ZEMMOUR Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEMMOUR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3147", "RapportExprime": "21,72", "RapportInscrit": "10,27", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Cazouls-l\u00e8s-B\u00e9ziers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29510"}, "Abstentions": {"Nombre": "12931", "RapportInscrit": "43,82"}, "Votants": {"Nombre": "16579", "RapportInscrit": "56,18"}, "Blancs": {"Nombre": "533", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,21"}, "Nuls": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "15826", "RapportInscrit": "53,63", "RapportVotant": "95,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REBOUL Catherine et M. VIDAL Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REBOUL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4738", "RapportExprime": "29,94", "RapportInscrit": "16,05", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOURDAS Marjorie et M. ROUANET William", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAS", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUANET", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "471", "RapportExprime": "2,98", "RapportInscrit": "1,59", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANES Nadia et M. VIDAL J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANES", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1404", "RapportExprime": "8,87", "RapportInscrit": "4,75", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ANNET Gr\u00e9goire et Mme BIAU-BOSC Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNET", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIAU-BOSC", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2683", "RapportExprime": "16,95", "RapportInscrit": "9,09", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-Christine et M. LEROGNON Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROGNON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6530", "RapportExprime": "41,26", "RapportInscrit": "22,12", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32499"}, "Abstentions": {"Nombre": "15012", "RapportInscrit": "46,19"}, "Votants": {"Nombre": "17487", "RapportInscrit": "53,81"}, "Blancs": {"Nombre": "644", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "16574", "RapportInscrit": "51,00", "RapportVotant": "94,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4955", "RapportExprime": "29,90", "RapportInscrit": "15,24", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5079", "RapportExprime": "30,64", "RapportInscrit": "15,62", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESCAMPS Yvelise et M. REVEL Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2227", "RapportExprime": "13,44", "RapportInscrit": "6,85", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUPP\u00c9 Philippe et Mme ZWILLER Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUPP\u00c9", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZWILLER", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1047", "RapportExprime": "6,32", "RapportInscrit": "3,22", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUPIAC Jean et Mme HUBERT Myriam", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPIAC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2379", "RapportExprime": "14,35", "RapportInscrit": "7,32", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MORA Alain et Mme ZELIOLI Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELIOLI", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "887", "RapportExprime": "5,35", "RapportInscrit": "2,72", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Le Cr\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32547"}, "Abstentions": {"Nombre": "14726", "RapportInscrit": "45,25"}, "Votants": {"Nombre": "17821", "RapportInscrit": "54,75"}, "Blancs": {"Nombre": "503", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "17090", "RapportInscrit": "52,51", "RapportVotant": "95,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TROISE Lauriane et M. VINCENT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TROISE", "PrePsn": "Lauriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5020", "RapportExprime": "29,37", "RapportInscrit": "15,42", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PELLET Yvon et Mme VASSAS MEJRI Claudine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELLET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSAS MEJRI", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5566", "RapportExprime": "32,57", "RapportInscrit": "17,10", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CANET Nadine et M. CHALVIN Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALVIN", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2024", "RapportExprime": "11,84", "RapportInscrit": "6,21", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DESTAILLATS Aline et M. DUDIEUZERE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESTAILLATS", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUDIEUZERE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4480", "RapportExprime": "26,21", "RapportInscrit": "13,76", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Frontignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35502"}, "Abstentions": {"Nombre": "17160", "RapportInscrit": "48,34"}, "Votants": {"Nombre": "18342", "RapportInscrit": "51,66"}, "Blancs": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,23"}, "Nuls": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "17654", "RapportInscrit": "49,73", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELLINI Jean-Franck et Mme DESPRETZ Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELLINI", "PrePsn": "Jean-Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPRETZ", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1565", "RapportExprime": "8,86", "RapportInscrit": "4,40", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRIAND Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LEITAO Paula", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEITAO", "PrePsn": "Paula", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7232", "RapportExprime": "40,97", "RapportInscrit": "20,37", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAPORICCIO Christine et M. CLERET Thibaut", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPORICCIO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERET", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2828", "RapportExprime": "16,02", "RapportInscrit": "7,96", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOULDOIRE Pierre et Mme PRADELLE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULDOIRE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADELLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6029", "RapportExprime": "34,15", "RapportInscrit": "16,98", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Gignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27644"}, "Abstentions": {"Nombre": "12754", "RapportInscrit": "46,14"}, "Votants": {"Nombre": "14890", "RapportInscrit": "53,86"}, "Blancs": {"Nombre": "522", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "14181", "RapportInscrit": "51,30", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUIGNARD Monique et M. PESCHER Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESCHER", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4480", "RapportExprime": "31,59", "RapportInscrit": "16,20", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORERE Nicole et M. VILLARET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORERE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4457", "RapportExprime": "31,43", "RapportInscrit": "16,12", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CABELLO G\u00e9rard et Mme DEJEAN Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABELLO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEJEAN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3240", "RapportExprime": "22,85", "RapportInscrit": "11,72", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CECCHI Catherine et M. ELIAOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CECCHI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ELIAOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2004", "RapportExprime": "14,13", "RapportInscrit": "7,24", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Lattes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36878"}, "Abstentions": {"Nombre": "17539", "RapportInscrit": "47,56"}, "Votants": {"Nombre": "19339", "RapportInscrit": "52,44"}, "Blancs": {"Nombre": "459", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,37"}, "Nuls": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "18675", "RapportInscrit": "50,64", "RapportVotant": "96,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MEUNIER Cyril et Mme WEBER Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEBER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4974", "RapportExprime": "26,63", "RapportInscrit": "13,48", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LENTHERIC Michel et Mme MEXANDEAU Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENTHERIC", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEXANDEAU", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1303", "RapportExprime": "6,98", "RapportInscrit": "3,53", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLAUSIER Christian et Mme GIL Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUSIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIL", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5701", "RapportExprime": "30,53", "RapportInscrit": "15,45", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LLEDO Bernard et Mme VELAY R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LLEDO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELAY", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1342", "RapportExprime": "7,19", "RapportInscrit": "3,63", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GUIRAUD Isabelle et M. RICO Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICO", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5355", "RapportExprime": "28,67", "RapportInscrit": "14,52", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27314"}, "Abstentions": {"Nombre": "11688", "RapportInscrit": "42,79"}, "Votants": {"Nombre": "15626", "RapportInscrit": "57,21"}, "Blancs": {"Nombre": "444", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,84"}, "Nuls": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "14977", "RapportInscrit": "54,83", "RapportVotant": "95,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4347", "RapportExprime": "29,02", "RapportInscrit": "15,91", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPONT Laurent et Mme MANZANARES Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1282", "RapportExprime": "8,56", "RapportInscrit": "4,69", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BASTIDE Marie-Claude et M. SANC\u00c9R\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANC\u00c9R\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1126", "RapportExprime": "7,52", "RapportInscrit": "4,12", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5446", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "19,93", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MONTEIL Jean-Pierre et Mme SINEGRE Joana", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINEGRE", "PrePsn": "Joana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2776", "RapportExprime": "18,54", "RapportInscrit": "10,16", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Lunel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34364"}, "Abstentions": {"Nombre": "17178", "RapportInscrit": "49,99"}, "Votants": {"Nombre": "17186", "RapportInscrit": "50,01"}, "Blancs": {"Nombre": "561", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "16310", "RapportInscrit": "47,46", "RapportVotant": "94,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEEUSAERT Patrick et Mme PICQ C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEEUSAERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICQ", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3062", "RapportExprime": "18,77", "RapportInscrit": "8,91", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MINA Nicole et M. VOUZELLAUD Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOUZELLAUD", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6708", "RapportExprime": "41,13", "RapportInscrit": "19,52", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRAL Claude et Mme VIGNON Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4974", "RapportExprime": "30,50", "RapportInscrit": "14,47", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PEBRE Denis et Mme SCHEPPLER Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEBRE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEPPLER", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1566", "RapportExprime": "9,60", "RapportInscrit": "4,55", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Mauguio", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37555"}, "Abstentions": {"Nombre": "17318", "RapportInscrit": "46,11"}, "Votants": {"Nombre": "20237", "RapportInscrit": "53,89"}, "Blancs": {"Nombre": "639", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "19381", "RapportInscrit": "51,61", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURGUET Daniel et Mme LAROIX Evelyne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROIX", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3340", "RapportExprime": "17,23", "RapportInscrit": "8,89", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNEFOUX Brice et Mme BRUGUIERE Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOUX", "PrePsn": "Brice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUGUIERE", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5205", "RapportExprime": "26,86", "RapportInscrit": "13,85", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Gilles et Mme WEISSMANN S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISSMANN", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "470", "RapportExprime": "2,43", "RapportInscrit": "1,25", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANSELME-MARTIN Marie-Laure et M. BOURREL Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSELME-MARTIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3575", "RapportExprime": "18,45", "RapportInscrit": "9,51", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MULLER Agn\u00e8s et M. TRANCHAT Pierre-Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANCHAT", "PrePsn": "Pierre-Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6791", "RapportExprime": "35,04", "RapportInscrit": "18,08", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "M\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30564"}, "Abstentions": {"Nombre": "14092", "RapportInscrit": "46,11"}, "Votants": {"Nombre": "16472", "RapportInscrit": "53,89"}, "Blancs": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,21"}, "Nuls": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "15926", "RapportInscrit": "52,11", "RapportVotant": "96,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LLOPIS Yann et Mme ROSAY Eliane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LLOPIS", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSAY", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3091", "RapportExprime": "19,41", "RapportInscrit": "10,11", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAZALGETTE Emeric et Mme KERAMPRAN-MARTINEZ Maryse", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZALGETTE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERAMPRAN-MARTINEZ", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "878", "RapportExprime": "5,51", "RapportInscrit": "2,87", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NAVARRO-LAFON Brigitte et M. OLOMBEL Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVARRO-LAFON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLOMBEL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2332", "RapportExprime": "14,64", "RapportInscrit": "7,62", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme IMBERT Audrey et M. MORGO Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORGO", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4377", "RapportExprime": "27,48", "RapportInscrit": "14,32", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOUGIN Liliane et M. PATUREL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATUREL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5248", "RapportExprime": "32,95", "RapportInscrit": "17,17", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Montpellier-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25812"}, "Abstentions": {"Nombre": "14710", "RapportInscrit": "56,99"}, "Votants": {"Nombre": "11102", "RapportInscrit": "43,01"}, "Blancs": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "10430", "RapportInscrit": "40,41", "RapportVotant": "93,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EL KANDOUSSI Abdi et Mme L\u00c9VY-RAMEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EL KANDOUSSI", "PrePsn": "Abdi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L\u00c9VY-RAMEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1873", "RapportExprime": "17,96", "RapportInscrit": "7,25", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. THIN\u00c8S Philippe et Mme YOUSFI Dalila", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "THIN\u00c8S", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOUSFI", "PrePsn": "Dalila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1813", "RapportExprime": "17,38", "RapportInscrit": "7,02", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CABECA Isabel et M. VEZINHET Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABECA", "PrePsn": "Isabel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEZINHET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1449", "RapportExprime": "13,89", "RapportInscrit": "5,61", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BENEZETH K\u00e9vin et Mme GAZU Josette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENEZETH", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAZU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2288", "RapportExprime": "21,94", "RapportInscrit": "8,86", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BENALI Mahfoud et Mme QVISTGAARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENALI", "PrePsn": "Mahfoud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QVISTGAARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1127", "RapportExprime": "10,81", "RapportInscrit": "4,36", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BR\u00c9ARD Val\u00e9rie et M. KHOURY Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BR\u00c9ARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KHOURY", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1585", "RapportExprime": "15,20", "RapportInscrit": "6,14", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BONHOMME Julien et Mme TICHELIKINE Soraya", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONHOMME", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TICHELIKINE", "PrePsn": "Soraya", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "295", "RapportExprime": "2,83", "RapportInscrit": "1,14", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Montpellier-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19343"}, "Abstentions": {"Nombre": "10943", "RapportInscrit": "56,57"}, "Votants": {"Nombre": "8400", "RapportInscrit": "43,43"}, "Blancs": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,98"}, "Nuls": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "8034", "RapportInscrit": "41,53", "RapportVotant": "95,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRANCALANCI G\u00e9rard et Mme GUETRON-GOUAZ\u00c9 Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCALANCI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUETRON-GOUAZ\u00c9", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1661", "RapportExprime": "20,67", "RapportInscrit": "8,58", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RIVAS Patrick et Mme SALOMON Samira", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVAS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALOMON", "PrePsn": "Samira", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1606", "RapportExprime": "19,99", "RapportInscrit": "8,30", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUBOURG Nicolas et Mme RESSIGUIER Muriel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOURG", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RESSIGUIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1313", "RapportExprime": "16,34", "RapportInscrit": "6,78", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSSART Marc et Mme PL\u00c9 Paulette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSART", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1572", "RapportExprime": "19,57", "RapportInscrit": "8,12", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELAFOSSE Micha\u00ebl et Mme HENRY Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAFOSSE", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1882", "RapportExprime": "23,43", "RapportInscrit": "9,72", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Montpellier-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28474"}, "Abstentions": {"Nombre": "15212", "RapportInscrit": "53,42"}, "Votants": {"Nombre": "13262", "RapportInscrit": "46,58"}, "Blancs": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "12807", "RapportInscrit": "44,98", "RapportVotant": "96,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUFFALON Sylvie et M. MARTIN Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFALON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2210", "RapportExprime": "17,26", "RapportInscrit": "7,76", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHRISTIEN-CHARRI\u00c8RE Marjolaine et M. MONCHARMONT Roger", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRISTIEN-CHARRI\u00c8RE", "PrePsn": "Marjolaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONCHARMONT", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1091", "RapportExprime": "8,52", "RapportInscrit": "3,83", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DRAY-FITOUSSI Mich\u00e8le et M. TORTORICI Sauveur", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRAY-FITOUSSI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORTORICI", "PrePsn": "Sauveur", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2963", "RapportExprime": "23,14", "RapportInscrit": "10,40", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BENGLIA Jean-Paul et Mme GOELLER Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENGLIA", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOELLER", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2407", "RapportExprime": "18,79", "RapportInscrit": "8,45", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. AVALLONE S\u00e9bastien et Mme BOUIX Alyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVALLONE", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUIX", "PrePsn": "Alyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2120", "RapportExprime": "16,55", "RapportInscrit": "7,44", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme TAMZARIAN B\u00e9atrice et M. TSAGALOS Thierry", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TAMZARIAN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TSAGALOS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "543", "RapportExprime": "4,24", "RapportInscrit": "1,90", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme MANTION Coralie et M. REYNAUD Manu", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANTION", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Manu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1473", "RapportExprime": "11,50", "RapportInscrit": "5,17", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Montpellier-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34095"}, "Abstentions": {"Nombre": "18000", "RapportInscrit": "52,79"}, "Votants": {"Nombre": "16095", "RapportInscrit": "47,21"}, "Blancs": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "15410", "RapportInscrit": "45,20", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALATI Robert et Mme BARBOTTI Johanna", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALATI", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARBOTTI", "PrePsn": "Johanna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "471", "RapportExprime": "3,06", "RapportInscrit": "1,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOSCH C\u00e9drick et Mme LLEDO Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSCH", "PrePsn": "C\u00e9drick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LLEDO", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3979", "RapportExprime": "25,82", "RapportInscrit": "11,67", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENEZECH Annie et M. BENEZIS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENEZECH", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BENEZIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2826", "RapportExprime": "18,34", "RapportInscrit": "8,28", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ESCULIER Pierre-Henry et Mme SEROT CHA\u00cfBI Monique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESCULIER", "PrePsn": "Pierre-Henry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEROT CHA\u00cfBI", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1071", "RapportExprime": "6,95", "RapportInscrit": "3,14", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BEN SA\u00cfD Gemel et Mme LE VAN Anne-Rose", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEN SA\u00cfD", "PrePsn": "Gemel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE VAN", "PrePsn": "Anne-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1135", "RapportExprime": "7,37", "RapportInscrit": "3,32", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MIRALLES Patricia et M. SOREZ Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRALLES", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOREZ", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3209", "RapportExprime": "20,82", "RapportInscrit": "9,41", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme MARTEL CANNAC Sylvie et M. MOXIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTEL CANNAC", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOXIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2272", "RapportExprime": "14,74", "RapportInscrit": "6,66", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "Mme BACHER Katel et M. DOUAIR Az\u00e9dine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACHER", "PrePsn": "Katel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUAIR", "PrePsn": "Az\u00e9dine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "447", "RapportExprime": "2,90", "RapportInscrit": "1,31", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Montpellier-5", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29555"}, "Abstentions": {"Nombre": "16116", "RapportInscrit": "54,53"}, "Votants": {"Nombre": "13439", "RapportInscrit": "45,47"}, "Blancs": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,43"}, "Nuls": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "12975", "RapportInscrit": "43,90", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUBERT Fran\u00e7ois et Mme HOLLENDER Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUBERT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOLLENDER", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2338", "RapportExprime": "18,02", "RapportInscrit": "7,91", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTH\u00c9L\u00c9MY R\u00e9gine et M. IORDANOFF J\u00e9r\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTH\u00c9L\u00c9MY", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IORDANOFF", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1864", "RapportExprime": "14,37", "RapportInscrit": "6,30", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BODKIN Maud et M. MALEK J\u00e9r\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODKIN", "PrePsn": "Maud", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALEK", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2576", "RapportExprime": "19,85", "RapportInscrit": "8,71", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRIOT Val\u00e9rie et M. SEBBAK Youcef", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEBBAK", "PrePsn": "Youcef", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2069", "RapportExprime": "15,95", "RapportInscrit": "7,00", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNET Fran\u00e7oise et M. MARTIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1763", "RapportExprime": "13,59", "RapportInscrit": "5,96", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ALLARY F\u00e9lix et Mme BROUILLARD-TANGUY Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARY", "PrePsn": "F\u00e9lix", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROUILLARD-TANGUY", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "547", "RapportExprime": "4,22", "RapportInscrit": "1,85", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. HERNANDEZ St\u00e9phane et Mme OULD-AKLOUCHE Sabrina", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERNANDEZ", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OULD-AKLOUCHE", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1818", "RapportExprime": "14,01", "RapportInscrit": "6,15", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Montpellier - Castelnau-le-Lez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38536"}, "Abstentions": {"Nombre": "18985", "RapportInscrit": "49,27"}, "Votants": {"Nombre": "19551", "RapportInscrit": "50,73"}, "Blancs": {"Nombre": "516", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,64"}, "Nuls": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "18792", "RapportInscrit": "48,76", "RapportVotant": "96,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBIER Carine et M. TRINQUIER Robert", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRINQUIER", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1810", "RapportExprime": "9,63", "RapportInscrit": "4,69", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ATALLAH Elias et Mme FAUQUIER Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATALLAH", "PrePsn": "Elias", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUQUIER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3854", "RapportExprime": "20,51", "RapportInscrit": "10,00", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CALVAT Renaud et Mme NURIT Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALVAT", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NURIT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5568", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "14,44", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COOPER-CAZABAN Francine et M. LAFFORGUE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COOPER-CAZABAN", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFFORGUE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5711", "RapportExprime": "30,39", "RapportInscrit": "14,81", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURGUET Zina et M. BRUWIER J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUET", "PrePsn": "Zina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUWIER", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1849", "RapportExprime": "9,84", "RapportInscrit": "4,79", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "P\u00e9zenas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26086"}, "Abstentions": {"Nombre": "11014", "RapportInscrit": "42,22"}, "Votants": {"Nombre": "15072", "RapportInscrit": "57,78"}, "Blancs": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "14484", "RapportInscrit": "55,52", "RapportVotant": "96,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUTHILLIER Karine et M. IVORRA J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTHILLIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IVORRA", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1318", "RapportExprime": "9,10", "RapportInscrit": "5,05", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLEIN Marion et M. BOUCHARD Mathieu", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEIN", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUCHARD", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "902", "RapportExprime": "6,23", "RapportInscrit": "3,45", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARNAL Vincent et Mme DESPOTS Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAL", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPOTS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4712", "RapportExprime": "32,53", "RapportInscrit": "18,06", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARCIN SAUDO Julie et M. GAUDY Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIN SAUDO", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3905", "RapportExprime": "26,96", "RapportInscrit": "14,96", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUFFOUR G\u00e9rard et Mme SANCHEZ-D'ETTORE G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFFOUR", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-D'ETTORE", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3647", "RapportExprime": "25,18", "RapportInscrit": "13,98", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "22", "LibCan": "Pignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31163"}, "Abstentions": {"Nombre": "14490", "RapportInscrit": "46,50"}, "Votants": {"Nombre": "16673", "RapportInscrit": "53,50"}, "Blancs": {"Nombre": "562", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "15842", "RapportInscrit": "50,84", "RapportVotant": "95,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESSEIGNE Serge et Mme TITAUT-GROLLEAU Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSEIGNE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TITAUT-GROLLEAU", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3219", "RapportExprime": "20,32", "RapportInscrit": "10,32", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREYSSE Thierry et Mme CASSAR Michelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREYSSE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASSAR", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3533", "RapportExprime": "22,30", "RapportInscrit": "11,33", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORTEGA Colette et M. PITHON Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITHON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4898", "RapportExprime": "30,92", "RapportInscrit": "15,71", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMIEL Anne et M. MARTINIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4100", "RapportExprime": "25,88", "RapportInscrit": "13,15", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HADJADJ Robert Max et Mme LACROIX Jeannine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADJADJ", "PrePsn": "Robert Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "0,58", "RapportInscrit": "0,29", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "23", "LibCan": "Saint-G\u00e9ly-du-Fesc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33705"}, "Abstentions": {"Nombre": "14883", "RapportInscrit": "44,16"}, "Votants": {"Nombre": "18822", "RapportInscrit": "55,84"}, "Blancs": {"Nombre": "469", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,49"}, "Nuls": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "18161", "RapportInscrit": "53,88", "RapportVotant": "96,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALTIER Charles et Mme REVEL St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALTIER", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4067", "RapportExprime": "22,39", "RapportInscrit": "12,06", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARCIA Yvan et Mme RUNFOLA Amandine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUNFOLA", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1238", "RapportExprime": "6,82", "RapportInscrit": "3,67", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPRAZ Christian et Mme OLLIER Clothilde", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIER", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5846", "RapportExprime": "32,19", "RapportInscrit": "17,34", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARGUEL Alexandre et Mme LAGR\u00c9E Marine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGUEL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGR\u00c9E", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "420", "RapportExprime": "2,31", "RapportInscrit": "1,24", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DACAL H\u00e9l\u00e8ne et M. LUSSERT Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DACAL", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUSSERT", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1221", "RapportExprime": "6,72", "RapportInscrit": "3,62", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CRISTOL Laurence et M. FABRE Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRISTOL", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5369", "RapportExprime": "29,56", "RapportInscrit": "15,92", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "24", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26404"}, "Abstentions": {"Nombre": "10845", "RapportInscrit": "41,07"}, "Votants": {"Nombre": "15559", "RapportInscrit": "58,93"}, "Blancs": {"Nombre": "525", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "14795", "RapportInscrit": "56,03", "RapportVotant": "95,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4708", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "17,83", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COMPS Michelle et M. GIMENEZ Ruben", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPS", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Ruben", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "815", "RapportExprime": "5,51", "RapportInscrit": "3,08", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4293", "RapportExprime": "29,02", "RapportInscrit": "16,25", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARABELLI-SEJEAN Jacqueline et M. HANRIOT Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARABELLI-SEJEAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANRIOT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1879", "RapportExprime": "12,70", "RapportInscrit": "7,11", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KHALKHAL Danielle et M. MARCOUIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHALKHAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1630", "RapportExprime": "11,02", "RapportInscrit": "6,17", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FRISSANT Pascal et Mme TARBOURIECH Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRISSANT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1470", "RapportExprime": "9,94", "RapportInscrit": "5,56", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "25", "LibCan": "S\u00e8te", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31451"}, "Abstentions": {"Nombre": "14549", "RapportInscrit": "46,26"}, "Votants": {"Nombre": "16902", "RapportInscrit": "53,74"}, "Blancs": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,43"}, "Nuls": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "16450", "RapportInscrit": "52,30", "RapportVotant": "97,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALAMARTINE Fran\u00e7oise et M. HERC\u00c9 Laurent", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAMARTINE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERC\u00c9", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "898", "RapportExprime": "5,46", "RapportInscrit": "2,85", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LIGUORI Ga\u00ebtan et Mme ROQUES Myriam", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIGUORI", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUES", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5194", "RapportExprime": "31,57", "RapportInscrit": "16,51", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERRARA Romain et Mme ROUCOULET Pierrette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRARA", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCOULET", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3891", "RapportExprime": "23,65", "RapportInscrit": "12,37", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALUEBA-RIZZOLO V\u00e9ronique et M. LIBERTI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALUEBA-RIZZOLO", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIBERTI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4173", "RapportExprime": "25,37", "RapportInscrit": "13,26", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FERRARA Enzo et Mme GUIGOU Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRARA", "PrePsn": "Enzo", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGOU", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "808", "RapportExprime": "4,91", "RapportInscrit": "2,56", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. DOUCET Jean-Louis et Mme MAUROY V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUROY", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1486", "RapportExprime": "9,03", "RapportInscrit": "4,72", "Elu": "non"}]}]}