{"CodDpt": "35", "CodDpt3Car": "035", "CodMinDpt": "35", "LibDpt": "ILLE ET VILAINE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Antrain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25483"}, "Abstentions": {"Nombre": "11969", "RapportInscrit": "46,97"}, "Votants": {"Nombre": "13514", "RapportInscrit": "53,03"}, "Blancs": {"Nombre": "504", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,73"}, "Nuls": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "12759", "RapportInscrit": "50,07", "RapportVotant": "94,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMILIEU Christophe et Mme GAT Amande", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMILIEU", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAT", "PrePsn": "Amande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1296", "RapportExprime": "10,16", "RapportInscrit": "5,08", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAULT Henri et Mme RIO-DANIELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIO-DANIELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4225", "RapportExprime": "33,11", "RapportInscrit": "16,57", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE GOUVION SAINT CYR Aymar et Mme MEIGNAN La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUVION SAINT CYR", "PrePsn": "Aymar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNAN", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4169", "RapportExprime": "32,67", "RapportInscrit": "16,35", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NORMAND Alain et Mme VANEECLOO Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANEECLOO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3069", "RapportExprime": "24,05", "RapportInscrit": "12,04", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Bain-de-Bretagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21308"}, "Abstentions": {"Nombre": "10456", "RapportInscrit": "49,07"}, "Votants": {"Nombre": "10852", "RapportInscrit": "50,93"}, "Blancs": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "10286", "RapportInscrit": "48,27", "RapportVotant": "94,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESOIZE Marie et M. JOURDAIN Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESOIZE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2750", "RapportExprime": "26,74", "RapportInscrit": "12,90", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHATTON Val\u00e9rie et M. RINFRAY Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATTON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINFRAY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2549", "RapportExprime": "24,78", "RapportInscrit": "11,96", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DR\u00c9AN Nadine et M. MELLET Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DR\u00c9AN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3722", "RapportExprime": "36,19", "RapportInscrit": "17,46", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GADBIN Arnaud et Mme ROUSSEAU Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADBIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1265", "RapportExprime": "12,30", "RapportInscrit": "5,93", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Betton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35962"}, "Abstentions": {"Nombre": "16974", "RapportInscrit": "47,20"}, "Votants": {"Nombre": "18988", "RapportInscrit": "52,80"}, "Blancs": {"Nombre": "528", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "18260", "RapportInscrit": "50,78", "RapportVotant": "96,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CLEMENCEAU Corinne et M. GALLIER Maxime", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENCEAU", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLIER", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6510", "RapportExprime": "35,65", "RapportInscrit": "18,10", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALIFARHANI Fariba et M. BUSSON Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIFARHANI", "PrePsn": "Fariba", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUSSON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "295", "RapportExprime": "1,62", "RapportInscrit": "0,82", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme POUSSIN Fran\u00e7oise et M. ZAWADZKI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POUSSIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAWADZKI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2004", "RapportExprime": "10,97", "RapportInscrit": "5,57", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAVID Claudine et M. GAUTIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7170", "RapportExprime": "39,27", "RapportInscrit": "19,93", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANNE Patrick et Mme ROUILLARD Soazig", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUILLARD", "PrePsn": "Soazig", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2281", "RapportExprime": "12,49", "RapportInscrit": "6,34", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Bruz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29523"}, "Abstentions": {"Nombre": "14715", "RapportInscrit": "49,84"}, "Votants": {"Nombre": "14808", "RapportInscrit": "50,16"}, "Blancs": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,95"}, "Nuls": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "14203", "RapportInscrit": "48,11", "RapportVotant": "95,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERGOGN\u00c9 Patrick et Mme CHEUL Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGOGN\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEUL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "819", "RapportExprime": "5,77", "RapportInscrit": "2,77", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOYER-HEULOT Delphine et M. LOUAPRE Auguste", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER-HEULOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAPRE", "PrePsn": "Auguste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4554", "RapportExprime": "32,06", "RapportInscrit": "15,42", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELAUMIER C\u00e9line et M. POTHIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELAUMIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTHIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2401", "RapportExprime": "16,90", "RapportInscrit": "8,13", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUGE Catherine et M. GAUDIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUGE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1029", "RapportExprime": "7,24", "RapportInscrit": "3,48", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BONNIN Philippe et Mme ROL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5400", "RapportExprime": "38,02", "RapportInscrit": "18,29", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Ch\u00e2teaugiron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27884"}, "Abstentions": {"Nombre": "13576", "RapportInscrit": "48,69"}, "Votants": {"Nombre": "14308", "RapportInscrit": "51,31"}, "Blancs": {"Nombre": "554", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,87"}, "Nuls": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "13550", "RapportInscrit": "48,59", "RapportVotant": "94,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUTANY Dominique et M. RUER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTANY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2197", "RapportExprime": "16,21", "RapportInscrit": "7,87", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUCHER Beno\u00eet et Mme MARQUES Linda", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUES", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1505", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "5,39", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE LA VERGNE Aude et M. HUBERT Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERGNE", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5824", "RapportExprime": "42,98", "RapportInscrit": "20,88", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LENFANT St\u00e9phane et Mme RENAULT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAULT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4024", "RapportExprime": "29,70", "RapportInscrit": "14,43", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Combourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22537"}, "Abstentions": {"Nombre": "10213", "RapportInscrit": "45,32"}, "Votants": {"Nombre": "12324", "RapportInscrit": "54,68"}, "Blancs": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "11740", "RapportInscrit": "52,09", "RapportVotant": "95,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. G\u00c9NIN Michel et Mme LECLERCQ Eliane", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "G\u00c9NIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "417", "RapportExprime": "3,55", "RapportInscrit": "1,85", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIEULAFAIT Michel et Mme PAGES Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEULAFAIT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGES", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2255", "RapportExprime": "19,21", "RapportInscrit": "10,00", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9 B\u00e9atrice et M. LEFEUVRE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4970", "RapportExprime": "42,33", "RapportInscrit": "22,05", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAUCHEUX Fran\u00e7oise et M. FOREST Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCHEUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "676", "RapportExprime": "5,76", "RapportInscrit": "2,99", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BUISSET David et Mme GIROUX Yolande", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIROUX", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3422", "RapportExprime": "29,15", "RapportInscrit": "15,18", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Dol-de-Bretagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30846"}, "Abstentions": {"Nombre": "14681", "RapportInscrit": "47,59"}, "Votants": {"Nombre": "16165", "RapportInscrit": "52,41"}, "Blancs": {"Nombre": "527", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "15397", "RapportInscrit": "49,92", "RapportVotant": "95,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HALLOU Solenn et M. TURB\u00c9 Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLOU", "PrePsn": "Solenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURB\u00c9", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1512", "RapportExprime": "9,82", "RapportInscrit": "4,90", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE PRAT Sophie et M. PEDEZERT Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEZERT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3653", "RapportExprime": "23,73", "RapportInscrit": "11,84", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDRY G\u00e9rard et Mme BOCQUILLON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCQUILLON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2935", "RapportExprime": "19,06", "RapportInscrit": "9,51", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEAUX Jean-Luc et Mme TOUTANT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEAUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTANT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7297", "RapportExprime": "47,39", "RapportInscrit": "23,65", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Foug\u00e8res-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22061"}, "Abstentions": {"Nombre": "10308", "RapportInscrit": "46,72"}, "Votants": {"Nombre": "11753", "RapportInscrit": "53,28"}, "Blancs": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,83"}, "Nuls": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "11230", "RapportInscrit": "50,90", "RapportVotant": "95,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBETTE Olivier et Mme FERLAUX Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBETTE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERLAUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2694", "RapportExprime": "23,99", "RapportInscrit": "12,21", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Thierry et Mme MIRAMONT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRAMONT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5431", "RapportExprime": "48,36", "RapportInscrit": "24,61", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme D'ORSANNE Virginie et M. FRETILLE R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ORSANNE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRETILLE", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2178", "RapportExprime": "19,39", "RapportInscrit": "9,87", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAFAYE Elsa et M. PAVARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "927", "RapportExprime": "8,25", "RapportInscrit": "4,20", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Foug\u00e8res-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23604"}, "Abstentions": {"Nombre": "11303", "RapportInscrit": "47,89"}, "Votants": {"Nombre": "12301", "RapportInscrit": "52,11"}, "Blancs": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "11680", "RapportInscrit": "49,48", "RapportVotant": "94,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BESSON Eric et Mme PAPAIL Marie C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPAIL", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2631", "RapportExprime": "22,53", "RapportInscrit": "11,14", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BIARD Isabelle et M. PAUTREL Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTREL", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5523", "RapportExprime": "47,29", "RapportInscrit": "23,39", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUMONTIER Didier et Mme PAYEN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTIER", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "956", "RapportExprime": "8,18", "RapportInscrit": "4,05", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOOTEN Marianne et M. PENNELLE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOOTEN", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENNELLE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2570", "RapportExprime": "22,00", "RapportInscrit": "10,88", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "La Guerche-de-Bretagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28641"}, "Abstentions": {"Nombre": "14865", "RapportInscrit": "51,90"}, "Votants": {"Nombre": "13776", "RapportInscrit": "48,10"}, "Blancs": {"Nombre": "665", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,83"}, "Nuls": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "12788", "RapportInscrit": "44,65", "RapportVotant": "92,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTINI Christelle et M. SORIEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTINI", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORIEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2949", "RapportExprime": "23,06", "RapportInscrit": "10,29", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUFORT Virginie et M. LEFRANCQ Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFORT", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRANCQ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3062", "RapportExprime": "23,94", "RapportInscrit": "10,69", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MASSIET DU BIEST Aymeric et Mme SOCKATH Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSIET DU BIEST", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCKATH", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4837", "RapportExprime": "37,82", "RapportInscrit": "16,88", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PLAN\u00c7ON Conchita et M. ROBERT Elie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLAN\u00c7ON", "PrePsn": "Conchita", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Elie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1940", "RapportExprime": "15,17", "RapportInscrit": "6,77", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Guichen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23314"}, "Abstentions": {"Nombre": "11294", "RapportInscrit": "48,44"}, "Votants": {"Nombre": "12020", "RapportInscrit": "51,56"}, "Blancs": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,14"}, "Nuls": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "11499", "RapportInscrit": "49,32", "RapportVotant": "95,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GILOIS Louis et Mme TURPIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILOIS", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURPIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2559", "RapportExprime": "22,25", "RapportInscrit": "10,97", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EDET Thierry et Mme PRIOUL Martine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EDET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIOUL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1194", "RapportExprime": "10,38", "RapportInscrit": "5,12", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EDET Gis\u00e8le et M. LAUTRETE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EDET", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTRETE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2429", "RapportExprime": "21,12", "RapportInscrit": "10,41", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEFEUVRE Evelyne et M. REBOUX Pierre-Yves", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBOUX", "PrePsn": "Pierre-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2449", "RapportExprime": "21,30", "RapportInscrit": "10,50", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MORAZIN Roger et Mme MOTEL Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORAZIN", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTEL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2868", "RapportExprime": "24,94", "RapportInscrit": "12,30", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Janz\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27310"}, "Abstentions": {"Nombre": "13524", "RapportInscrit": "49,52"}, "Votants": {"Nombre": "13786", "RapportInscrit": "50,48"}, "Blancs": {"Nombre": "576", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,18"}, "Nuls": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "12952", "RapportInscrit": "47,43", "RapportVotant": "93,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECERF Jean-Marc et Mme MERCIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECERF", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4670", "RapportExprime": "36,06", "RapportInscrit": "17,09", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUDIER Jo\u00ebl et Mme VANMARQUE Nidia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDIER", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANMARQUE", "PrePsn": "Nidia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2614", "RapportExprime": "20,18", "RapportInscrit": "9,57", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVIAU Jacques et Mme SOURDRILLE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURDRILLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5668", "RapportExprime": "43,76", "RapportInscrit": "20,75", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Liffr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24559"}, "Abstentions": {"Nombre": "11400", "RapportInscrit": "46,42"}, "Votants": {"Nombre": "13159", "RapportInscrit": "53,58"}, "Blancs": {"Nombre": "490", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,72"}, "Nuls": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "12511", "RapportInscrit": "50,94", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COURTIGN\u00c9 Isabelle et M. MARQUET Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIGN\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4559", "RapportExprime": "36,44", "RapportInscrit": "18,56", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GALODE Marie et M. PIERRE Roger", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALODE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1843", "RapportExprime": "14,73", "RapportInscrit": "7,50", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAVAULT Nathalie et M. PICARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVAULT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3020", "RapportExprime": "24,14", "RapportInscrit": "12,29", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTIN Catherine et M. DUBOIS Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1577", "RapportExprime": "12,60", "RapportInscrit": "6,42", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BAHERRE Magali et M. BELKACEM Benamar", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAHERRE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELKACEM", "PrePsn": "Benamar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "755", "RapportExprime": "6,03", "RapportInscrit": "3,07", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. JOANNIC J\u00e9r\u00f4me et Mme LESPAGNOL Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOANNIC", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPAGNOL", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "757", "RapportExprime": "6,05", "RapportInscrit": "3,08", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Melesse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23278"}, "Abstentions": {"Nombre": "10994", "RapportInscrit": "47,23"}, "Votants": {"Nombre": "12284", "RapportInscrit": "52,77"}, "Blancs": {"Nombre": "578", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "11481", "RapportInscrit": "49,32", "RapportVotant": "93,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLIER V\u00e9ronique et M. HENRY Lionel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1913", "RapportExprime": "16,66", "RapportInscrit": "8,21", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COULOMBEL Ludovic et Mme MESTRIES Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULOMBEL", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESTRIES", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4185", "RapportExprime": "36,45", "RapportInscrit": "17,97", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARBONA Jean-Michel et Mme DEPRESLE Antoinette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBONA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRESLE", "PrePsn": "Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3089", "RapportExprime": "26,91", "RapportInscrit": "13,27", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRATIGNY Am\u00e9lie et M. RUFF Gueldwyn", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRATIGNY", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUFF", "PrePsn": "Gueldwyn", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2294", "RapportExprime": "19,98", "RapportInscrit": "9,85", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Montauban-de-Bretagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23157"}, "Abstentions": {"Nombre": "10495", "RapportInscrit": "45,32"}, "Votants": {"Nombre": "12662", "RapportInscrit": "54,68"}, "Blancs": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "12108", "RapportInscrit": "52,29", "RapportVotant": "95,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9E Madeleine et M. JALU Armel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9E", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALU", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3650", "RapportExprime": "30,15", "RapportInscrit": "15,76", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE BAYON Catherine et M. STRACK Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BAYON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRACK", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2222", "RapportExprime": "18,35", "RapportInscrit": "9,59", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAUC\u00c9 Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. LEVREL Denis", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUC\u00c9", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVREL", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2299", "RapportExprime": "18,99", "RapportInscrit": "9,92", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUGAN Marie et M. GUITTON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3937", "RapportExprime": "32,52", "RapportInscrit": "17,00", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Montfort-sur-Meu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26660"}, "Abstentions": {"Nombre": "12782", "RapportInscrit": "47,94"}, "Votants": {"Nombre": "13878", "RapportInscrit": "52,06"}, "Blancs": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "13224", "RapportInscrit": "49,60", "RapportVotant": "95,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BONDON Fabienne et M. VAYSSE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONDON", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAYSSE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2682", "RapportExprime": "20,28", "RapportInscrit": "10,06", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PORCHER Fr\u00e9d\u00e9rique et M. RODIER Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PORCHER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2779", "RapportExprime": "21,01", "RapportInscrit": "10,42", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURTEILLE Anne-Fran\u00e7oise et M. MARTINS Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEILLE", "PrePsn": "Anne-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5879", "RapportExprime": "44,46", "RapportInscrit": "22,05", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTHELOT Lo\u00efc et Mme LE GOFF Sarah", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GOFF", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1884", "RapportExprime": "14,25", "RapportInscrit": "7,06", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Redon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26143"}, "Abstentions": {"Nombre": "13463", "RapportInscrit": "51,50"}, "Votants": {"Nombre": "12680", "RapportInscrit": "48,50"}, "Blancs": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "12185", "RapportInscrit": "46,61", "RapportVotant": "96,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHENOT Sol\u00e8ne et M. PICHOT Franck", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHENOT", "PrePsn": "Sol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHOT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4329", "RapportExprime": "35,53", "RapportInscrit": "16,55", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUOT Karine et M. LECHEVALIER Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUOT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2932", "RapportExprime": "24,06", "RapportInscrit": "11,21", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESMARES Claire et M. HAIRAULT Pascal", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESMARES", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAIRAULT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1115", "RapportExprime": "9,15", "RapportInscrit": "4,26", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGUET Vincent et Mme MOTEL C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTEL", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3809", "RapportExprime": "31,26", "RapportInscrit": "14,56", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Rennes-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22372"}, "Abstentions": {"Nombre": "11500", "RapportInscrit": "51,40"}, "Votants": {"Nombre": "10872", "RapportInscrit": "48,60"}, "Blancs": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,28"}, "Nuls": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "10535", "RapportInscrit": "47,09", "RapportVotant": "96,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE FLEURELLE Lo\u00efc et Mme MARTIN Marina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FLEURELLE", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1115", "RapportExprime": "10,58", "RapportInscrit": "4,98", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARON Xavier et Mme FOUBERT-BRULON Martine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARON", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUBERT-BRULON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1345", "RapportExprime": "12,77", "RapportInscrit": "6,01", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COISNARD Tiffany et M. PEINTURIER C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COISNARD", "PrePsn": "Tiffany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEINTURIER", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "755", "RapportExprime": "7,17", "RapportInscrit": "3,37", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RAMEL Fabien et Mme SULTAN Ch\u00e9rine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAMEL", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SULTAN", "PrePsn": "Ch\u00e9rine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "1,45", "RapportInscrit": "0,68", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DHALLUIN Am\u00e9lie et M. LE BOUEC Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHALLUIN", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BOUEC", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3355", "RapportExprime": "31,85", "RapportInscrit": "14,99", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HERVE Marc et Mme ROUSSET Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3812", "RapportExprime": "36,18", "RapportInscrit": "17,03", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Rennes-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19006"}, "Abstentions": {"Nombre": "9876", "RapportInscrit": "51,96"}, "Votants": {"Nombre": "9130", "RapportInscrit": "48,04"}, "Blancs": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "8839", "RapportInscrit": "46,51", "RapportVotant": "96,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBI\u00c9 R\u00e9gis et Mme FABRE Natacha", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBI\u00c9", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "967", "RapportExprime": "10,94", "RapportInscrit": "5,08", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONGART Damien et Mme DEBROISE Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONGART", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBROISE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3321", "RapportExprime": "37,57", "RapportInscrit": "17,47", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CRESSARD Antoine et Mme TAILLANDIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSARD", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLANDIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2614", "RapportExprime": "29,57", "RapportInscrit": "13,75", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARBIER Jeannie et M. DOUCET Germain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "677", "RapportExprime": "7,66", "RapportInscrit": "3,56", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAILLET Anne et M. CHAUVI\u00c8RE Michel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUVI\u00c8RE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1260", "RapportExprime": "14,26", "RapportInscrit": "6,62", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Rennes-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27232"}, "Abstentions": {"Nombre": "14110", "RapportInscrit": "51,81"}, "Votants": {"Nombre": "13122", "RapportInscrit": "48,19"}, "Blancs": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "12570", "RapportInscrit": "46,16", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE GALL Laurence et M. SALMON Emeric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALMON", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1937", "RapportExprime": "15,41", "RapportInscrit": "7,11", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNET Gu\u00e9nol\u00e9 et Mme R\u00c9MINIAC Anne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNET", "PrePsn": "Gu\u00e9nol\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "R\u00c9MINIAC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "829", "RapportExprime": "6,60", "RapportInscrit": "3,04", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURCIER Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme HAKNI-ROBIN B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURCIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAKNI-ROBIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4652", "RapportExprime": "37,01", "RapportInscrit": "17,08", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAOUISSIN Nil et Mme COUSSINET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAOUISSIN", "PrePsn": "Nil", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUSSINET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "1,93", "RapportInscrit": "0,89", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GENDRIN Vanessa et M. PINCHARD Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDRIN", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCHARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "869", "RapportExprime": "6,91", "RapportInscrit": "3,19", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DANSAY Jocelyne et M. PELLE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANSAY", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2861", "RapportExprime": "22,76", "RapportInscrit": "10,50", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. CHARKAOUI Abderrafik et Mme JEBLI Samira", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARKAOUI", "PrePsn": "Abderrafik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEBLI", "PrePsn": "Samira", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1179", "RapportExprime": "9,38", "RapportInscrit": "4,32", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Rennes-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21198"}, "Abstentions": {"Nombre": "10862", "RapportInscrit": "51,24"}, "Votants": {"Nombre": "10336", "RapportInscrit": "48,76"}, "Blancs": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,52"}, "Nuls": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "9978", "RapportInscrit": "47,07", "RapportVotant": "96,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAPELLON Didier et Mme KOCH Lucile", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPELLON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOCH", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1550", "RapportExprime": "15,53", "RapportInscrit": "7,31", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KERMEN Denis et Mme LE GUEVELLOU Jeanine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERMEN", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUEVELLOU", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "717", "RapportExprime": "7,19", "RapportInscrit": "3,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDET Guillaume et Mme ROLANDIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLANDIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3172", "RapportExprime": "31,79", "RapportInscrit": "14,96", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLERMONT Viviane et M. ROPERS Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERMONT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROPERS", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1019", "RapportExprime": "10,21", "RapportInscrit": "4,80", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CONDOLF-FEREC Muriel et M. LE BOUGEANT Didier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONDOLF-FEREC", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BOUGEANT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3520", "RapportExprime": "35,28", "RapportInscrit": "16,60", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "22", "LibCan": "Rennes-5", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23981"}, "Abstentions": {"Nombre": "12984", "RapportInscrit": "54,14"}, "Votants": {"Nombre": "10997", "RapportInscrit": "45,86"}, "Blancs": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "10496", "RapportInscrit": "43,77", "RapportVotant": "95,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BECHARA G\u00e9rard et Mme FONTAINE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECHARA", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2450", "RapportExprime": "23,34", "RapportInscrit": "10,21", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JENSEN Dan et Mme PIGR\u00c9 Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JENSEN", "PrePsn": "Dan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIGR\u00c9", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1634", "RapportExprime": "15,57", "RapportInscrit": "6,81", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVREL Pascal et Mme SOHIER Ana", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVREL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOHIER", "PrePsn": "Ana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "382", "RapportExprime": "3,64", "RapportInscrit": "1,59", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANDRO Ga\u00eblle et M. ROGEMONT Marcel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRO", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGEMONT", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4277", "RapportExprime": "40,75", "RapportInscrit": "17,83", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. AUNIS Jean et Mme DROUIN Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUNIS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DROUIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1753", "RapportExprime": "16,70", "RapportInscrit": "7,30", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "23", "LibCan": "Rennes-6", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22476"}, "Abstentions": {"Nombre": "11434", "RapportInscrit": "50,87"}, "Votants": {"Nombre": "11042", "RapportInscrit": "49,13"}, "Blancs": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,29"}, "Nuls": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "10673", "RapportInscrit": "47,49", "RapportVotant": "96,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLIEUX Jimmy et Mme GUILLERME Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLIEUX", "PrePsn": "Jimmy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLERME", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1308", "RapportExprime": "12,26", "RapportInscrit": "5,81", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAILLARD Johann et Mme JEHANNO Ana\u00efs", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILLARD", "PrePsn": "Johann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEHANNO", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3415", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "15,19", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PIGACHE Oriane et M. SILORET Martin", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIGACHE", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILORET", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1290", "RapportExprime": "12,09", "RapportInscrit": "5,73", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KR\u00dcGER Katja et M. NADESAN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KR\u00dcGER", "PrePsn": "Katja", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADESAN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "834", "RapportExprime": "7,81", "RapportInscrit": "3,71", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANDRE Fran\u00e7ois et Mme BRIAND Vera", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Vera", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3826", "RapportExprime": "35,85", "RapportInscrit": "17,02", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "24", "LibCan": "Le Rheu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28594"}, "Abstentions": {"Nombre": "13754", "RapportInscrit": "48,10"}, "Votants": {"Nombre": "14840", "RapportInscrit": "51,90"}, "Blancs": {"Nombre": "523", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "14076", "RapportInscrit": "49,23", "RapportVotant": "94,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BLIC Marie et M. DES MINI\u00c8RES Arnaud", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BLIC", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES MINI\u00c8RES", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3337", "RapportExprime": "23,71", "RapportInscrit": "11,67", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUTRET-CORMIER Katell et M. PINEL Florian", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTRET-CORMIER", "PrePsn": "Katell", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEL", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1962", "RapportExprime": "13,94", "RapportInscrit": "6,86", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRILLON Alexandre et Mme GUEDEU Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRILLON", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUEDEU", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2479", "RapportExprime": "17,61", "RapportInscrit": "8,66", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BILLARD Armelle et M. CHENUT Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHENUT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6298", "RapportExprime": "44,74", "RapportInscrit": "22,02", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "25", "LibCan": "Saint-Malo-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34738"}, "Abstentions": {"Nombre": "17134", "RapportInscrit": "49,32"}, "Votants": {"Nombre": "17604", "RapportInscrit": "50,68"}, "Blancs": {"Nombre": "460", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "16927", "RapportInscrit": "48,73", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRAUD-PETIT Catherine et M. HUET Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD-PETIT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUET", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3166", "RapportExprime": "18,70", "RapportInscrit": "9,11", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HAMEL Jo\u00ebl et Mme LE TALLEC Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE TALLEC", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4613", "RapportExprime": "27,25", "RapportInscrit": "13,27", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUL\u00c9 G\u00e9rard et Mme GUILBERT Patricia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUL\u00c9", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILBERT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "805", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "2,31", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUDRAY Jean et Mme MAIZIERE-BARD Muriel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUDRAY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIZIERE-BARD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3874", "RapportExprime": "22,89", "RapportInscrit": "11,15", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE GAGNE Anne et M. MAHIEU Pierre-Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAGNE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Pierre-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4469", "RapportExprime": "26,40", "RapportInscrit": "12,86", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "26", "LibCan": "Saint-Malo-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36824"}, "Abstentions": {"Nombre": "18100", "RapportInscrit": "49,15"}, "Votants": {"Nombre": "18724", "RapportInscrit": "50,85"}, "Blancs": {"Nombre": "812", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,34"}, "Nuls": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "17555", "RapportInscrit": "47,67", "RapportVotant": "93,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEDUC Ad\u00e9la\u00efde et M. PARIS Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Ad\u00e9la\u00efde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3720", "RapportExprime": "21,19", "RapportInscrit": "10,10", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERV\u00c9 Christine et M. PENHOUET Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERV\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENHOUET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7124", "RapportExprime": "40,58", "RapportInscrit": "19,34", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BELLOIR Nicolas et Mme GUYON Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLOIR", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6711", "RapportExprime": "38,23", "RapportInscrit": "18,22", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "27", "LibCan": "Vitr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28682"}, "Abstentions": {"Nombre": "14572", "RapportInscrit": "50,81"}, "Votants": {"Nombre": "14110", "RapportInscrit": "49,19"}, "Blancs": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "13439", "RapportInscrit": "46,86", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D\u00c9AN Anne-Marie et M. TORTELIER Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9AN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORTELIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1307", "RapportExprime": "9,73", "RapportInscrit": "4,55", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BETHUNE B\u00e9atrice et M. PINTON Mika\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETHUNE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTON", "PrePsn": "Mika\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2210", "RapportExprime": "16,44", "RapportInscrit": "7,70", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COIGNARD Jacques et Mme TIREAU No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COIGNARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIREAU", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2056", "RapportExprime": "15,30", "RapportInscrit": "7,16", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LE CALLENNEC Isabelle et M. TRAVERS Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CALLENNEC", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRAVERS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7866", "RapportExprime": "58,53", "RapportInscrit": "27,42", "Elu": "oui"}]}]}