{"CodDpt": "36", "CodDpt3Car": "036", "CodMinDpt": "36", "LibDpt": "INDRE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Ardentes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13436"}, "Abstentions": {"Nombre": "6191", "RapportInscrit": "46,08"}, "Votants": {"Nombre": "7245", "RapportInscrit": "53,92"}, "Blancs": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "6857", "RapportInscrit": "51,03", "RapportVotant": "94,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DANGUY Patricia et M. VIARD Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANGUY", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "600", "RapportExprime": "8,75", "RapportInscrit": "4,46", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARACHET Didier et Mme VAURY Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARACHET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAURY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2134", "RapportExprime": "31,12", "RapportInscrit": "15,88", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MERCIER Jordan et Mme ROPARS Claire", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROPARS", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1760", "RapportExprime": "25,67", "RapportInscrit": "13,09", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAPUIS M\u00e9lanie et M. PETITPRETRE Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITPRETRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2363", "RapportExprime": "34,46", "RapportInscrit": "17,58", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Argenton-sur-Creuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13968"}, "Abstentions": {"Nombre": "6004", "RapportInscrit": "42,98"}, "Votants": {"Nombre": "7964", "RapportInscrit": "57,02"}, "Blancs": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "7552", "RapportInscrit": "54,07", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LIVERNETTE Ludovic et Mme VERT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIVERNETTE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2423", "RapportExprime": "32,08", "RapportInscrit": "17,34", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLIN Jean-Claude et Mme GIRAUD Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2537", "RapportExprime": "33,59", "RapportInscrit": "18,16", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEMORAT Bernard et Mme PETIT Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORAT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1752", "RapportExprime": "23,20", "RapportInscrit": "12,54", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAULT Etienne et Mme MOISAN-LEFEBVRE Anne-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAULT", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOISAN-LEFEBVRE", "PrePsn": "Anne-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "840", "RapportExprime": "11,12", "RapportInscrit": "6,01", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Le Blanc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14680"}, "Abstentions": {"Nombre": "6268", "RapportInscrit": "42,70"}, "Votants": {"Nombre": "8412", "RapportInscrit": "57,30"}, "Blancs": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "8093", "RapportInscrit": "55,13", "RapportVotant": "96,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMUS Jean-Louis et Mme VRIGNAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1557", "RapportExprime": "19,24", "RapportInscrit": "10,60", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANC Andr\u00e9 et Mme GIBIER Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBIER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "421", "RapportExprime": "5,20", "RapportInscrit": "2,86", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMA\u00ceTRE Marie-Ange et M. WUNSCH Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMA\u00ceTRE", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WUNSCH", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1637", "RapportExprime": "20,23", "RapportInscrit": "11,15", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAYN-DARGENTON Marie-Georges et M. PASQUER Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYN-DARGENTON", "PrePsn": "Marie-Georges", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2521", "RapportExprime": "31,15", "RapportInscrit": "17,17", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLONDEAU G\u00e9rard et Mme PERROT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1957", "RapportExprime": "24,18", "RapportInscrit": "13,33", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Buzan\u00e7ais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15665"}, "Abstentions": {"Nombre": "7219", "RapportInscrit": "46,08"}, "Votants": {"Nombre": "8446", "RapportInscrit": "53,92"}, "Blancs": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "7988", "RapportInscrit": "50,99", "RapportVotant": "94,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALBEROLA Raymond et Mme CHALAMET Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBEROLA", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALAMET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2323", "RapportExprime": "29,08", "RapportInscrit": "14,82", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS Fabienne et M. NICAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1389", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "8,86", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLANCHET R\u00e9gis et Mme MERIAUDEAU Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERIAUDEAU", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4276", "RapportExprime": "53,53", "RapportInscrit": "27,29", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Ch\u00e2teauroux-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13420"}, "Abstentions": {"Nombre": "7232", "RapportInscrit": "53,89"}, "Votants": {"Nombre": "6188", "RapportInscrit": "46,11"}, "Blancs": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "5905", "RapportInscrit": "44,00", "RapportVotant": "95,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ASSELIN Jacqueline et M. FOREST Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSELIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1182", "RapportExprime": "20,02", "RapportInscrit": "8,80", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Michel et Mme PETIPEZ Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIPEZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2709", "RapportExprime": "45,88", "RapportInscrit": "20,18", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUBLE Maurice et Mme SEGURA-PENOT Aurore", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUBLE", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGURA-PENOT", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "896", "RapportExprime": "15,17", "RapportInscrit": "6,67", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FRUCHET Thierry et Mme MONESTIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRUCHET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONESTIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "478", "RapportExprime": "8,09", "RapportInscrit": "3,56", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COMPAIN Aymeric et Mme NICOLAS Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPAIN", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "640", "RapportExprime": "10,84", "RapportInscrit": "4,76", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Ch\u00e2teauroux-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10535"}, "Abstentions": {"Nombre": "6087", "RapportInscrit": "57,78"}, "Votants": {"Nombre": "4448", "RapportInscrit": "42,22"}, "Blancs": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,82"}, "Nuls": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "4183", "RapportInscrit": "39,71", "RapportVotant": "94,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUVAL Sylviane et M. LANYI Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVAL", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANYI", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "951", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "9,02", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FRADET Michel et Mme WINANDY Sophie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRADET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINANDY", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "348", "RapportExprime": "8,32", "RapportInscrit": "3,30", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENMANSOUR Kaltoum et M. THIBAULT Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENMANSOUR", "PrePsn": "Kaltoum", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAULT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1038", "RapportExprime": "24,81", "RapportInscrit": "9,85", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARROIS Ren\u00e9 et Mme PORNET Aline", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROIS", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORNET", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "2,20", "RapportInscrit": "0,87", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FLEURET Didier et Mme LANGLOIS Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLOIS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "381", "RapportExprime": "9,11", "RapportInscrit": "3,61", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HUGON Jean-Yves et Mme JBARA-SOUNNI Imane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JBARA-SOUNNI", "PrePsn": "Imane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1373", "RapportExprime": "32,82", "RapportInscrit": "13,03", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Ch\u00e2teauroux-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13255"}, "Abstentions": {"Nombre": "7204", "RapportInscrit": "54,35"}, "Votants": {"Nombre": "6051", "RapportInscrit": "45,65"}, "Blancs": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "3,29"}, "Nuls": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "5728", "RapportInscrit": "43,21", "RapportVotant": "94,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEN BOUAZIZ Chantal et M. MONGUILLON Fabrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEN BOUAZIZ", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONGUILLON", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "4,43", "RapportInscrit": "1,91", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COLOMBIER Matthieu et Mme WUNSCH Myl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLOMBIER", "PrePsn": "Matthieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WUNSCH", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1452", "RapportExprime": "25,35", "RapportInscrit": "10,95", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELHOMME B\u00e9reng\u00e8re et M. DURANDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1406", "RapportExprime": "24,55", "RapportInscrit": "10,60", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FLEURET Marc et Mme MONJOINT Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONJOINT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1937", "RapportExprime": "33,82", "RapportInscrit": "14,61", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELAVERGNE Jean et Mme LAJONCHERE Monique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAVERGNE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAJONCHERE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "494", "RapportExprime": "8,62", "RapportInscrit": "3,72", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme LOTHE-TRONYO Francine et M. MONTARELO Tonio", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTHE-TRONYO", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTARELO", "PrePsn": "Tonio", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "3,23", "RapportInscrit": "1,39", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "La Ch\u00e2tre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12517"}, "Abstentions": {"Nombre": "5311", "RapportInscrit": "42,43"}, "Votants": {"Nombre": "7206", "RapportInscrit": "57,57"}, "Blancs": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "6728", "RapportInscrit": "53,75", "RapportVotant": "93,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAMON B\u00e9n\u00e9dicte et M. PEL\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMON", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1306", "RapportExprime": "19,41", "RapportInscrit": "10,43", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESCOUT Serge et Mme SELLERON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCOUT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLERON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3836", "RapportExprime": "57,02", "RapportInscrit": "30,64", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HORNUSS Colette et M. LE GUINIEC Fabrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HORNUSS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUINIEC", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1586", "RapportExprime": "23,57", "RapportInscrit": "12,67", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Issoudun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10869"}, "Abstentions": {"Nombre": "5725", "RapportInscrit": "52,67"}, "Votants": {"Nombre": "5144", "RapportInscrit": "47,33"}, "Blancs": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,29"}, "Nuls": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "4854", "RapportInscrit": "44,66", "RapportVotant": "94,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSARD Nathalie et M. TILLIE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TILLIE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "386", "RapportExprime": "7,95", "RapportInscrit": "3,55", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOGGIO Pierre et Mme THIRY Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOGGIO", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIRY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "954", "RapportExprime": "19,65", "RapportInscrit": "8,77", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLONDEAU Amandine et M. DANJOU Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DANJOU", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1225", "RapportExprime": "25,24", "RapportInscrit": "11,27", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARBIER Lucie et M. BOUGAULT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUGAULT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2090", "RapportExprime": "43,06", "RapportInscrit": "19,22", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHAUVIN Monique et M. CHOUBRAC Yves", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHOUBRAC", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "4,10", "RapportInscrit": "1,83", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Levroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13256"}, "Abstentions": {"Nombre": "5765", "RapportInscrit": "43,49"}, "Votants": {"Nombre": "7491", "RapportInscrit": "56,51"}, "Blancs": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,90"}, "Nuls": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "7069", "RapportInscrit": "53,33", "RapportVotant": "94,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUIDO Etienne et Mme PEPION Clarisse", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUIDO", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEPION", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1223", "RapportExprime": "17,30", "RapportInscrit": "9,22", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARGY Marie-Claude et M. TAUPIN Benjamin", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGY", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUPIN", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "618", "RapportExprime": "8,74", "RapportInscrit": "4,66", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. POTIER Norbert et Mme VILLEMONT Evelyne", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POTIER", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMONT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "3,47", "RapportInscrit": "1,84", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELLUROT Nadine et M. BRUN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUROT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3119", "RapportExprime": "44,12", "RapportInscrit": "23,52", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUZERET Catherine et M. RODIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUZERET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1864", "RapportExprime": "26,37", "RapportInscrit": "14,06", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Neuvy-Saint-S\u00e9pulchre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12379"}, "Abstentions": {"Nombre": "5406", "RapportInscrit": "43,67"}, "Votants": {"Nombre": "6973", "RapportInscrit": "56,33"}, "Blancs": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "6571", "RapportInscrit": "53,08", "RapportVotant": "94,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALAME Daniel et Mme NOC-CHAPUT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALAME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOC-CHAPUT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1588", "RapportExprime": "24,17", "RapportInscrit": "12,82", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAULIEU Marine et M. LEDUC Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1456", "RapportExprime": "22,16", "RapportInscrit": "11,76", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAFARCINADE Marie-Jeanne et M. PINTON Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARCINADE", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTON", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3527", "RapportExprime": "53,68", "RapportInscrit": "28,49", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Saint-Gaultier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13218"}, "Abstentions": {"Nombre": "6002", "RapportInscrit": "45,41"}, "Votants": {"Nombre": "7216", "RapportInscrit": "54,59"}, "Blancs": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "4,19"}, "Nuls": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "6782", "RapportInscrit": "51,31", "RapportVotant": "93,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOURDAIN Christelle et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1707", "RapportExprime": "25,17", "RapportInscrit": "12,91", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLUSSEAU Virginie et M. MOREAUX Mathieu", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUSSEAU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAUX", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "963", "RapportExprime": "14,20", "RapportInscrit": "7,28", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOU Lydie et M. MAYAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOU", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1928", "RapportExprime": "28,43", "RapportInscrit": "14,58", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MORIZET Pierre et Mme SCHAUER Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIZET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAUER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "425", "RapportExprime": "6,27", "RapportInscrit": "3,21", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BODIN Carole et M. GOURLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1334", "RapportExprime": "19,67", "RapportInscrit": "10,09", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FLIRDEN Jo\u00ebl et Mme LAGRANGE Lise", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLIRDEN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "3,42", "RapportInscrit": "1,75", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DELAUNE Josiane et M. GODON Antoine", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUNE", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODON", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "2,85", "RapportInscrit": "1,46", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Valen\u00e7ay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14251"}, "Abstentions": {"Nombre": "5836", "RapportInscrit": "40,95"}, "Votants": {"Nombre": "8415", "RapportInscrit": "59,05"}, "Blancs": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "7991", "RapportInscrit": "56,07", "RapportVotant": "94,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLA\u00cf-SANTINI Marie-Claude et M. VERDIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLA\u00cf-SANTINI", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1997", "RapportExprime": "24,99", "RapportInscrit": "14,01", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESTAGER Alain et Mme MOIGNEAUX Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTAGER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOIGNEAUX", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "869", "RapportExprime": "10,87", "RapportInscrit": "6,09", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAGRON-CRETON Ang\u00e9lique et M. JOURDAIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAGRON-CRETON", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1474", "RapportExprime": "18,45", "RapportInscrit": "10,34", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUCET Claude et Mme DUVOUX Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVOUX", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3651", "RapportExprime": "45,69", "RapportInscrit": "25,61", "Elu": "Bal."}]}]}