{"CodDpt": "37", "CodDpt3Car": "037", "CodMinDpt": "37", "LibDpt": "INDRE ET LOIRE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Amboise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19863"}, "Abstentions": {"Nombre": "9566", "RapportInscrit": "48,16"}, "Votants": {"Nombre": "10297", "RapportInscrit": "51,84"}, "Blancs": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "9855", "RapportInscrit": "49,61", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORNIER-GOEHRING Laurence et M. LEVEAU R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNIER-GOEHRING", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEAU", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3263", "RapportExprime": "33,11", "RapportInscrit": "16,42", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AHUIR Christophe et Mme WOLF Catherine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AHUIR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLF", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "844", "RapportExprime": "8,56", "RapportInscrit": "4,24", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTARD Thierry et Mme FAUQUET Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUQUET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3132", "RapportExprime": "31,78", "RapportInscrit": "15,76", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CARCHON Claude et Mme SELLIER Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARCHON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2616", "RapportExprime": "26,54", "RapportInscrit": "13,17", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Ballan-Mir\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17230"}, "Abstentions": {"Nombre": "8504", "RapportInscrit": "49,36"}, "Votants": {"Nombre": "8726", "RapportInscrit": "50,64"}, "Blancs": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "8352", "RapportInscrit": "48,47", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAS Alexandre et Mme TOURET Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAS", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2635", "RapportExprime": "31,55", "RapportInscrit": "15,29", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PERRET Carole et M. POTTIER Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTTIER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1754", "RapportExprime": "21,00", "RapportInscrit": "10,17", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAHBOUBI Yamina et M. RANCHIN Charles-Edouard", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHBOUBI", "PrePsn": "Yamina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANCHIN", "PrePsn": "Charles-Edouard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "2,11", "RapportInscrit": "1,02", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. L\u00c9MA-FR\u00c9MONT L\u00e9onard et Mme ZEC Branka", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "L\u00c9MA-FR\u00c9MONT", "PrePsn": "L\u00e9onard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEC", "PrePsn": "Branka", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "635", "RapportExprime": "7,60", "RapportInscrit": "3,68", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOUDESSEUL Pascale et M. FERRER Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDESSEUL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1629", "RapportExprime": "19,50", "RapportInscrit": "9,45", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BELLET C\u00e9cile et M. MICHEL Alain", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLET", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1523", "RapportExprime": "18,24", "RapportInscrit": "8,83", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Bl\u00e9r\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19477"}, "Abstentions": {"Nombre": "9257", "RapportInscrit": "47,53"}, "Votants": {"Nombre": "10220", "RapportInscrit": "52,47"}, "Blancs": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "9774", "RapportInscrit": "50,18", "RapportVotant": "95,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIER Lisiane et M. DEROUAULT Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIER", "PrePsn": "Lisiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEROUAULT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "886", "RapportExprime": "9,06", "RapportInscrit": "4,54", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIMEGLIO Marc et Mme MERMET Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIMEGLIO", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERMET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2491", "RapportExprime": "25,49", "RapportInscrit": "12,78", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COCHIN Jocelyne et M. LOUAULT Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COCHIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3167", "RapportExprime": "32,40", "RapportInscrit": "16,26", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BON Th\u00e9r\u00e8se et M. MOREAUX Gilles", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAUX", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "305", "RapportExprime": "3,12", "RapportInscrit": "1,56", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUILLARD Maryse et M. LABARONNE Daniel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABARONNE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2925", "RapportExprime": "29,93", "RapportInscrit": "15,01", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27004"}, "Abstentions": {"Nombre": "13265", "RapportInscrit": "49,12"}, "Votants": {"Nombre": "13739", "RapportInscrit": "50,88"}, "Blancs": {"Nombre": "494", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "13036", "RapportInscrit": "48,27", "RapportVotant": "94,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4840", "RapportExprime": "37,13", "RapportInscrit": "17,92", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3919", "RapportExprime": "30,06", "RapportInscrit": "14,51", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAAREK-LEMARI\u00c9 Mich\u00e8le et M. MORILLON St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAAREK-LEMARI\u00c9", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORILLON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1506", "RapportExprime": "11,55", "RapportInscrit": "5,57", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LACHAUD Dominique et Mme VENGEON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACHAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENGEON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2771", "RapportExprime": "21,26", "RapportInscrit": "10,26", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Chinon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25941"}, "Abstentions": {"Nombre": "12893", "RapportInscrit": "49,70"}, "Votants": {"Nombre": "13048", "RapportInscrit": "50,30"}, "Blancs": {"Nombre": "527", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "4,04"}, "Nuls": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "12324", "RapportInscrit": "47,51", "RapportVotant": "94,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOIZON Eric et Mme RAIMOND-PAVERO Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMOND-PAVERO", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4879", "RapportExprime": "39,59", "RapportInscrit": "18,80", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PONTLEVOY-MASCART Flora et M. SALICHON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONTLEVOY-MASCART", "PrePsn": "Flora", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALICHON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2996", "RapportExprime": "24,31", "RapportInscrit": "11,54", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROBERT Dimitri et Mme ROBIN Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Dimitri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1664", "RapportExprime": "13,50", "RapportInscrit": "6,41", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERGEOT Marie-Annette et M. GODARD Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEOT", "PrePsn": "Marie-Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2785", "RapportExprime": "22,60", "RapportInscrit": "10,73", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Descartes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19134"}, "Abstentions": {"Nombre": "7807", "RapportInscrit": "40,80"}, "Votants": {"Nombre": "11327", "RapportInscrit": "59,20"}, "Blancs": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "10750", "RapportInscrit": "56,18", "RapportVotant": "94,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2454", "RapportExprime": "22,83", "RapportInscrit": "12,82", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4716", "RapportExprime": "43,87", "RapportInscrit": "24,64", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LECHEVALIER M\u00e9lanie et M. PERAULT Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAULT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "860", "RapportExprime": "8,00", "RapportInscrit": "4,49", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2720", "RapportExprime": "25,30", "RapportInscrit": "14,21", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Jou\u00e9-l\u00e8s-Tours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24744"}, "Abstentions": {"Nombre": "13098", "RapportInscrit": "52,93"}, "Votants": {"Nombre": "11646", "RapportInscrit": "47,07"}, "Blancs": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "11138", "RapportInscrit": "45,01", "RapportVotant": "95,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OSMOND Judicael et Mme TUROT Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OSMOND", "PrePsn": "Judicael", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUROT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3821", "RapportExprime": "34,31", "RapportInscrit": "15,44", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Florent et Mme RABIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1139", "RapportExprime": "10,23", "RapportInscrit": "4,60", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme P\u00c9AN V\u00e9ronique et M. SANCHEZ Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "P\u00c9AN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2645", "RapportExprime": "23,75", "RapportInscrit": "10,68", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOROY Marie-Line et M. TISON Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOROY", "PrePsn": "Marie-Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3333", "RapportExprime": "29,92", "RapportInscrit": "13,46", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MARZOUK Kemais et Mme VERG\u00c9S Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARZOUK", "PrePsn": "Kemais", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERG\u00c9S", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "1,80", "RapportInscrit": "0,80", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Langeais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25712"}, "Abstentions": {"Nombre": "12459", "RapportInscrit": "48,46"}, "Votants": {"Nombre": "13253", "RapportInscrit": "51,54"}, "Blancs": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "12606", "RapportInscrit": "49,03", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUN Hugues et Mme MAINGAULT Nelly", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGAULT", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "318", "RapportExprime": "2,52", "RapportInscrit": "1,23", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Jean-Marie et Mme CHAIGNEAU Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAIGNEAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3802", "RapportExprime": "30,16", "RapportInscrit": "14,78", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MOREAU Jean-Paul et Mme ROUX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1067", "RapportExprime": "8,46", "RapportInscrit": "4,14", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE FOUQUI\u00c8RES Jean et Mme DUCOS-FONFR\u00c8DE Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FOUQUI\u00c8RES", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCOS-FONFR\u00c8DE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "515", "RapportExprime": "4,09", "RapportInscrit": "2,00", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FRACZAK Daniel et Mme GIOT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRACZAK", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3937", "RapportExprime": "31,23", "RapportInscrit": "15,31", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JACQUES Astrid et M. PHILIPPON Benjamin", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUES", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPON", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2967", "RapportExprime": "23,54", "RapportInscrit": "11,53", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Loches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19349"}, "Abstentions": {"Nombre": "8630", "RapportInscrit": "44,60"}, "Votants": {"Nombre": "10719", "RapportInscrit": "55,40"}, "Blancs": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,58"}, "Nuls": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "10202", "RapportInscrit": "52,73", "RapportVotant": "95,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GERV\u00c8S Val\u00e9rie et M. LOUAULT Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERV\u00c8S", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4666", "RapportExprime": "45,74", "RapportInscrit": "24,11", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KUKULSKI Eva et M. MARTINET-VIERTHELIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUKULSKI", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET-VIERTHELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2584", "RapportExprime": "25,33", "RapportInscrit": "13,35", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADAM Philippe et Mme BRETON Johanne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Johanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1936", "RapportExprime": "18,98", "RapportInscrit": "10,00", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ADOLPHE Sylvie et M. PILLU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOLPHE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1016", "RapportExprime": "9,96", "RapportInscrit": "5,25", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Montlouis-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24221"}, "Abstentions": {"Nombre": "12056", "RapportInscrit": "49,77"}, "Votants": {"Nombre": "12165", "RapportInscrit": "50,23"}, "Blancs": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "11640", "RapportInscrit": "48,06", "RapportVotant": "95,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURDY Patrick et Mme MONMARCH\u00c9-VOISINE Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONMARCH\u00c9-VOISINE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3724", "RapportExprime": "31,99", "RapportInscrit": "15,37", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LELANDAIS Laure et M. NOURRY Jackie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELANDAIS", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOURRY", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "612", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "2,52", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRAGOULET Jean-Claude et Mme CABANEL Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAGOULET", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANEL", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1599", "RapportExprime": "13,74", "RapportInscrit": "6,60", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAINGAUD Daniel et Mme MARGOT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAINGAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGOT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2683", "RapportExprime": "23,05", "RapportInscrit": "11,07", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. AUGEREAU Gilles et Mme POIRAULT-GAUVIN G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGEREAU", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIRAULT-GAUVIN", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3022", "RapportExprime": "25,96", "RapportInscrit": "12,47", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Monts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26161"}, "Abstentions": {"Nombre": "12630", "RapportInscrit": "48,28"}, "Votants": {"Nombre": "13531", "RapportInscrit": "51,72"}, "Blancs": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "12982", "RapportInscrit": "49,62", "RapportVotant": "95,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FILLON Armel et Mme ROBIN Astrid", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLON", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2909", "RapportExprime": "22,41", "RapportInscrit": "11,11", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LANDR\u00c9 Jean-Claude et Mme M\u00dcNSCH-MASSET Cathy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANDR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00dcNSCH-MASSET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3053", "RapportExprime": "23,52", "RapportInscrit": "11,67", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GINER Sylvie et M. MICHAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3973", "RapportExprime": "30,60", "RapportInscrit": "15,18", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARIOT Anne et M. MELIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIOT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1305", "RapportExprime": "10,05", "RapportInscrit": "4,98", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ESNAULT Alain et Mme LE BRONEC Josiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESNAULT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRONEC", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1742", "RapportExprime": "13,42", "RapportInscrit": "6,65", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Saint-Cyr-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27901"}, "Abstentions": {"Nombre": "13436", "RapportInscrit": "48,16"}, "Votants": {"Nombre": "14465", "RapportInscrit": "51,84"}, "Blancs": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "13889", "RapportInscrit": "49,78", "RapportVotant": "96,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AGEORGES Jo\u00ebl et Mme PUIFFE Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGEORGES", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUIFFE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3949", "RapportExprime": "28,43", "RapportInscrit": "14,15", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTEAU Jean-Yves et Mme SARDOU Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTEAU", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARDOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6238", "RapportExprime": "44,91", "RapportInscrit": "22,35", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARX-DAVOUST Yvelise et M. PETITCOLAS Charles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARX-DAVOUST", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITCOLAS", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1121", "RapportExprime": "8,07", "RapportInscrit": "4,01", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CIVEAUX Christelle et M. M\u00c9RIGUET Pierre-Louis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIVEAUX", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9RIGUET", "PrePsn": "Pierre-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2581", "RapportExprime": "18,58", "RapportInscrit": "9,25", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20994"}, "Abstentions": {"Nombre": "9649", "RapportInscrit": "45,96"}, "Votants": {"Nombre": "11345", "RapportInscrit": "54,04"}, "Blancs": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,63"}, "Nuls": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "10726", "RapportInscrit": "51,09", "RapportVotant": "94,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4915", "RapportExprime": "45,82", "RapportInscrit": "23,41", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHAUD-VIOLLEAU Val\u00e9rie et M. POUJAUD Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHAUD-VIOLLEAU", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUJAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1789", "RapportExprime": "16,68", "RapportInscrit": "8,52", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERV\u00c9 Sophie et M. LECHEVALIER Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERV\u00c9", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1215", "RapportExprime": "11,33", "RapportInscrit": "5,78", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2807", "RapportExprime": "26,17", "RapportInscrit": "13,37", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Saint-Pierre-des-Corps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22623"}, "Abstentions": {"Nombre": "11463", "RapportInscrit": "50,67"}, "Votants": {"Nombre": "11160", "RapportInscrit": "49,33"}, "Blancs": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,93"}, "Nuls": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "10695", "RapportInscrit": "47,27", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JEANNEAU Cyrille et Mme LIZ\u00c9-BRUN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNEAU", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIZ\u00c9-BRUN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2535", "RapportExprime": "23,70", "RapportInscrit": "11,20", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHET Marie-Madeleine et M. LAMY Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHET", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMY", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1971", "RapportExprime": "18,43", "RapportInscrit": "8,71", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BELNOUE Martine et M. LASSERRE Tommy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELNOUE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSERRE", "PrePsn": "Tommy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2014", "RapportExprime": "18,83", "RapportInscrit": "8,90", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HADDAD Mounia et M. PAUMIER Jean-G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADDAD", "PrePsn": "Mounia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUMIER", "PrePsn": "Jean-G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4175", "RapportExprime": "39,04", "RapportInscrit": "18,45", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Tours-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23492"}, "Abstentions": {"Nombre": "11696", "RapportInscrit": "49,79"}, "Votants": {"Nombre": "11796", "RapportInscrit": "50,21"}, "Blancs": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "11278", "RapportInscrit": "48,01", "RapportVotant": "95,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLANCHET Josette et M. LECOMTE Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOMTE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1266", "RapportExprime": "11,23", "RapportInscrit": "5,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GODEFROY Gilles et Mme O'CONNELL H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEFROY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "O'CONNELL", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2573", "RapportExprime": "22,81", "RapportInscrit": "10,95", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEVILLARD C\u00e9cile et M. DATEU Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DATEU", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3704", "RapportExprime": "32,84", "RapportInscrit": "15,76", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme OUBLAL Samira et M. THOMAS Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OUBLAL", "PrePsn": "Samira", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3407", "RapportExprime": "30,21", "RapportInscrit": "14,50", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ETESSE Patrick et Mme PIGALE Sylviane", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ETESSE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIGALE", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "328", "RapportExprime": "2,91", "RapportInscrit": "1,39", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Tours-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19595"}, "Abstentions": {"Nombre": "10754", "RapportInscrit": "54,88"}, "Votants": {"Nombre": "8841", "RapportInscrit": "45,12"}, "Blancs": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "8522", "RapportInscrit": "43,49", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEMOINE Dominique et Mme ZULIAN Florence", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZULIAN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2093", "RapportExprime": "24,56", "RapportInscrit": "10,68", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAUVEAU Claude-Pierre et Mme MOURIER-DUBOURG Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVEAU", "PrePsn": "Claude-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIER-DUBOURG", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "571", "RapportExprime": "6,70", "RapportInscrit": "2,91", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LECARDONNEL Laurence et M. PROTIN Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECARDONNEL", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROTIN", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1507", "RapportExprime": "17,68", "RapportInscrit": "7,69", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALUCHON Louis et Mme NICOLAY CABANNE Marion", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALUCHON", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAY CABANNE", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2483", "RapportExprime": "29,14", "RapportInscrit": "12,67", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOULANGER Christophe et Mme PUEL Fanny", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULANGER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUEL", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1868", "RapportExprime": "21,92", "RapportInscrit": "9,53", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Tours-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18654"}, "Abstentions": {"Nombre": "9784", "RapportInscrit": "52,45"}, "Votants": {"Nombre": "8870", "RapportInscrit": "47,55"}, "Blancs": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,77"}, "Nuls": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "8481", "RapportInscrit": "45,46", "RapportVotant": "95,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUTREIX Jean-Luc et Mme HAMOUDI Nadia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUTREIX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMOUDI", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2553", "RapportExprime": "30,10", "RapportInscrit": "13,68", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COQUELET Jacques et Mme ROSSIGNOL Josette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUELET", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNOL", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1577", "RapportExprime": "18,59", "RapportInscrit": "8,45", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARNET-MALAQUIN Barbara et M. LEBRETON Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARNET-MALAQUIN", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBRETON", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3131", "RapportExprime": "36,92", "RapportInscrit": "16,78", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CUVIER Marie-Pierre et M. LAFOURCADE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVIER", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFOURCADE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1220", "RapportExprime": "14,39", "RapportInscrit": "6,54", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Tours-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17028"}, "Abstentions": {"Nombre": "9405", "RapportInscrit": "55,23"}, "Votants": {"Nombre": "7623", "RapportInscrit": "44,77"}, "Blancs": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,19"}, "Nuls": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "7359", "RapportInscrit": "43,22", "RapportVotant": "96,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LARPENT Caroline et M. OLIVIER Bruno", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARPENT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1417", "RapportExprime": "19,26", "RapportInscrit": "8,32", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BECKER Sylvie et M. GILBERT DE VAUTIBAULT Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECKER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT DE VAUTIBAULT", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1129", "RapportExprime": "15,34", "RapportInscrit": "6,63", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTREAU Nicolas et Mme SIOUVILLE Fanny", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTREAU", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIOUVILLE", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2209", "RapportExprime": "30,02", "RapportInscrit": "12,97", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLESTEROS C\u00e9line et M. GELFI Thomas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLESTEROS", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GELFI", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2604", "RapportExprime": "35,39", "RapportInscrit": "15,29", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Vouvray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21146"}, "Abstentions": {"Nombre": "10099", "RapportInscrit": "47,76"}, "Votants": {"Nombre": "11047", "RapportInscrit": "52,24"}, "Blancs": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "10509", "RapportInscrit": "49,70", "RapportVotant": "95,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JAKIC B\u00e9atrice et M. MARIOTTE Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAKIC", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIOTTE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3199", "RapportExprime": "30,44", "RapportInscrit": "15,12", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEL\u00c9TANG Patrick et Mme DEVALL\u00c9E Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEL\u00c9TANG", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVALL\u00c9E", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3534", "RapportExprime": "33,63", "RapportInscrit": "16,71", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ELBORY Johann et Mme GORBATCH Lucie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELBORY", "PrePsn": "Johann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GORBATCH", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1186", "RapportExprime": "11,29", "RapportInscrit": "5,60", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLLET Elisabeth et M. DE LA RUFFIE Stanislas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA RUFFIE", "PrePsn": "Stanislas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2590", "RapportExprime": "24,65", "RapportInscrit": "12,24", "Elu": "non"}]}]}