{"CodDpt": "38", "CodDpt3Car": "038", "CodMinDpt": "38", "LibDpt": "ISERE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Bi\u00e8vre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30934"}, "Abstentions": {"Nombre": "14705", "RapportInscrit": "47,54"}, "Votants": {"Nombre": "16229", "RapportInscrit": "52,46"}, "Blancs": {"Nombre": "570", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "15478", "RapportInscrit": "50,04", "RapportVotant": "95,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LA\u00cfDOUNI-DENIS Myriam et M. PITTET Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LA\u00cfDOUNI-DENIS", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITTET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1684", "RapportExprime": "10,88", "RapportInscrit": "5,44", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FERR\u00c9 Florian et Mme ROURE Paulette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROURE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4921", "RapportExprime": "31,79", "RapportInscrit": "15,90", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme DEBOST Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOST", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6239", "RapportExprime": "40,31", "RapportInscrit": "20,16", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELABALLE Julie et M. VIVIAN Jean-Pascal", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABALLE", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVIAN", "PrePsn": "Jean-Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2634", "RapportExprime": "17,02", "RapportInscrit": "8,51", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Bourgoin-Jallieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34147"}, "Abstentions": {"Nombre": "18009", "RapportInscrit": "52,74"}, "Votants": {"Nombre": "16138", "RapportInscrit": "47,26"}, "Blancs": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "15606", "RapportInscrit": "45,70", "RapportVotant": "96,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANEL Olivier et Mme DURAND Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANEL", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "931", "RapportExprime": "5,97", "RapportInscrit": "2,72", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COTTALORDA Alain et Mme YILMAZ Meryem", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTALORDA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YILMAZ", "PrePsn": "Meryem", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3541", "RapportExprime": "22,69", "RapportInscrit": "10,36", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHRIQUI Vincent et Mme MICHAUD Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRIQUI", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5134", "RapportExprime": "32,90", "RapportInscrit": "15,03", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUSPITZ Georges et Mme GOUSSAULT Leslie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSPITZ", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUSSAULT", "PrePsn": "Leslie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "803", "RapportExprime": "5,15", "RapportInscrit": "2,35", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PENAVAIRE Fr\u00e9d\u00e9rique et M. SAHRAOUI Mehdi", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PENAVAIRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAHRAOUI", "PrePsn": "Mehdi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "984", "RapportExprime": "6,31", "RapportInscrit": "2,88", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ARLAUD Robert et Mme GRECK Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARLAUD", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRECK", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4213", "RapportExprime": "27,00", "RapportInscrit": "12,33", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Chartreuse-Guiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24538"}, "Abstentions": {"Nombre": "11959", "RapportInscrit": "48,74"}, "Votants": {"Nombre": "12579", "RapportInscrit": "51,26"}, "Blancs": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,89"}, "Nuls": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "12104", "RapportInscrit": "49,33", "RapportVotant": "96,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JUSTEL L\u00e9o et Mme PIGNARD-MARTHOD Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUSTEL", "PrePsn": "L\u00e9o", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIGNARD-MARTHOD", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "825", "RapportExprime": "6,82", "RapportInscrit": "3,36", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIULIVI V\u00e9ronique et M. REVEL Serge", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIULIVI", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2973", "RapportExprime": "24,56", "RapportInscrit": "12,11", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COQUILLAT Nadine et M. GASTALDELLO Benjamin", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUILLAT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASTALDELLO", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "881", "RapportExprime": "7,28", "RapportInscrit": "3,59", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BURLET C\u00e9line et M. GILLET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURLET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3480", "RapportExprime": "28,75", "RapportInscrit": "14,18", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHELEMY Damien et Mme BURGAZ Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELEMY", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BURGAZ", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3945", "RapportExprime": "32,59", "RapportInscrit": "16,07", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Charvieu-Chavagneux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34567"}, "Abstentions": {"Nombre": "19358", "RapportInscrit": "56,00"}, "Votants": {"Nombre": "15209", "RapportInscrit": "44,00"}, "Blancs": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "2,18"}, "Nuls": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "14772", "RapportInscrit": "42,73", "RapportVotant": "97,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEZEMPTE G\u00e9rard et Mme MERLE Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZEMPTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4706", "RapportExprime": "31,86", "RapportInscrit": "13,61", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme D'ORNANO Mireille et M. GUIRONNET DE MASSAS Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ORNANO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIRONNET DE MASSAS", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5247", "RapportExprime": "35,52", "RapportInscrit": "15,17", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURGIER Bernard et Mme DHAINAUT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "871", "RapportExprime": "5,90", "RapportInscrit": "2,51", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRENIER Jean-Yves et Mme MARCHAND H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENIER", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3189", "RapportExprime": "21,59", "RapportInscrit": "9,22", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme SADESKI Isabelle et M. SCHOLER No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SADESKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOLER", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "759", "RapportExprime": "5,14", "RapportInscrit": "2,19", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Echirolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27832"}, "Abstentions": {"Nombre": "15389", "RapportInscrit": "55,29"}, "Votants": {"Nombre": "12443", "RapportInscrit": "44,71"}, "Blancs": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "11969", "RapportInscrit": "43,00", "RapportVotant": "96,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAGNON Christophe et Mme VEYRET Marie-France", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAGNON", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRET", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "0,84", "RapportInscrit": "0,36", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PIERRE Christine et M. ROYER Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1881", "RapportExprime": "15,72", "RapportInscrit": "6,75", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESSIRON Daniel et Mme ROCHAS Sylvette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSIRON", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4223", "RapportExprime": "35,28", "RapportInscrit": "15,17", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEROY Thibault et Mme VICENTE Magalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VICENTE", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2488", "RapportExprime": "20,79", "RapportInscrit": "8,93", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JOLLY Alexis et Mme VOURIOT Marie-Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLLY", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOURIOT", "PrePsn": "Marie-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3276", "RapportExprime": "27,37", "RapportInscrit": "11,77", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Fontaine-Seyssinet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26271"}, "Abstentions": {"Nombre": "12939", "RapportInscrit": "49,25"}, "Votants": {"Nombre": "13332", "RapportInscrit": "50,75"}, "Blancs": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,71"}, "Nuls": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "12823", "RapportInscrit": "48,81", "RapportVotant": "96,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIBARD Emmanuelle et M. JABIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBARD", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JABIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1659", "RapportExprime": "12,94", "RapportInscrit": "6,31", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAILLARD Khadra et M. LISSY Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Khadra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LISSY", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4681", "RapportExprime": "36,50", "RapportInscrit": "17,81", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme \u00c9T\u00c9V\u00c9 Marie et M. PETITGAND Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "\u00c9T\u00c9V\u00c9", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITGAND", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3112", "RapportExprime": "24,27", "RapportInscrit": "11,84", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILABERT Fran\u00e7ois et Mme STRECKER Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILABERT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRECKER", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3371", "RapportExprime": "26,29", "RapportInscrit": "12,83", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Fontaine-Vercors", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27624"}, "Abstentions": {"Nombre": "13566", "RapportInscrit": "49,11"}, "Votants": {"Nombre": "14058", "RapportInscrit": "50,89"}, "Blancs": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,91"}, "Nuls": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "13696", "RapportInscrit": "49,58", "RapportVotant": "97,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARRIONUEVO Michel et Mme CHAFFARD Muriel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIONUEVO", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAFFARD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "962", "RapportExprime": "7,02", "RapportInscrit": "3,48", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERBAUX Luc et Mme MOUTON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBAUX", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1637", "RapportExprime": "11,95", "RapportInscrit": "5,92", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BELLE Yannick et Mme BONNIEU-DEVALUEZ Jackie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNIEU-DEVALUEZ", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3348", "RapportExprime": "24,45", "RapportInscrit": "12,11", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAURE Quentin et Mme GRIMALDI Apolline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIMALDI", "PrePsn": "Apolline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2626", "RapportExprime": "19,17", "RapportInscrit": "9,50", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARLIOZ Chantal et M. COIGN\u00c9 Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIOZ", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COIGN\u00c9", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5123", "RapportExprime": "37,41", "RapportInscrit": "18,54", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Le Grand-Lemps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25468"}, "Abstentions": {"Nombre": "11800", "RapportInscrit": "46,33"}, "Votants": {"Nombre": "13668", "RapportInscrit": "53,67"}, "Blancs": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "13194", "RapportInscrit": "51,81", "RapportVotant": "96,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLUSSI Sylviane et M. RAMBAUD Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLUSSI", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBAUD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4041", "RapportExprime": "30,63", "RapportInscrit": "15,86", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANIN-GADOUX B\u00e9atrice et M. VITTE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANIN-GADOUX", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VITTE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3857", "RapportExprime": "29,23", "RapportInscrit": "15,14", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. NICKEL Jos\u00e9 et Mme VIGNE Christine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICKEL", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1395", "RapportExprime": "10,57", "RapportInscrit": "5,47", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENIN Jean-Charles et Mme JIMENEZ Manon", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENIN", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3901", "RapportExprime": "29,57", "RapportInscrit": "15,31", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Grenoble-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23205"}, "Abstentions": {"Nombre": "12340", "RapportInscrit": "53,18"}, "Votants": {"Nombre": "10865", "RapportInscrit": "46,82"}, "Blancs": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,28"}, "Nuls": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "10495", "RapportInscrit": "45,23", "RapportVotant": "96,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNET Alain et Mme SEDELAC Pascale", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEDELAC", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "425", "RapportExprime": "4,05", "RapportInscrit": "1,83", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KIRAT Nadia et M. TROCM\u00c9 Benjamin", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KIRAT", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROCM\u00c9", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3305", "RapportExprime": "31,49", "RapportInscrit": "14,24", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Vincent et Mme SOUFI Nassera", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUFI", "PrePsn": "Nassera", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1939", "RapportExprime": "18,48", "RapportInscrit": "8,35", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARCIA Pascal et Mme NECIB Hakima", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NECIB", "PrePsn": "Hakima", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2447", "RapportExprime": "23,32", "RapportInscrit": "10,54", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIDAL El\u00e9onore et M. GR\u00c9GOT Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAL", "PrePsn": "El\u00e9onore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GR\u00c9GOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "486", "RapportExprime": "4,63", "RapportInscrit": "2,09", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GOMEZ MARTINEZ Ir\u00e8ne et M. LOPEZ J\u00e9r\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOMEZ MARTINEZ", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1893", "RapportExprime": "18,04", "RapportInscrit": "8,15", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Grenoble-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30441"}, "Abstentions": {"Nombre": "15388", "RapportInscrit": "50,55"}, "Votants": {"Nombre": "15053", "RapportInscrit": "49,45"}, "Blancs": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,93"}, "Nuls": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "14609", "RapportInscrit": "47,99", "RapportVotant": "97,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERANGER Nathalie et M. DUPONT-FERRIER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERANGER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT-FERRIER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3798", "RapportExprime": "26,00", "RapportInscrit": "12,47", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CRIFO Christine et M. RIBEAUD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRIFO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBEAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4317", "RapportExprime": "29,55", "RapportInscrit": "14,18", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PRUSS Fr\u00e9d\u00e9rick et Mme SANCHO Myl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUSS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHO", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "0,04", "RapportInscrit": "0,01", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PERDIGON C\u00e9line et M. VITALE Pascal", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERDIGON", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VITALE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "1,85", "RapportInscrit": "0,88", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUSALEM Claude et Mme MAINGUY Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSALEM", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGUY", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2291", "RapportExprime": "15,68", "RapportInscrit": "7,52", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AMADIEU Laurent et Mme BOULLE Laetitia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMADIEU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULLE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3325", "RapportExprime": "22,76", "RapportInscrit": "10,92", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BERON-PEREZ Mariano et Mme GUINAND Sylvie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERON-PEREZ", "PrePsn": "Mariano", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUINAND", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "602", "RapportExprime": "4,12", "RapportInscrit": "1,97", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Grenoble-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25752"}, "Abstentions": {"Nombre": "14117", "RapportInscrit": "54,82"}, "Votants": {"Nombre": "11635", "RapportInscrit": "45,18"}, "Blancs": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,93"}, "Nuls": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "11235", "RapportInscrit": "43,63", "RapportVotant": "96,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTRAND Olivier et Mme VERMOREL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMOREL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3199", "RapportExprime": "28,47", "RapportInscrit": "12,42", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENMAZA Lahcen et Mme GHANMI Camelia", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENMAZA", "PrePsn": "Lahcen", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GHANMI", "PrePsn": "Camelia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "335", "RapportExprime": "2,98", "RapportInscrit": "1,30", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARNAUD Pierre et Mme MASSON Laure", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2637", "RapportExprime": "23,47", "RapportInscrit": "10,23", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MONTFORT Ghislaine et M. VITALE Nicolas", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTFORT", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VITALE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "299", "RapportExprime": "2,66", "RapportInscrit": "1,16", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FAURY Alexandre et Mme SCHNEIDER Doris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURY", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHNEIDER", "PrePsn": "Doris", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1856", "RapportExprime": "16,52", "RapportInscrit": "7,20", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MAZENOT-CHAPPUY Sophie et M. VOIR Patrice", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZENOT-CHAPPUY", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOIR", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "587", "RapportExprime": "5,22", "RapportInscrit": "2,27", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme BON Marguerite et M. TARANTINI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Marguerite", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARANTINI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2322", "RapportExprime": "20,67", "RapportInscrit": "9,01", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Grenoble-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23736"}, "Abstentions": {"Nombre": "13424", "RapportInscrit": "56,56"}, "Votants": {"Nombre": "10312", "RapportInscrit": "43,44"}, "Blancs": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "9956", "RapportInscrit": "41,94", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENITO Serge et Mme MONERY Marie-France", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENITO", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONERY", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "415", "RapportExprime": "4,17", "RapportInscrit": "1,74", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOFFARD Amel et M. PINEL Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOFFARD", "PrePsn": "Amel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEL", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2050", "RapportExprime": "20,59", "RapportInscrit": "8,63", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARRAB\u00c9 Anne et M. P\u00c9RIER Fran\u00e7ois-Marie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAB\u00c9", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9RIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "0,09", "RapportInscrit": "0,03", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERMAIN Amandine et M. MAC\u00c9 Jean-Loup", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERMAIN", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAC\u00c9", "PrePsn": "Jean-Loup", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2714", "RapportExprime": "27,26", "RapportInscrit": "11,43", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BARBIER Pierrette et M. CATELIN Bruno", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATELIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "360", "RapportExprime": "3,62", "RapportInscrit": "1,51", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DJIDEL Salima et M. DONTAINE Alain", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJIDEL", "PrePsn": "Salima", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DONTAINE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2450", "RapportExprime": "24,61", "RapportInscrit": "10,32", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme FAURE Nathalie et M. ROUSSEL Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1958", "RapportExprime": "19,67", "RapportInscrit": "8,24", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Le Haut-Gr\u00e9sivaudan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31085"}, "Abstentions": {"Nombre": "15172", "RapportInscrit": "48,81"}, "Votants": {"Nombre": "15913", "RapportInscrit": "51,19"}, "Blancs": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,59"}, "Nuls": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "15368", "RapportInscrit": "49,44", "RapportVotant": "96,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COHARD Roger et Mme GUESDON Florence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4021", "RapportExprime": "26,16", "RapportInscrit": "12,93", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE CAVELIER Patrick et Mme PENNEL Marie-Louise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CAVELIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENNEL", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3811", "RapportExprime": "24,80", "RapportInscrit": "12,25", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ENGRAND Christophe et Mme KOHLY Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENGRAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOHLY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4450", "RapportExprime": "28,96", "RapportInscrit": "14,31", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERNANDEZ V\u00e9ronique et M. GRENIER Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRENIER", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2350", "RapportExprime": "15,29", "RapportInscrit": "7,55", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DENIZOT Xavier et Mme GRECO Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIZOT", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRECO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "736", "RapportExprime": "4,79", "RapportInscrit": "2,36", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "L'Isle-d'Abeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32046"}, "Abstentions": {"Nombre": "18884", "RapportInscrit": "58,93"}, "Votants": {"Nombre": "13162", "RapportInscrit": "41,07"}, "Blancs": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "12619", "RapportInscrit": "39,38", "RapportVotant": "95,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PIOT Marion et M. SABATIER Antonin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIOT", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATIER", "PrePsn": "Antonin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4103", "RapportExprime": "32,51", "RapportInscrit": "12,80", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MONCHATRE-JACQUOT Thierry et Mme THOMAS C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONCHATRE-JACQUOT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1573", "RapportExprime": "12,47", "RapportInscrit": "4,90", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FEYSSAGUET Raymond et Mme SIMON Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEYSSAGUET", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3921", "RapportExprime": "31,07", "RapportInscrit": "12,23", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUILLIER Jo\u00eblle et M. MARION Cyril", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUILLIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3022", "RapportExprime": "23,95", "RapportInscrit": "9,43", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Matheysine-Tri\u00e8ves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23415"}, "Abstentions": {"Nombre": "9606", "RapportInscrit": "41,02"}, "Votants": {"Nombre": "13809", "RapportInscrit": "58,98"}, "Blancs": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "13403", "RapportInscrit": "57,24", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUBERNON Benjamin et Mme OLAGNON Alison", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERNON", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLAGNON", "PrePsn": "Alison", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2281", "RapportExprime": "17,02", "RapportInscrit": "9,74", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GARIBALDI Ga\u00eblle et M. GONTARD Guillaume", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARIBALDI", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONTARD", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2151", "RapportExprime": "16,05", "RapportInscrit": "9,18", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6098", "RapportExprime": "45,50", "RapportInscrit": "26,04", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2873", "RapportExprime": "21,44", "RapportInscrit": "12,26", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Meylan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33634"}, "Abstentions": {"Nombre": "15864", "RapportInscrit": "47,17"}, "Votants": {"Nombre": "17770", "RapportInscrit": "52,83"}, "Blancs": {"Nombre": "552", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,11"}, "Nuls": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "17138", "RapportInscrit": "50,95", "RapportVotant": "96,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMOS Olivier et Mme DE KERVEREGUIN Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOS", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE KERVEREGUIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2852", "RapportExprime": "16,64", "RapportInscrit": "8,47", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MENUEL Agn\u00e8s et M. PEYRIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MENUEL", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6785", "RapportExprime": "39,59", "RapportInscrit": "20,17", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROLIN Agn\u00e8s et M. VERAN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERAN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5094", "RapportExprime": "29,72", "RapportInscrit": "15,14", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRAYSSE-GUIGLINI Monique et M. LEZIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAYSSE-GUIGLINI", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEZIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2407", "RapportExprime": "14,04", "RapportInscrit": "7,15", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Morestel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25878"}, "Abstentions": {"Nombre": "13250", "RapportInscrit": "51,20"}, "Votants": {"Nombre": "12628", "RapportInscrit": "48,80"}, "Blancs": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "12094", "RapportInscrit": "46,73", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. REVEYRAND G\u00e9rald et Mme TH\u00c9VENOT Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REVEYRAND", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TH\u00c9VENOT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2895", "RapportExprime": "23,94", "RapportInscrit": "11,18", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOYER Michelle et M. BREUIL Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4542", "RapportExprime": "37,56", "RapportInscrit": "17,55", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIZOLON Fabienne et M. BIZOLON Olivier", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZOLON", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIZOLON", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "502", "RapportExprime": "4,15", "RapportInscrit": "1,93", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme POURTIER Annie et M. RIVAL Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURTIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4155", "RapportExprime": "34,36", "RapportInscrit": "16,05", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Le Moyen Gr\u00e9sivaudan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34229"}, "Abstentions": {"Nombre": "16609", "RapportInscrit": "48,52"}, "Votants": {"Nombre": "17620", "RapportInscrit": "51,48"}, "Blancs": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,77"}, "Nuls": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "17006", "RapportInscrit": "49,68", "RapportVotant": "96,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRADOU Lucile et M. LE PENDEVEN Maxime", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRADOU", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENDEVEN", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3966", "RapportExprime": "23,32", "RapportInscrit": "11,58", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEPLANCKE Didier et Mme SCHMIDT Barbara", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPLANCKE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2636", "RapportExprime": "15,50", "RapportInscrit": "7,70", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MOMETTI Nicolas et Mme PICARD Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOMETTI", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1259", "RapportExprime": "7,40", "RapportInscrit": "3,67", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MICHON Bernard et Mme REBOTIER Flavie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBOTIER", "PrePsn": "Flavie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4881", "RapportExprime": "28,70", "RapportInscrit": "14,25", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DULLIN Christian et Mme SOLLIER B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULLIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLLIER", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1008", "RapportExprime": "5,93", "RapportInscrit": "2,94", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LEONETTI Marcel et Mme SANTUCCI Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEONETTI", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTUCCI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3256", "RapportExprime": "19,15", "RapportInscrit": "9,51", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Oisans-Romanche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25836"}, "Abstentions": {"Nombre": "13305", "RapportInscrit": "51,50"}, "Votants": {"Nombre": "12531", "RapportInscrit": "48,50"}, "Blancs": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "12015", "RapportInscrit": "46,50", "RapportVotant": "95,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MONDON Patrick et Mme SPECIA Evelyne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONDON", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPECIA", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1725", "RapportExprime": "14,36", "RapportInscrit": "6,67", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme QUIGNARD Laure et M. STRAPPAZZON Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUIGNARD", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAPPAZZON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4083", "RapportExprime": "33,98", "RapportInscrit": "15,80", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANOUKIAN Gr\u00e9gory et Mme PIANINA V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANOUKIAN", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANINA", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3115", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "12,05", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERNODAT-DUMONTIER Valery et M. DECARD Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNODAT-DUMONTIER", "PrePsn": "Valery", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECARD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3092", "RapportExprime": "25,73", "RapportInscrit": "11,96", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Le Pont-de-Claix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32124"}, "Abstentions": {"Nombre": "16552", "RapportInscrit": "51,53"}, "Votants": {"Nombre": "15572", "RapportInscrit": "48,47"}, "Blancs": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "15057", "RapportInscrit": "46,87", "RapportVotant": "96,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GBEHIRI G\u00e9rard et Mme MEROT Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GBEHIRI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEROT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1281", "RapportExprime": "8,51", "RapportInscrit": "3,98", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GILLOT Julien et Mme TORRES Simone", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLOT", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORRES", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "857", "RapportExprime": "5,69", "RapportInscrit": "2,66", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUNSIF Amandine et M. ZOLFAGHAR \u00c9tienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUNSIF", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOLFAGHAR", "PrePsn": "\u00c9tienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4057", "RapportExprime": "26,94", "RapportInscrit": "12,62", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DIAZ Fran\u00e7ois et Mme PERILLIE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERILLIE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1789", "RapportExprime": "11,88", "RapportInscrit": "5,56", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. TOSCANO Sam et Mme VIROT Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOSCANO", "PrePsn": "Sam", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIROT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3208", "RapportExprime": "21,31", "RapportInscrit": "9,98", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. GIMEL Pierre et Mme MARTIN-GRAND Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIMEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN-GRAND", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3865", "RapportExprime": "25,67", "RapportInscrit": "12,03", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Roussillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31421"}, "Abstentions": {"Nombre": "15920", "RapportInscrit": "50,67"}, "Votants": {"Nombre": "15501", "RapportInscrit": "49,33"}, "Blancs": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "14923", "RapportInscrit": "47,49", "RapportVotant": "96,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE SOUSA Merc\u00e9d\u00e8s et M. MIGNOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUSA", "PrePsn": "Merc\u00e9d\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGNOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3758", "RapportExprime": "25,18", "RapportInscrit": "11,96", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARPENAY Didier et Mme DOMPUT Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPENAY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOMPUT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "489", "RapportExprime": "3,28", "RapportInscrit": "1,55", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEZARNAUD Sylvie et M. DURANTON Robert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZARNAUD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANTON", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3899", "RapportExprime": "26,13", "RapportInscrit": "12,40", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAREYRON Isabelle et M. LEFEVRE Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAREYRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4871", "RapportExprime": "32,64", "RapportInscrit": "15,50", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. B\u00c9DIAT Patrick et Mme BUNIAZET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "B\u00c9DIAT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUNIAZET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1906", "RapportExprime": "12,77", "RapportInscrit": "6,06", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "22", "LibCan": "Saint-Martin-d'H\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24583"}, "Abstentions": {"Nombre": "13498", "RapportInscrit": "54,91"}, "Votants": {"Nombre": "11085", "RapportInscrit": "45,09"}, "Blancs": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "10670", "RapportInscrit": "43,40", "RapportVotant": "96,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BONNAIRE Evelyne et M. SERRE Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAIRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1989", "RapportExprime": "18,64", "RapportInscrit": "8,09", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERBIER Fran\u00e7oise et M. QUEIROS David", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEIROS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3761", "RapportExprime": "35,25", "RapportInscrit": "15,29", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAFSI Mohamed et Mme WASSFI Asra", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAFSI", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WASSFI", "PrePsn": "Asra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1769", "RapportExprime": "16,58", "RapportInscrit": "7,19", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOLVIN B\u00e9atrix et M. COLLOMB-MURET Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLVIN", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLLOMB-MURET", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2485", "RapportExprime": "23,29", "RapportInscrit": "10,10", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOUCHETA Catherine et M. GUESMI Abdellaziz", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHETA", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUESMI", "PrePsn": "Abdellaziz", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "666", "RapportExprime": "6,24", "RapportInscrit": "2,70", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "23", "LibCan": "Le Sud Gr\u00e9sivaudan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29807"}, "Abstentions": {"Nombre": "13788", "RapportInscrit": "46,26"}, "Votants": {"Nombre": "16019", "RapportInscrit": "53,74"}, "Blancs": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,98"}, "Nuls": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "15391", "RapportInscrit": "51,64", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REYNAUD Yolande et M. SANTANA Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANA", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4176", "RapportExprime": "27,13", "RapportInscrit": "14,01", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIEL Brigitte et M. LAMBERT Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIEL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1661", "RapportExprime": "10,79", "RapportInscrit": "5,57", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNEFOY Laura et M. PERAZIO Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAZIO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5214", "RapportExprime": "33,88", "RapportInscrit": "17,49", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI MARIA Nicole et M. ROUX Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI MARIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4340", "RapportExprime": "28,20", "RapportInscrit": "14,56", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "24", "LibCan": "La Tour-du-Pin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24069"}, "Abstentions": {"Nombre": "11293", "RapportInscrit": "46,92"}, "Votants": {"Nombre": "12776", "RapportInscrit": "53,08"}, "Blancs": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,54"}, "Nuls": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "12356", "RapportInscrit": "51,34", "RapportVotant": "96,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme EKOUE Martine et M. PAYEN Pascal", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EKOUE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYEN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2838", "RapportExprime": "22,97", "RapportInscrit": "11,79", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme GERMAIN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERMAIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3931", "RapportExprime": "31,81", "RapportInscrit": "16,33", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLLIAT Nadine et M. DOIDY Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIAT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOIDY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "961", "RapportExprime": "7,78", "RapportInscrit": "3,99", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUILLOT Magali et M. RAJON Fabien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLOT", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAJON", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4626", "RapportExprime": "37,44", "RapportInscrit": "19,21", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "25", "LibCan": "Tullins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27232"}, "Abstentions": {"Nombre": "13684", "RapportInscrit": "50,25"}, "Votants": {"Nombre": "13548", "RapportInscrit": "49,75"}, "Blancs": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,66"}, "Nuls": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "13016", "RapportInscrit": "47,80", "RapportVotant": "96,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRERD Am\u00e9lie et M. VALLINI Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRERD", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLINI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5319", "RapportExprime": "40,87", "RapportInscrit": "19,53", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESIES Bruno et Mme FRANCOIS Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESIES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3209", "RapportExprime": "24,65", "RapportInscrit": "11,78", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENALI Amin et Mme REUX Nadine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENALI", "PrePsn": "Amin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REUX", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1430", "RapportExprime": "10,99", "RapportInscrit": "5,25", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUGIER St\u00e9phanie et M. JULIEN Gilles", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULIEN", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3058", "RapportExprime": "23,49", "RapportInscrit": "11,22", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "26", "LibCan": "La Verpilli\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30721"}, "Abstentions": {"Nombre": "15715", "RapportInscrit": "51,15"}, "Votants": {"Nombre": "15006", "RapportInscrit": "48,85"}, "Blancs": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,85"}, "Nuls": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "14424", "RapportInscrit": "46,95", "RapportVotant": "96,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARPENAY Michel et Mme MEFFRE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPENAY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEFFRE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1008", "RapportExprime": "6,99", "RapportInscrit": "3,28", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUBOYER Thierry et Mme SAUGEY Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBOYER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGEY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3625", "RapportExprime": "25,13", "RapportInscrit": "11,79", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICHALLET Damien et Mme VERNAY Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHALLET", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNAY", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4344", "RapportExprime": "30,12", "RapportInscrit": "14,14", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRIOL Nicole et M. LEBOUCHER Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRIOL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOUCHER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5447", "RapportExprime": "37,76", "RapportInscrit": "17,73", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "27", "LibCan": "Vienne-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26593"}, "Abstentions": {"Nombre": "14547", "RapportInscrit": "54,70"}, "Votants": {"Nombre": "12046", "RapportInscrit": "45,30"}, "Blancs": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "11557", "RapportInscrit": "43,46", "RapportVotant": "95,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FA\u00cfTA Martine et M. SAKOUNTS Levon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FA\u00cfTA", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAKOUNTS", "PrePsn": "Levon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3166", "RapportExprime": "27,39", "RapportInscrit": "11,90", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHENAL Carole et M. PRUDHOMME G\u00e9rald", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHENAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUDHOMME", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "587", "RapportExprime": "5,08", "RapportInscrit": "2,20", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BINET Erwann et Mme LO CURTO-CINO Carm\u00e9la", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Erwann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LO CURTO-CINO", "PrePsn": "Carm\u00e9la", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3186", "RapportExprime": "27,57", "RapportInscrit": "11,98", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOUSSIER Chantal et M. RUBAGOTTI Adrien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUSSIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBAGOTTI", "PrePsn": "Adrien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3597", "RapportExprime": "31,12", "RapportInscrit": "13,52", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LAMARCHE Jean-Mary et Mme SAUGE GADOUD Danielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARCHE", "PrePsn": "Jean-Mary", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGE GADOUD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1021", "RapportExprime": "8,83", "RapportInscrit": "3,83", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "28", "LibCan": "Vienne-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34354"}, "Abstentions": {"Nombre": "17186", "RapportInscrit": "50,03"}, "Votants": {"Nombre": "17168", "RapportInscrit": "49,97"}, "Blancs": {"Nombre": "602", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "16370", "RapportInscrit": "47,65", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABACIC Refija et M. PAVON Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABACIC", "PrePsn": "Refija", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3896", "RapportExprime": "23,80", "RapportInscrit": "11,34", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLAIS Constance et M. MECHIN Norman", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIS", "PrePsn": "Constance", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Norman", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5307", "RapportExprime": "32,42", "RapportInscrit": "15,44", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CELARD Elisabeth et M. CURTAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURTAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5232", "RapportExprime": "31,96", "RapportInscrit": "15,22", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELARD Ren\u00e9e et M. MONDANGE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELARD", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONDANGE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1935", "RapportExprime": "11,82", "RapportInscrit": "5,63", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "29", "LibCan": "Voiron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33972"}, "Abstentions": {"Nombre": "16211", "RapportInscrit": "47,72"}, "Votants": {"Nombre": "17761", "RapportInscrit": "52,28"}, "Blancs": {"Nombre": "520", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,93"}, "Nuls": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "17167", "RapportInscrit": "50,53", "RapportVotant": "96,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DAMAIS Edmond et Mme NICOLAS Nadine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMAIS", "PrePsn": "Edmond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "362", "RapportExprime": "2,11", "RapportInscrit": "1,06", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHOLAT Patrick et Mme FALCHIER Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOLAT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FALCHIER", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2295", "RapportExprime": "13,37", "RapportInscrit": "6,75", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme G\u00c9RIN Anne et M. POLAT Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "G\u00c9RIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLAT", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6682", "RapportExprime": "38,92", "RapportInscrit": "19,66", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAUJOUR Jean-Fran\u00e7ois et Mme VIAL Johanne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUJOUR", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "Johanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4672", "RapportExprime": "27,22", "RapportInscrit": "13,75", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COLLIN Alexandre et Mme INNOCENTI B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIN", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "INNOCENTI", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3156", "RapportExprime": "18,38", "RapportInscrit": "9,29", "Elu": "non"}]}]}