{"CodDpt": "39", "CodDpt3Car": "039", "CodMinDpt": "39", "LibDpt": "JURA", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Arbois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9108"}, "Abstentions": {"Nombre": "3536", "RapportInscrit": "38,82"}, "Votants": {"Nombre": "5572", "RapportInscrit": "61,18"}, "Blancs": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "5284", "RapportInscrit": "58,01", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVIN Marie-Christine et M. MOLIN Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLIN", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2320", "RapportExprime": "43,91", "RapportInscrit": "25,47", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAUX Emmanuel et Mme GERRIET Johanna", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAUX", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERRIET", "PrePsn": "Johanna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1198", "RapportExprime": "22,67", "RapportInscrit": "13,15", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAIRE Norbert et Mme ROUEFF Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAIRE", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUEFF", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1766", "RapportExprime": "33,42", "RapportInscrit": "19,38", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Authume", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9748"}, "Abstentions": {"Nombre": "3652", "RapportInscrit": "37,46"}, "Votants": {"Nombre": "6096", "RapportInscrit": "62,54"}, "Blancs": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "5824", "RapportInscrit": "59,75", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALORCEY Julie et M. TRONCIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALORCEY", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1258", "RapportExprime": "21,60", "RapportInscrit": "12,90", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DA SILVA CUNHA Jessica et M. POUTHIER Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA SILVA CUNHA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUTHIER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1680", "RapportExprime": "28,85", "RapportInscrit": "17,23", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Franck et Mme MARION Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2047", "RapportExprime": "35,15", "RapportInscrit": "20,99", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERNIER Laurence et M. PRAT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "839", "RapportExprime": "14,41", "RapportInscrit": "8,60", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Bletterans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13054"}, "Abstentions": {"Nombre": "5208", "RapportInscrit": "39,90"}, "Votants": {"Nombre": "7846", "RapportInscrit": "60,10"}, "Blancs": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "7231", "RapportInscrit": "55,39", "RapportVotant": "92,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAILLY Nathalie et M. SEURET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEURET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2036", "RapportExprime": "28,16", "RapportInscrit": "15,59", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTOINE Philippe et Mme BRULEBOIS Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULEBOIS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2793", "RapportExprime": "38,63", "RapportInscrit": "21,39", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARDE-MARCEAU Linda et M. LAMBERGER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE-MARCEAU", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERGER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2402", "RapportExprime": "33,22", "RapportInscrit": "18,40", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Champagnole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12372"}, "Abstentions": {"Nombre": "5086", "RapportInscrit": "41,11"}, "Votants": {"Nombre": "7286", "RapportInscrit": "58,89"}, "Blancs": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,01"}, "Nuls": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "6951", "RapportInscrit": "56,18", "RapportVotant": "95,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELTOMBE Elodie et M. ERB Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELTOMBE", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERB", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1743", "RapportExprime": "25,08", "RapportInscrit": "14,08", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERNOT Cl\u00e9ment et Mme VERMEILLET Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERNOT", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMEILLET", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3584", "RapportExprime": "51,56", "RapportInscrit": "28,96", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOLY Johanna et M. RAGOT Bruno", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Johanna", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAGOT", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1624", "RapportExprime": "23,36", "RapportInscrit": "13,12", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Dole-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12996"}, "Abstentions": {"Nombre": "5940", "RapportInscrit": "45,71"}, "Votants": {"Nombre": "7056", "RapportInscrit": "54,29"}, "Blancs": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,43"}, "Nuls": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "6681", "RapportInscrit": "51,41", "RapportVotant": "94,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAGNOUX Jean-Baptiste et Mme RIOTTE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNOUX", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIOTTE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2676", "RapportExprime": "40,05", "RapportInscrit": "20,59", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURGEOIS Christian et Mme ROUSSEL Maud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Maud", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1653", "RapportExprime": "24,74", "RapportInscrit": "12,71", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROMAIRE Karine et M. VIVERGE Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROMAIRE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVERGE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2352", "RapportExprime": "35,20", "RapportInscrit": "18,09", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Dole-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11378"}, "Abstentions": {"Nombre": "5974", "RapportInscrit": "52,50"}, "Votants": {"Nombre": "5404", "RapportInscrit": "47,50"}, "Blancs": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,72"}, "Nuls": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "5121", "RapportInscrit": "45,01", "RapportVotant": "94,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCUZZI Jean-Bernard et Mme PONCET Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCUZZI", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCET", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "5,78", "RapportInscrit": "2,60", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORDAT Jean et Mme LAIR Dominique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDAT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIR", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "337", "RapportExprime": "6,58", "RapportInscrit": "2,96", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERMETEY Delphine et M. SCHLEGEL Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERMETEY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1101", "RapportExprime": "21,50", "RapportInscrit": "9,67", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DESSEIGNE Nathalie et M. LOPP\u00c9 Florent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSEIGNE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPP\u00c9", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1591", "RapportExprime": "31,07", "RapportInscrit": "13,98", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BARTHOULOT Fran\u00e7oise et M. GINI\u00c8S Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHOULOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GINI\u00c8S", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1796", "RapportExprime": "35,07", "RapportInscrit": "15,78", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Lons-le-Saunier-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10508"}, "Abstentions": {"Nombre": "4651", "RapportInscrit": "44,26"}, "Votants": {"Nombre": "5857", "RapportInscrit": "55,74"}, "Blancs": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "5637", "RapportInscrit": "53,64", "RapportVotant": "96,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D\u00c9ODATI Catherine et M. DUVERNET Marc-Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9ODATI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVERNET", "PrePsn": "Marc-Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2012", "RapportExprime": "35,69", "RapportInscrit": "19,14", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGER Gwendoline et M. CHARBONNIER Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Gwendoline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARBONNIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1136", "RapportExprime": "20,15", "RapportInscrit": "10,81", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Alexis et Mme REVY G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVY", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "475", "RapportExprime": "8,43", "RapportInscrit": "4,52", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOIS Christophe et Mme TROSSAT C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROSSAT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2014", "RapportExprime": "35,73", "RapportInscrit": "19,16", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Lons-le-Saunier-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10294"}, "Abstentions": {"Nombre": "4762", "RapportInscrit": "46,26"}, "Votants": {"Nombre": "5532", "RapportInscrit": "53,74"}, "Blancs": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "5264", "RapportInscrit": "51,14", "RapportVotant": "95,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUDIER Annie et M. BRERO Cyrille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRERO", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2121", "RapportExprime": "40,29", "RapportInscrit": "20,60", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LUTZ EPOUSE FERRARI Viviane et M. PERNY Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTZ EPOUSE FERRARI", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNY", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1356", "RapportExprime": "25,76", "RapportInscrit": "13,17", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUCHOT Claude et Mme PERRIN Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUCHOT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "698", "RapportExprime": "13,26", "RapportInscrit": "6,78", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEMIR Hatice et M. FRARIN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMIR", "PrePsn": "Hatice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRARIN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1089", "RapportExprime": "20,69", "RapportInscrit": "10,57", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Moirans-en-Montagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11086"}, "Abstentions": {"Nombre": "4573", "RapportInscrit": "41,25"}, "Votants": {"Nombre": "6513", "RapportInscrit": "58,75"}, "Blancs": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "6164", "RapportInscrit": "55,60", "RapportVotant": "94,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DALLOZ Marie-Christine et M. GROSDIDIER Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLOZ", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSDIDIER", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2344", "RapportExprime": "38,03", "RapportInscrit": "21,14", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASSARD Ang\u00e9lique et M. SILVESTRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSARD", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1755", "RapportExprime": "28,47", "RapportInscrit": "15,83", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENOIT J\u00e9r\u00f4me et Mme GROS-FUAND Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROS-FUAND", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "840", "RapportExprime": "13,63", "RapportInscrit": "7,57", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GROSPIERRE Eric et Mme PIRON-SANCHEZ Anne-Lyse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSPIERRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIRON-SANCHEZ", "PrePsn": "Anne-Lyse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1225", "RapportExprime": "19,87", "RapportInscrit": "11,04", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Mont-sous-Vaudrey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11585"}, "Abstentions": {"Nombre": "4856", "RapportInscrit": "41,92"}, "Votants": {"Nombre": "6729", "RapportInscrit": "58,08"}, "Blancs": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,91"}, "Nuls": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "6368", "RapportInscrit": "54,97", "RapportVotant": "94,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESARBRES St\u00e9phanie et M. DURANT Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESARBRES", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANT", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1625", "RapportExprime": "25,52", "RapportInscrit": "14,02", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Natacha et M. FASSENET G\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "G\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1912", "RapportExprime": "30,03", "RapportInscrit": "16,50", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOLARD Fran\u00e7oise et M. MONTRELAY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTRELAY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2053", "RapportExprime": "32,24", "RapportInscrit": "17,72", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOBILLIER Christelle et M. BORNECK Marc", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOBILLIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORNECK", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "778", "RapportExprime": "12,22", "RapportInscrit": "6,71", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Morez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10277"}, "Abstentions": {"Nombre": "5386", "RapportInscrit": "52,41"}, "Votants": {"Nombre": "4891", "RapportInscrit": "47,59"}, "Blancs": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "4695", "RapportInscrit": "45,68", "RapportVotant": "95,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAGNARD Sylvie et M. MIGNOTTET S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAGNARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGNOTTET", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "646", "RapportExprime": "13,76", "RapportInscrit": "6,28", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CRETIN-MAITENAZ Maryvonne et M. GODIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRETIN-MAITENAZ", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1580", "RapportExprime": "33,65", "RapportInscrit": "15,37", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORNU Alain et Mme JANSSENS Myriam", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANSSENS", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1030", "RapportExprime": "21,94", "RapportInscrit": "10,02", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUVRET V\u00e9ronique et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVRET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1439", "RapportExprime": "30,65", "RapportInscrit": "14,00", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Poligny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13808"}, "Abstentions": {"Nombre": "5653", "RapportInscrit": "40,94"}, "Votants": {"Nombre": "8155", "RapportInscrit": "59,06"}, "Blancs": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,22"}, "Nuls": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "7677", "RapportInscrit": "55,60", "RapportVotant": "94,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAINGUET Marie Odile et M. MENETRIER Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAINGUET", "PrePsn": "Marie Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENETRIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1614", "RapportExprime": "21,02", "RapportInscrit": "11,68", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEPAUL Dominique et M. REY Roger", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPAUL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1434", "RapportExprime": "18,68", "RapportInscrit": "10,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHALUMEAUX Dominique et Mme MORBOIS Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUMEAUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORBOIS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2820", "RapportExprime": "36,73", "RapportInscrit": "20,42", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COQUET Bernard et Mme RIFFIOD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIFFIOD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1809", "RapportExprime": "23,56", "RapportInscrit": "13,10", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Saint-Amour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10228"}, "Abstentions": {"Nombre": "4036", "RapportInscrit": "39,46"}, "Votants": {"Nombre": "6192", "RapportInscrit": "60,54"}, "Blancs": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "5893", "RapportInscrit": "57,62", "RapportVotant": "95,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRENOT Val\u00e9rie et M. FOURNIER Fernand", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1409", "RapportExprime": "23,91", "RapportInscrit": "13,77", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAIRE Nicolas et Mme LEGER Emy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Emy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1756", "RapportExprime": "29,80", "RapportInscrit": "17,16", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRANCHI Jean et Mme PELISSARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2065", "RapportExprime": "35,04", "RapportInscrit": "20,18", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUFFARD Jean Louis et Mme DAVID Martine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Jean Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "663", "RapportExprime": "11,25", "RapportInscrit": "6,48", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Saint-Claude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7304"}, "Abstentions": {"Nombre": "3946", "RapportInscrit": "54,03"}, "Votants": {"Nombre": "3358", "RapportInscrit": "45,97"}, "Blancs": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,90"}, "Nuls": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "3176", "RapportInscrit": "43,48", "RapportVotant": "94,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MILLET Jean-Louis et Mme SOPHOCLIS Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOPHOCLIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1571", "RapportExprime": "49,46", "RapportInscrit": "21,50", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JACQUEMIN-GUILLAUME Jean-Pierre et Mme LAHU Nadia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMIN-GUILLAUME", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHU", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "557", "RapportExprime": "17,54", "RapportInscrit": "7,62", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MORIN Claudine et M. OLLITRAULT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLITRAULT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "346", "RapportExprime": "10,89", "RapportInscrit": "4,73", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRESSET Marie-Claude et M. PERRIN Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRESSET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "702", "RapportExprime": "22,10", "RapportInscrit": "9,61", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Saint-Laurent-en-Grandvaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12447"}, "Abstentions": {"Nombre": "5070", "RapportInscrit": "40,73"}, "Votants": {"Nombre": "7377", "RapportInscrit": "59,27"}, "Blancs": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,89"}, "Nuls": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "6981", "RapportInscrit": "56,09", "RapportVotant": "94,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIDON J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUQUIN Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIDON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUIN", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1640", "RapportExprime": "23,49", "RapportInscrit": "13,17", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Gilbert et Mme VESPA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VESPA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2917", "RapportExprime": "41,78", "RapportInscrit": "23,43", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HEIMLICH Aline et M. PERATI Esio", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEIMLICH", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERATI", "PrePsn": "Esio", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1126", "RapportExprime": "16,13", "RapportInscrit": "9,04", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. OUTREY Serge et Mme ZYGMUNT Vanessa", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OUTREY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZYGMUNT", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1298", "RapportExprime": "18,59", "RapportInscrit": "10,42", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Saint-Lupicin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8231"}, "Abstentions": {"Nombre": "4006", "RapportInscrit": "48,67"}, "Votants": {"Nombre": "4225", "RapportInscrit": "51,33"}, "Blancs": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,50"}, "Nuls": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "3975", "RapportInscrit": "48,29", "RapportVotant": "94,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BATY Laurence et M. MASSON Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "597", "RapportExprime": "15,02", "RapportInscrit": "7,25", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HAAS H\u00e9l\u00e8ne et M. WATRIN Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAAS", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATRIN", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1181", "RapportExprime": "29,71", "RapportInscrit": "14,34", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BR\u00dbL\u00c9 Emilia et M. FAIVRE Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BR\u00dbL\u00c9", "PrePsn": "Emilia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAIVRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "956", "RapportExprime": "24,05", "RapportInscrit": "11,61", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DURANDOT Nelly et M. MAIRE Jean-Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANDOT", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIRE", "PrePsn": "Jean-Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1241", "RapportExprime": "31,22", "RapportInscrit": "15,07", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Tavaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13365"}, "Abstentions": {"Nombre": "5625", "RapportInscrit": "42,09"}, "Votants": {"Nombre": "7740", "RapportInscrit": "57,91"}, "Blancs": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,11"}, "Nuls": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "7361", "RapportInscrit": "55,08", "RapportVotant": "95,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SAVOYE Guy et Mme TRUCHOT Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAVOYE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUCHOT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1684", "RapportExprime": "22,88", "RapportInscrit": "12,60", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MAT\u00c9O Catherine et M. MONNIER Thibaut", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAT\u00c9O", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNIER", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2604", "RapportExprime": "35,38", "RapportInscrit": "19,48", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAUBIGNEY Jean-Michel et Mme TORCK Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBIGNEY", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORCK", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3073", "RapportExprime": "41,75", "RapportInscrit": "22,99", "Elu": "Bal."}]}]}