{"CodDpt": "40", "CodDpt3Car": "040", "CodMinDpt": "40", "LibDpt": "LANDES", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Adour Armagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18290"}, "Abstentions": {"Nombre": "7061", "RapportInscrit": "38,61"}, "Votants": {"Nombre": "11229", "RapportInscrit": "61,39"}, "Blancs": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "2,87"}, "Nuls": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "10706", "RapportInscrit": "58,53", "RapportVotant": "95,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABE Robert et Mme FLORENCE Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENCE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3736", "RapportExprime": "34,90", "RapportInscrit": "20,42", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAUTHIER Marie-France et M. LAGRAVE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4240", "RapportExprime": "39,60", "RapportInscrit": "23,18", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAGRAVE Arnaud et Mme PROTOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROTOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1995", "RapportExprime": "18,63", "RapportInscrit": "10,90", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme NAVARRE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "735", "RapportExprime": "6,87", "RapportInscrit": "4,01", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Chalosse Tursan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20334"}, "Abstentions": {"Nombre": "7198", "RapportInscrit": "35,40"}, "Votants": {"Nombre": "13136", "RapportInscrit": "64,60"}, "Blancs": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "12433", "RapportInscrit": "61,14", "RapportVotant": "94,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5657", "RapportExprime": "45,50", "RapportInscrit": "27,82", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4997", "RapportExprime": "40,19", "RapportInscrit": "24,57", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERGES Bertrand et Mme BERGES Maria", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1779", "RapportExprime": "14,31", "RapportInscrit": "8,74", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "C\u00f4te d'Argent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18399"}, "Abstentions": {"Nombre": "7677", "RapportInscrit": "41,73"}, "Votants": {"Nombre": "10722", "RapportInscrit": "58,27"}, "Blancs": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,56"}, "Nuls": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "10220", "RapportInscrit": "55,55", "RapportVotant": "95,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMARQUE Patricia et M. MOUHEL Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUHEL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3670", "RapportExprime": "35,91", "RapportInscrit": "19,94", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FORTINON Xavier et Mme LAGORCE Muriel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTINON", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGORCE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4010", "RapportExprime": "39,24", "RapportInscrit": "21,79", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEZE Ludovic et Mme GICQUEL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GICQUEL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1791", "RapportExprime": "17,52", "RapportInscrit": "9,73", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORRET Maryse et M. LE BRIS Thierry", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORRET", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRIS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "749", "RapportExprime": "7,33", "RapportInscrit": "4,07", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Coteau de Chalosse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19567"}, "Abstentions": {"Nombre": "7081", "RapportInscrit": "36,19"}, "Votants": {"Nombre": "12486", "RapportInscrit": "63,81"}, "Blancs": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "11950", "RapportInscrit": "61,07", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECAN Fran\u00e7oise et M. MERRIEN Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERRIEN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "887", "RapportExprime": "7,42", "RapportInscrit": "4,53", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGEZ Florence et M. LAFITTE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3016", "RapportExprime": "25,24", "RapportInscrit": "15,41", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTTIER Michel et Mme MELEGARI Louise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELEGARI", "PrePsn": "Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1980", "RapportExprime": "16,57", "RapportInscrit": "10,11", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EMMANUELLI Henri et Mme LAFITTE Odile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMMANUELLI", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6067", "RapportExprime": "50,77", "RapportInscrit": "31,00", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Dax-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17245"}, "Abstentions": {"Nombre": "7619", "RapportInscrit": "44,18"}, "Votants": {"Nombre": "9626", "RapportInscrit": "55,82"}, "Blancs": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "9162", "RapportInscrit": "53,13", "RapportVotant": "95,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARDIN Yveline et M. RIFFAULT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIN", "PrePsn": "Yveline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIFFAULT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1932", "RapportExprime": "21,09", "RapportInscrit": "11,20", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PEDUCASSE Sylvie et M. ZARZUELO Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDUCASSE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZARZUELO", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "854", "RapportExprime": "9,32", "RapportInscrit": "4,95", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MASCARAS Nicole et M. DE VALICOURT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASCARAS", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VALICOURT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2208", "RapportExprime": "24,10", "RapportInscrit": "12,80", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEDAT Henri et Mme DELMON Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDAT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELMON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3712", "RapportExprime": "40,52", "RapportInscrit": "21,52", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DIFFEMBACH Florence et M. GODOT Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIFFEMBACH", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "456", "RapportExprime": "4,98", "RapportInscrit": "2,64", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Dax-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21348"}, "Abstentions": {"Nombre": "9742", "RapportInscrit": "45,63"}, "Votants": {"Nombre": "11606", "RapportInscrit": "54,37"}, "Blancs": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,64"}, "Nuls": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "11127", "RapportInscrit": "52,12", "RapportVotant": "95,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLOCQ Gabriel et Mme DORVAL Gloria", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLOCQ", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORVAL", "PrePsn": "Gloria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4492", "RapportExprime": "40,37", "RapportInscrit": "21,04", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARROUY Jean-Lou et Mme NAIL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARROUY", "PrePsn": "Jean-Lou", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAIL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "391", "RapportExprime": "3,51", "RapportInscrit": "1,83", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEDIEU Martine et M. DUBOIS Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEDIEU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3828", "RapportExprime": "34,40", "RapportInscrit": "17,93", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUDOUS Dominique et M. ROSSARD Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUDOUS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSARD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "470", "RapportExprime": "4,22", "RapportInscrit": "2,20", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PEYRIN Nadine et M. ROULAND Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEYRIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULAND", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1946", "RapportExprime": "17,49", "RapportInscrit": "9,11", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Grands Lacs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25094"}, "Abstentions": {"Nombre": "12038", "RapportInscrit": "47,97"}, "Votants": {"Nombre": "13056", "RapportInscrit": "52,03"}, "Blancs": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,98"}, "Nuls": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "12470", "RapportInscrit": "49,69", "RapportVotant": "95,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOSADA Maria Del Pilar et M. PAYEN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOSADA", "PrePsn": "Maria Del Pilar", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYEN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "326", "RapportExprime": "2,61", "RapportInscrit": "1,29", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIN Christophe et Mme URFALINO Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URFALINO", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3190", "RapportExprime": "25,58", "RapportInscrit": "12,71", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DORVILLE Patrick et Mme NAYACH Laure", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORVILLE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYACH", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2753", "RapportExprime": "22,08", "RapportInscrit": "10,97", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASSAGNE Patricia et M. DUDON Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSAGNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5213", "RapportExprime": "41,80", "RapportInscrit": "20,77", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUILLET Herv\u00e9 et Mme DONATE CASTERA Sophie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLET", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DONATE CASTERA", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "988", "RapportExprime": "7,92", "RapportInscrit": "3,93", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Haute Lande Armagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16894"}, "Abstentions": {"Nombre": "7264", "RapportInscrit": "43,00"}, "Votants": {"Nombre": "9630", "RapportInscrit": "57,00"}, "Blancs": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "9045", "RapportInscrit": "53,54", "RapportVotant": "93,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOLIT Chantal et M. LADEUIX Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLIT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADEUIX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2056", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "12,17", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2134", "RapportExprime": "23,59", "RapportInscrit": "12,63", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3959", "RapportExprime": "43,77", "RapportInscrit": "23,43", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DANE Solange et M. LUCAS Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANE", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "896", "RapportExprime": "9,91", "RapportInscrit": "5,30", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Marensin Sud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23984"}, "Abstentions": {"Nombre": "10830", "RapportInscrit": "45,16"}, "Votants": {"Nombre": "13154", "RapportInscrit": "54,84"}, "Blancs": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,24"}, "Nuls": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "12633", "RapportInscrit": "52,67", "RapportVotant": "96,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PINATEL Arnaud et Mme SARRIQUET H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINATEL", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARRIQUET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4171", "RapportExprime": "33,02", "RapportInscrit": "17,39", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAMPAGNE-IBARCQ Bernadette et M. PERRON Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMPAGNE-IBARCQ", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "843", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "3,51", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAMBLANNE Lionel et Mme DAUGA Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMBLANNE", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAUGA", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4914", "RapportExprime": "38,90", "RapportInscrit": "20,48", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LONGUESSERRE Maryse et M. TEULE S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LONGUESSERRE", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEULE", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "558", "RapportExprime": "4,42", "RapportInscrit": "2,32", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORREAS Patrick et Mme LARGET-PIET Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORREAS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGET-PIET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2147", "RapportExprime": "17,00", "RapportInscrit": "8,95", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Mont-de-Marsan-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16708"}, "Abstentions": {"Nombre": "7607", "RapportInscrit": "45,53"}, "Votants": {"Nombre": "9101", "RapportInscrit": "54,47"}, "Blancs": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,52"}, "Nuls": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "8724", "RapportInscrit": "52,21", "RapportVotant": "95,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUEY St\u00e9phane et Mme MOTOMAN Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUEY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTOMAN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "378", "RapportExprime": "4,33", "RapportInscrit": "2,26", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTUNES Julien et Mme IGOUNET Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTUNES", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IGOUNET", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1627", "RapportExprime": "18,65", "RapportInscrit": "9,73", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACHE Alain et Mme CARRASQUET Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACHE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARRASQUET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "559", "RapportExprime": "6,41", "RapportInscrit": "3,34", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARA Mathieu et Mme GONTHIER Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARA", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONTHIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3111", "RapportExprime": "35,66", "RapportInscrit": "18,61", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme SEGAS-LAFITTE Sylvie et M. SIMON Didier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SEGAS-LAFITTE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3049", "RapportExprime": "34,95", "RapportInscrit": "18,24", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Mont-de-Marsan-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20667"}, "Abstentions": {"Nombre": "8763", "RapportInscrit": "42,40"}, "Votants": {"Nombre": "11904", "RapportInscrit": "57,60"}, "Blancs": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,39"}, "Nuls": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "11444", "RapportInscrit": "55,37", "RapportVotant": "96,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TAPIAU-DANGLA Arlette et M. VILLEGAS David", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TAPIAU-DANGLA", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEGAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "703", "RapportExprime": "6,14", "RapportInscrit": "3,40", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AULNETTE Micha\u00ebl et Mme HULOT Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AULNETTE", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HULOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1868", "RapportExprime": "16,32", "RapportInscrit": "9,03", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUICHE Pascale et M. LAHITETE Renaud", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUICHE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHITETE", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3927", "RapportExprime": "34,31", "RapportInscrit": "19,00", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARRIEUSSECQ Genevi\u00e8ve et M. MALLET Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARRIEUSSECQ", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4946", "RapportExprime": "43,22", "RapportInscrit": "23,93", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Orthe et Arrigans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17579"}, "Abstentions": {"Nombre": "6878", "RapportInscrit": "39,13"}, "Votants": {"Nombre": "10701", "RapportInscrit": "60,87"}, "Blancs": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "2,89"}, "Nuls": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "10225", "RapportInscrit": "58,17", "RapportVotant": "95,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PETRAU Jean et Mme SIBERCHICOT Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBERCHICOT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3615", "RapportExprime": "35,35", "RapportInscrit": "20,56", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DURQUETY Rachel et M. LAHOUN Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURQUETY", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHOUN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4861", "RapportExprime": "47,54", "RapportInscrit": "27,65", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIRIAUX Denis et Mme GOSSELIN Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRIAUX", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSELIN", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1749", "RapportExprime": "17,11", "RapportInscrit": "9,94", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Pays Morcenais Tarusate", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20333"}, "Abstentions": {"Nombre": "8245", "RapportInscrit": "40,55"}, "Votants": {"Nombre": "12088", "RapportInscrit": "59,45"}, "Blancs": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "11359", "RapportInscrit": "55,86", "RapportVotant": "93,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUICI Jos\u00e9 et Mme MOURIERE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUICI", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIERE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1440", "RapportExprime": "12,68", "RapportInscrit": "7,08", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURRUT Jean-Pierre et Mme URBAN LARTIGUE Aline", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURRUT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URBAN LARTIGUE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "390", "RapportExprime": "3,43", "RapportInscrit": "1,91", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Paul et Mme DEGOS Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGOS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4977", "RapportExprime": "43,82", "RapportInscrit": "24,47", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACAZE Muriel et M. LEVERRIER Yann", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACAZE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVERRIER", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2221", "RapportExprime": "19,55", "RapportInscrit": "10,92", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPOUY Isabelle et M. SOCODIABEHERE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCODIABEHERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2331", "RapportExprime": "20,52", "RapportInscrit": "11,46", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Pays Tyrossais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24842"}, "Abstentions": {"Nombre": "11740", "RapportInscrit": "47,26"}, "Votants": {"Nombre": "13102", "RapportInscrit": "52,74"}, "Blancs": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,14"}, "Nuls": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "12448", "RapportInscrit": "50,11", "RapportVotant": "95,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEROO Sylvie et M. DELPUECH Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEROO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELPUECH", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3980", "RapportExprime": "31,97", "RapportInscrit": "16,02", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARBEILLE Henri et Mme LAFITTE Corine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBEILLE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3558", "RapportExprime": "28,58", "RapportInscrit": "14,32", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARREY Christophe et Mme DESTENABE Fusilha", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARREY", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESTENABE", "PrePsn": "Fusilha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "888", "RapportExprime": "7,13", "RapportInscrit": "3,57", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBANO G\u00e9rald et Mme AZZOUZI Nora", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBANO", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "AZZOUZI", "PrePsn": "Nora", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1427", "RapportExprime": "11,46", "RapportInscrit": "5,74", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE CARFF Isabelle et M. VANIER Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CARFF", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANIER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2595", "RapportExprime": "20,85", "RapportInscrit": "10,44", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Seignanx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19974"}, "Abstentions": {"Nombre": "9193", "RapportInscrit": "46,02"}, "Votants": {"Nombre": "10781", "RapportInscrit": "53,98"}, "Blancs": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,29"}, "Nuls": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "10373", "RapportInscrit": "51,93", "RapportVotant": "96,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PRAT Andr\u00e9e et M. SINKE Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINKE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1810", "RapportExprime": "17,45", "RapportInscrit": "9,06", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAUSSE Lionel et Mme DUFAU Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUSSE", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFAU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2963", "RapportExprime": "28,56", "RapportInscrit": "14,83", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLAVERIE G\u00e9rard et Mme DELAVENNE Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAVERIE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAVENNE", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "598", "RapportExprime": "5,76", "RapportInscrit": "2,99", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELIN Eva et M. LESPADE Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPADE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3165", "RapportExprime": "30,51", "RapportInscrit": "15,84", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEFLANDRE FAURE Virginie et M. LAUVRAY Mathieu", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFLANDRE FAURE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUVRAY", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1837", "RapportExprime": "17,71", "RapportInscrit": "9,19", "Elu": "non"}]}]}