{"CodDpt": "41", "CodDpt3Car": "041", "CodMinDpt": "41", "LibDpt": "LOIR ET CHER", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "La Beauce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17869"}, "Abstentions": {"Nombre": "8232", "RapportInscrit": "46,07"}, "Votants": {"Nombre": "9637", "RapportInscrit": "53,93"}, "Blancs": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,31"}, "Nuls": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "8997", "RapportInscrit": "50,35", "RapportVotant": "93,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUTRON Pascal et Mme ORTEGA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTRON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1505", "RapportExprime": "16,73", "RapportInscrit": "8,42", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIS Claude et Mme PERSILLARD Maryse", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERSILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4631", "RapportExprime": "51,47", "RapportInscrit": "25,91", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNARD Olivier et Mme BOULAIGRE Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULAIGRE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2861", "RapportExprime": "31,80", "RapportInscrit": "16,01", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Blois-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12320"}, "Abstentions": {"Nombre": "7327", "RapportInscrit": "59,47"}, "Votants": {"Nombre": "4993", "RapportInscrit": "40,53"}, "Blancs": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "4787", "RapportInscrit": "38,86", "RapportVotant": "95,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARABAN Genevi\u00e8ve et M. V\u00c9TEL\u00c9 Benjamin", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARABAN", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9TEL\u00c9", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1681", "RapportExprime": "35,12", "RapportInscrit": "13,64", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAHU Philippe et Mme DAVIAU Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAHU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVIAU", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "898", "RapportExprime": "18,76", "RapportInscrit": "7,28", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEIGBEDER Fran\u00e7oise et M. ORGELET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEIGBEDER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORGELET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "286", "RapportExprime": "5,97", "RapportInscrit": "2,32", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHASSIER Michel et Mme NAEGELEN Laura", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAEGELEN", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1464", "RapportExprime": "30,58", "RapportInscrit": "11,88", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELAPORTE Jean-Benoit et Mme OLIVIER Mireille", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAPORTE", "PrePsn": "Jean-Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "458", "RapportExprime": "9,57", "RapportInscrit": "3,71", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Blois-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16352"}, "Abstentions": {"Nombre": "8190", "RapportInscrit": "50,09"}, "Votants": {"Nombre": "8162", "RapportInscrit": "49,91"}, "Blancs": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "7808", "RapportInscrit": "47,75", "RapportVotant": "95,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERGER Jean-Louis et Mme VARNEVILLE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARNEVILLE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1909", "RapportExprime": "24,45", "RapportInscrit": "11,67", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUDU St\u00e9phane et Mme MILLET Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDU", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2971", "RapportExprime": "38,05", "RapportInscrit": "18,16", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERET Marie-Agn\u00e8s et M. THIOLLET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERET", "PrePsn": "Marie-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIOLLET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "806", "RapportExprime": "10,32", "RapportInscrit": "4,92", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUCHOU Alexis et Mme LALLEMAND Sarah", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHOU", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALLEMAND", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "390", "RapportExprime": "4,99", "RapportInscrit": "2,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOREAU C\u00e9line et M. PATIN Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1732", "RapportExprime": "22,18", "RapportInscrit": "10,59", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Blois-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15672"}, "Abstentions": {"Nombre": "7425", "RapportInscrit": "47,38"}, "Votants": {"Nombre": "8247", "RapportInscrit": "52,62"}, "Blancs": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,93"}, "Nuls": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "7905", "RapportInscrit": "50,44", "RapportVotant": "95,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUQUET Patricia et M. OLIVIER Yves", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUQUET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "425", "RapportExprime": "5,38", "RapportInscrit": "2,71", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FROMET Michel et Mme REPIN\u00c7AY Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REPIN\u00c7AY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2011", "RapportExprime": "25,44", "RapportInscrit": "12,83", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme REINEAU V\u00e9ronique et M. VASSEUR Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REINEAU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSEUR", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1902", "RapportExprime": "24,06", "RapportInscrit": "12,13", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRAS Laurent et Mme PARIS Mathilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2191", "RapportExprime": "27,72", "RapportInscrit": "13,98", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FERR\u00c9 Christelle et M. JANVIER Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANVIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "730", "RapportExprime": "9,23", "RapportInscrit": "4,65", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MARTIN Anne et M. RAVION Fabien", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVION", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "646", "RapportExprime": "8,17", "RapportInscrit": "4,12", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Chambord", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19543"}, "Abstentions": {"Nombre": "8941", "RapportInscrit": "45,75"}, "Votants": {"Nombre": "10602", "RapportInscrit": "54,25"}, "Blancs": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,07"}, "Nuls": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "10121", "RapportInscrit": "51,79", "RapportVotant": "95,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUCHER Evelyne et M. GU\u00c9MON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9MON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2847", "RapportExprime": "28,13", "RapportInscrit": "14,56", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNEAU Yvelise et M. SAUGER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNEAU", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3143", "RapportExprime": "31,05", "RapportInscrit": "16,08", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Gilles et Mme HANNON Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANNON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3283", "RapportExprime": "32,44", "RapportInscrit": "16,79", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COQUISART Ga\u00eblle et M. MORIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUISART", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "848", "RapportExprime": "8,38", "RapportInscrit": "4,33", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Montoire-sur-le-Loir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17829"}, "Abstentions": {"Nombre": "7787", "RapportInscrit": "43,68"}, "Votants": {"Nombre": "10042", "RapportInscrit": "56,32"}, "Blancs": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "9551", "RapportInscrit": "53,57", "RapportVotant": "95,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENOIST Thierry et Mme SAUV\u00c9 Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIST", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUV\u00c9", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1608", "RapportExprime": "16,84", "RapportInscrit": "9,01", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLARD Michel et Mme VEDOVATI-BRUGGEMANN Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEDOVATI-BRUGGEMANN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "493", "RapportExprime": "5,16", "RapportInscrit": "2,76", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANCHARD Odile et M. NARQUIN Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARQUIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2421", "RapportExprime": "25,35", "RapportInscrit": "13,57", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCHER-MAUPETIT Claire et M. LEROY Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER-MAUPETIT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5029", "RapportExprime": "52,65", "RapportInscrit": "28,20", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Montrichard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15396"}, "Abstentions": {"Nombre": "6441", "RapportInscrit": "41,84"}, "Votants": {"Nombre": "8955", "RapportInscrit": "58,16"}, "Blancs": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,71"}, "Nuls": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "8717", "RapportInscrit": "56,62", "RapportVotant": "97,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMEIL Dominique et M. JANSSENS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMEIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANSSENS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3165", "RapportExprime": "36,31", "RapportInscrit": "20,55", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MIJEON Jean-Michel et Mme OSTERREICHER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIJEON", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OSTERREICHER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "739", "RapportExprime": "8,48", "RapportInscrit": "4,79", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRAULT Jean-Luc et Mme OLIVIER Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3132", "RapportExprime": "35,93", "RapportInscrit": "20,34", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEBRUYNE Caroline et M. LAJOIE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBRUYNE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAJOIE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1681", "RapportExprime": "19,28", "RapportInscrit": "10,91", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Onzain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15669"}, "Abstentions": {"Nombre": "6743", "RapportInscrit": "43,03"}, "Votants": {"Nombre": "8926", "RapportInscrit": "56,97"}, "Blancs": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,32"}, "Nuls": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "8498", "RapportInscrit": "54,23", "RapportVotant": "95,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPOUY Monique et M. LE BEC Fabien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BEC", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "583", "RapportExprime": "6,86", "RapportInscrit": "3,72", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ADAM La\u00ebtitia et M. PEL\u00c9 C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2575", "RapportExprime": "30,30", "RapportInscrit": "16,43", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHERITIER Catherine et M. PERRUCHOT Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRUCHOT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2792", "RapportExprime": "32,85", "RapportInscrit": "17,81", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMOSS\u00c9-GUETTARD B\u00e9atrice et M. SEVR\u00c9E Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOSS\u00c9-GUETTARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVR\u00c9E", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2548", "RapportExprime": "29,98", "RapportInscrit": "16,26", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Le Perche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18042"}, "Abstentions": {"Nombre": "8375", "RapportInscrit": "46,42"}, "Votants": {"Nombre": "9667", "RapportInscrit": "53,58"}, "Blancs": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,90"}, "Nuls": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "9034", "RapportInscrit": "50,07", "RapportVotant": "93,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GLORIEUX Olivier et Mme MAZEAUD Fanny", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIEUX", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZEAUD", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1293", "RapportExprime": "14,31", "RapportInscrit": "7,16", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4122", "RapportExprime": "45,63", "RapportInscrit": "22,84", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2730", "RapportExprime": "30,22", "RapportInscrit": "15,13", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAURY Alexandra et M. ORTEGA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "476", "RapportExprime": "5,27", "RapportInscrit": "2,63", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUVAIS Colette et M. LANTERNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTERNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "413", "RapportExprime": "4,57", "RapportInscrit": "2,28", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Romorantin-Lanthenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14470"}, "Abstentions": {"Nombre": "7186", "RapportInscrit": "49,66"}, "Votants": {"Nombre": "7284", "RapportInscrit": "50,34"}, "Blancs": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "6950", "RapportInscrit": "48,03", "RapportVotant": "95,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE REDON Louis et Mme HERMSDORFF Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE REDON", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERMSDORFF", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2210", "RapportExprime": "31,80", "RapportInscrit": "15,27", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GABILLAS Fran\u00e7ois et Mme VACHER Katia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABILLAS", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHER", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1797", "RapportExprime": "25,86", "RapportInscrit": "12,41", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELANOUE Jean-Claude et Mme M\u00c9RANCIENNE Marie-Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELANOUE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9RANCIENNE", "PrePsn": "Marie-Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "377", "RapportExprime": "5,42", "RapportInscrit": "2,60", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANDR\u00c9 Tania et M. HARNOIS Bruno", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Tania", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARNOIS", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2341", "RapportExprime": "33,68", "RapportInscrit": "16,17", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CORBEAU Marilyne et M. FALLOURD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBEAU", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FALLOURD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "3,24", "RapportInscrit": "1,55", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Saint-Aignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14405"}, "Abstentions": {"Nombre": "6204", "RapportInscrit": "43,07"}, "Votants": {"Nombre": "8201", "RapportInscrit": "56,93"}, "Blancs": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "7815", "RapportInscrit": "54,25", "RapportVotant": "95,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAU Marie-Pierre et M. SARTORI Philippe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARTORI", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2905", "RapportExprime": "37,17", "RapportInscrit": "20,16", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COURTIER Ander et Mme LEM\u00c9NAGER Bernadette", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIER", "PrePsn": "Ander", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEM\u00c9NAGER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "490", "RapportExprime": "6,27", "RapportInscrit": "3,40", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PLAT Fran\u00e7oise et M. TROTIGNON Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLAT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROTIGNON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2242", "RapportExprime": "28,69", "RapportInscrit": "15,56", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUPUY Virginie et M. LIMELETTE Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMELETTE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2178", "RapportExprime": "27,87", "RapportInscrit": "15,11", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Selles-sur-Cher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15336"}, "Abstentions": {"Nombre": "7017", "RapportInscrit": "45,76"}, "Votants": {"Nombre": "8319", "RapportInscrit": "54,24"}, "Blancs": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "7960", "RapportInscrit": "51,90", "RapportVotant": "95,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROWN Christina et M. MARIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROWN", "PrePsn": "Christina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1464", "RapportExprime": "18,39", "RapportInscrit": "9,54", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOITARD Christine et M. PINON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOITARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1350", "RapportExprime": "16,96", "RapportInscrit": "8,80", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE PIREY Hubert et Mme MAZOYER Josette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PIREY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZOYER", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2626", "RapportExprime": "32,99", "RapportInscrit": "17,12", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAULNY V\u00e9ronique et M. RODIER Na\u00efve", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAULNY", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Na\u00efve", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "449", "RapportExprime": "5,64", "RapportInscrit": "2,92", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MESSIAS-BAUDAT Sylvie et M. THORIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSIAS-BAUDAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THORIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1313", "RapportExprime": "16,49", "RapportInscrit": "8,56", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme LATOUR Martine et M. MONCHET Francis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LATOUR", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONCHET", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "758", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "4,94", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "La Sologne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17631"}, "Abstentions": {"Nombre": "8133", "RapportInscrit": "46,13"}, "Votants": {"Nombre": "9498", "RapportInscrit": "53,87"}, "Blancs": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,38"}, "Nuls": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "9054", "RapportInscrit": "51,35", "RapportVotant": "95,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOUBERT DE CAUVILLE Pascal et Mme THIBAULT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBERT DE CAUVILLE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAULT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2415", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "13,69", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERNARD Jean et Mme CHARTIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARTIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2267", "RapportExprime": "25,04", "RapportInscrit": "12,85", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOURDAIN Marc et Mme NEUHARD Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEUHARD", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "822", "RapportExprime": "9,08", "RapportInscrit": "4,66", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIOULAC Pascal et Mme GASSELIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIOULAC", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASSELIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3550", "RapportExprime": "39,21", "RapportInscrit": "20,13", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Vend\u00f4me", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17078"}, "Abstentions": {"Nombre": "7791", "RapportInscrit": "45,62"}, "Votants": {"Nombre": "9287", "RapportInscrit": "54,38"}, "Blancs": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,04"}, "Nuls": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "8891", "RapportInscrit": "52,06", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBEAU Sylvie et M. GRAZIOLI Renaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBEAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAZIOLI", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2071", "RapportExprime": "23,29", "RapportInscrit": "12,12", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COLAS Charlotte et M. MARION Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLAS", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1652", "RapportExprime": "18,58", "RapportInscrit": "9,67", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRINDEAU Pascal et Mme GIBOTTEAU Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRINDEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBOTTEAU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3681", "RapportExprime": "41,40", "RapportInscrit": "21,55", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GROSPART Florent et Mme M\u00c9LAY Brigitte", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSPART", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9LAY", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "552", "RapportExprime": "6,21", "RapportInscrit": "3,23", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CALLU Patrick et Mme LEMOINE Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLU", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "935", "RapportExprime": "10,52", "RapportInscrit": "5,47", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Vineuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16432"}, "Abstentions": {"Nombre": "7899", "RapportInscrit": "48,07"}, "Votants": {"Nombre": "8533", "RapportInscrit": "51,93"}, "Blancs": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,06"}, "Nuls": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "8260", "RapportInscrit": "50,27", "RapportVotant": "96,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE PEYRECAVE Miguel et Mme HAYEE H\u00e9l\u00e9na", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PEYRECAVE", "PrePsn": "Miguel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAYEE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e9na", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2147", "RapportExprime": "25,99", "RapportInscrit": "13,06", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CONTOUR Michel et Mme GALLARD Lionella", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONTOUR", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLARD", "PrePsn": "Lionella", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2898", "RapportExprime": "35,08", "RapportInscrit": "17,63", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HOUILLER Fabien et Mme KRAMRICH Liliane", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUILLER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRAMRICH", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "364", "RapportExprime": "4,41", "RapportInscrit": "2,21", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FHIMA Patricia et M. ORTHEAU Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FHIMA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTHEAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2241", "RapportExprime": "27,13", "RapportInscrit": "13,63", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PRIGENT Thomas et Mme ROBIN Marie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIGENT", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "610", "RapportExprime": "7,38", "RapportInscrit": "3,71", "Elu": "non"}]}]}