{"CodDpt": "42", "CodDpt3Car": "042", "CodMinDpt": "42", "LibDpt": "LOIRE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Andr\u00e9zieux-Bouth\u00e9on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30962"}, "Abstentions": {"Nombre": "16393", "RapportInscrit": "52,95"}, "Votants": {"Nombre": "14569", "RapportInscrit": "47,05"}, "Blancs": {"Nombre": "489", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,36"}, "Nuls": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "13916", "RapportInscrit": "44,95", "RapportVotant": "95,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LABLANCHE Jacqueline et M. PORTAFAIX Maxime", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABLANCHE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAFAIX", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2485", "RapportExprime": "17,86", "RapportInscrit": "8,02", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARDOULLIER Sylvain et Mme MARAS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDOULLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5681", "RapportExprime": "40,82", "RapportInscrit": "18,34", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JACOB Marcel et Mme MEUNIER Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACOB", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4942", "RapportExprime": "35,51", "RapportInscrit": "15,96", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MATEO Christiane et M. POUZET Laurent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATEO", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUZET", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "808", "RapportExprime": "5,81", "RapportInscrit": "2,60", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23038"}, "Abstentions": {"Nombre": "10589", "RapportInscrit": "45,96"}, "Votants": {"Nombre": "12449", "RapportInscrit": "54,04"}, "Blancs": {"Nombre": "539", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,33"}, "Nuls": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "11638", "RapportInscrit": "50,52", "RapportVotant": "93,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3434", "RapportExprime": "29,51", "RapportInscrit": "14,90", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4557", "RapportExprime": "39,16", "RapportInscrit": "19,78", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3647", "RapportExprime": "31,34", "RapportInscrit": "15,83", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Charlieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21820"}, "Abstentions": {"Nombre": "10876", "RapportInscrit": "49,84"}, "Votants": {"Nombre": "10944", "RapportInscrit": "50,16"}, "Blancs": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "4,37"}, "Nuls": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "10306", "RapportInscrit": "47,23", "RapportVotant": "94,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TEYSSIER Sabine et M. VIAL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1429", "RapportExprime": "13,87", "RapportInscrit": "6,54", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESCOFFIER Fabien et Mme FONTON Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESCOFFIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTON", "PrePsn": "Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "902", "RapportExprime": "8,75", "RapportInscrit": "4,13", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LACROIX J\u00e9r\u00e9mie et Mme ROBIN Clotilde", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3879", "RapportExprime": "37,64", "RapportInscrit": "17,77", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUPERRON Corinne et M. VALENTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRON", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "767", "RapportExprime": "7,44", "RapportInscrit": "3,51", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BESAN\u00c7ON S\u00e9verine et M. THIZY Norbert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIZY", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3329", "RapportExprime": "32,30", "RapportInscrit": "15,25", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Le Coteau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23649"}, "Abstentions": {"Nombre": "11092", "RapportInscrit": "46,90"}, "Votants": {"Nombre": "12557", "RapportInscrit": "53,10"}, "Blancs": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "11930", "RapportInscrit": "50,45", "RapportVotant": "95,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARD Jo\u00ebl et Mme ROFFAT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROFFAT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "771", "RapportExprime": "6,46", "RapportInscrit": "3,26", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAVEROT V\u00e9ronique et M. FRECHET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRECHET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4116", "RapportExprime": "34,50", "RapportInscrit": "17,40", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme STALARS Fabienne et M. TISSOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3356", "RapportExprime": "28,13", "RapportInscrit": "14,19", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGRAFEIL Mich\u00e8le et M. BRUHAT Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAFEIL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUHAT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3687", "RapportExprime": "30,91", "RapportInscrit": "15,59", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Feurs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27312"}, "Abstentions": {"Nombre": "13451", "RapportInscrit": "49,25"}, "Votants": {"Nombre": "13861", "RapportInscrit": "50,75"}, "Blancs": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,07"}, "Nuls": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "13235", "RapportInscrit": "48,46", "RapportVotant": "95,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUET VERNAY Mireille et M. SIMONE Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET VERNAY", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3648", "RapportExprime": "27,56", "RapportInscrit": "13,35", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERROT Charles et Mme ROBERT Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4148", "RapportExprime": "31,34", "RapportInscrit": "15,18", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARFEUILLE Marianne et M. V\u00c9RICEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARFEUILLE", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RICEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5439", "RapportExprime": "41,10", "RapportInscrit": "19,91", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Firminy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21085"}, "Abstentions": {"Nombre": "10629", "RapportInscrit": "50,41"}, "Votants": {"Nombre": "10456", "RapportInscrit": "49,59"}, "Blancs": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "10027", "RapportInscrit": "47,56", "RapportVotant": "95,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESA FERRIOL Nathalie et M. PETIT Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESA FERRIOL", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3188", "RapportExprime": "31,79", "RapportInscrit": "15,11", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORDAT Fabrice et Mme JUBAN Laurence", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDAT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUBAN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1411", "RapportExprime": "14,07", "RapportInscrit": "6,69", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUYA Julien et Mme SUZAT-GIULIANI Eveline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUYA", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUZAT-GIULIANI", "PrePsn": "Eveline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2302", "RapportExprime": "22,96", "RapportInscrit": "10,91", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. VALOUR Jean-Paul et Mme VIALON Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALOUR", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3126", "RapportExprime": "31,18", "RapportInscrit": "14,82", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Montbrison", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28900"}, "Abstentions": {"Nombre": "14269", "RapportInscrit": "49,37"}, "Votants": {"Nombre": "14631", "RapportInscrit": "50,63"}, "Blancs": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "13969", "RapportInscrit": "48,34", "RapportVotant": "95,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNEFOY Jean-Yves et Mme BRUNEL Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4993", "RapportExprime": "35,74", "RapportInscrit": "17,27", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARRIGHI Pascal et Mme MOREL Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIGHI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4038", "RapportExprime": "28,91", "RapportInscrit": "13,97", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARDON Laure et M. VRAY Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARDON", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4938", "RapportExprime": "35,35", "RapportInscrit": "17,08", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Le Pilat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26196"}, "Abstentions": {"Nombre": "11590", "RapportInscrit": "44,24"}, "Votants": {"Nombre": "14606", "RapportInscrit": "55,76"}, "Blancs": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,29"}, "Nuls": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "13929", "RapportInscrit": "53,17", "RapportVotant": "95,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BEAUMONT Anne et M. SOYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUMONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3798", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "14,49", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNE Bernard et Mme PEYSSELON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSELON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6027", "RapportExprime": "43,27", "RapportInscrit": "23,00", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CLOSMADEUC Tristan et Mme PESTOUR Judith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CLOSMADEUC", "PrePsn": "Tristan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Judith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4104", "RapportExprime": "29,46", "RapportInscrit": "15,66", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Renaison", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22870"}, "Abstentions": {"Nombre": "10641", "RapportInscrit": "46,53"}, "Votants": {"Nombre": "12229", "RapportInscrit": "53,47"}, "Blancs": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "11663", "RapportInscrit": "51,00", "RapportVotant": "95,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARAN\u00c9O Christine et M. DUMAS G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARAN\u00c9O", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "658", "RapportExprime": "5,64", "RapportInscrit": "2,87", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3831", "RapportExprime": "32,85", "RapportInscrit": "16,75", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3855", "RapportExprime": "33,05", "RapportInscrit": "16,85", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3319", "RapportExprime": "28,46", "RapportInscrit": "14,51", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Rive-de-Gier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26702"}, "Abstentions": {"Nombre": "14386", "RapportInscrit": "53,88"}, "Votants": {"Nombre": "12316", "RapportInscrit": "46,12"}, "Blancs": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "11877", "RapportInscrit": "44,48", "RapportVotant": "96,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FICARELLA-SCAFI St\u00e9phanie et M. GRANGER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FICARELLA-SCAFI", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANGER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1035", "RapportExprime": "8,71", "RapportInscrit": "3,87", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVIN Jean-Claude et Mme REYNAUD S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3290", "RapportExprime": "27,70", "RapportInscrit": "12,32", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERNANDEZ Nicolas et Mme SURPLY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURPLY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3854", "RapportExprime": "32,45", "RapportInscrit": "14,43", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHIRAT Dominique et Mme HAERTY Corinne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAERTY", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "882", "RapportExprime": "7,43", "RapportInscrit": "3,30", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOULHOL Marcelle et M. PRIVAS Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULHOL", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVAS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1080", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "4,04", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DA SILVA Elise et M. MOTTO ROS Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA SILVA", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTTO ROS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1736", "RapportExprime": "14,62", "RapportInscrit": "6,50", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Roanne-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18815"}, "Abstentions": {"Nombre": "9869", "RapportInscrit": "52,45"}, "Votants": {"Nombre": "8946", "RapportInscrit": "47,55"}, "Blancs": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "8600", "RapportInscrit": "45,71", "RapportVotant": "96,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLACHAT Dominique et Mme VIBOUD Suzy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLACHAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIBOUD", "PrePsn": "Suzy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "596", "RapportExprime": "6,93", "RapportInscrit": "3,16", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRIQUAND Bruno et Mme O'LOAN Margaret", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIQUAND", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "O'LOAN", "PrePsn": "Margaret", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "423", "RapportExprime": "4,92", "RapportInscrit": "2,24", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BROSSET Sarah et M. MILON Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSET", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2464", "RapportExprime": "28,65", "RapportInscrit": "13,09", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FESTE Dominique et M. VIAL Jean Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FESTE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "Jean Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "289", "RapportExprime": "3,36", "RapportInscrit": "1,53", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUMOULIN Brigitte et M. LADET Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMOULIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADET", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2468", "RapportExprime": "28,70", "RapportInscrit": "13,11", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. REVERET Nicolas et Mme ROTKOPF Sophie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REVERET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTKOPF", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2360", "RapportExprime": "27,44", "RapportInscrit": "12,54", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Roanne-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20435"}, "Abstentions": {"Nombre": "10512", "RapportInscrit": "51,44"}, "Votants": {"Nombre": "9923", "RapportInscrit": "48,56"}, "Blancs": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,59"}, "Nuls": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "9518", "RapportInscrit": "46,58", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMBLER Emilie et M. PERRON Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMBLER", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2847", "RapportExprime": "29,91", "RapportInscrit": "13,93", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MICHAUD Eric et Mme VIALLE-DUTEL Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLE-DUTEL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2740", "RapportExprime": "28,79", "RapportInscrit": "13,40", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEYLAVERGNE H\u00e9l\u00e8ne et M. PRAT Christian", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEYLAVERGNE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "426", "RapportExprime": "4,48", "RapportInscrit": "2,08", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HULARD V\u00e9ronique et M. WOJTALIK Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HULARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOJTALIK", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2843", "RapportExprime": "29,87", "RapportInscrit": "13,91", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BENETIER Jean-Claude et Mme MONGE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETIER", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONGE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "662", "RapportExprime": "6,96", "RapportInscrit": "3,23", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Saint-Chamond", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27077"}, "Abstentions": {"Nombre": "16110", "RapportInscrit": "59,50"}, "Votants": {"Nombre": "10967", "RapportInscrit": "40,50"}, "Blancs": {"Nombre": "530", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "4,83"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,03", "RapportVotant": "0,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "10428", "RapportInscrit": "38,51", "RapportVotant": "95,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BONY Catherine et M. RAMETTI Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMETTI", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "671", "RapportExprime": "6,43", "RapportInscrit": "2,47", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERLIER Solange et M. REYNAUD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERLIER", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4174", "RapportExprime": "40,03", "RapportInscrit": "15,41", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESCOURS Franck et Mme FELIX Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCOURS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELIX", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3097", "RapportExprime": "29,70", "RapportInscrit": "11,43", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GALLAND Michelle et M. VALETTE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALETTE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1780", "RapportExprime": "17,07", "RapportInscrit": "6,57", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE PASQUALE Jean Pierre et Mme MURASZKO Aim\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PASQUALE", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MURASZKO", "PrePsn": "Aim\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "706", "RapportExprime": "6,77", "RapportInscrit": "2,60", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Saint-Etienne-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21589"}, "Abstentions": {"Nombre": "12258", "RapportInscrit": "56,78"}, "Votants": {"Nombre": "9331", "RapportInscrit": "43,22"}, "Blancs": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "8993", "RapportInscrit": "41,66", "RapportVotant": "96,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBOEUF Patricia et M. PEYRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOEUF", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2175", "RapportExprime": "24,19", "RapportInscrit": "10,07", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENCHARIF Zahra et M. SACCUCCI Yann", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENCHARIF", "PrePsn": "Zahra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SACCUCCI", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2678", "RapportExprime": "29,78", "RapportInscrit": "12,40", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PERRIN Fabienne et M. ZIEGLER Georges", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIEGLER", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3086", "RapportExprime": "34,32", "RapportInscrit": "14,29", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERAHI Belkacem et Mme TAURINYA Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERAHI", "PrePsn": "Belkacem", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURINYA", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1054", "RapportExprime": "11,72", "RapportInscrit": "4,88", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Saint-Etienne-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20725"}, "Abstentions": {"Nombre": "12130", "RapportInscrit": "58,53"}, "Votants": {"Nombre": "8595", "RapportInscrit": "41,47"}, "Blancs": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "2,28"}, "Nuls": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "8316", "RapportInscrit": "40,13", "RapportVotant": "96,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAGELLI Jean et Mme ROURE Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGELLI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROURE", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "409", "RapportExprime": "4,92", "RapportInscrit": "1,97", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAUET Christine et M. FAURE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2611", "RapportExprime": "31,40", "RapportInscrit": "12,59", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERNANDEZ Claire et M. SHEMATSI Mungo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SHEMATSI", "PrePsn": "Mungo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2476", "RapportExprime": "29,77", "RapportInscrit": "11,94", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARNIER Jean-Fran\u00e7ois et Mme CUSTODIO Alexandra", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIER", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUSTODIO", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2820", "RapportExprime": "33,91", "RapportInscrit": "13,60", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Saint-Etienne-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27214"}, "Abstentions": {"Nombre": "14324", "RapportInscrit": "52,63"}, "Votants": {"Nombre": "12890", "RapportInscrit": "47,37"}, "Blancs": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "2,02"}, "Nuls": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "12532", "RapportInscrit": "46,05", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERLAT Val\u00e9rie et M. PARASKEVAIDIS Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERLAT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARASKEVAIDIS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "884", "RapportExprime": "7,05", "RapportInscrit": "3,24", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNARD Arlette et M. COURBON Pierrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURBON", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4118", "RapportExprime": "32,86", "RapportInscrit": "15,13", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Annie et M. MAMOUM Blaise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAMOUM", "PrePsn": "Blaise", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "327", "RapportExprime": "2,61", "RapportInscrit": "1,20", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARTIGUES Gilles et Mme FAY Annick", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAY", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3680", "RapportExprime": "29,36", "RapportInscrit": "13,52", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE PEYRECAVE Gabriel et Mme JEANSON Rapha\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PEYRECAVE", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANSON", "PrePsn": "Rapha\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3523", "RapportExprime": "28,11", "RapportInscrit": "12,94", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Saint-Etienne-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21829"}, "Abstentions": {"Nombre": "12057", "RapportInscrit": "55,23"}, "Votants": {"Nombre": "9772", "RapportInscrit": "44,77"}, "Blancs": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,69"}, "Nuls": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "9375", "RapportInscrit": "42,95", "RapportVotant": "95,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CELLE Paul et Mme JODAR Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELLE", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JODAR", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3180", "RapportExprime": "33,92", "RapportInscrit": "14,56", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BADIOU Magali et M. BARIOL Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BADIOU", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARIOL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "871", "RapportExprime": "9,29", "RapportInscrit": "3,99", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HORVATH Serge et Mme PEYCELON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HORVATH", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYCELON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2635", "RapportExprime": "28,11", "RapportInscrit": "12,07", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BESSET J\u00e9r\u00f4me et Mme PIGEON Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIGEON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2689", "RapportExprime": "28,68", "RapportInscrit": "12,31", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Saint-Etienne-5", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20892"}, "Abstentions": {"Nombre": "12122", "RapportInscrit": "58,02"}, "Votants": {"Nombre": "8770", "RapportInscrit": "41,98"}, "Blancs": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "8411", "RapportInscrit": "40,26", "RapportVotant": "95,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNON Marcel et Mme PECEL Vanessa", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNON", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECEL", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "747", "RapportExprime": "8,88", "RapportInscrit": "3,57", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KARULAK Robert et Mme LABICH Siham", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARULAK", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABICH", "PrePsn": "Siham", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2254", "RapportExprime": "26,80", "RapportInscrit": "10,78", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AOUNIT Hakim et Mme BACHA Farida", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AOUNIT", "PrePsn": "Hakim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BACHA", "PrePsn": "Farida", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "2,52", "RapportInscrit": "1,01", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHASSAGNEUX David et Mme DESPR\u00c9S Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAGNEUX", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPR\u00c9S", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2563", "RapportExprime": "30,47", "RapportInscrit": "12,26", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JUANICO R\u00e9gis et Mme VIALLETON Marie-Michelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUANICO", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLETON", "PrePsn": "Marie-Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2635", "RapportExprime": "31,33", "RapportInscrit": "12,61", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Saint-Etienne-6", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23927"}, "Abstentions": {"Nombre": "12799", "RapportInscrit": "53,49"}, "Votants": {"Nombre": "11128", "RapportInscrit": "46,51"}, "Blancs": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "10754", "RapportInscrit": "44,95", "RapportVotant": "96,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KEFI-J\u00c9R\u00d4ME Samy et Mme LACOUR Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KEFI-J\u00c9R\u00d4ME", "PrePsn": "Samy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOUR", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2881", "RapportExprime": "26,79", "RapportInscrit": "12,04", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Micka\u00ebl et Mme RICHAUD Katia", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHAUD", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "580", "RapportExprime": "5,39", "RapportInscrit": "2,42", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD B\u00e9atrice et M. URBANIAK Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URBANIAK", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3108", "RapportExprime": "28,90", "RapportInscrit": "12,98", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KIEFFER Nicolas et Mme MARONI Eva", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KIEFFER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARONI", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1075", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "4,49", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FERRARA Joseph et Mme SEMACHE Nadia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRARA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEMACHE", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3110", "RapportExprime": "28,92", "RapportInscrit": "12,99", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Saint-Just-Saint-Rambert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30540"}, "Abstentions": {"Nombre": "15354", "RapportInscrit": "50,28"}, "Votants": {"Nombre": "15186", "RapportInscrit": "49,72"}, "Blancs": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "14515", "RapportInscrit": "47,53", "RapportVotant": "95,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CREPINGE Antoine et Mme OLLE Carole", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPINGE", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3069", "RapportExprime": "21,14", "RapportInscrit": "10,04", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERRAND Colette et M. LAURENDON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6321", "RapportExprime": "43,55", "RapportInscrit": "20,69", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme VIARD V\u00e9ronique et M. VIVANT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VIARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVANT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5125", "RapportExprime": "35,31", "RapportInscrit": "16,78", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Sorbiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24691"}, "Abstentions": {"Nombre": "11426", "RapportInscrit": "46,28"}, "Votants": {"Nombre": "13265", "RapportInscrit": "53,72"}, "Blancs": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "12776", "RapportInscrit": "51,74", "RapportVotant": "96,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUYOT Philippe et Mme THIVANT Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIVANT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2682", "RapportExprime": "20,99", "RapportInscrit": "10,86", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BESSON-FAYOLLE Corinne et M. PHILIBERT Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON-FAYOLLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4714", "RapportExprime": "36,90", "RapportInscrit": "19,09", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LOURD Julia et M. MINNAERT Jacques", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOURD", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINNAERT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1021", "RapportExprime": "7,99", "RapportInscrit": "4,13", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI SOTTO Marie et M. HORVATH Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI SOTTO", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORVATH", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3899", "RapportExprime": "30,52", "RapportInscrit": "15,79", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POUDROUX Simon et Mme VEAU C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POUDROUX", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEAU", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "460", "RapportExprime": "3,60", "RapportInscrit": "1,86", "Elu": "non"}]}]}