{"CodDpt": "43", "CodDpt3Car": "043", "CodMinDpt": "43", "LibDpt": "HAUTE LOIRE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Aurec-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10528"}, "Abstentions": {"Nombre": "5178", "RapportInscrit": "49,18"}, "Votants": {"Nombre": "5350", "RapportInscrit": "50,82"}, "Blancs": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "6,04"}, "Nuls": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "4920", "RapportInscrit": "46,73", "RapportVotant": "91,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEYNET Pierre et Mme FOURETS Suzanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEYNET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURETS", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2040", "RapportExprime": "41,46", "RapportInscrit": "19,37", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ROUBIN Jacqueline et M. VALEYRE Yvon", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUBIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALEYRE", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "699", "RapportExprime": "14,21", "RapportInscrit": "6,63", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TEYSSIER Florence et M. TONSON Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONSON", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2181", "RapportExprime": "44,33", "RapportInscrit": "20,71", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Bas-en-Basset", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9796"}, "Abstentions": {"Nombre": "4264", "RapportInscrit": "43,53"}, "Votants": {"Nombre": "5532", "RapportInscrit": "56,47"}, "Blancs": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "5246", "RapportInscrit": "53,55", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ASTOR Pierre et Mme JOLIVET DECROIX Celine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTOR", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLIVET DECROIX", "PrePsn": "Celine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1183", "RapportExprime": "22,55", "RapportInscrit": "12,07", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FARISON Fabrice et Mme MIANES Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARISON", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIANES", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "703", "RapportExprime": "13,40", "RapportInscrit": "7,17", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAPUIS Joseph et Mme PRORIOL Blandine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRORIOL", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1775", "RapportExprime": "33,84", "RapportInscrit": "18,11", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARDAIRE Alison et M. DESCHAMPS Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Alison", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESCHAMPS", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1585", "RapportExprime": "30,21", "RapportInscrit": "16,18", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Bouti\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9982"}, "Abstentions": {"Nombre": "4852", "RapportInscrit": "48,61"}, "Votants": {"Nombre": "5130", "RapportInscrit": "51,39"}, "Blancs": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "4,13", "RapportVotant": "8,03"}, "Nuls": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "6,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "4377", "RapportInscrit": "43,85", "RapportVotant": "85,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCON Jean-Pierre et Mme RENAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3468", "RapportExprime": "79,23", "RapportInscrit": "34,74", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHATELARD-PUTIGNIER Janine et M. CHERVALIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELARD-PUTIGNIER", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHERVALIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "909", "RapportExprime": "20,77", "RapportInscrit": "9,10", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Brioude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10253"}, "Abstentions": {"Nombre": "4967", "RapportInscrit": "48,44"}, "Votants": {"Nombre": "5286", "RapportInscrit": "51,56"}, "Blancs": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,48"}, "Nuls": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "5009", "RapportInscrit": "48,85", "RapportVotant": "94,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERGOUGNOUX Michel et Mme COURTINE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGOUGNOUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURTINE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1986", "RapportExprime": "39,65", "RapportInscrit": "19,36", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LHERITIER Jean-No\u00ebl et Mme SOUCHON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1595", "RapportExprime": "31,84", "RapportInscrit": "15,55", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOUSSIN Laurent et Mme ROUSSERIE Doriane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUSSIN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSERIE", "PrePsn": "Doriane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "586", "RapportExprime": "11,70", "RapportInscrit": "5,71", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PRADAL Sandrine et M. THEROND Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRADAL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEROND", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "842", "RapportExprime": "16,81", "RapportInscrit": "8,21", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Deux Rivi\u00e8res et Vall\u00e9es", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10024"}, "Abstentions": {"Nombre": "4545", "RapportInscrit": "45,34"}, "Votants": {"Nombre": "5479", "RapportInscrit": "54,66"}, "Blancs": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,27"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "5269", "RapportInscrit": "52,56", "RapportVotant": "96,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARDON Antoine et Mme MARTELLINO Sonia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARDON", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTELLINO", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "867", "RapportExprime": "16,45", "RapportInscrit": "8,64", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAUDIER Carine et M. RIFFARD Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDIER", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIFFARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1246", "RapportExprime": "23,65", "RapportInscrit": "12,43", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Sandrine et M. TECHER Jean Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TECHER", "PrePsn": "Jean Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1476", "RapportExprime": "28,01", "RapportInscrit": "14,72", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRAYE Yves et Mme MANCINI Maryl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAYE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANCINI", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1680", "RapportExprime": "31,88", "RapportInscrit": "16,75", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Emblavez-et-Meygal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9926"}, "Abstentions": {"Nombre": "4372", "RapportInscrit": "44,05"}, "Votants": {"Nombre": "5554", "RapportInscrit": "55,95"}, "Blancs": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "5198", "RapportInscrit": "52,37", "RapportVotant": "93,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ABRIAL Raymond et Mme GALLIEN C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRIAL", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLIEN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2229", "RapportExprime": "42,88", "RapportInscrit": "22,45", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALENDARD NEE NGAMIKARA Ernestine et M. GIRODET Jean Benoit", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALENDARD NEE NGAMIKARA", "PrePsn": "Ernestine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRODET", "PrePsn": "Jean Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1063", "RapportExprime": "20,45", "RapportInscrit": "10,70", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURBON Bernadette et M. DINCQ Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURBON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINCQ", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1103", "RapportExprime": "21,22", "RapportInscrit": "11,11", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALIROL Gustave et Mme CHICHA Emeline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIROL", "PrePsn": "Gustave", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHICHA", "PrePsn": "Emeline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "803", "RapportExprime": "15,45", "RapportInscrit": "8,08", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Gorges de l'Allier-G\u00e9vaudan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8561"}, "Abstentions": {"Nombre": "3795", "RapportInscrit": "44,33"}, "Votants": {"Nombre": "4766", "RapportInscrit": "55,67"}, "Blancs": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,91"}, "Nuls": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "4397", "RapportInscrit": "51,36", "RapportVotant": "92,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUQUET Sabine et M. NOEL-BARON Franck", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOEL-BARON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1314", "RapportExprime": "29,88", "RapportInscrit": "15,34", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARES Th\u00e9r\u00e8se et M. TOURNAYRE Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARES", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNAYRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "825", "RapportExprime": "18,76", "RapportInscrit": "9,63", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUN Michel et Mme ROUBAUD Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUBAUD", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2258", "RapportExprime": "51,35", "RapportInscrit": "26,37", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "M\u00e9zenc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10143"}, "Abstentions": {"Nombre": "4914", "RapportInscrit": "48,45"}, "Votants": {"Nombre": "5229", "RapportInscrit": "51,55"}, "Blancs": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,61"}, "Nuls": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "4848", "RapportInscrit": "47,80", "RapportVotant": "92,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELABRE Philippe et Mme ROUSSET Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2188", "RapportExprime": "45,13", "RapportInscrit": "21,57", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEYNEL Bernard et Mme VAGGIANI Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEYNEL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGGIANI", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1667", "RapportExprime": "34,39", "RapportInscrit": "16,43", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUILLAUMOND Fabien et Mme SAMIOTAKIS G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUMOND", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMIOTAKIS", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "993", "RapportExprime": "20,48", "RapportInscrit": "9,79", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Monistrol-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9785"}, "Abstentions": {"Nombre": "4549", "RapportInscrit": "46,49"}, "Votants": {"Nombre": "5236", "RapportInscrit": "53,51"}, "Blancs": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "4894", "RapportInscrit": "50,02", "RapportVotant": "93,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUILLAUMOND Jean-Marc et Mme RAIA Maria", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUMOND", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIA", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1365", "RapportExprime": "27,89", "RapportInscrit": "13,94", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MASSARD Yannis et Mme PUTOT Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSARD", "PrePsn": "Yannis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUTOT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "498", "RapportExprime": "10,18", "RapportInscrit": "5,08", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAURENSON Guy et Mme MANGIARACINA-VEROT Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENSON", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANGIARACINA-VEROT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1025", "RapportExprime": "20,94", "RapportInscrit": "10,47", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERGER Fran\u00e7ois et Mme MICHEL DELEAGE Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL DELEAGE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2006", "RapportExprime": "40,99", "RapportInscrit": "20,50", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Pays de Lafayette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8497"}, "Abstentions": {"Nombre": "3899", "RapportInscrit": "45,89"}, "Votants": {"Nombre": "4598", "RapportInscrit": "54,11"}, "Blancs": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,89"}, "Nuls": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "4303", "RapportInscrit": "50,64", "RapportVotant": "93,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. POULET Christian et Mme TIXIER Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POULET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIXIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "618", "RapportExprime": "14,36", "RapportInscrit": "7,27", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLUT Florence et M. SAMUEL Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMUEL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "4,30", "RapportInscrit": "2,17", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICOUX Annie et M. VIGIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICOUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1778", "RapportExprime": "41,32", "RapportInscrit": "20,92", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme CHEVALIER Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "553", "RapportExprime": "12,85", "RapportInscrit": "6,50", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNEFOIS Marie-Christine et M. THILLET Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOIS", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "459", "RapportExprime": "10,67", "RapportInscrit": "5,40", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARDAIRE Jacques et Mme GIRARD Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "710", "RapportExprime": "16,50", "RapportInscrit": "8,35", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Plateau du Haut-Velay granitique", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8528"}, "Abstentions": {"Nombre": "3741", "RapportInscrit": "43,87"}, "Votants": {"Nombre": "4787", "RapportInscrit": "56,13"}, "Blancs": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,68"}, "Nuls": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "4433", "RapportInscrit": "51,98", "RapportVotant": "92,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARLET Joris et Mme TROLLIET Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLET", "PrePsn": "Joris", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROLLIET", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1133", "RapportExprime": "25,56", "RapportInscrit": "13,28", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLARD Madeleine et M. MAISONNIAL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAISONNIAL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "775", "RapportExprime": "17,48", "RapportInscrit": "9,08", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRIGNON Bernard et Mme PETIT Marie-Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIGNON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marie-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2525", "RapportExprime": "56,96", "RapportInscrit": "29,60", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Le Puy-en-Velay-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8249"}, "Abstentions": {"Nombre": "4189", "RapportInscrit": "50,78"}, "Votants": {"Nombre": "4060", "RapportInscrit": "49,22"}, "Blancs": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "4,46"}, "Nuls": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "3810", "RapportInscrit": "46,19", "RapportVotant": "93,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRANGER Nicole et M. VACH\u00c9 Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANGER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACH\u00c9", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "724", "RapportExprime": "19,00", "RapportInscrit": "8,77", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLEA Marc et Mme MOSNIER Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLEA", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOSNIER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1757", "RapportExprime": "46,12", "RapportInscrit": "21,29", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GACON Celline et M. POTTON Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GACON", "PrePsn": "Celline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTTON", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1011", "RapportExprime": "26,54", "RapportInscrit": "12,25", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUTON Lionel et Mme CHAUMET Michelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTON", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUMET", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "318", "RapportExprime": "8,35", "RapportInscrit": "3,85", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Le Puy-en-Velay-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9501"}, "Abstentions": {"Nombre": "4624", "RapportInscrit": "48,67"}, "Votants": {"Nombre": "4877", "RapportInscrit": "51,33"}, "Blancs": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,32"}, "Nuls": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "4623", "RapportInscrit": "48,66", "RapportVotant": "94,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONVERT G\u00e9rard et Mme MIALON Josiane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONVERT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIALON", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1403", "RapportExprime": "30,35", "RapportInscrit": "14,76", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHOUVELON Joffrey et Mme ROMEYER Bernadette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUVELON", "PrePsn": "Joffrey", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMEYER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "835", "RapportExprime": "18,06", "RapportInscrit": "8,78", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAINE Gilbert et Mme VALENTIN Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAINE", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "321", "RapportExprime": "6,94", "RapportInscrit": "3,37", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRINGER Corinne et M. VIGOUROUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRINGER", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGOUROUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1845", "RapportExprime": "39,91", "RapportInscrit": "19,41", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GAURAZ Magali et M. MONJAUZE Alexis", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAURAZ", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONJAUZE", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "4,74", "RapportInscrit": "2,30", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Le Puy-en-Velay-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8341"}, "Abstentions": {"Nombre": "4143", "RapportInscrit": "49,67"}, "Votants": {"Nombre": "4198", "RapportInscrit": "50,33"}, "Blancs": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "3990", "RapportInscrit": "47,84", "RapportVotant": "95,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PRAT Yves et Mme REYMOND-ARSAC Solange", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYMOND-ARSAC", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "434", "RapportExprime": "10,88", "RapportInscrit": "5,20", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BL\u00c9E Laure et M. CORNU Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BL\u00c9E", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORNU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1481", "RapportExprime": "37,12", "RapportInscrit": "17,75", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. QUIBLIER Pierre et Mme SABATIER Marie-L\u00e9once", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUIBLIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATIER", "PrePsn": "Marie-L\u00e9once", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "725", "RapportExprime": "18,17", "RapportInscrit": "8,69", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRINGER Jean-Paul et Mme CHAUSSENDE Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRINGER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUSSENDE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1350", "RapportExprime": "33,83", "RapportInscrit": "16,18", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Le Puy-en-Velay-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8803"}, "Abstentions": {"Nombre": "4325", "RapportInscrit": "49,13"}, "Votants": {"Nombre": "4478", "RapportInscrit": "50,87"}, "Blancs": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,86"}, "Nuls": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "4217", "RapportInscrit": "47,90", "RapportVotant": "94,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALIBERT Val\u00e9rie et M. PUTOUX Laurent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIBERT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUTOUX", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "331", "RapportExprime": "7,85", "RapportInscrit": "3,76", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARNAUD Aurore et M. TEXIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "721", "RapportExprime": "17,10", "RapportInscrit": "8,19", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROBERT Pierre et Mme VALANTIN Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALANTIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2080", "RapportExprime": "49,32", "RapportInscrit": "23,62", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JOHANNY Laurent et Mme MARGERIT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOHANNY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGERIT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1085", "RapportExprime": "25,73", "RapportInscrit": "12,32", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Saint-Paulien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7945"}, "Abstentions": {"Nombre": "3214", "RapportInscrit": "40,45"}, "Votants": {"Nombre": "4731", "RapportInscrit": "59,55"}, "Blancs": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "3,79", "RapportVotant": "6,36"}, "Nuls": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "4280", "RapportInscrit": "53,87", "RapportVotant": "90,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBALAT Laurent et Mme MAUREL Odile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBALAT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1076", "RapportExprime": "25,14", "RapportInscrit": "13,54", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CROZIER Edouard et Mme GATHERCOLE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZIER", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATHERCOLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1129", "RapportExprime": "26,38", "RapportInscrit": "14,21", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOUBERT Michel et Mme VINCENT Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2075", "RapportExprime": "48,48", "RapportInscrit": "26,11", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Sainte-Florine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8839"}, "Abstentions": {"Nombre": "4081", "RapportInscrit": "46,17"}, "Votants": {"Nombre": "4758", "RapportInscrit": "53,83"}, "Blancs": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "4486", "RapportInscrit": "50,75", "RapportVotant": "94,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEDROSSIAN Christophe et Mme CHEVALIER BONNOUR Myriam", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDROSSIAN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALIER BONNOUR", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "469", "RapportExprime": "10,45", "RapportInscrit": "5,30", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAT Fran\u00e7ois et Mme VEROT Victorine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEROT", "PrePsn": "Victorine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "918", "RapportExprime": "20,46", "RapportInscrit": "10,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLEMENSAT Michel et Mme LOTTE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENSAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1335", "RapportExprime": "29,76", "RapportInscrit": "15,10", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHASSIN Nicole et M. GIBELIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBELIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1764", "RapportExprime": "39,32", "RapportInscrit": "19,95", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Velay volcanique", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9188"}, "Abstentions": {"Nombre": "3844", "RapportInscrit": "41,84"}, "Votants": {"Nombre": "5344", "RapportInscrit": "58,16"}, "Blancs": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "4,34", "RapportVotant": "7,47"}, "Nuls": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "6,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "4595", "RapportInscrit": "50,01", "RapportVotant": "85,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DECOLIN Michel et Mme SOULIER \u00c9POUSE MUGNIER Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECOLIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULIER \u00c9POUSE MUGNIER", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2463", "RapportExprime": "53,60", "RapportInscrit": "26,80", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOYER Serge et Mme CREDARO-PROVINS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CREDARO-PROVINS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2132", "RapportExprime": "46,40", "RapportInscrit": "23,20", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Yssingeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9606"}, "Abstentions": {"Nombre": "4270", "RapportInscrit": "44,45"}, "Votants": {"Nombre": "5336", "RapportInscrit": "55,55"}, "Blancs": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "6,09"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "4983", "RapportInscrit": "51,87", "RapportVotant": "93,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAY Agnes et M. VIAL Etienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAY", "PrePsn": "Agnes", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1023", "RapportExprime": "20,53", "RapportInscrit": "10,64", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARROT Jean-No\u00ebl et Mme DUBOIS Madeleine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROT", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2636", "RapportExprime": "52,90", "RapportInscrit": "27,44", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARDAIRE Gabriel Jean et Mme VOCANSON Emilie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDAIRE", "PrePsn": "Gabriel Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOCANSON", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1324", "RapportExprime": "26,57", "RapportInscrit": "13,78", "Elu": "non"}]}]}