{"CodDpt": "44", "CodDpt3Car": "044", "CodMinDpt": "44", "LibDpt": "LOIRE ATLANTIQUE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Ancenis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32507"}, "Abstentions": {"Nombre": "14646", "RapportInscrit": "45,05"}, "Votants": {"Nombre": "17861", "RapportInscrit": "54,95"}, "Blancs": {"Nombre": "1016", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,69"}, "Nuls": {"Nombre": "470", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "16375", "RapportInscrit": "50,37", "RapportVotant": "91,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOISET-VOISINE Monique et M. PLOTEAU Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOISET-VOISINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOTEAU", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5970", "RapportExprime": "36,46", "RapportInscrit": "18,36", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOPLIN Fran\u00e7oise et M. DOUAY Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOPLIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUAY", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3913", "RapportExprime": "23,90", "RapportInscrit": "12,03", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTIER Claude et Mme YOU Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOU", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6492", "RapportExprime": "39,65", "RapportInscrit": "19,97", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "La Baule-Escoublac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39649"}, "Abstentions": {"Nombre": "19698", "RapportInscrit": "49,68"}, "Votants": {"Nombre": "19951", "RapportInscrit": "50,32"}, "Blancs": {"Nombre": "731", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "19076", "RapportInscrit": "48,11", "RapportVotant": "95,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOUBERT Yannick et Mme PROVOST Evelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROVOST", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4360", "RapportExprime": "22,86", "RapportInscrit": "10,99", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEHU\u00c9D\u00c9 Michel et Mme MORINEAUX Myriam", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHU\u00c9D\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORINEAUX", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "755", "RapportExprime": "3,96", "RapportInscrit": "1,90", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MEUNIER Gatien et Mme RIVAL Danielle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Gatien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7995", "RapportExprime": "41,91", "RapportInscrit": "20,16", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DU TERTRE Dominique et M. VERNET Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DU TERTRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3845", "RapportExprime": "20,16", "RapportInscrit": "9,69", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BELLIOT Robert et Mme HALPERN Marie-Yvonne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLIOT", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HALPERN", "PrePsn": "Marie-Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1416", "RapportExprime": "7,42", "RapportInscrit": "3,57", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GIRAULT Fran\u00e7oise et M. ROMILLAT Philippe", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAULT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMILLAT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "705", "RapportExprime": "3,70", "RapportInscrit": "1,77", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Blain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36267"}, "Abstentions": {"Nombre": "18276", "RapportInscrit": "50,39"}, "Votants": {"Nombre": "17991", "RapportInscrit": "49,61"}, "Blancs": {"Nombre": "922", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "5,12"}, "Nuls": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "16847", "RapportInscrit": "46,45", "RapportVotant": "93,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARRO Herv\u00e9 et Mme PRUNIER Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNIER", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "884", "RapportExprime": "5,25", "RapportInscrit": "2,43", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUERRIER Jacqueline et M. LE GENDRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERRIER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GENDRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3473", "RapportExprime": "20,61", "RapportInscrit": "9,57", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUF Jean-Michel et Mme VANNERAUD Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUF", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANNERAUD", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5205", "RapportExprime": "30,90", "RapportInscrit": "14,35", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme TRAMIER Claire et M. VERGER Marcel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TRAMIER", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6166", "RapportExprime": "36,60", "RapportInscrit": "17,00", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LETRANGE Val\u00e9rie et M. PLUMELET Jean Luc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETRANGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUMELET", "PrePsn": "Jean Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1119", "RapportExprime": "6,64", "RapportInscrit": "3,08", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Carquefou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33454"}, "Abstentions": {"Nombre": "15931", "RapportInscrit": "47,62"}, "Votants": {"Nombre": "17523", "RapportInscrit": "52,38"}, "Blancs": {"Nombre": "550", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,14"}, "Nuls": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "16788", "RapportInscrit": "50,18", "RapportVotant": "95,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHESNEAU Bernard et Mme R\u00c9GENT-PENNUEN Elsa", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "R\u00c9GENT-PENNUEN", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5050", "RapportExprime": "30,08", "RapportInscrit": "15,09", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLOUD-BOURRIERES Pierre et Mme THAPON Alicia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLOUD-BOURRIERES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THAPON", "PrePsn": "Alicia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2452", "RapportExprime": "14,61", "RapportInscrit": "7,32", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COTREL Patrick et Mme DR\u00c9ANO Yolande", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTREL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DR\u00c9ANO", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1744", "RapportExprime": "10,39", "RapportInscrit": "5,21", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBETTIER-GRENIER V\u00e9ronique et M. MOUNIER Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBETTIER-GRENIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7542", "RapportExprime": "44,92", "RapportInscrit": "22,54", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "La Chapelle-sur-Erdre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37862"}, "Abstentions": {"Nombre": "18219", "RapportInscrit": "48,12"}, "Votants": {"Nombre": "19643", "RapportInscrit": "51,88"}, "Blancs": {"Nombre": "568", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,89"}, "Nuls": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "18886", "RapportInscrit": "49,88", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOURAGE Benoit et Mme IZENIC B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURAGE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IZENIC", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "526", "RapportExprime": "2,79", "RapportInscrit": "1,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUVAIS Erwan et Mme DRION Elisa", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVAIS", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRION", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6292", "RapportExprime": "33,32", "RapportInscrit": "16,61", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLAVAUD Jean-Pierre et Mme GU\u00c9VEL Viviane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAVAUD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9VEL", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "885", "RapportExprime": "4,69", "RapportInscrit": "2,33", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHEVALIER Christine et M. LEFORT Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4915", "RapportExprime": "26,02", "RapportInscrit": "12,98", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOULANGER Martine et M. DURET Gwenva\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULANGER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURET", "PrePsn": "Gwenva\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "399", "RapportExprime": "2,11", "RapportInscrit": "1,05", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme N\u00c9D\u00c9LEC Brigitte et M. WOZNIAK Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "N\u00c9D\u00c9LEC", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOZNIAK", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3013", "RapportExprime": "15,95", "RapportInscrit": "7,95", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme COSNARD Ma\u00eft\u00e9 et M. VIOLAIN Joseph", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSNARD", "PrePsn": "Ma\u00eft\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLAIN", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2856", "RapportExprime": "15,12", "RapportInscrit": "7,54", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Ch\u00e2teaubriant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24413"}, "Abstentions": {"Nombre": "11432", "RapportInscrit": "46,83"}, "Votants": {"Nombre": "12981", "RapportInscrit": "53,17"}, "Blancs": {"Nombre": "527", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,06"}, "Nuls": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "12185", "RapportInscrit": "49,91", "RapportVotant": "93,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CIRON Catherine et M. DOUAUD Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5841", "RapportExprime": "47,94", "RapportInscrit": "23,92", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE CONIAC Quiterie et M. DUCLOS Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CONIAC", "PrePsn": "Quiterie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3491", "RapportExprime": "28,65", "RapportInscrit": "14,29", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MILET Jean-Francis et Mme PEDRAZZANI Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILET", "PrePsn": "Jean-Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDRAZZANI", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2853", "RapportExprime": "23,41", "RapportInscrit": "11,68", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Clisson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28071"}, "Abstentions": {"Nombre": "13410", "RapportInscrit": "47,77"}, "Votants": {"Nombre": "14661", "RapportInscrit": "52,23"}, "Blancs": {"Nombre": "604", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,12"}, "Nuls": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "13805", "RapportInscrit": "49,18", "RapportVotant": "94,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHIROKOFF Alexis et Mme DESHAYES LE STRAT Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIROKOFF", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESHAYES LE STRAT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1111", "RapportExprime": "8,05", "RapportInscrit": "3,95", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILBAUD Denis et Mme MARECHAL Cosette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILBAUD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARECHAL", "PrePsn": "Cosette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2746", "RapportExprime": "19,89", "RapportInscrit": "9,78", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUILLOT Fran\u00e7ois et Mme SORIN Nelly", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLOT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORIN", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5725", "RapportExprime": "41,47", "RapportInscrit": "20,39", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSSONNIERE Josette et M. GERGAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSONNIERE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERGAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4223", "RapportExprime": "30,59", "RapportInscrit": "15,04", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Gu\u00e9men\u00e9-Penfao", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24710"}, "Abstentions": {"Nombre": "11110", "RapportInscrit": "44,96"}, "Votants": {"Nombre": "13600", "RapportInscrit": "55,04"}, "Blancs": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,12"}, "Nuls": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "13002", "RapportInscrit": "52,62", "RapportVotant": "95,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOPEZ Viviane et M. PHILIPPOT Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPOT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4273", "RapportExprime": "32,86", "RapportInscrit": "17,29", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIGAUD Yannick et Mme DOUET Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGAUD", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUET", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4398", "RapportExprime": "33,83", "RapportInscrit": "17,79", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PAGEAUD G\u00e9rard et Mme ROSE G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAGEAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSE", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2808", "RapportExprime": "21,60", "RapportInscrit": "11,36", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HOUSSAIS Andr\u00e9 et Mme LE HIR Armelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSAIS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HIR", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1523", "RapportExprime": "11,71", "RapportInscrit": "6,16", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Gu\u00e9rande", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38733"}, "Abstentions": {"Nombre": "19323", "RapportInscrit": "49,89"}, "Votants": {"Nombre": "19410", "RapportInscrit": "50,11"}, "Blancs": {"Nombre": "622", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,20"}, "Nuls": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "18517", "RapportInscrit": "47,81", "RapportVotant": "95,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HERVY Franck et Mme MIGAULT Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVY", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGAULT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4725", "RapportExprime": "25,52", "RapportInscrit": "12,19", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAUD Remy et Mme MAHE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAUD", "PrePsn": "Remy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1035", "RapportExprime": "5,59", "RapportInscrit": "2,67", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAILHACHE-TOUGUET Catherine et M. BRUCKERT Xavier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILHACHE-TOUGUET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUCKERT", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "961", "RapportExprime": "5,19", "RapportInscrit": "2,48", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COQUARD Yves et Mme ESTAY Danielle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUARD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESTAY", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1407", "RapportExprime": "7,60", "RapportInscrit": "3,63", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERNARD Jean-Pierre et Mme BRIERE Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRIERE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6423", "RapportExprime": "34,69", "RapportInscrit": "16,58", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. DU GOURLAY Olivier et Mme STAL Alice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DU GOURLAY", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STAL", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3966", "RapportExprime": "21,42", "RapportInscrit": "10,23", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Machecoul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27351"}, "Abstentions": {"Nombre": "12944", "RapportInscrit": "47,33"}, "Votants": {"Nombre": "14407", "RapportInscrit": "52,67"}, "Blancs": {"Nombre": "547", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "13631", "RapportInscrit": "49,84", "RapportVotant": "94,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUDION Jean-Raymond et Mme MERCERON Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDION", "PrePsn": "Jean-Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCERON", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4202", "RapportExprime": "30,83", "RapportInscrit": "15,36", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JAVEL Jean-Luc et Mme PINEAU Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAVEL", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3250", "RapportExprime": "23,84", "RapportInscrit": "11,88", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARRIER Jean et Mme FOUQUET Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIER", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUQUET", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6179", "RapportExprime": "45,33", "RapportInscrit": "22,59", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Nantes-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26300"}, "Abstentions": {"Nombre": "12891", "RapportInscrit": "49,02"}, "Votants": {"Nombre": "13409", "RapportInscrit": "50,98"}, "Blancs": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,16"}, "Nuls": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "12981", "RapportInscrit": "49,36", "RapportVotant": "96,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUBRY Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme COLOBERT Allison", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBRY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLOBERT", "PrePsn": "Allison", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "711", "RapportExprime": "5,48", "RapportInscrit": "2,70", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DANIS Vincent et Mme PADOVANI Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIS", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PADOVANI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4121", "RapportExprime": "31,75", "RapportInscrit": "15,66", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOUGEON Lilian et Mme LADRET Christine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUGEON", "PrePsn": "Lilian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADRET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1873", "RapportExprime": "14,43", "RapportInscrit": "7,12", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOURNIER Xavier et Mme GUERRA Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERRA", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3834", "RapportExprime": "29,54", "RapportInscrit": "14,57", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE RIGN\u00c9 Arnaud et Mme DRICI Nejma", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RIGN\u00c9", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRICI", "PrePsn": "Nejma", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1234", "RapportExprime": "9,51", "RapportInscrit": "4,69", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. DAGUET Pierre et Mme FAVENNEC Katell", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAGUET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVENNEC", "PrePsn": "Katell", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "685", "RapportExprime": "5,28", "RapportInscrit": "2,60", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ASSELIN Denise et M. AZZI Elhadi", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSELIN", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "AZZI", "PrePsn": "Elhadi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "523", "RapportExprime": "4,03", "RapportInscrit": "1,98", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Nantes-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24763"}, "Abstentions": {"Nombre": "12384", "RapportInscrit": "50,01"}, "Votants": {"Nombre": "12379", "RapportInscrit": "49,99"}, "Blancs": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "11947", "RapportInscrit": "48,25", "RapportVotant": "96,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAM\u00c9ON Fran\u00e7oise et M. MARTINEAU David", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAM\u00c9ON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4287", "RapportExprime": "35,88", "RapportInscrit": "17,31", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DARCHY Isabelle et M. DUTERTRE Benoist", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARCHY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUTERTRE", "PrePsn": "Benoist", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1667", "RapportExprime": "13,95", "RapportInscrit": "6,73", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LABADI Amal et M. SOUBESTE Julien", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABADI", "PrePsn": "Amal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBESTE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1672", "RapportExprime": "14,00", "RapportInscrit": "6,75", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JACQUET Anne et M. RINEAU Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "635", "RapportExprime": "5,32", "RapportInscrit": "2,56", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. EZ-ZEBROUD Alexandre et Mme NORVAL Dominique", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EZ-ZEBROUD", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NORVAL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "2,10", "RapportInscrit": "1,01", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BLIN Nathalie et M. MALINGE Hubert", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALINGE", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "539", "RapportExprime": "4,51", "RapportInscrit": "2,17", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DUCHESNE J\u00e9r\u00f4me et Mme L\u00c9AUT\u00c9 St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHESNE", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L\u00c9AUT\u00c9", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2896", "RapportExprime": "24,24", "RapportInscrit": "11,69", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Nantes-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26855"}, "Abstentions": {"Nombre": "14056", "RapportInscrit": "52,34"}, "Votants": {"Nombre": "12799", "RapportInscrit": "47,66"}, "Blancs": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "12375", "RapportInscrit": "46,08", "RapportVotant": "96,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROBERT Alain et Mme SALL\u00c9 Fanny", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALL\u00c9", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4675", "RapportExprime": "37,78", "RapportInscrit": "17,40", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURDEAU Alain et Mme MEYER Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDEAU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "628", "RapportExprime": "5,07", "RapportInscrit": "2,33", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CROUPY Guy et Mme TRICHET-ALLAIRE Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROUPY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICHET-ALLAIRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2020", "RapportExprime": "16,32", "RapportInscrit": "7,52", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENDRE Laurence et M. VAN GOETHEM Franck", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDRE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN GOETHEM", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "666", "RapportExprime": "5,38", "RapportInscrit": "2,47", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMROUCHE Louisa et M. BOLO Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMROUCHE", "PrePsn": "Louisa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOLO", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2931", "RapportExprime": "23,68", "RapportInscrit": "10,91", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AVELLO Alain et Mme CHOLLET Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVELLO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHOLLET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1455", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "5,41", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Nantes-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25172"}, "Abstentions": {"Nombre": "12734", "RapportInscrit": "50,59"}, "Votants": {"Nombre": "12438", "RapportInscrit": "49,41"}, "Blancs": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,95"}, "Nuls": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "12059", "RapportInscrit": "47,91", "RapportVotant": "96,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAMEL Rozenn et M. RICHARD Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMEL", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3610", "RapportExprime": "29,94", "RapportInscrit": "14,34", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LATOMBE Philippe et Mme MICHELOT-PELTIER Armelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LATOMBE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELOT-PELTIER", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "626", "RapportExprime": "5,19", "RapportInscrit": "2,48", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALEMANY J\u00e9r\u00f4me et Mme HAKEM Abbassia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEMANY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAKEM", "PrePsn": "Abbassia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4085", "RapportExprime": "33,88", "RapportInscrit": "16,22", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEN\u00c2TRE Marie Annick et M. MAURICE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEN\u00c2TRE", "PrePsn": "Marie Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURICE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "487", "RapportExprime": "4,04", "RapportInscrit": "1,93", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MANA\u00cf-BAUCHET Hedia et M. VRAIN Bertrand", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANA\u00cf-BAUCHET", "PrePsn": "Hedia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1580", "RapportExprime": "13,10", "RapportInscrit": "6,27", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BOUL\u00c9 Aurelien et Mme MEZIANE Sonia", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUL\u00c9", "PrePsn": "Aurelien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEZIANE", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "2,29", "RapportInscrit": "1,09", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme LAM Candice et M. LE NAGAT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAM", "PrePsn": "Candice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NAGAT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1395", "RapportExprime": "11,57", "RapportInscrit": "5,54", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Nantes-5", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24889"}, "Abstentions": {"Nombre": "13707", "RapportInscrit": "55,07"}, "Votants": {"Nombre": "11182", "RapportInscrit": "44,93"}, "Blancs": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "10798", "RapportInscrit": "43,38", "RapportVotant": "96,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUCHET Christian et Mme LE NAOUR B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NAOUR", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1645", "RapportExprime": "15,23", "RapportInscrit": "6,60", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIO Patricia et M. THOIRY Jean Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOIRY", "PrePsn": "Jean Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2439", "RapportExprime": "22,59", "RapportInscrit": "9,79", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALIER Bruno et Mme HUCHET Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUCHET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "454", "RapportExprime": "4,20", "RapportInscrit": "1,82", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBIN Jonathan et Mme VAN GOETHEM Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIN", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN GOETHEM", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "951", "RapportExprime": "8,81", "RapportInscrit": "3,82", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JEAN Lyliane et M. REBOUH Ali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Lyliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBOUH", "PrePsn": "Ali", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3934", "RapportExprime": "36,43", "RapportInscrit": "15,80", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme LEGAL Catherine et M. MONNIN Renaud", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGAL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNIN", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1375", "RapportExprime": "12,73", "RapportInscrit": "5,52", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Nantes-6", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26016"}, "Abstentions": {"Nombre": "13007", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "13009", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,64"}, "Nuls": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "12548", "RapportInscrit": "48,23", "RapportVotant": "96,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUTET Anne-Marie et M. MALLARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTET", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "388", "RapportExprime": "3,09", "RapportInscrit": "1,49", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARZEL Roseline et M. STEKR-RIDEL Benoit", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARZEL", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEKR-RIDEL", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3344", "RapportExprime": "26,65", "RapportInscrit": "12,85", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURIMONT Pauline et M. SEASSAU Aymeric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURIMONT", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEASSAU", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "658", "RapportExprime": "5,24", "RapportInscrit": "2,52", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOLO Pascal et Mme ORAIN Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLO", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORAIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4402", "RapportExprime": "35,08", "RapportInscrit": "16,92", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOUCHAUD Emmanuelle et M. CLEMENT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHAUD", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1634", "RapportExprime": "13,02", "RapportInscrit": "6,28", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DJERBI Latifa et M. FAUTRAD Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJERBI", "PrePsn": "Latifa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUTRAD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "440", "RapportExprime": "3,51", "RapportInscrit": "1,69", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DE MASCUREAU Jean et Mme MARCHI Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MASCUREAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1682", "RapportExprime": "13,40", "RapportInscrit": "6,46", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Nantes-7", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27275"}, "Abstentions": {"Nombre": "13874", "RapportInscrit": "50,87"}, "Votants": {"Nombre": "13401", "RapportInscrit": "49,13"}, "Blancs": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "12797", "RapportInscrit": "46,92", "RapportVotant": "95,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. M\u00c9NARD Michel et Mme TOUCHEFEU Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "M\u00c9NARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUCHEFEU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5573", "RapportExprime": "43,55", "RapportInscrit": "20,43", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUTIN Patrice et Mme PACAUD Corinne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "614", "RapportExprime": "4,80", "RapportInscrit": "2,25", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DORMOY Jean-Marc et Mme GHENA\u00cf Yasmine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORMOY", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GHENA\u00cf", "PrePsn": "Yasmine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "911", "RapportExprime": "7,12", "RapportInscrit": "3,34", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CARON Bertrand et Mme HELINE Eliette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELINE", "PrePsn": "Eliette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1473", "RapportExprime": "11,51", "RapportInscrit": "5,40", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FOY Fabien et Mme NO\u00cbL Josette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOY", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NO\u00cbL", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2200", "RapportExprime": "17,19", "RapportInscrit": "8,06", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DARSES Marie-Fabienne et M. DE LAMBERT Cyrille", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARSES", "PrePsn": "Marie-Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LAMBERT", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2026", "RapportExprime": "15,83", "RapportInscrit": "7,42", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Nort-sur-Erdre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33384"}, "Abstentions": {"Nombre": "15524", "RapportInscrit": "46,50"}, "Votants": {"Nombre": "17860", "RapportInscrit": "53,50"}, "Blancs": {"Nombre": "680", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,81"}, "Nuls": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "16948", "RapportInscrit": "50,77", "RapportVotant": "94,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRAPPIER-GUILLET R\u00e9gine et M. LERAY Hubert", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAPPIER-GUILLET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LERAY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2598", "RapportExprime": "15,33", "RapportInscrit": "7,78", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALIER Patrice et Mme METLAINE A\u00efcha", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METLAINE", "PrePsn": "A\u00efcha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4097", "RapportExprime": "24,17", "RapportInscrit": "12,27", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNIER Jean-Luc et Mme CORDIER Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6340", "RapportExprime": "37,41", "RapportInscrit": "18,99", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRELIER Nicolas et Mme JOLY Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELIER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3913", "RapportExprime": "23,09", "RapportInscrit": "11,72", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Pontch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33018"}, "Abstentions": {"Nombre": "16265", "RapportInscrit": "49,26"}, "Votants": {"Nombre": "16753", "RapportInscrit": "50,74"}, "Blancs": {"Nombre": "589", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "15898", "RapportInscrit": "48,15", "RapportVotant": "94,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORNET Danielle et M. LEBEAU Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5921", "RapportExprime": "37,24", "RapportInscrit": "17,93", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUVAL Christian et Mme ROLLIN Claudie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVAL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLIN", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1459", "RapportExprime": "9,18", "RapportInscrit": "4,41", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLOUET Bernard et Mme FRASLIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLOUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRASLIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5016", "RapportExprime": "31,55", "RapportInscrit": "15,19", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIGOT J\u00e9r\u00e9my et Mme DURAND Annie-Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGOT", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Annie-Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3502", "RapportExprime": "22,03", "RapportInscrit": "10,60", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Pornic", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30088"}, "Abstentions": {"Nombre": "14006", "RapportInscrit": "46,55"}, "Votants": {"Nombre": "16082", "RapportInscrit": "53,45"}, "Blancs": {"Nombre": "543", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,38"}, "Nuls": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "15331", "RapportInscrit": "50,95", "RapportVotant": "95,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOLLY Catherine et M. VERGER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLLY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2833", "RapportExprime": "18,48", "RapportInscrit": "9,41", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme EYSSALET Nadine et M. JAMET Thierry", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EYSSALET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "787", "RapportExprime": "5,13", "RapportInscrit": "2,61", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRARD Patrick et Mme VAN GOETHEM Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN GOETHEM", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6463", "RapportExprime": "42,16", "RapportInscrit": "21,48", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOISTEAU Christian et Mme GU\u00c9NOL\u00c9 Armelle", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISTEAU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9NOL\u00c9", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "627", "RapportExprime": "4,09", "RapportInscrit": "2,08", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BREUIL Alain et Mme LUSSAUD Barbara", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUSSAUD", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3222", "RapportExprime": "21,02", "RapportInscrit": "10,70", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GUIGNARD Corine et M. PEAUDEAU Vincent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEAUDEAU", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1399", "RapportExprime": "9,13", "RapportInscrit": "4,64", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Rez\u00e9-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29125"}, "Abstentions": {"Nombre": "14135", "RapportInscrit": "48,53"}, "Votants": {"Nombre": "14990", "RapportInscrit": "51,47"}, "Blancs": {"Nombre": "504", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,36"}, "Nuls": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "14295", "RapportInscrit": "49,08", "RapportVotant": "95,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EGRON Vincent et Mme THIBERGE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EGRON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBERGE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2478", "RapportExprime": "17,33", "RapportInscrit": "8,50", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SIMON St\u00e9phanie et M. VAN LIEMPD Wilfried", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN LIEMPD", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2729", "RapportExprime": "19,09", "RapportInscrit": "9,36", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TAUNAY Marie-B\u00e9atrice et M. TERRIEN Olivier", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TAUNAY", "PrePsn": "Marie-B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIEN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "1,34", "RapportInscrit": "0,65", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIGEARD Myriam et M. HERVOCHON Freddy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGEARD", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVOCHON", "PrePsn": "Freddy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4829", "RapportExprime": "33,78", "RapportInscrit": "16,58", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GOUIFFES Erwan et Mme RABBE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUIFFES", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABBE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3308", "RapportExprime": "23,14", "RapportInscrit": "11,35", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. DEVEDEC Yves et Mme VILLEMAINE Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVEDEC", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMAINE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "759", "RapportExprime": "5,31", "RapportInscrit": "2,60", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "22", "LibCan": "Rez\u00e9-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24787"}, "Abstentions": {"Nombre": "13059", "RapportInscrit": "52,68"}, "Votants": {"Nombre": "11728", "RapportInscrit": "47,32"}, "Blancs": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "11205", "RapportInscrit": "45,21", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAUDRON PRAUD Bernadette et M. MALLET St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUDRON PRAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1755", "RapportExprime": "15,66", "RapportInscrit": "7,08", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LANDIER Samuel et Mme TARARBIT Malika", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANDIER", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARARBIT", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4097", "RapportExprime": "36,56", "RapportInscrit": "16,52", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUBOIS Jean-Paul et Mme MAISONNEUVE Louise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAISONNEUVE", "PrePsn": "Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1689", "RapportExprime": "15,07", "RapportInscrit": "6,81", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAUVIN Pierre et Mme PERNOT Mireille", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNOT", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "785", "RapportExprime": "7,01", "RapportInscrit": "3,16", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GUYOMARCH Ma\u00efwenn et M. QU\u00c9M\u00c9NEUR Yann", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYOMARCH", "PrePsn": "Ma\u00efwenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QU\u00c9M\u00c9NEUR", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "370", "RapportExprime": "3,30", "RapportInscrit": "1,49", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DOUSSET Brigitte et M. GAUTIER Antoine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUSSET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2509", "RapportExprime": "22,39", "RapportInscrit": "10,12", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "23", "LibCan": "Saint-Brevin-les-Pins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32961"}, "Abstentions": {"Nombre": "16015", "RapportInscrit": "48,59"}, "Votants": {"Nombre": "16946", "RapportInscrit": "51,41"}, "Blancs": {"Nombre": "566", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,34"}, "Nuls": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "16149", "RapportInscrit": "48,99", "RapportVotant": "95,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAIE Pierre et Mme VAILLANT Liliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAIE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAILLANT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2048", "RapportExprime": "12,68", "RapportInscrit": "6,21", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CURAUDEAU Marie-Christine et M. HAURY Yannick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CURAUDEAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURY", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6400", "RapportExprime": "39,63", "RapportInscrit": "19,41", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUSSAUD Marguerite et M. MORIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUSSAUD", "PrePsn": "Marguerite", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2907", "RapportExprime": "18,00", "RapportInscrit": "8,81", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEDUC-BOUCHAUD Chantal et M. PRAS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDUC-BOUCHAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4070", "RapportExprime": "25,20", "RapportInscrit": "12,34", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BROUCKE Didier et Mme DESMONCEAUX G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUCKE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMONCEAUX", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "724", "RapportExprime": "4,48", "RapportInscrit": "2,19", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "24", "LibCan": "Saint-Herblain-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38634"}, "Abstentions": {"Nombre": "19538", "RapportInscrit": "50,57"}, "Votants": {"Nombre": "19096", "RapportInscrit": "49,43"}, "Blancs": {"Nombre": "859", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,50"}, "Nuls": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "18087", "RapportInscrit": "46,82", "RapportVotant": "94,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNARD Guy et Mme PERRIGAUD Yolande", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIGAUD", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "961", "RapportExprime": "5,31", "RapportInscrit": "2,48", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIARD Guyl\u00e8ne et M. VERDIER Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIARD", "PrePsn": "Guyl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3540", "RapportExprime": "19,57", "RapportInscrit": "9,16", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COURTIN David et Mme NOBLET Christine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIN", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOBLET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2048", "RapportExprime": "11,32", "RapportInscrit": "5,30", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAVALIN Jeannick et M. MINCHENEAU Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVALIN", "PrePsn": "Jeannick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINCHENEAU", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4221", "RapportExprime": "23,34", "RapportInscrit": "10,92", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COROUGE Herv\u00e9 et Mme GRELAUD Carole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COROUGE", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRELAUD", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6923", "RapportExprime": "38,28", "RapportInscrit": "17,91", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. EGRON Laurent et Mme RAMELOT Julie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EGRON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMELOT", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "394", "RapportExprime": "2,18", "RapportInscrit": "1,01", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "25", "LibCan": "Saint-Herblain-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35282"}, "Abstentions": {"Nombre": "18076", "RapportInscrit": "51,23"}, "Votants": {"Nombre": "17206", "RapportInscrit": "48,77"}, "Blancs": {"Nombre": "728", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "16388", "RapportInscrit": "46,45", "RapportVotant": "95,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUCHER Agn\u00e8s et M. GUITTON Jean-S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Jean-S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2075", "RapportExprime": "12,66", "RapportInscrit": "5,88", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERMAINE Jean-Marc et Mme LAMY Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERMAINE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMY", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2603", "RapportExprime": "15,88", "RapportInscrit": "7,37", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUPORT-FLEURIMONT Sandrine et M. LANCIEN Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPORT-FLEURIMONT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANCIEN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "634", "RapportExprime": "3,87", "RapportInscrit": "1,79", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAGNET Bernard et Mme GAILLOCHET Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLOCHET", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5336", "RapportExprime": "32,56", "RapportInscrit": "15,12", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANNEREAU Matthieu et Mme MAISONNEUVE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNEREAU", "PrePsn": "Matthieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAISONNEUVE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5313", "RapportExprime": "32,42", "RapportInscrit": "15,05", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HAMELIN Anthony et Mme LEON Katell", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMELIN", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEON", "PrePsn": "Katell", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "427", "RapportExprime": "2,61", "RapportInscrit": "1,21", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "26", "LibCan": "Saint-Nazaire-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33703"}, "Abstentions": {"Nombre": "18275", "RapportInscrit": "54,22"}, "Votants": {"Nombre": "15428", "RapportInscrit": "45,78"}, "Blancs": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "14821", "RapportInscrit": "43,98", "RapportVotant": "96,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUPRE Michel et Mme DOISNEAU Marie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOISNEAU", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "646", "RapportExprime": "4,36", "RapportInscrit": "1,91", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE POLLOTEC Yann et Mme TRICHET-ALLAIRE Sarah", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE POLLOTEC", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICHET-ALLAIRE", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1250", "RapportExprime": "8,43", "RapportInscrit": "3,70", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUCHET Gauthier et Mme SUTTER St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHET", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUTTER", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2609", "RapportExprime": "17,60", "RapportInscrit": "7,74", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUNEAU Nathalie et M. DESSABLES Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEAU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESSABLES", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1121", "RapportExprime": "7,56", "RapportInscrit": "3,32", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHOUBRAC Bertrand et Mme COTONNEC Anna\u00efg", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUBRAC", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COTONNEC", "PrePsn": "Anna\u00efg", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5444", "RapportExprime": "36,73", "RapportInscrit": "16,15", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BEUVELET Florence et M. CADIET Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUVELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CADIET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3365", "RapportExprime": "22,70", "RapportInscrit": "9,98", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme BELIN Marie-France et M. GEORGET Alain", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEORGET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "386", "RapportExprime": "2,60", "RapportInscrit": "1,14", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "27", "LibCan": "Saint-Nazaire-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33550"}, "Abstentions": {"Nombre": "18622", "RapportInscrit": "55,51"}, "Votants": {"Nombre": "14928", "RapportInscrit": "44,49"}, "Blancs": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,89"}, "Nuls": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "14261", "RapportInscrit": "42,51", "RapportVotant": "95,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PIED Magalie et M. VINCENT Pierre-Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIED", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Pierre-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2216", "RapportExprime": "15,54", "RapportInscrit": "6,60", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERVO Annie et M. LE BELLER Eddy", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVO", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BELLER", "PrePsn": "Eddy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "508", "RapportExprime": "3,56", "RapportInscrit": "1,51", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. TEXIER Jean-Michel et Mme TRIGODET Dominique", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TEXIER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIGODET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "629", "RapportExprime": "4,41", "RapportInscrit": "1,87", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRIAND Gilles et Mme ROUG\u00c9 Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUG\u00c9", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1437", "RapportExprime": "10,08", "RapportInscrit": "4,28", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LANNON Annie et M. PIEL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANNON", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "886", "RapportExprime": "6,21", "RapportInscrit": "2,64", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BLANCHARD Jean-Claude et Mme POIRIER Lydia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIRIER", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3458", "RapportExprime": "24,25", "RapportInscrit": "10,30", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GROSVALET Philippe et Mme MEIGNEN Lydia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSVALET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNEN", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5127", "RapportExprime": "35,95", "RapportInscrit": "15,28", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "28", "LibCan": "Saint-Philbert-de-Grand-Lieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33329"}, "Abstentions": {"Nombre": "15559", "RapportInscrit": "46,68"}, "Votants": {"Nombre": "17770", "RapportInscrit": "53,32"}, "Blancs": {"Nombre": "570", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,21"}, "Nuls": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "16932", "RapportInscrit": "50,80", "RapportVotant": "95,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAUD Claude et Mme NEUVILLE-BERNIER St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEUVILLE-BERNIER", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6596", "RapportExprime": "38,96", "RapportInscrit": "19,79", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURGEON Yohann et Mme COU\u00cbRON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEON", "PrePsn": "Yohann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COU\u00cbRON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3390", "RapportExprime": "20,02", "RapportInscrit": "10,17", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUGE Stephan et Mme PAVIZA Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGE", "PrePsn": "Stephan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIZA", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6946", "RapportExprime": "41,02", "RapportInscrit": "20,84", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "29", "LibCan": "Saint-S\u00e9bastien-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31772"}, "Abstentions": {"Nombre": "15474", "RapportInscrit": "48,70"}, "Votants": {"Nombre": "16298", "RapportInscrit": "51,30"}, "Blancs": {"Nombre": "556", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "15535", "RapportInscrit": "48,90", "RapportVotant": "95,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAILLAUD Michel et Mme ROUDIL Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILLAUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUDIL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5186", "RapportExprime": "33,38", "RapportInscrit": "16,32", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAPEAU Marcelle et M. TURQUOIS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURQUOIS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6299", "RapportExprime": "40,55", "RapportInscrit": "19,82", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUILLOU St\u00e9phane et Mme ROBIN Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "528", "RapportExprime": "3,40", "RapportInscrit": "1,66", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CANO Claude et Mme DEBORD Pascale", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANO", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBORD", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1682", "RapportExprime": "10,83", "RapportInscrit": "5,29", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BAUDON Ir\u00e8ne et M. DAVID Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDON", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1840", "RapportExprime": "11,84", "RapportInscrit": "5,79", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "30", "LibCan": "Vallet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32725"}, "Abstentions": {"Nombre": "15516", "RapportInscrit": "47,41"}, "Votants": {"Nombre": "17209", "RapportInscrit": "52,59"}, "Blancs": {"Nombre": "636", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "16308", "RapportInscrit": "49,83", "RapportVotant": "94,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Pierre et Mme LUQUIAU Charlotte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUQUIAU", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7131", "RapportExprime": "43,73", "RapportInscrit": "21,79", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE CORRE Aurelien et Mme SAICHE Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Aurelien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAICHE", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1606", "RapportExprime": "9,85", "RapportInscrit": "4,90", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARON Ren\u00e9 et Mme SECHER R\u00e9jane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARON", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SECHER", "PrePsn": "R\u00e9jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4084", "RapportExprime": "25,04", "RapportInscrit": "12,47", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JASAK Mich\u00e8le et M. POTIER Samuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JASAK", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTIER", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3487", "RapportExprime": "21,38", "RapportInscrit": "10,65", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "31", "LibCan": "Vertou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30496"}, "Abstentions": {"Nombre": "14059", "RapportInscrit": "46,10"}, "Votants": {"Nombre": "16437", "RapportInscrit": "53,90"}, "Blancs": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "15738", "RapportInscrit": "51,61", "RapportVotant": "95,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMAILLAND Rodolphe et Mme PARAGOT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMAILLAND", "PrePsn": "Rodolphe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARAGOT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7434", "RapportExprime": "47,24", "RapportInscrit": "24,37", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LECA Herv\u00e9 et Mme MELLET Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECA", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2188", "RapportExprime": "13,90", "RapportInscrit": "7,17", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JUL\u00c9 Sophie et M. PEYSSON Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUL\u00c9", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1794", "RapportExprime": "11,40", "RapportInscrit": "5,88", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COAT-PROU Delphine et M. NARINC Nejat", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COAT-PROU", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARINC", "PrePsn": "Nejat", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4322", "RapportExprime": "27,46", "RapportInscrit": "14,17", "Elu": "Bal."}]}]}