{"CodDpt": "45", "CodDpt3Car": "045", "CodMinDpt": "45", "LibDpt": "LOIRET", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Beaugency", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18959"}, "Abstentions": {"Nombre": "9363", "RapportInscrit": "49,39"}, "Votants": {"Nombre": "9596", "RapportInscrit": "50,61"}, "Blancs": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,48"}, "Nuls": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "9141", "RapportInscrit": "48,21", "RapportVotant": "95,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOR\u00c9 Jacqueline et M. JOUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOR\u00c9", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2633", "RapportExprime": "28,80", "RapportInscrit": "13,88", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOISSAY Claude et Mme CHAUVIERE Shiva", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSAY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUVIERE", "PrePsn": "Shiva", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2973", "RapportExprime": "32,52", "RapportInscrit": "15,68", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ADRIEN Fran\u00e7oise et M. THOUVENIN Daniel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADRIEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOUVENIN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1050", "RapportExprime": "11,49", "RapportInscrit": "5,53", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MULARD Jean-Paul et Mme PERRONNET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULARD", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRONNET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2485", "RapportExprime": "27,19", "RapportInscrit": "13,10", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Ch\u00e2lette-sur-Loing", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21053"}, "Abstentions": {"Nombre": "11135", "RapportInscrit": "52,89"}, "Votants": {"Nombre": "9918", "RapportInscrit": "47,11"}, "Blancs": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "9565", "RapportInscrit": "45,43", "RapportVotant": "96,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCHETTI Ludovic et Mme PICHEREAU Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHETTI", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHEREAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2497", "RapportExprime": "26,11", "RapportInscrit": "11,86", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GABORET Jalila et M. RAMBAUD Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORET", "PrePsn": "Jalila", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1103", "RapportExprime": "11,53", "RapportInscrit": "5,23", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FAURE Cyril et Mme PERIERS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERIERS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "674", "RapportExprime": "7,05", "RapportInscrit": "3,20", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPATY G\u00e9rard et Mme MANCEAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPATY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANCEAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3165", "RapportExprime": "33,09", "RapportInscrit": "15,03", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CALZADA Corinne et M. DEMAUMONT Franck", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMAUMONT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2126", "RapportExprime": "22,23", "RapportInscrit": "10,09", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Ch\u00e2teauneuf-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21461"}, "Abstentions": {"Nombre": "10159", "RapportInscrit": "47,34"}, "Votants": {"Nombre": "11302", "RapportInscrit": "52,66"}, "Blancs": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,38"}, "Nuls": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "10805", "RapportInscrit": "50,35", "RapportVotant": "95,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE GEVIGNEY Charles et Mme GUILBERT Marie-Th\u00e8rese", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GEVIGNEY", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILBERT", "PrePsn": "Marie-Th\u00e8rese", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3436", "RapportExprime": "31,80", "RapportInscrit": "16,01", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GALZIN Florence et M. VACHER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALZIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3597", "RapportExprime": "33,29", "RapportInscrit": "16,76", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNIER Anne et M. CHARNELET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARNELET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3028", "RapportExprime": "28,02", "RapportInscrit": "14,10", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUGUENNEC Yann et Mme HARDOUIN Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGUENNEC", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARDOUIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "744", "RapportExprime": "6,89", "RapportInscrit": "3,46", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Courtenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26939"}, "Abstentions": {"Nombre": "12725", "RapportInscrit": "47,24"}, "Votants": {"Nombre": "14214", "RapportInscrit": "52,76"}, "Blancs": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "13655", "RapportInscrit": "50,69", "RapportVotant": "96,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMA Alain et Mme LAHBIB Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHBIB", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "845", "RapportExprime": "6,19", "RapportInscrit": "3,13", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DROUET Alain et Mme VRAI Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAI", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2677", "RapportExprime": "19,60", "RapportInscrit": "9,93", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUIGNACHE Alexandre et Mme LEFORT Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUIGNACHE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4979", "RapportExprime": "36,46", "RapportInscrit": "18,48", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MELZASSARD Corinne et M. NERAUD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELZASSARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3416", "RapportExprime": "25,02", "RapportInscrit": "12,68", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRUNETTE Denis et Mme PFISTER Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNETTE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFISTER", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "372", "RapportExprime": "2,72", "RapportInscrit": "1,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALVERGNAT Marie C\u00e9cile et M. HECQUET Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVERGNAT", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HECQUET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1366", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "5,07", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "La Fert\u00e9-Saint-Aubin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20266"}, "Abstentions": {"Nombre": "9994", "RapportInscrit": "49,31"}, "Votants": {"Nombre": "10272", "RapportInscrit": "50,69"}, "Blancs": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "9825", "RapportInscrit": "48,48", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAYON Christian et Mme MOREL Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAYON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2059", "RapportExprime": "20,96", "RapportInscrit": "10,15", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHARD-BRYNHOLE Annick et M. RICOUD Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD-BRYNHOLE", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICOUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1779", "RapportExprime": "18,11", "RapportInscrit": "8,77", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARDOT Mich\u00e8le et M. FOURNIER Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2209", "RapportExprime": "22,48", "RapportInscrit": "10,90", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRAUX Christian et Mme GABORIT Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABORIT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3778", "RapportExprime": "38,45", "RapportInscrit": "18,64", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Fleury-les-Aubrais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21587"}, "Abstentions": {"Nombre": "11368", "RapportInscrit": "52,66"}, "Votants": {"Nombre": "10219", "RapportInscrit": "47,34"}, "Blancs": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "9692", "RapportInscrit": "44,90", "RapportVotant": "94,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DONNAT Marie-Claude et M. RATAJSKI Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DONNAT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATAJSKI", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2951", "RapportExprime": "30,45", "RapportInscrit": "13,67", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREFFY Michel et Mme COURROY Marie-Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREFFY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURROY", "PrePsn": "Marie-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2797", "RapportExprime": "28,86", "RapportInscrit": "12,95", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOITIER Michel et Mme CORNU Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOITIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORNU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "964", "RapportExprime": "9,95", "RapportInscrit": "4,46", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Fabienne et M. LANDON Roger", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDON", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2980", "RapportExprime": "30,75", "RapportInscrit": "13,80", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Gien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24736"}, "Abstentions": {"Nombre": "12192", "RapportInscrit": "49,29"}, "Votants": {"Nombre": "12544", "RapportInscrit": "50,71"}, "Blancs": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "12030", "RapportInscrit": "48,63", "RapportVotant": "95,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HIDAS Jean-Louis et Mme ROQUET GHALI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HIDAS", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUET GHALI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "302", "RapportExprime": "2,51", "RapportInscrit": "1,22", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CIRIER Patrice et Mme MENEAU St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4005", "RapportExprime": "33,29", "RapportInscrit": "16,19", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORJON J\u00e9r\u00f4me et Mme LECLERCQ Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORJON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2015", "RapportExprime": "16,75", "RapportInscrit": "8,14", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JEAUNEAU Philippe et Mme RENARD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAUNEAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "748", "RapportExprime": "6,22", "RapportInscrit": "3,02", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. RAT Emmanuel et Mme ROGER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAT", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2018", "RapportExprime": "16,77", "RapportInscrit": "8,15", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LECHAUVE Michel et Mme QUAIX Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHAUVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUAIX", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2942", "RapportExprime": "24,46", "RapportInscrit": "11,89", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Lorris", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19834"}, "Abstentions": {"Nombre": "8842", "RapportInscrit": "44,58"}, "Votants": {"Nombre": "10992", "RapportInscrit": "55,42"}, "Blancs": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,18"}, "Nuls": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "10515", "RapportInscrit": "53,02", "RapportVotant": "95,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLEUL David et Mme BAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLEUL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4030", "RapportExprime": "38,33", "RapportInscrit": "20,31", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVRIER Monique et M. MIGUET Roger", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "748", "RapportExprime": "7,11", "RapportInscrit": "3,77", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GODEAU Denis et Mme HUR\u00c9 Danielle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUR\u00c9", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2317", "RapportExprime": "22,04", "RapportInscrit": "11,68", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Marie-Laure et M. GRANDPIERRE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3420", "RapportExprime": "32,52", "RapportInscrit": "17,24", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Malesherbes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26024"}, "Abstentions": {"Nombre": "13630", "RapportInscrit": "52,37"}, "Votants": {"Nombre": "12394", "RapportInscrit": "47,63"}, "Blancs": {"Nombre": "589", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,75"}, "Nuls": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "11616", "RapportInscrit": "44,64", "RapportVotant": "93,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEREAU Agn\u00e8s et M. GUERIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEREAU", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4564", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "17,53", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALAGNOUX Elizabeth et M. MANENT Valentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGNOUX", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANENT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4136", "RapportExprime": "35,61", "RapportInscrit": "15,89", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOCQUET Nadine et M. DUPUIS Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1894", "RapportExprime": "16,31", "RapportInscrit": "7,27", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALZADA Estelle et M. CLOUSEAU Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOUSEAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1022", "RapportExprime": "8,80", "RapportInscrit": "3,92", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Meung-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24623"}, "Abstentions": {"Nombre": "12231", "RapportInscrit": "49,67"}, "Votants": {"Nombre": "12392", "RapportInscrit": "50,33"}, "Blancs": {"Nombre": "456", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "11775", "RapportInscrit": "47,82", "RapportVotant": "95,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBOTIN Christian et Mme VIALLON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1126", "RapportExprime": "9,56", "RapportInscrit": "4,57", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDIN Pascal et Mme MARTIN Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5391", "RapportExprime": "45,78", "RapportInscrit": "21,89", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FALET Isabelle et M. LHERMITTE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHERMITTE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3455", "RapportExprime": "29,34", "RapportInscrit": "14,03", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CROSNIER Mo\u00efsette et M. JACQUET David", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Mo\u00efsette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1803", "RapportExprime": "15,31", "RapportInscrit": "7,32", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Montargis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19169"}, "Abstentions": {"Nombre": "9956", "RapportInscrit": "51,94"}, "Votants": {"Nombre": "9213", "RapportInscrit": "48,06"}, "Blancs": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "8792", "RapportInscrit": "45,87", "RapportVotant": "95,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NOTTIN Bruno et Mme PIQUET Guylaine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOTTIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUET", "PrePsn": "Guylaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "854", "RapportExprime": "9,71", "RapportInscrit": "4,45", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELABBES Christophe et Mme DESCHAMPS V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELABBES", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESCHAMPS", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1254", "RapportExprime": "14,26", "RapportInscrit": "6,54", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURILLON Christian et Mme JEHANNET Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURILLON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEHANNET", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3529", "RapportExprime": "40,14", "RapportInscrit": "18,40", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARQUIZEAUX Daniel et Mme MORAND Annette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUIZEAUX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2815", "RapportExprime": "32,02", "RapportInscrit": "14,68", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERLAND J\u00e9r\u00f4me et Mme BERLAND Mathilde", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERLAND", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERLAND", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "340", "RapportExprime": "3,87", "RapportInscrit": "1,77", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Olivet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20805"}, "Abstentions": {"Nombre": "10074", "RapportInscrit": "48,42"}, "Votants": {"Nombre": "10731", "RapportInscrit": "51,58"}, "Blancs": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "10320", "RapportInscrit": "49,60", "RapportVotant": "96,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FAIVRE Thierry et Mme HUYGHE Martiale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAIVRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUYGHE", "PrePsn": "Martiale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1957", "RapportExprime": "18,96", "RapportInscrit": "9,40", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LANSON Isabelle et M. SAURY Hugues", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANSON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAURY", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5410", "RapportExprime": "52,42", "RapportInscrit": "26,00", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUBOIS Mich\u00e8le et M. RAGON Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAGON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "640", "RapportExprime": "6,20", "RapportInscrit": "3,07", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOTTON Eric et Mme WILLANO Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOTTON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLANO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2313", "RapportExprime": "22,41", "RapportInscrit": "11,11", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Orl\u00e9ans-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13444"}, "Abstentions": {"Nombre": "6788", "RapportInscrit": "50,49"}, "Votants": {"Nombre": "6656", "RapportInscrit": "49,51"}, "Blancs": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,45"}, "Nuls": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "6429", "RapportInscrit": "47,82", "RapportVotant": "96,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GABELLE Jean-Pierre et Mme LABADIE Nadia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABELLE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABADIE", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3065", "RapportExprime": "47,67", "RapportInscrit": "22,79", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHE--VERDELET Sacha et Mme LE PENNEC Christiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHE--VERDELET", "PrePsn": "Sacha", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "515", "RapportExprime": "8,01", "RapportInscrit": "3,83", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARIEL G\u00e9rard et Mme RIVI\u00c8RE Solveig", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARIEL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVI\u00c8RE", "PrePsn": "Solveig", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1071", "RapportExprime": "16,66", "RapportInscrit": "7,96", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LORENZI Sophie et M. RABIER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORENZI", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1778", "RapportExprime": "27,66", "RapportInscrit": "13,22", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Orl\u00e9ans-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13542"}, "Abstentions": {"Nombre": "7209", "RapportInscrit": "53,23"}, "Votants": {"Nombre": "6333", "RapportInscrit": "46,77"}, "Blancs": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,12"}, "Nuls": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "6135", "RapportInscrit": "45,30", "RapportVotant": "96,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRARD Michel et Mme KOUNOWSKI Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOUNOWSKI", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1988", "RapportExprime": "32,40", "RapportInscrit": "14,68", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. IMBAULT Jean-Paul et Mme KERRIEN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBAULT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERRIEN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2253", "RapportExprime": "36,72", "RapportInscrit": "16,63", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FEMENIA Victor et Mme NEDJAR Anne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEMENIA", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEDJAR", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "404", "RapportExprime": "6,59", "RapportInscrit": "2,98", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEN CHAABANE Tahar et Mme STEVENIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEN CHAABANE", "PrePsn": "Tahar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEVENIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "4,16", "RapportInscrit": "1,88", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLELLY Valentin et Mme COUTEAU Alison", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLELLY", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUTEAU", "PrePsn": "Alison", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1235", "RapportExprime": "20,13", "RapportInscrit": "9,11", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Orl\u00e9ans-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21837"}, "Abstentions": {"Nombre": "11205", "RapportInscrit": "51,31"}, "Votants": {"Nombre": "10632", "RapportInscrit": "48,69"}, "Blancs": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,72"}, "Nuls": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "10209", "RapportInscrit": "46,75", "RapportVotant": "96,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BORNET J\u00e9r\u00f4me et Mme FLOUEST Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORNET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOUEST", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1900", "RapportExprime": "18,61", "RapportInscrit": "8,70", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHERADAME Muriel et M. TOUCHARD Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERADAME", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUCHARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3419", "RapportExprime": "33,49", "RapportInscrit": "15,65", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FROMENTIN Christian et Mme TRIPET Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMENTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIPET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2335", "RapportExprime": "22,87", "RapportInscrit": "10,69", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LECOQ Philippe et Mme SOULAS Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOQ", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULAS", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2555", "RapportExprime": "25,03", "RapportInscrit": "11,70", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Orl\u00e9ans-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18604"}, "Abstentions": {"Nombre": "10076", "RapportInscrit": "54,16"}, "Votants": {"Nombre": "8528", "RapportInscrit": "45,84"}, "Blancs": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "8197", "RapportInscrit": "44,06", "RapportVotant": "96,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAUDOIN Isabelle et M. DOYEN Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOYEN", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "698", "RapportExprime": "8,52", "RapportInscrit": "3,75", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAPUIS Baptiste et Mme TOUZIN Estelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZIN", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2666", "RapportExprime": "32,52", "RapportInscrit": "14,33", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FOURCADE Arlette et M. HENRIOT Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRIOT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1567", "RapportExprime": "19,12", "RapportInscrit": "8,42", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SIMON Daniel et Mme TACHOT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TACHOT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "285", "RapportExprime": "3,48", "RapportInscrit": "1,53", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GEFFROY Olivier et Mme LECLERC Alexandrine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEFFROY", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Alexandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2981", "RapportExprime": "36,37", "RapportInscrit": "16,02", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Pithiviers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20975"}, "Abstentions": {"Nombre": "10399", "RapportInscrit": "49,58"}, "Votants": {"Nombre": "10576", "RapportInscrit": "50,42"}, "Blancs": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,95"}, "Nuls": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "10126", "RapportInscrit": "48,28", "RapportVotant": "95,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUVILLIER Corinne et M. PAUTIGNY Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUVILLIER", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTIGNY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1819", "RapportExprime": "17,96", "RapportInscrit": "8,67", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Marianne et M. GAUDET Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4369", "RapportExprime": "43,15", "RapportInscrit": "20,82", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAULIER Jeanne et M. LECOUTRE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIER", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOUTRE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3401", "RapportExprime": "33,59", "RapportInscrit": "16,21", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CALZADA Daniel et Mme PONSON LIGER Francine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZADA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONSON LIGER", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "537", "RapportExprime": "5,30", "RapportInscrit": "2,56", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Saint-Jean-de-Braye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25810"}, "Abstentions": {"Nombre": "13271", "RapportInscrit": "51,42"}, "Votants": {"Nombre": "12539", "RapportInscrit": "48,58"}, "Blancs": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,56"}, "Nuls": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "11928", "RapportInscrit": "46,21", "RapportVotant": "95,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DULONG Florence et M. VAQUETA Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULONG", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAQUETA", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2209", "RapportExprime": "18,52", "RapportInscrit": "8,55", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDAT-SLIMANI Vanessa et M. SOLER Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDAT-SLIMANI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4089", "RapportExprime": "34,28", "RapportInscrit": "15,84", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALCANIZ Patrick et Mme TISSERAND Nadine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALCANIZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSERAND", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2061", "RapportExprime": "17,28", "RapportInscrit": "7,98", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PANNETIER Jean-Jacques et Mme PERROT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PANNETIER", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "875", "RapportExprime": "7,34", "RapportInscrit": "3,39", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEPAGNE Dominique et M. FALET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPAGNE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FALET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2694", "RapportExprime": "22,59", "RapportInscrit": "10,43", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Saint-Jean-de-la-Ruelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23039"}, "Abstentions": {"Nombre": "12390", "RapportInscrit": "53,78"}, "Votants": {"Nombre": "10649", "RapportInscrit": "46,22"}, "Blancs": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,92"}, "Nuls": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "10183", "RapportInscrit": "44,20", "RapportVotant": "95,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BACQUEY Alain et Mme JUILLET Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACQUEY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUILLET", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2713", "RapportExprime": "26,64", "RapportInscrit": "11,77", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAUDIN V\u00e9ronique et M. SUDRE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUDIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUDRE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "866", "RapportExprime": "8,50", "RapportInscrit": "3,75", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAILLOU Christophe et Mme LORME H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAILLOU", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORME", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4320", "RapportExprime": "42,42", "RapportInscrit": "18,75", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAUMIER Didier et Mme MORICE Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUMIER", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORICE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2284", "RapportExprime": "22,43", "RapportInscrit": "9,91", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Saint-Jean-le-Blanc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19513"}, "Abstentions": {"Nombre": "9046", "RapportInscrit": "46,36"}, "Votants": {"Nombre": "10467", "RapportInscrit": "53,64"}, "Blancs": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,29"}, "Nuls": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "9985", "RapportInscrit": "51,17", "RapportVotant": "95,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLAIS Laurence et M. MALBO G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAIS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALBO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4643", "RapportExprime": "46,50", "RapportInscrit": "23,79", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMRATE Abder et Mme MORIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMRATE", "PrePsn": "Abder", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "570", "RapportExprime": "5,71", "RapportInscrit": "2,92", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HERPIN Jean-S\u00e9bastien et Mme LE PENNEC Nelly", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERPIN", "PrePsn": "Jean-S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2160", "RapportExprime": "21,63", "RapportInscrit": "11,06", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JOUENNE Michelle et M. ROBERT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUENNE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2612", "RapportExprime": "26,16", "RapportInscrit": "13,38", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Sully-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23205"}, "Abstentions": {"Nombre": "10738", "RapportInscrit": "46,27"}, "Votants": {"Nombre": "12467", "RapportInscrit": "53,73"}, "Blancs": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "11884", "RapportInscrit": "51,21", "RapportVotant": "95,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLEURY Line et M. RIGLET Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGLET", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3902", "RapportExprime": "32,83", "RapportInscrit": "16,81", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTANT Sylvain et Mme PELOILLE Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTANT", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELOILLE", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1477", "RapportExprime": "12,43", "RapportInscrit": "6,36", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIS Thierry et Mme SERVANT Yasmina", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERVANT", "PrePsn": "Yasmina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1570", "RapportExprime": "13,21", "RapportInscrit": "6,76", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLONDEL Marine et M. LAPUYADE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPUYADE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4316", "RapportExprime": "36,32", "RapportInscrit": "18,59", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DENIS Alain et Mme PAIVA Florence", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAIVA", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "619", "RapportExprime": "5,21", "RapportInscrit": "2,66", "Elu": "non"}]}]}