{"CodDpt": "46", "CodDpt3Car": "046", "CodMinDpt": "46", "LibDpt": "LOT", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Cahors-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7982"}, "Abstentions": {"Nombre": "3693", "RapportInscrit": "46,27"}, "Votants": {"Nombre": "4289", "RapportInscrit": "53,73"}, "Blancs": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "4061", "RapportInscrit": "50,88", "RapportVotant": "94,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LERVOIRE Bruno et Mme THIERRET Prudence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERVOIRE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIERRET", "PrePsn": "Prudence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "789", "RapportExprime": "19,43", "RapportInscrit": "9,88", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HILT Martine et M. MARRE Denis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HILT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARRE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1396", "RapportExprime": "34,38", "RapportInscrit": "17,48", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARON Jean-Claude et Mme LE QUENTREC Yannick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE QUENTREC", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "557", "RapportExprime": "13,72", "RapportInscrit": "6,97", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KADRI Leyla et M. MUNTE Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KADRI", "PrePsn": "Leyla", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUNTE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1319", "RapportExprime": "32,48", "RapportInscrit": "16,52", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Cahors-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6702"}, "Abstentions": {"Nombre": "2988", "RapportInscrit": "44,58"}, "Votants": {"Nombre": "3714", "RapportInscrit": "55,42"}, "Blancs": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,07"}, "Nuls": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "3510", "RapportInscrit": "52,37", "RapportVotant": "94,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAYBROS Serge et Mme MARTINET Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAYBROS", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "562", "RapportExprime": "16,01", "RapportInscrit": "8,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CACI Ange et Mme PELISSIER Julia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CACI", "PrePsn": "Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSIER", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "614", "RapportExprime": "17,49", "RapportInscrit": "9,16", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FOURNIER Martine et M. ROUMEGOUX Michel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUMEGOUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "666", "RapportExprime": "18,97", "RapportInscrit": "9,93", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CORTVRIENDT Jean-Pierre et Mme DEBRUYNE Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORTVRIENDT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBRUYNE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "344", "RapportExprime": "9,80", "RapportInscrit": "5,13", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LAGARDE Genevi\u00e8ve et M. NOUAILLES Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUAILLES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1324", "RapportExprime": "37,72", "RapportInscrit": "19,75", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Cahors-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8392"}, "Abstentions": {"Nombre": "3928", "RapportInscrit": "46,81"}, "Votants": {"Nombre": "4464", "RapportInscrit": "53,19"}, "Blancs": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,65"}, "Nuls": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "4158", "RapportInscrit": "49,55", "RapportVotant": "93,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANC Lucien et Mme MAROUANI Sonia", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROUANI", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "425", "RapportExprime": "10,22", "RapportInscrit": "5,06", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CUBAYNES-ARNT B\u00e9atrice et M. NODARIE Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUBAYNES-ARNT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NODARIE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "497", "RapportExprime": "11,95", "RapportInscrit": "5,92", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NIULIKI Honoriline et M. ORTIS Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIULIKI", "PrePsn": "Honoriline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTIS", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "948", "RapportExprime": "22,80", "RapportInscrit": "11,29", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUILLAGUET Vincent et Mme GINESTET Nelly", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLAGUET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GINESTET", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1420", "RapportExprime": "34,15", "RapportInscrit": "16,92", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPLESSIS-KERGOMARD Elise et M. MICHOT Gilles", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPLESSIS-KERGOMARD", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHOT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "4,74", "RapportInscrit": "2,34", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MORCHAIS Denis et Mme PIQUE Marie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORCHAIS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "671", "RapportExprime": "16,14", "RapportInscrit": "7,99", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Causse et Bouriane", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7784"}, "Abstentions": {"Nombre": "3095", "RapportInscrit": "39,76"}, "Votants": {"Nombre": "4689", "RapportInscrit": "60,24"}, "Blancs": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "5,76", "RapportVotant": "9,55"}, "Nuls": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "4,41", "RapportVotant": "7,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "3898", "RapportInscrit": "50,08", "RapportVotant": "83,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUSSU Monique et M. ZELLER Emeric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUSSU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELLER", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1145", "RapportExprime": "29,37", "RapportInscrit": "14,70", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEVIERS Danielle et M. RIGAL Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIERS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1998", "RapportExprime": "51,26", "RapportInscrit": "25,66", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUVOIS Pierre et Mme BEGGIATO Fanny", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVOIS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEGGIATO", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "755", "RapportExprime": "19,37", "RapportInscrit": "9,69", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Causse et Vall\u00e9es", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7737"}, "Abstentions": {"Nombre": "2700", "RapportInscrit": "34,90"}, "Votants": {"Nombre": "5037", "RapportInscrit": "65,10"}, "Blancs": {"Nombre": "618", "RapportInscrit": "7,99", "RapportVotant": "12,27"}, "Nuls": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "3,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "4250", "RapportInscrit": "54,93", "RapportVotant": "84,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAPERGUE Fran\u00e7oise et M. RAFFY Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPERGUE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2470", "RapportExprime": "58,12", "RapportInscrit": "31,92", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFOUR Pierre et Mme NEHRKORN Carmen", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEHRKORN", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "865", "RapportExprime": "20,35", "RapportInscrit": "11,18", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONT Nathalie et M. SMETS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SMETS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "915", "RapportExprime": "21,53", "RapportInscrit": "11,82", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "C\u00e8re et S\u00e9gala", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7971"}, "Abstentions": {"Nombre": "3144", "RapportInscrit": "39,44"}, "Votants": {"Nombre": "4827", "RapportInscrit": "60,56"}, "Blancs": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "4504", "RapportInscrit": "56,50", "RapportVotant": "93,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUCARD Jean-Pierre et Mme PREVILLE Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVILLE", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1209", "RapportExprime": "26,84", "RapportInscrit": "15,16", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUITTARD Olivier et Mme LABAIGT-BENNE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAIGT-BENNE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "495", "RapportExprime": "10,99", "RapportInscrit": "6,21", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AYROLES Francis et Mme BONHOMME Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYROLES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONHOMME", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "726", "RapportExprime": "16,12", "RapportInscrit": "9,10", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIASSETTE Fran\u00e7ois et Mme MARTINEZ Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASSETTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "719", "RapportExprime": "15,96", "RapportInscrit": "9,02", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURET Fran\u00e7oise et M. VIDIEU Patrice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDIEU", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "536", "RapportExprime": "11,90", "RapportInscrit": "6,72", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AUSSEL-LAGARDE Michel et Mme BOUTSEN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSEL-LAGARDE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTSEN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "819", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "10,27", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Figeac-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7670"}, "Abstentions": {"Nombre": "3174", "RapportInscrit": "41,38"}, "Votants": {"Nombre": "4496", "RapportInscrit": "58,62"}, "Blancs": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,43"}, "Nuls": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "4227", "RapportInscrit": "55,11", "RapportVotant": "94,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BROUQUI Philippe et Mme LAGARDE Martine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUQUI", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "596", "RapportExprime": "14,10", "RapportInscrit": "7,77", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SERCOMANENS Christianne et M. SOTO Antoine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERCOMANENS", "PrePsn": "Christianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOTO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "444", "RapportExprime": "10,50", "RapportInscrit": "5,78", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLOMB Marie-France et M. MELLINGER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLOMB", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLINGER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1601", "RapportExprime": "37,88", "RapportInscrit": "20,87", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERLUC Magali et M. LOREDO Antoine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERLUC", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOREDO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "950", "RapportExprime": "22,47", "RapportInscrit": "12,38", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. AUBRY Kevin et Mme THIEBAUT Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBRY", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIEBAUT", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "636", "RapportExprime": "15,05", "RapportInscrit": "8,29", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Figeac-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7682"}, "Abstentions": {"Nombre": "3263", "RapportInscrit": "42,48"}, "Votants": {"Nombre": "4419", "RapportInscrit": "57,52"}, "Blancs": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "3,96"}, "Nuls": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "4117", "RapportInscrit": "53,59", "RapportVotant": "93,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELAGE Jean-Baptiste et Mme GONTIER Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONTIER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "388", "RapportExprime": "9,42", "RapportInscrit": "5,05", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALARCON Marie-Claire et M. FOUR Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARCON", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUR", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "713", "RapportExprime": "17,32", "RapportInscrit": "9,28", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMAS J\u00e9r\u00f4me et Mme LUCIANI Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMAS", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCIANI", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "417", "RapportExprime": "10,13", "RapportInscrit": "5,42", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BALDY Guillaume et Mme PAULO Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALDY", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAULO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1696", "RapportExprime": "41,20", "RapportInscrit": "22,07", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BARATEAU Aurelie et M. MONTHIOUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATEAU", "PrePsn": "Aurelie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTHIOUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "903", "RapportExprime": "21,93", "RapportInscrit": "11,75", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Gourdon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9426"}, "Abstentions": {"Nombre": "3979", "RapportInscrit": "42,21"}, "Votants": {"Nombre": "5447", "RapportInscrit": "57,79"}, "Blancs": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,19"}, "Nuls": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "5065", "RapportInscrit": "53,73", "RapportVotant": "92,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COTE J\u00e9r\u00f4me et Mme GASPAR-TEIXEIRA Ir\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTE", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASPAR-TEIXEIRA", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1095", "RapportExprime": "21,62", "RapportInscrit": "11,61", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENASTRE Paola et M. MAURY Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENASTRE", "PrePsn": "Paola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "913", "RapportExprime": "18,03", "RapportInscrit": "9,68", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme IRAGNES-COLIN Viviane et M. PAVAN Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IRAGNES-COLIN", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVAN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "626", "RapportExprime": "12,36", "RapportInscrit": "6,64", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARGUES Andr\u00e9 et Mme SAOUDI Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARGUES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAOUDI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1271", "RapportExprime": "25,09", "RapportInscrit": "13,48", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DENIS Nathalie et M. LACOMBE Robert", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1160", "RapportExprime": "22,90", "RapportInscrit": "12,30", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Gramat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6729"}, "Abstentions": {"Nombre": "2689", "RapportInscrit": "39,96"}, "Votants": {"Nombre": "4040", "RapportInscrit": "60,04"}, "Blancs": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,31"}, "Nuls": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "3731", "RapportInscrit": "55,45", "RapportVotant": "92,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUVET Jean-Marc et Mme LONG Virginie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONG", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "363", "RapportExprime": "9,73", "RapportInscrit": "5,39", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTAGNOL Guy et Mme MENTION Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNOL", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENTION", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "874", "RapportExprime": "23,43", "RapportInscrit": "12,98", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHOUMIEU Marie et M. JUBERT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOUMIEU", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUBERT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "857", "RapportExprime": "22,97", "RapportInscrit": "12,73", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MEY-FAU Caroline et M. VERDIER Maxime", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEY-FAU", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1637", "RapportExprime": "43,88", "RapportInscrit": "24,32", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Lacapelle-Marival", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7158"}, "Abstentions": {"Nombre": "2718", "RapportInscrit": "37,97"}, "Votants": {"Nombre": "4440", "RapportInscrit": "62,03"}, "Blancs": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "7,18"}, "Nuls": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "4,62", "RapportVotant": "7,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "3790", "RapportInscrit": "52,95", "RapportVotant": "85,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEWICKI Pascal et Mme PRUNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEWICKI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1894", "RapportExprime": "49,97", "RapportInscrit": "26,45", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COPIN Mich\u00e8le et M. GAPSKI Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAPSKI", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "833", "RapportExprime": "21,98", "RapportInscrit": "11,63", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESPEYROUX Serge et Mme LAVERGNE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPEYROUX", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVERGNE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1063", "RapportExprime": "28,05", "RapportInscrit": "14,85", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Luzech", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8141"}, "Abstentions": {"Nombre": "3094", "RapportInscrit": "38,01"}, "Votants": {"Nombre": "5047", "RapportInscrit": "61,99"}, "Blancs": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "4743", "RapportInscrit": "58,26", "RapportVotant": "93,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GASTAL Marc et Mme MAURY Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTAL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2247", "RapportExprime": "47,38", "RapportInscrit": "27,60", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORREDON Bernard et Mme CARLE Marie-France", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORREDON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLE", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "999", "RapportExprime": "21,06", "RapportInscrit": "12,27", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUET V\u00e9ronique et M. JOUSSEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUSSEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "592", "RapportExprime": "12,48", "RapportInscrit": "7,27", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MANDOU Mariam et M. VANNESTE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANDOU", "PrePsn": "Mariam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANNESTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "905", "RapportExprime": "19,08", "RapportInscrit": "11,11", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Marches du Sud-Quercy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9511"}, "Abstentions": {"Nombre": "3557", "RapportInscrit": "37,40"}, "Votants": {"Nombre": "5954", "RapportInscrit": "62,60"}, "Blancs": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "5566", "RapportInscrit": "58,52", "RapportVotant": "93,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUSQUET Christian et Mme MAUDUIT Fiona", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUDUIT", "PrePsn": "Fiona", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "900", "RapportExprime": "16,17", "RapportInscrit": "9,46", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOU Jean-Claude et Mme MARLAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARLAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2343", "RapportExprime": "42,09", "RapportInscrit": "24,63", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUDET Catherine et M. RIVES Martial", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVES", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1123", "RapportExprime": "20,18", "RapportInscrit": "11,80", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGIS Audrey et M. MABIRE Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGIS", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MABIRE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1200", "RapportExprime": "21,56", "RapportInscrit": "12,61", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Martel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8114"}, "Abstentions": {"Nombre": "2928", "RapportInscrit": "36,09"}, "Votants": {"Nombre": "5186", "RapportInscrit": "63,91"}, "Blancs": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "4854", "RapportInscrit": "59,82", "RapportVotant": "93,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELRIEU Christian et Mme FOURNIER-BOURGEADE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER-BOURGEADE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2061", "RapportExprime": "42,46", "RapportInscrit": "25,40", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALARY Marielle et M. PAGEOT Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARY", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGEOT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1427", "RapportExprime": "29,40", "RapportInscrit": "17,58", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GROSSEMY Thierry et Mme VERGNES Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSSEMY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "555", "RapportExprime": "11,43", "RapportInscrit": "6,84", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARNIER Romain et Mme WILD R\u00e9jane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILD", "PrePsn": "R\u00e9jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "811", "RapportExprime": "16,71", "RapportInscrit": "9,99", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Puy-l'Ev\u00eaque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8949"}, "Abstentions": {"Nombre": "3747", "RapportInscrit": "41,87"}, "Votants": {"Nombre": "5202", "RapportInscrit": "58,13"}, "Blancs": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "6,44"}, "Nuls": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "4706", "RapportInscrit": "52,59", "RapportVotant": "90,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARY Monique et M. MIRANDOLA Claude", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRANDOLA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "347", "RapportExprime": "7,37", "RapportInscrit": "3,87", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALUT Nathalie et M. SIMON Thierry", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "623", "RapportExprime": "13,24", "RapportInscrit": "6,96", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLADINIERES Serge et Mme CHASSAIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLADINIERES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHASSAIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2377", "RapportExprime": "50,51", "RapportInscrit": "26,56", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASTAGNOL Virginie et M. CRENNE Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNOL", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRENNE", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1359", "RapportExprime": "28,88", "RapportInscrit": "15,18", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Saint-C\u00e9r\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7606"}, "Abstentions": {"Nombre": "2936", "RapportInscrit": "38,60"}, "Votants": {"Nombre": "4670", "RapportInscrit": "61,40"}, "Blancs": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,21"}, "Nuls": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "4438", "RapportInscrit": "58,35", "RapportVotant": "95,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GERBOLES Alain et Mme RUIZ Etiennette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBOLES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Etiennette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "528", "RapportExprime": "11,90", "RapportInscrit": "6,94", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NASTORG Claude et Mme PLAZE Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NASTORG", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "405", "RapportExprime": "9,13", "RapportInscrit": "5,32", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUDOU Jean-Pierre et Mme MARTIGNAC Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIGNAC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1368", "RapportExprime": "30,82", "RapportInscrit": "17,98", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIZAT Dominique et M. DESBORDES Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBORDES", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1371", "RapportExprime": "30,89", "RapportInscrit": "18,02", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BARGUES Michelle et M. BECO Antoine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARGUES", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BECO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "766", "RapportExprime": "17,26", "RapportInscrit": "10,07", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Souillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8111"}, "Abstentions": {"Nombre": "3407", "RapportInscrit": "42,00"}, "Votants": {"Nombre": "4704", "RapportInscrit": "58,00"}, "Blancs": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "5,44"}, "Nuls": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "4304", "RapportInscrit": "53,06", "RapportVotant": "91,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIALGUES Yves et Mme NAYRAC Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIALGUES", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYRAC", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "848", "RapportExprime": "19,70", "RapportInscrit": "10,45", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELLAT Raymond et Mme ZELLER Am\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAT", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELLER", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "911", "RapportExprime": "21,17", "RapportInscrit": "11,23", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUTINAUD Monique et M. LIEBUS Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIEBUS", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2026", "RapportExprime": "47,07", "RapportInscrit": "24,97", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEDUC Carole et M. ROBY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "519", "RapportExprime": "12,06", "RapportInscrit": "6,39", "Elu": "non"}]}]}