{"CodDpt": "47", "CodDpt3Car": "047", "CodMinDpt": "47", "LibDpt": "LOT ET GARONNE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Agen-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11440"}, "Abstentions": {"Nombre": "4893", "RapportInscrit": "42,77"}, "Votants": {"Nombre": "6547", "RapportInscrit": "57,23"}, "Blancs": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,34"}, "Nuls": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "6317", "RapportInscrit": "55,22", "RapportVotant": "96,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRICARD Nathalie et M. DELBREL Christian", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBREL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1788", "RapportExprime": "28,30", "RapportInscrit": "15,62", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COLLET H\u00e9l\u00e8ne et M. RAMEL Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1358", "RapportExprime": "21,50", "RapportInscrit": "11,87", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DJEMA\u00cf Karima et M. PORTES Thomas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEMA\u00cf", "PrePsn": "Karima", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTES", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "341", "RapportExprime": "5,40", "RapportInscrit": "2,98", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUBOS Bruno et Mme MAIOROFF Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOS", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIOROFF", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1571", "RapportExprime": "24,87", "RapportInscrit": "13,73", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BUISSON Patrick et Mme PITOUS Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITOUS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1259", "RapportExprime": "19,93", "RapportInscrit": "11,00", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Agen-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10035"}, "Abstentions": {"Nombre": "4466", "RapportInscrit": "44,50"}, "Votants": {"Nombre": "5569", "RapportInscrit": "55,50"}, "Blancs": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,00"}, "Nuls": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "5288", "RapportInscrit": "52,70", "RapportVotant": "94,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARDI Bertrand et Mme SIMONITI Carole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONITI", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1088", "RapportExprime": "20,57", "RapportInscrit": "10,84", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LABADIE Annie et M. VINDIS Marcel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABADIE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINDIS", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "366", "RapportExprime": "6,92", "RapportInscrit": "3,64", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BELIN Christophe et Mme DELMON Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELMON", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1530", "RapportExprime": "28,93", "RapportInscrit": "15,24", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. D\u00c9ZALOS Christian et Mme LAMY Laurence", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9ZALOS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2304", "RapportExprime": "43,57", "RapportInscrit": "22,95", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Agen-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8574"}, "Abstentions": {"Nombre": "4242", "RapportInscrit": "49,48"}, "Votants": {"Nombre": "4332", "RapportInscrit": "50,52"}, "Blancs": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "4146", "RapportInscrit": "48,36", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DISS\u00c8S Jean-Claude et Mme ESTAY Alexia", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DISS\u00c8S", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESTAY", "PrePsn": "Alexia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "370", "RapportExprime": "8,92", "RapportInscrit": "4,31", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALONSO Ma\u00eft\u00e9 et M. MILLOT Jean-S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALONSO", "PrePsn": "Ma\u00eft\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Jean-S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1064", "RapportExprime": "25,66", "RapportInscrit": "12,40", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOLLET Pierre et Mme KHERKHACH Baya", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOLLET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KHERKHACH", "PrePsn": "Baya", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1629", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "18,99", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GABRIELE Christiane et M. SANCHIS Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABRIELE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHIS", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1083", "RapportExprime": "26,12", "RapportInscrit": "12,63", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Agen-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12165"}, "Abstentions": {"Nombre": "5962", "RapportInscrit": "49,01"}, "Votants": {"Nombre": "6203", "RapportInscrit": "50,99"}, "Blancs": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,00"}, "Nuls": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "5912", "RapportInscrit": "48,60", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARAILLES Brigitte et M. MATEOS Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARAILLES", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATEOS", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1980", "RapportExprime": "33,49", "RapportInscrit": "16,27", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHARTIER Sandra et M. DELBOSQ S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARTIER", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBOSQ", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1478", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,14", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDOUX Yan et Mme GRIFFOND Corinne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUX", "PrePsn": "Yan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIFFOND", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "701", "RapportExprime": "11,86", "RapportInscrit": "5,76", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOCQUET Christophe et Mme BRANDOLIN-ROBERT Cl\u00e9mence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRANDOLIN-ROBERT", "PrePsn": "Cl\u00e9mence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1753", "RapportExprime": "29,65", "RapportInscrit": "14,41", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "L'Albret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12869"}, "Abstentions": {"Nombre": "5056", "RapportInscrit": "39,29"}, "Votants": {"Nombre": "7813", "RapportInscrit": "60,71"}, "Blancs": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "7495", "RapportInscrit": "58,24", "RapportVotant": "95,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUARTE Manuel et Mme ROUCH Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUARTE", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCH", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1785", "RapportExprime": "23,82", "RapportInscrit": "13,87", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LACOMBE Nicolas et Mme PAILLARES Maryl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILLARES", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2736", "RapportExprime": "36,50", "RapportInscrit": "21,26", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOISNEL Nicolas et Mme HOSTE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOISNEL", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOSTE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2119", "RapportExprime": "28,27", "RapportInscrit": "16,46", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHINI Elisabeth et M. DUFAU Patrice", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHINI", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFAU", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "855", "RapportExprime": "11,41", "RapportInscrit": "6,64", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Le Confluent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10183"}, "Abstentions": {"Nombre": "4045", "RapportInscrit": "39,72"}, "Votants": {"Nombre": "6138", "RapportInscrit": "60,28"}, "Blancs": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,77"}, "Nuls": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "5891", "RapportInscrit": "57,85", "RapportVotant": "95,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUINGAN Sylvio et Mme MINNAERT Annick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINGAN", "PrePsn": "Sylvio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINNAERT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "589", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "5,78", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUCOS Laurence et M. MERLY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1740", "RapportExprime": "29,54", "RapportInscrit": "17,08", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATOUNES Evelyne et M. SAUVAUD Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATOUNES", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAUD", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1224", "RapportExprime": "20,78", "RapportInscrit": "12,02", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAUBIE Camille et M. MILLION Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUBIE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLION", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1537", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "15,09", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GIRARDI Christian et Mme ROSSI Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "801", "RapportExprime": "13,60", "RapportInscrit": "7,86", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Les Coteaux de Guyenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9355"}, "Abstentions": {"Nombre": "3385", "RapportInscrit": "36,18"}, "Votants": {"Nombre": "5970", "RapportInscrit": "63,82"}, "Blancs": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "5709", "RapportInscrit": "61,03", "RapportVotant": "95,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMANI Pierre et Mme HAURE-TROCHON Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMANI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURE-TROCHON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2488", "RapportExprime": "43,58", "RapportInscrit": "26,59", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUZIGOU Michel et Mme DREUX Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUZIGOU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREUX", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1922", "RapportExprime": "33,67", "RapportInscrit": "20,54", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PEPIN Paulette et M. SERPETTE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERPETTE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1299", "RapportExprime": "22,75", "RapportInscrit": "13,88", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Les For\u00eats de Gascogne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11932"}, "Abstentions": {"Nombre": "4564", "RapportInscrit": "38,25"}, "Votants": {"Nombre": "7368", "RapportInscrit": "61,75"}, "Blancs": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "7031", "RapportInscrit": "58,93", "RapportVotant": "95,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARDI Raymond et Mme LAULAN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAULAN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2687", "RapportExprime": "38,22", "RapportInscrit": "22,51", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLDINI Jean-Baptiste et Mme COMBES Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLDINI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2422", "RapportExprime": "34,45", "RapportInscrit": "20,29", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIBERT Fran\u00e7ois et Mme LAFORGE Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBERT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "374", "RapportExprime": "5,32", "RapportInscrit": "3,13", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATELET Dani\u00e8le et M. TESSIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1548", "RapportExprime": "22,02", "RapportInscrit": "12,97", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Le Fum\u00e9lois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13958"}, "Abstentions": {"Nombre": "5600", "RapportInscrit": "40,12"}, "Votants": {"Nombre": "8358", "RapportInscrit": "59,88"}, "Blancs": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "7942", "RapportInscrit": "56,90", "RapportVotant": "95,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GONZALEZ Jos\u00e9 et Mme NARICE-YAN Aude", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALEZ", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARICE-YAN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "901", "RapportExprime": "11,34", "RapportInscrit": "6,45", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROUILLET Jean-Jacques et Mme DALCH\u00c9 Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUILLET", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALCH\u00c9", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2537", "RapportExprime": "31,94", "RapportInscrit": "18,17", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRAYSSINOUX Jean-Luc et Mme PINZANO Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAYSSINOUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINZANO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1744", "RapportExprime": "21,96", "RapportInscrit": "12,49", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BORIE Daniel et Mme GARGOWITSCH Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORIE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARGOWITSCH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2760", "RapportExprime": "34,75", "RapportInscrit": "19,77", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Le Haut Agenais P\u00e9rigord", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10087"}, "Abstentions": {"Nombre": "3689", "RapportInscrit": "36,57"}, "Votants": {"Nombre": "6398", "RapportInscrit": "63,43"}, "Blancs": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "6079", "RapportInscrit": "60,27", "RapportVotant": "95,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALMETTE Marcel et Mme GONZATO-ROQUES Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMETTE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO-ROQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2571", "RapportExprime": "42,29", "RapportInscrit": "25,48", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOUDAL Pierrette et M. MEILLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUDAL", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1508", "RapportExprime": "24,81", "RapportInscrit": "14,94", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIMENEZ David et Mme ROIRE Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIRE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2000", "RapportExprime": "32,90", "RapportInscrit": "19,82", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Lavardac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9909"}, "Abstentions": {"Nombre": "3893", "RapportInscrit": "39,29"}, "Votants": {"Nombre": "6016", "RapportInscrit": "60,71"}, "Blancs": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "5756", "RapportInscrit": "58,09", "RapportVotant": "95,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSET Michel et Mme TONIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1574", "RapportExprime": "27,35", "RapportInscrit": "15,88", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'HUYVETTER Charles et Mme GAROSTE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'HUYVETTER", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAROSTE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "732", "RapportExprime": "12,72", "RapportInscrit": "7,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARROMAN Michelle et M. RIVAILLER Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARROMAN", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAILLER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "452", "RapportExprime": "7,85", "RapportInscrit": "4,56", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIRAUD Marie-Martine et M. LAMPERIM Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMPERIM", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1472", "RapportExprime": "25,57", "RapportInscrit": "14,85", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE LAPEYRI\u00c8RE Michel et Mme LAMARQUE Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LAPEYRI\u00c8RE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1526", "RapportExprime": "26,51", "RapportInscrit": "15,40", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Le Livradais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10620"}, "Abstentions": {"Nombre": "4334", "RapportInscrit": "40,81"}, "Votants": {"Nombre": "6286", "RapportInscrit": "59,19"}, "Blancs": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "6037", "RapportInscrit": "56,85", "RapportVotant": "96,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGAIN Christelle et M. CADIOT Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CADIOT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1759", "RapportExprime": "29,14", "RapportInscrit": "16,56", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BETEILLE Marie-Serge et M. PUDAL Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETEILLE", "PrePsn": "Marie-Serge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUDAL", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2051", "RapportExprime": "33,97", "RapportInscrit": "19,31", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JEANNEAU Pierre et Mme PASUT Claire", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNEAU", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASUT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1862", "RapportExprime": "30,84", "RapportInscrit": "17,53", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLAS Anne et M. TITONEL Armand", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLAS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TITONEL", "PrePsn": "Armand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "365", "RapportExprime": "6,05", "RapportInscrit": "3,43", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Marmande-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13289"}, "Abstentions": {"Nombre": "5964", "RapportInscrit": "44,88"}, "Votants": {"Nombre": "7325", "RapportInscrit": "55,12"}, "Blancs": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,24"}, "Nuls": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "6949", "RapportInscrit": "52,29", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGA\u00dcZERE Gilles et Mme VALAY Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGA\u00dcZERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALAY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2243", "RapportExprime": "32,28", "RapportInscrit": "16,87", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CERUTI Michel et Mme MARCHAND Isabelle", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERUTI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "619", "RapportExprime": "8,91", "RapportInscrit": "4,65", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HOCQUELET Jo\u00ebl et Mme MAILLOU \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOCQUELET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLOU", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2210", "RapportExprime": "31,80", "RapportInscrit": "16,63", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DA ROS C\u00e9dric et Mme MEYER Viviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA ROS", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1877", "RapportExprime": "27,01", "RapportInscrit": "14,12", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Marmande-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12775"}, "Abstentions": {"Nombre": "5587", "RapportInscrit": "43,73"}, "Votants": {"Nombre": "7188", "RapportInscrit": "56,27"}, "Blancs": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,77"}, "Nuls": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "6845", "RapportInscrit": "53,58", "RapportVotant": "95,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BADIE Coco et Mme CASTANIER Magali", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BADIE", "PrePsn": "Coco", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTANIER", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "3,93", "RapportInscrit": "2,10", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme EMERY Val\u00e9rie et M. GAY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMERY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1974", "RapportExprime": "28,84", "RapportInscrit": "15,45", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUCMARIE Gilles et Mme SOIDRI Angeline", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCMARIE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOIDRI", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "298", "RapportExprime": "4,35", "RapportInscrit": "2,33", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BILIRIT Jacques et Mme BORDERIE Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILIRIT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORDERIE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2299", "RapportExprime": "33,59", "RapportInscrit": "17,99", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CALZAVARA Martine et M. CONSTANS Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALZAVARA", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONSTANS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2005", "RapportExprime": "29,29", "RapportInscrit": "15,69", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "L'Ouest agenais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12691"}, "Abstentions": {"Nombre": "5065", "RapportInscrit": "39,91"}, "Votants": {"Nombre": "7626", "RapportInscrit": "60,09"}, "Blancs": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "7297", "RapportInscrit": "57,50", "RapportVotant": "95,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBIERO Daniel et Mme COMBRES Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIERO", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBRES", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "742", "RapportExprime": "10,17", "RapportInscrit": "5,84", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMALRIC Lucile et M. BRUNET Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMALRIC", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1996", "RapportExprime": "27,35", "RapportInscrit": "15,72", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GILLY Jean Marc et Mme VILLARET-SCOTTON Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Jean Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARET-SCOTTON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1478", "RapportExprime": "20,25", "RapportInscrit": "11,64", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DREUIL Jean et Mme LAURENT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREUIL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1696", "RapportExprime": "23,24", "RapportInscrit": "13,36", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE SERMET Pascal et Mme SALINAIRES C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SERMET", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALINAIRES", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1385", "RapportExprime": "18,98", "RapportInscrit": "10,91", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Le Pays de Serres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9806"}, "Abstentions": {"Nombre": "3822", "RapportInscrit": "38,98"}, "Votants": {"Nombre": "5984", "RapportInscrit": "61,02"}, "Blancs": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,24"}, "Nuls": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "5677", "RapportInscrit": "57,89", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIHOUEE Yann et Mme LAPIERRE Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHOUEE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPIERRE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1687", "RapportExprime": "29,72", "RapportInscrit": "17,20", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRAL Bernard et Mme SALLES Marie-France", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1555", "RapportExprime": "27,39", "RapportInscrit": "15,85", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOISSI\u00c8RE Yves et Mme CHATRAIN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSI\u00c8RE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATRAIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "693", "RapportExprime": "12,21", "RapportInscrit": "7,06", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUSIN Annick et M. GONZATO J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZATO", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1742", "RapportExprime": "30,69", "RapportInscrit": "17,76", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Le Sud-Est agenais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12936"}, "Abstentions": {"Nombre": "5368", "RapportInscrit": "41,50"}, "Votants": {"Nombre": "7568", "RapportInscrit": "58,50"}, "Blancs": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,28"}, "Nuls": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "7069", "RapportInscrit": "54,65", "RapportVotant": "93,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLLET Patrick et Mme LESN\u00c9 Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESN\u00c9", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2283", "RapportExprime": "32,30", "RapportInscrit": "17,64", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONFANTI-DOSSAT Christine et M. CONSTANS R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONFANTI-DOSSAT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONSTANS", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2551", "RapportExprime": "36,09", "RapportInscrit": "19,72", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONESTES Marie-Pierre et M. MOUSSARON Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONESTES", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSARON", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2235", "RapportExprime": "31,62", "RapportInscrit": "17,27", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Tonneins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12640"}, "Abstentions": {"Nombre": "5651", "RapportInscrit": "44,71"}, "Votants": {"Nombre": "6989", "RapportInscrit": "55,29"}, "Blancs": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "6636", "RapportInscrit": "52,50", "RapportVotant": "94,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALAURIE Italina et M. MOGA Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALAURIE", "PrePsn": "Italina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOGA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2394", "RapportExprime": "36,08", "RapportInscrit": "18,93", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MESSINES Chantal et M. QUINCAMPOIX Jean Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSINES", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINCAMPOIX", "PrePsn": "Jean Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "406", "RapportExprime": "6,12", "RapportInscrit": "3,21", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERT Maryse et M. RIVES Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2206", "RapportExprime": "33,24", "RapportInscrit": "17,45", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAROT Claire et M. PINASSEAU Francis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINASSEAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1630", "RapportExprime": "24,56", "RapportInscrit": "12,89", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Le Val du Dropt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9353"}, "Abstentions": {"Nombre": "3598", "RapportInscrit": "38,47"}, "Votants": {"Nombre": "5755", "RapportInscrit": "61,53"}, "Blancs": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,32"}, "Nuls": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "5475", "RapportInscrit": "58,54", "RapportVotant": "95,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Beno\u00eet et Mme LISE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LISE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1449", "RapportExprime": "26,47", "RapportInscrit": "15,49", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIZZETTO Martine et M. SICAUD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIZZETTO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1668", "RapportExprime": "30,47", "RapportInscrit": "17,83", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACOGNE Jean-Fran\u00e7ois et Mme POSPICHEK-PRIGENT Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACOGNE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POSPICHEK-PRIGENT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "4,73", "RapportInscrit": "2,76", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme DHELIAS Daniele", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHELIAS", "PrePsn": "Daniele", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2099", "RapportExprime": "38,34", "RapportInscrit": "22,44", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Villeneuve-sur-Lot-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11829"}, "Abstentions": {"Nombre": "5765", "RapportInscrit": "48,74"}, "Votants": {"Nombre": "6064", "RapportInscrit": "51,26"}, "Blancs": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "5751", "RapportInscrit": "48,62", "RapportVotant": "94,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPERS Guillaume et Mme SUPPI Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPERS", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUPPI", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1344", "RapportExprime": "23,37", "RapportInscrit": "11,36", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ASNAR Isabelle et M. SOUBIRAN Alain", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASNAR", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBIRAN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "766", "RapportExprime": "13,32", "RapportInscrit": "6,47", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARUEJOULS Marie-Jos\u00e9 et M. TRANCHARD Marc", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARUEJOULS", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANCHARD", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "3,63", "RapportInscrit": "1,76", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARTIN Catherine et M. MAURIAL Patrick", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIAL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "292", "RapportExprime": "5,08", "RapportInscrit": "2,46", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CLAUDEL DOURNEAU Ghislaine et M. UNANU\u00c9 Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDEL DOURNEAU", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UNANU\u00c9", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1236", "RapportExprime": "21,49", "RapportInscrit": "10,44", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BRUN Alain et Mme LAPORTE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1693", "RapportExprime": "29,44", "RapportInscrit": "14,31", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. CAU David et Mme LEQUIME Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAU", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEQUIME", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "3,67", "RapportInscrit": "1,78", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Villeneuve-sur-Lot-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12984"}, "Abstentions": {"Nombre": "6060", "RapportInscrit": "46,67"}, "Votants": {"Nombre": "6924", "RapportInscrit": "53,33"}, "Blancs": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "6571", "RapportInscrit": "50,61", "RapportVotant": "94,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FALCONNIER Emilie et M. FEUILLAS Lionel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALCONNIER", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FEUILLAS", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "301", "RapportExprime": "4,58", "RapportInscrit": "2,31", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUSQUET-CASSAGNE Etienne et Mme PAIN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET-CASSAGNE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2350", "RapportExprime": "35,76", "RapportInscrit": "18,09", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GEOFFROY Marthe et M. TRESSERRA Jean Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Marthe", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRESSERRA", "PrePsn": "Jean Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1175", "RapportExprime": "17,88", "RapportInscrit": "9,04", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHILAUD Lionel et Mme LOISEAU Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHILAUD", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISEAU", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "333", "RapportExprime": "5,07", "RapportInscrit": "2,56", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CASSANY Patrick et Mme JOFFROY Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSANY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOFFROY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1994", "RapportExprime": "30,35", "RapportInscrit": "15,35", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme RAPHAEL-LEYGUES Genevieve et M. TASSEL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPHAEL-LEYGUES", "PrePsn": "Genevieve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TASSEL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "418", "RapportExprime": "6,36", "RapportInscrit": "3,21", "Elu": "non"}]}]}