{"CodDpt": "48", "CodDpt3Car": "048", "CodMinDpt": "48", "LibDpt": "LOZERE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Aumont-Aubrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5997"}, "Abstentions": {"Nombre": "1927", "RapportInscrit": "32,13"}, "Votants": {"Nombre": "4070", "RapportInscrit": "67,87"}, "Blancs": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "3851", "RapportInscrit": "64,22", "RapportVotant": "94,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ASTRUC Alain et Mme BREZET Eve", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREZET", "PrePsn": "Eve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2830", "RapportExprime": "73,49", "RapportInscrit": "47,19", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAMIEN Olivier et Mme PAGES Aline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMIEN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGES", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "724", "RapportExprime": "18,80", "RapportInscrit": "12,07", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE SAINT JORRE Gr\u00e9goire et Mme DORIDON H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT JORRE", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORIDON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "297", "RapportExprime": "7,71", "RapportInscrit": "4,95", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "La Canourgue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5121"}, "Abstentions": {"Nombre": "1415", "RapportInscrit": "27,63"}, "Votants": {"Nombre": "3706", "RapportInscrit": "72,37"}, "Blancs": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "3570", "RapportInscrit": "69,71", "RapportVotant": "96,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAMIEN Marie-Jos\u00e9 et M. GARDETTE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMIEN", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDETTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "476", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "9,29", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AULAS Marie-Dominique et M. ROCHOUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AULAS", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHOUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "972", "RapportExprime": "27,23", "RapportInscrit": "18,98", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONICEL Arlette et M. GAUDRY Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONICEL", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDRY", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "598", "RapportExprime": "16,75", "RapportInscrit": "11,67", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FABRE Val\u00e9rie et M. POURQUIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURQUIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1524", "RapportExprime": "42,69", "RapportInscrit": "29,75", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Chirac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4688"}, "Abstentions": {"Nombre": "1438", "RapportInscrit": "30,67"}, "Votants": {"Nombre": "3250", "RapportInscrit": "69,33"}, "Blancs": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "3107", "RapportInscrit": "66,28", "RapportVotant": "95,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTAN Mich\u00e8le et M. MOREL-A-L'HUISSIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL-A-L'HUISSIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1009", "RapportExprime": "32,48", "RapportInscrit": "21,52", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUERS Marie-Claude et M. PARDIGON Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERS", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARDIGON", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "489", "RapportExprime": "15,74", "RapportInscrit": "10,43", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FILLAUDEAU Christel et M. GAYSSOT Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLAUDEAU", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAYSSOT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "516", "RapportExprime": "16,61", "RapportInscrit": "11,00", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOYER Henri et Mme MALIGE Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALIGE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1093", "RapportExprime": "35,18", "RapportInscrit": "23,31", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Le Collet-de-D\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4684"}, "Abstentions": {"Nombre": "1802", "RapportInscrit": "38,47"}, "Votants": {"Nombre": "2882", "RapportInscrit": "61,53"}, "Blancs": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "4,79"}, "Nuls": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "2655", "RapportInscrit": "56,68", "RapportVotant": "92,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CLAUZEL Ardoine et M. POUDEVIGNE Marcel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUZEL", "PrePsn": "Ardoine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUDEVIGNE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "725", "RapportExprime": "27,31", "RapportInscrit": "15,47", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AIGOIN Robert et Mme MANOA Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AIGOIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANOA", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1930", "RapportExprime": "72,69", "RapportInscrit": "41,20", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Florac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3764"}, "Abstentions": {"Nombre": "1358", "RapportInscrit": "36,08"}, "Votants": {"Nombre": "2406", "RapportInscrit": "63,92"}, "Blancs": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "2244", "RapportInscrit": "59,62", "RapportVotant": "93,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAUSSE Christian et Mme THEROND Flore", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUSSE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEROND", "PrePsn": "Flore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "524", "RapportExprime": "23,35", "RapportInscrit": "13,92", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARGILIER Alain et Mme DONNADIEU Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGILIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DONNADIEU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "537", "RapportExprime": "23,93", "RapportInscrit": "14,26", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTRAND Denis et Mme PANTEL Guyl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Guyl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "799", "RapportExprime": "35,61", "RapportInscrit": "21,22", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARET Andr\u00e9 et Mme FAUR\u00c9 Sophie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUR\u00c9", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "384", "RapportExprime": "17,11", "RapportInscrit": "10,20", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Grandrieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4173"}, "Abstentions": {"Nombre": "1329", "RapportInscrit": "31,85"}, "Votants": {"Nombre": "2844", "RapportInscrit": "68,15"}, "Blancs": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "3,87"}, "Nuls": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "2645", "RapportInscrit": "63,38", "RapportVotant": "93,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PERTOCI Mathieu et Mme THEROND Alexia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERTOCI", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEROND", "PrePsn": "Alexia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "7,11", "RapportInscrit": "4,50", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURAND Bruno et Mme VIGNAL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1081", "RapportExprime": "40,87", "RapportInscrit": "25,90", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGADE Sonia et M. GALTIER Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGADE", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALTIER", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "390", "RapportExprime": "14,74", "RapportInscrit": "9,34", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAZAL Jean-Claude et Mme GUIGON-BOULLOT Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGON-BOULLOT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "986", "RapportExprime": "37,28", "RapportInscrit": "23,62", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Langogne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3814"}, "Abstentions": {"Nombre": "1491", "RapportInscrit": "39,09"}, "Votants": {"Nombre": "2323", "RapportInscrit": "60,91"}, "Blancs": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "3,87"}, "Nuls": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "2174", "RapportInscrit": "57,00", "RapportVotant": "93,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARZALIER GAILLARD Sandy et M. FESSY Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARZALIER GAILLARD", "PrePsn": "Sandy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FESSY", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "448", "RapportExprime": "20,61", "RapportInscrit": "11,74", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUD Laurence et M. PALPACUER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALPACUER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1079", "RapportExprime": "49,63", "RapportInscrit": "28,29", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAROUMET Ang\u00e9lique et M. MURCIA Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAROUMET", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MURCIA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "539", "RapportExprime": "24,79", "RapportInscrit": "14,13", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILARDIN Bernard et Mme JALABERT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILARDIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALABERT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "4,97", "RapportInscrit": "2,83", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Marvejols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4279"}, "Abstentions": {"Nombre": "1542", "RapportInscrit": "36,04"}, "Votants": {"Nombre": "2737", "RapportInscrit": "63,96"}, "Blancs": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "2565", "RapportInscrit": "59,94", "RapportVotant": "93,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURRIER Jo\u00eblle et M. MOULIS Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURRIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIS", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "12,36", "RapportInscrit": "7,40", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONNAL Nathalie et M. ROUJON Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAL", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUJON", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "850", "RapportExprime": "33,14", "RapportInscrit": "19,86", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINTENET Jean-Fran\u00e7ois et Mme ROCHEFORT H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINTENET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHEFORT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "501", "RapportExprime": "19,53", "RapportInscrit": "11,70", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BREMOND Patricia et M. DURAND Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "599", "RapportExprime": "23,35", "RapportInscrit": "13,99", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ACHET Elisabeth et M. LOUPIAS Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUPIAS", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "298", "RapportExprime": "11,62", "RapportInscrit": "6,96", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Mende-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4252"}, "Abstentions": {"Nombre": "1646", "RapportInscrit": "38,71"}, "Votants": {"Nombre": "2606", "RapportInscrit": "61,29"}, "Blancs": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "3,72"}, "Nuls": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "2400", "RapportInscrit": "56,44", "RapportVotant": "92,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRESSON Jean-Fran\u00e7ois et Mme PARADIS-TRENEULE Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRESSON", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARADIS-TRENEULE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "295", "RapportExprime": "12,29", "RapportInscrit": "6,93", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLOUX Patrick et Mme BAUMLE Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOUX", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUMLE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "10,17", "RapportInscrit": "5,73", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUNEL Ginette et M. HENRY Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "834", "RapportExprime": "34,75", "RapportInscrit": "19,61", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOURGADE R\u00e9gine et M. SUAU Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGADE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUAU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1027", "RapportExprime": "42,79", "RapportInscrit": "24,15", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Mende-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3454"}, "Abstentions": {"Nombre": "1536", "RapportInscrit": "44,47"}, "Votants": {"Nombre": "1918", "RapportInscrit": "55,53"}, "Blancs": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "5,58"}, "Nuls": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "1732", "RapportInscrit": "50,14", "RapportVotant": "90,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CORRIGES Andr\u00e9 et Mme DIAS DA SILVA Marisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORRIGES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DIAS DA SILVA", "PrePsn": "Marisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "707", "RapportExprime": "40,82", "RapportInscrit": "20,46", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMARGER-BRAJON Fran\u00e7oise et M. MOULIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMARGER-BRAJON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "846", "RapportExprime": "48,85", "RapportInscrit": "24,49", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMIGUES Audrey et M. PALMIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIGUES", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALMIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "10,33", "RapportInscrit": "5,18", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Saint-Alban-sur-Limagnole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5396"}, "Abstentions": {"Nombre": "1434", "RapportInscrit": "26,58"}, "Votants": {"Nombre": "3962", "RapportInscrit": "73,42"}, "Blancs": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "1,82"}, "Nuls": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "3824", "RapportInscrit": "70,87", "RapportVotant": "96,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUFILS Micka\u00ebl et Mme SEGUIN Sabine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUFILS", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "388", "RapportExprime": "10,15", "RapportInscrit": "7,19", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONHOMME Jean-Paul et Mme SAINT LEGER Ludivine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONHOMME", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT LEGER", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1349", "RapportExprime": "35,28", "RapportInscrit": "25,00", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DALLE Sabine et M. SAINT-LEGER Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLE", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-LEGER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1599", "RapportExprime": "41,81", "RapportInscrit": "29,63", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOULET Josette et M. GALVIER Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULET", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALVIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "488", "RapportExprime": "12,76", "RapportInscrit": "9,04", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Saint-Ch\u00e9ly-d'Apcher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4496"}, "Abstentions": {"Nombre": "1491", "RapportInscrit": "33,16"}, "Votants": {"Nombre": "3005", "RapportInscrit": "66,84"}, "Blancs": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "3,63"}, "Nuls": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "2824", "RapportInscrit": "62,81", "RapportVotant": "93,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Ghislaine et M. LAFONT Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFONT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "998", "RapportExprime": "35,34", "RapportInscrit": "22,19", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ETIENNE Jean-Francis et Mme PIN Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ETIENNE", "PrePsn": "Jean-Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIN", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "312", "RapportExprime": "11,05", "RapportInscrit": "6,93", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGON Christine et M. THEROND Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEROND", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1014", "RapportExprime": "35,91", "RapportInscrit": "22,55", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PARAN Christian et Mme PETIT Delphine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARAN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "500", "RapportExprime": "17,71", "RapportInscrit": "11,12", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Saint-Etienne-du-Valdonnez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5702"}, "Abstentions": {"Nombre": "1864", "RapportInscrit": "32,69"}, "Votants": {"Nombre": "3838", "RapportInscrit": "67,31"}, "Blancs": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,03"}, "Nuls": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "3696", "RapportInscrit": "64,82", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTES Francis et Mme PANTEL Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANTEL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1502", "RapportExprime": "40,64", "RapportInscrit": "26,34", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LESCURE Jean et Mme MASSADOR Marjorie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LESCURE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSADOR", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1457", "RapportExprime": "39,42", "RapportInscrit": "25,55", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLARIO Jean-Luc et Mme PARDIGON Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLARIO", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARDIGON", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "371", "RapportExprime": "10,04", "RapportInscrit": "6,50", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BUISSON Mich\u00e8le et M. THOYER Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOYER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "366", "RapportExprime": "9,90", "RapportInscrit": "6,41", "Elu": "non"}]}]}