{"CodDpt": "49", "CodDpt3Car": "049", "CodMinDpt": "49", "LibDpt": "MAINE ET LOIRE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Angers-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24544"}, "Abstentions": {"Nombre": "12180", "RapportInscrit": "49,63"}, "Votants": {"Nombre": "12364", "RapportInscrit": "50,37"}, "Blancs": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,73"}, "Nuls": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "11910", "RapportInscrit": "48,53", "RapportVotant": "96,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROCHARD Virginie et M. DULONG Vincent", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROCHARD", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DULONG", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1247", "RapportExprime": "10,47", "RapportInscrit": "5,08", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DROUET D'AUBIGNY Fr\u00e9d\u00e9rique et M. GILLET Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUET D'AUBIGNY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5426", "RapportExprime": "45,56", "RapportInscrit": "22,10", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUVIN Florian et Mme PARENT Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIN", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2938", "RapportExprime": "24,67", "RapportInscrit": "11,97", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE VITTON Blandine et M. GUILLERMET Pierre-Augustin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITTON", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLERMET", "PrePsn": "Pierre-Augustin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1520", "RapportExprime": "12,76", "RapportInscrit": "6,19", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FOURAGE Christine et M. GICQUEL Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURAGE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GICQUEL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "779", "RapportExprime": "6,54", "RapportInscrit": "3,17", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Angers-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28207"}, "Abstentions": {"Nombre": "14204", "RapportInscrit": "50,36"}, "Votants": {"Nombre": "14003", "RapportInscrit": "49,64"}, "Blancs": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "13341", "RapportInscrit": "47,30", "RapportVotant": "95,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDIN Philippe et Mme MEVEL PLA Norma", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEVEL PLA", "PrePsn": "Norma", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4010", "RapportExprime": "30,06", "RapportInscrit": "14,21", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AIRAUD Juliette et M. BROUILLARD - DUSONG Valentin", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AIRAUD", "PrePsn": "Juliette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROUILLARD - DUSONG", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "796", "RapportExprime": "5,97", "RapportInscrit": "2,82", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLERMET Camille et M. MORINEAU Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERMET", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORINEAU", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2343", "RapportExprime": "17,56", "RapportInscrit": "8,30", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARON Bruno et Mme PRODHOMME Marianne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRODHOMME", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1614", "RapportExprime": "12,10", "RapportInscrit": "5,72", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GROUSSARD Gilles et Mme MAILLET V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROUSSARD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4578", "RapportExprime": "34,32", "RapportInscrit": "16,23", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Angers-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24785"}, "Abstentions": {"Nombre": "12473", "RapportInscrit": "50,32"}, "Votants": {"Nombre": "12312", "RapportInscrit": "49,68"}, "Blancs": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "11771", "RapportInscrit": "47,49", "RapportVotant": "95,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE GOUTTES Marie et M. ORMAIN Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUTTES", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORMAIN", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2185", "RapportExprime": "18,56", "RapportInscrit": "8,81", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOREAU Michelle et M. POQUIN Franck", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POQUIN", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3610", "RapportExprime": "30,67", "RapportInscrit": "14,56", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMY Fatimata et M. ROISN\u00c9 Didier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMY", "PrePsn": "Fatimata", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROISN\u00c9", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4163", "RapportExprime": "35,37", "RapportInscrit": "16,79", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHALLET Magalie et M. CHERBONNIER J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALLET", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHERBONNIER", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1145", "RapportExprime": "9,73", "RapportInscrit": "4,61", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BLEU - COMBELLES Natacha et M. GABORIAU Julien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEU - COMBELLES", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABORIAU", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "668", "RapportExprime": "5,67", "RapportInscrit": "2,69", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Angers-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26104"}, "Abstentions": {"Nombre": "12901", "RapportInscrit": "49,42"}, "Votants": {"Nombre": "13203", "RapportInscrit": "50,58"}, "Blancs": {"Nombre": "466", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "12599", "RapportInscrit": "48,26", "RapportVotant": "95,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HOUDBINE Michel et Mme JAMIL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUDBINE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMIL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2373", "RapportExprime": "18,83", "RapportInscrit": "9,09", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HORTAUT C\u00e9lia et M. TROISNE Mario", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HORTAUT", "PrePsn": "C\u00e9lia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROISNE", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2022", "RapportExprime": "16,05", "RapportInscrit": "7,74", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHOUTEAU Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. ROTUREAU Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUTEAU", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTUREAU", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2511", "RapportExprime": "19,93", "RapportInscrit": "9,61", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE LA BIGNE Philippe et Mme ENGEL Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BIGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ENGEL", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3954", "RapportExprime": "31,38", "RapportInscrit": "15,14", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LAVEAU Romain et Mme LEMOINE - MAULNY Estelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVEAU", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE - MAULNY", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1064", "RapportExprime": "8,45", "RapportInscrit": "4,07", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DUPEYROUX St\u00e9phanie et M. LAUNAY Martial", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPEYROUX", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "675", "RapportExprime": "5,36", "RapportInscrit": "2,58", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Angers-5", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24738"}, "Abstentions": {"Nombre": "12757", "RapportInscrit": "51,57"}, "Votants": {"Nombre": "11981", "RapportInscrit": "48,43"}, "Blancs": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "11443", "RapportInscrit": "46,26", "RapportVotant": "95,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENARD Nathalie et M. DELAUNAY Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAUNAY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1159", "RapportExprime": "10,13", "RapportInscrit": "4,68", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPEYROUX Xavier et Mme POUPET Sandrine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPEYROUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPET", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "662", "RapportExprime": "5,79", "RapportInscrit": "2,67", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MINGOT Elisabeth et M. RAMBAULT Valentin", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINGOT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBAULT", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1247", "RapportExprime": "10,90", "RapportInscrit": "5,04", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCHER MAILLARD Sophie et M. MARCHAND Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER MAILLARD", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3617", "RapportExprime": "31,61", "RapportInscrit": "14,62", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme POIRRIER Marie-Claire et M. VIANNAY Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRRIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIANNAY", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2181", "RapportExprime": "19,06", "RapportInscrit": "8,81", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CAILLEAU Marc et Mme FEL Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILLEAU", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FEL", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2577", "RapportExprime": "22,52", "RapportInscrit": "10,41", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Angers-6", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29127"}, "Abstentions": {"Nombre": "14740", "RapportInscrit": "50,61"}, "Votants": {"Nombre": "14387", "RapportInscrit": "49,39"}, "Blancs": {"Nombre": "538", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,74"}, "Nuls": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "13650", "RapportInscrit": "46,86", "RapportVotant": "94,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAUCH\u00caNE Virginie et M. LAHONDES Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCH\u00caNE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHONDES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3092", "RapportExprime": "22,65", "RapportInscrit": "10,61", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERARDI Marc et Mme CAPRON Rachel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARDI", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3827", "RapportExprime": "28,04", "RapportInscrit": "13,13", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GERNIGON Fran\u00e7ois et Mme GOUKASSOW V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERNIGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUKASSOW", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4361", "RapportExprime": "31,95", "RapportInscrit": "14,97", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COQUEREAU Odile et M. FROUIN Adrien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUEREAU", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROUIN", "PrePsn": "Adrien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1054", "RapportExprime": "7,72", "RapportInscrit": "3,61", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOILEAU Pascal et Mme RAVENEAU Daphn\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOILEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEAU", "PrePsn": "Daphn\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1316", "RapportExprime": "9,64", "RapportInscrit": "4,51", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Angers-7", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30249"}, "Abstentions": {"Nombre": "15426", "RapportInscrit": "51,00"}, "Votants": {"Nombre": "14823", "RapportInscrit": "49,00"}, "Blancs": {"Nombre": "653", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "13944", "RapportInscrit": "46,10", "RapportVotant": "94,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHR\u00c9TIEN Maryse et M. HOUDEMONT Pascal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHR\u00c9TIEN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUDEMONT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3696", "RapportExprime": "26,51", "RapportInscrit": "12,21", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANC Gr\u00e9gory et Mme RENOU Marie-France", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOU", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5924", "RapportExprime": "42,48", "RapportInscrit": "19,58", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFFOUI Chantal et M. PAGANO Alain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFFOUI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGANO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1478", "RapportExprime": "10,60", "RapportInscrit": "4,88", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GANNAT Jean-Eudes et Mme GOSSET Hermine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Jean-Eudes", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Hermine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2846", "RapportExprime": "20,41", "RapportInscrit": "9,40", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Beaufort-en-Vall\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23359"}, "Abstentions": {"Nombre": "11650", "RapportInscrit": "49,87"}, "Votants": {"Nombre": "11709", "RapportInscrit": "50,13"}, "Blancs": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "11063", "RapportInscrit": "47,36", "RapportVotant": "94,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAZEAU G\u00e9rard et Mme GOUGET Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUGET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2083", "RapportExprime": "18,83", "RapportInscrit": "8,91", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOTTEREAU Jean-Claude et Mme CABANE Nelly", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOTTEREAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANE", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "783", "RapportExprime": "7,08", "RapportInscrit": "3,35", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANCIEN Patrice et Mme THENIE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANCIEN", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THENIE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2811", "RapportExprime": "25,41", "RapportInscrit": "12,03", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHALOPIN Philippe et Mme MARTIN Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALOPIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5386", "RapportExprime": "48,68", "RapportInscrit": "23,05", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Beaupr\u00e9au", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29943"}, "Abstentions": {"Nombre": "15047", "RapportInscrit": "50,25"}, "Votants": {"Nombre": "14896", "RapportInscrit": "49,75"}, "Blancs": {"Nombre": "692", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "13816", "RapportInscrit": "46,14", "RapportVotant": "92,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Gilles et Mme PAGERIT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGERIT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7212", "RapportExprime": "52,20", "RapportInscrit": "24,08", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Daniel et Mme TAMPREAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMPREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2008", "RapportExprime": "14,53", "RapportInscrit": "6,70", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONTENEAU GRELET Maryline et M. TERRIEN David", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTENEAU GRELET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIEN", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1056", "RapportExprime": "7,64", "RapportInscrit": "3,52", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARR\u00c9 Christine et M. RAITEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARR\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAITEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3540", "RapportExprime": "25,62", "RapportInscrit": "11,82", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Chalonnes-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24230"}, "Abstentions": {"Nombre": "11444", "RapportInscrit": "47,23"}, "Votants": {"Nombre": "12786", "RapportInscrit": "52,77"}, "Blancs": {"Nombre": "585", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,58"}, "Nuls": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "11997", "RapportInscrit": "49,51", "RapportVotant": "93,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHESNEAU Marie-Paule et M. MAINGOT Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNEAU", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3912", "RapportExprime": "32,61", "RapportInscrit": "16,14", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANNEAU Christelle et M. RUPPERT Martial", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANNEAU", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUPPERT", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3958", "RapportExprime": "32,99", "RapportInscrit": "16,33", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DODIN Florence et M. ONILLON Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DODIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ONILLON", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2405", "RapportExprime": "20,05", "RapportInscrit": "9,92", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FEUVRAIS Dominique et M. LAURENT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEUVRAIS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "520", "RapportExprime": "4,33", "RapportInscrit": "2,14", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FROGER Daniel et Mme PEBARTHE Josiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROGER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEBARTHE", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1202", "RapportExprime": "10,02", "RapportInscrit": "4,96", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Chemill\u00e9-Melay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26465"}, "Abstentions": {"Nombre": "13031", "RapportInscrit": "49,24"}, "Votants": {"Nombre": "13434", "RapportInscrit": "50,76"}, "Blancs": {"Nombre": "577", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,30"}, "Nuls": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "12614", "RapportInscrit": "47,66", "RapportVotant": "93,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE SAINT - PERN Maryse et M. TELLIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT - PERN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2904", "RapportExprime": "23,02", "RapportInscrit": "10,97", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTIN Herv\u00e9 et Mme MARTIN Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4214", "RapportExprime": "33,41", "RapportInscrit": "15,92", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURTECUISSE Nathalie et M. GIRARD Laurent", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTECUISSE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "875", "RapportExprime": "6,94", "RapportInscrit": "3,30", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FANIARD Claude et Mme LIPP Manon", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FANIARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIPP", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2685", "RapportExprime": "21,29", "RapportInscrit": "10,14", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GESLIN Agn\u00e8s et M. UZUREAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESLIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UZUREAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1936", "RapportExprime": "15,35", "RapportInscrit": "7,31", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Cholet-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28416"}, "Abstentions": {"Nombre": "16272", "RapportInscrit": "57,26"}, "Votants": {"Nombre": "12144", "RapportInscrit": "42,74"}, "Blancs": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "11582", "RapportInscrit": "40,76", "RapportVotant": "95,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAC\u00c9 Jean-Marc et Mme PINEAU Lucie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAC\u00c9", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2182", "RapportExprime": "18,84", "RapportInscrit": "7,67", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOREAU Jean-Cyprien et Mme MORINIERE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Cyprien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORINIERE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1351", "RapportExprime": "11,66", "RapportInscrit": "4,75", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CANALS Catherine et M. LAARABI Youssef", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANALS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAARABI", "PrePsn": "Youssef", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2877", "RapportExprime": "24,84", "RapportInscrit": "10,12", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRAULT Patrice et Mme DABIN Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DABIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5172", "RapportExprime": "44,66", "RapportInscrit": "18,20", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Cholet-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31766"}, "Abstentions": {"Nombre": "16955", "RapportInscrit": "53,37"}, "Votants": {"Nombre": "14811", "RapportInscrit": "46,63"}, "Blancs": {"Nombre": "672", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,54"}, "Nuls": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "13837", "RapportInscrit": "43,56", "RapportVotant": "93,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAVASSIEUX Jean-Pierre et Mme DUBOIS-BESSON Myriam", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVASSIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS-BESSON", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8110", "RapportExprime": "58,61", "RapportInscrit": "25,53", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSTA Isabel et M. SICOT Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Isabel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICOT", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3286", "RapportExprime": "23,75", "RapportInscrit": "10,34", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LANG Monique et M. SCHAFFER Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANG", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAFFER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2441", "RapportExprime": "17,64", "RapportInscrit": "7,68", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Dou\u00e9-la-Fontaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24094"}, "Abstentions": {"Nombre": "11459", "RapportInscrit": "47,56"}, "Votants": {"Nombre": "12635", "RapportInscrit": "52,44"}, "Blancs": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "11987", "RapportInscrit": "49,75", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPINE Beno\u00eet et Mme MATRAT Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPINE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3519", "RapportExprime": "29,36", "RapportInscrit": "14,60", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHARD Elise et M. COTREL Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COTREL", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "976", "RapportExprime": "8,14", "RapportInscrit": "4,05", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MERBAH Lucile et M. SANTANBIEN Guy", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERBAH", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANBIEN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "326", "RapportExprime": "2,72", "RapportInscrit": "1,35", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAGNEUX Colette et M. LAURIOU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3489", "RapportExprime": "29,11", "RapportInscrit": "14,48", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEPTOU Bruno et Mme MARTIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEPTOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3677", "RapportExprime": "30,67", "RapportInscrit": "15,26", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Longu\u00e9-Jumelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21323"}, "Abstentions": {"Nombre": "10477", "RapportInscrit": "49,13"}, "Votants": {"Nombre": "10846", "RapportInscrit": "50,87"}, "Blancs": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,22"}, "Nuls": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "10335", "RapportInscrit": "48,47", "RapportVotant": "95,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Guy et Mme SEYEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEYEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3164", "RapportExprime": "30,61", "RapportInscrit": "14,83", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMBROISE Jo\u00ebl et Mme BESNARD - RETIF Nathalie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMBROISE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BESNARD - RETIF", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "527", "RapportExprime": "5,10", "RapportInscrit": "2,47", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIRAND Ga\u00e9tan et Mme GILLY Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIRAND", "PrePsn": "Ga\u00e9tan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2950", "RapportExprime": "28,54", "RapportInscrit": "13,83", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHOUAND-KOENIG V\u00e9ronique et M. RUAULT Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUAND-KOENIG", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUAULT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2782", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "13,04", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GR\u00c9GOIRE Pierre et Mme PASQUIER Paulette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GR\u00c9GOIRE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "912", "RapportExprime": "8,82", "RapportInscrit": "4,27", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "La Pommeraye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25066"}, "Abstentions": {"Nombre": "11619", "RapportInscrit": "46,35"}, "Votants": {"Nombre": "13447", "RapportInscrit": "53,65"}, "Blancs": {"Nombre": "788", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "5,86"}, "Nuls": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "12343", "RapportInscrit": "49,24", "RapportVotant": "91,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARDOT Christine et M. JEANNETEAU Corentin", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNETEAU", "PrePsn": "Corentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "915", "RapportExprime": "7,41", "RapportInscrit": "3,65", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUMBERT - MOHAMMEDI C\u00e9cile et M. MASSIDDA Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT - MOHAMMEDI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIDDA", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2087", "RapportExprime": "16,91", "RapportInscrit": "8,32", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRAY Aline et M. PITON Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAY", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3682", "RapportExprime": "29,83", "RapportInscrit": "14,68", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUCHEREAU Brigitte et M. BOURGET Jacky", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHEREAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGET", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2877", "RapportExprime": "23,31", "RapportInscrit": "11,47", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE LA BOURDONNAYE Bernadette et M. YVON Anthony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA BOURDONNAYE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVON", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2782", "RapportExprime": "22,54", "RapportInscrit": "11,09", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Les Ponts-de-C\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27785"}, "Abstentions": {"Nombre": "13709", "RapportInscrit": "49,34"}, "Votants": {"Nombre": "14076", "RapportInscrit": "50,66"}, "Blancs": {"Nombre": "517", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,67"}, "Nuls": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "13348", "RapportInscrit": "48,04", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BODARD Philippe et Mme GOIZET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOIZET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2133", "RapportExprime": "15,98", "RapportInscrit": "7,67", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARRIBEROUGE R\u00e9gine et M. COLIN David", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIBEROUGE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4242", "RapportExprime": "31,78", "RapportInscrit": "15,26", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUGLIELMI Brigitte et M. PAVILLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGLIELMI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVILLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4265", "RapportExprime": "31,95", "RapportInscrit": "15,35", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE BORGNE \u00c9ric et Mme LUCAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BORGNE", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2708", "RapportExprime": "20,29", "RapportInscrit": "9,74", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Saint-Macaire-en-Mauges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29077"}, "Abstentions": {"Nombre": "14944", "RapportInscrit": "51,39"}, "Votants": {"Nombre": "14133", "RapportInscrit": "48,61"}, "Blancs": {"Nombre": "603", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "4,27"}, "Nuls": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "13161", "RapportInscrit": "45,26", "RapportVotant": "93,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOISNEAU Jean-Paul et Mme VOLANT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISNEAU", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLANT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6331", "RapportExprime": "48,10", "RapportInscrit": "21,77", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARON David et Mme COUPRI Lydie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUPRI", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3525", "RapportExprime": "26,78", "RapportInscrit": "12,12", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURET Danielle et M. MERLAUD Aymeric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLAUD", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3305", "RapportExprime": "25,11", "RapportInscrit": "11,36", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Saumur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25811"}, "Abstentions": {"Nombre": "12704", "RapportInscrit": "49,22"}, "Votants": {"Nombre": "13107", "RapportInscrit": "50,78"}, "Blancs": {"Nombre": "504", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "12389", "RapportInscrit": "48,00", "RapportVotant": "94,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUTIER Christian et Mme LIEUMONT-BRIAND Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIEUMONT-BRIAND", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3250", "RapportExprime": "26,23", "RapportInscrit": "12,59", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAMAS Fran\u00e7oise et M. HAMON Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMAS", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4137", "RapportExprime": "33,39", "RapportInscrit": "16,02", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTRAND Christian et Mme FLESSATI Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLESSATI", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "663", "RapportExprime": "5,35", "RapportInscrit": "2,56", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GOULET Jackie et Mme LE COZ G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOULET", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COZ", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4339", "RapportExprime": "35,02", "RapportInscrit": "16,81", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Segr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25068"}, "Abstentions": {"Nombre": "12544", "RapportInscrit": "50,04"}, "Votants": {"Nombre": "12524", "RapportInscrit": "49,96"}, "Blancs": {"Nombre": "689", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "5,50"}, "Nuls": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "11453", "RapportInscrit": "45,69", "RapportVotant": "91,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONTAMINA Sandra et M. DUBOSCLARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONTAMINA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOSCLARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1875", "RapportExprime": "16,37", "RapportInscrit": "7,47", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMAUD Gilles et Mme HAMARD Marie-Jos\u00e8phe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMARD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5897", "RapportExprime": "51,49", "RapportInscrit": "23,52", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE VITTON Arthur et Mme GOSSET Agathe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITTON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2744", "RapportExprime": "23,96", "RapportInscrit": "10,94", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAHE Pascal et Mme S\u00c9M\u00c9RIA Nicole", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9M\u00c9RIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "937", "RapportExprime": "8,18", "RapportInscrit": "3,73", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Tierc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28090"}, "Abstentions": {"Nombre": "14394", "RapportInscrit": "51,24"}, "Votants": {"Nombre": "13696", "RapportInscrit": "48,76"}, "Blancs": {"Nombre": "543", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,96"}, "Nuls": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "12930", "RapportInscrit": "46,03", "RapportVotant": "94,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZIERES Barbara et M. ROBIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERES", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3276", "RapportExprime": "25,34", "RapportInscrit": "11,66", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LOMBARD Joelle et M. RENOU Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Joelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOU", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1421", "RapportExprime": "10,99", "RapportInscrit": "5,05", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LABRUNE - DEL\u00c9COLLE Sophie et M. VIDAL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRUNE - DEL\u00c9COLLE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "615", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "2,18", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COUTANT Coraline et M. FRAPPIN Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTANT", "PrePsn": "Coraline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAPPIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1067", "RapportExprime": "8,25", "RapportInscrit": "3,79", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRICHET R\u00e9gine et M. MUHAMMAD Nooruddine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICHET", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUHAMMAD", "PrePsn": "Nooruddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4420", "RapportExprime": "34,18", "RapportInscrit": "15,73", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HUNAULT Olivier et Mme LANDELLE-BANEVITCH Claudie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUNAULT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDELLE-BANEVITCH", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2131", "RapportExprime": "16,48", "RapportInscrit": "7,58", "Elu": "non"}]}]}