{"CodDpt": "50", "CodDpt3Car": "050", "CodMinDpt": "50", "LibDpt": "MANCHE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Agon-Coutainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14217"}, "Abstentions": {"Nombre": "6647", "RapportInscrit": "46,75"}, "Votants": {"Nombre": "7570", "RapportInscrit": "53,25"}, "Blancs": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,57"}, "Nuls": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "7065", "RapportInscrit": "49,69", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUET Laurent et Mme LAPLACE-DOLONDE Arlette", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUET", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPLACE-DOLONDE", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1276", "RapportExprime": "18,06", "RapportInscrit": "8,97", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUFILS Erick et Mme POULLAIN-BOSCHER Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUFILS", "PrePsn": "Erick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULLAIN-BOSCHER", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2254", "RapportExprime": "31,90", "RapportInscrit": "15,85", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIRON Jean-Fran\u00e7ois et Mme REQUIER Laura", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIRON", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REQUIER", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1523", "RapportExprime": "21,56", "RapportInscrit": "10,71", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAUBE Gabriel et Mme LARSONNEUR-MOREL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBE", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARSONNEUR-MOREL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2012", "RapportExprime": "28,48", "RapportInscrit": "14,15", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Avranches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16347"}, "Abstentions": {"Nombre": "8211", "RapportInscrit": "50,23"}, "Votants": {"Nombre": "8136", "RapportInscrit": "49,77"}, "Blancs": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,99"}, "Nuls": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "7575", "RapportInscrit": "46,34", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARTHE Dani\u00e8le et M. GUEN\u00c9E G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUEN\u00c9E", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1630", "RapportExprime": "21,52", "RapportInscrit": "9,97", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARDENNE Luc et Mme PICHON Maryline", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDENNE", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "801", "RapportExprime": "10,57", "RapportInscrit": "4,89", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSSEC Christian et Mme GRANDET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSEC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2036", "RapportExprime": "26,88", "RapportInscrit": "12,45", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUNAUD-RHYN Catherine et M. DELAUNAY Antoine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNAUD-RHYN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAUNAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3108", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "19,01", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Br\u00e9hal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15895"}, "Abstentions": {"Nombre": "7634", "RapportInscrit": "48,03"}, "Votants": {"Nombre": "8261", "RapportInscrit": "51,97"}, "Blancs": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,22"}, "Nuls": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "7797", "RapportInscrit": "49,05", "RapportVotant": "94,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GASCHY Christelle et M. LEGUELINEL Jean", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASCHY", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGUELINEL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1155", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "7,26", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIBERT Adrien et Mme PODEUR-RAYON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Adrien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PODEUR-RAYON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "563", "RapportExprime": "7,22", "RapportInscrit": "3,54", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LIRON Betty et M. MASSON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIRON", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1742", "RapportExprime": "22,34", "RapportInscrit": "10,95", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECOMTE Patricia et M. NAVARRET Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOMTE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2197", "RapportExprime": "28,18", "RapportInscrit": "13,82", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jacques et Mme ROUSSEAU Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2140", "RapportExprime": "27,45", "RapportInscrit": "13,46", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Bricquebec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13767"}, "Abstentions": {"Nombre": "7196", "RapportInscrit": "52,27"}, "Votants": {"Nombre": "6571", "RapportInscrit": "47,73"}, "Blancs": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,54"}, "Nuls": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "6142", "RapportInscrit": "44,61", "RapportVotant": "93,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BESSELIEVRE R\u00e9mi et Mme LE BAIL Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSELIEVRE", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BAIL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1246", "RapportExprime": "20,29", "RapportInscrit": "9,05", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEROSSIGNOL Fran\u00e7oise et M. PILLET Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROSSIGNOL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLET", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3077", "RapportExprime": "50,10", "RapportInscrit": "22,35", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOSSELIN Florence et M. REGNOUF Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOSSELIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNOUF", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1819", "RapportExprime": "29,62", "RapportInscrit": "13,21", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Carentan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15939"}, "Abstentions": {"Nombre": "7662", "RapportInscrit": "48,07"}, "Votants": {"Nombre": "8277", "RapportInscrit": "51,93"}, "Blancs": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "7855", "RapportInscrit": "49,28", "RapportVotant": "94,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHELOT Anne-Marie et M. TARDIVEAU Denis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDIVEAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "603", "RapportExprime": "7,68", "RapportInscrit": "3,78", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GOFF Maryse et M. LEF\u00c8VRE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOFF", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEF\u00c8VRE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2872", "RapportExprime": "36,56", "RapportInscrit": "18,01", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Isabelle et M. SIMON Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2263", "RapportExprime": "28,81", "RapportInscrit": "14,19", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBERT Elisabeth et M. HOUEL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUEL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2117", "RapportExprime": "26,95", "RapportInscrit": "13,28", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Cherbourg-Octeville-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11687"}, "Abstentions": {"Nombre": "5796", "RapportInscrit": "49,59"}, "Votants": {"Nombre": "5891", "RapportInscrit": "50,41"}, "Blancs": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,99"}, "Nuls": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "5694", "RapportInscrit": "48,72", "RapportVotant": "96,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGEAL Claire et M. VARRAUT Mario", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGEAL", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARRAUT", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "805", "RapportExprime": "14,14", "RapportInscrit": "6,88", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEMIN Sylvain et Mme LE BARBENCHON Aline", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEMIN", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BARBENCHON", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "581", "RapportExprime": "10,20", "RapportInscrit": "4,97", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DONIZALSKI Christine et M. MARGUERITTE David", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DONIZALSKI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGUERITTE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1738", "RapportExprime": "30,52", "RapportInscrit": "14,87", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BASTIAN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme PIC Anna", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIAN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIC", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2071", "RapportExprime": "36,37", "RapportInscrit": "17,72", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GAUTIER Dominique et M. MISTLER Blaise", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MISTLER", "PrePsn": "Blaise", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "499", "RapportExprime": "8,76", "RapportInscrit": "4,26", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Cherbourg-Octeville-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10574"}, "Abstentions": {"Nombre": "6144", "RapportInscrit": "58,10"}, "Votants": {"Nombre": "4430", "RapportInscrit": "41,90"}, "Blancs": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,93"}, "Nuls": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "4235", "RapportInscrit": "40,05", "RapportVotant": "95,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUVAL Karine et M. FAGNEN S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVAL", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAGNEN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1641", "RapportExprime": "38,75", "RapportInscrit": "15,51", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEJAMTEL Ralph et Mme TEXIER Monique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJAMTEL", "PrePsn": "Ralph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "439", "RapportExprime": "10,37", "RapportInscrit": "4,15", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELERRE H\u00e9l\u00e8ne et M. NOALHYT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELERRE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOALHYT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1039", "RapportExprime": "24,53", "RapportInscrit": "9,82", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUET Fabrice et Mme LEBAS Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBAS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1116", "RapportExprime": "26,35", "RapportInscrit": "10,55", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Cherbourg-Octeville-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11343"}, "Abstentions": {"Nombre": "5787", "RapportInscrit": "51,02"}, "Votants": {"Nombre": "5556", "RapportInscrit": "48,98"}, "Blancs": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,40"}, "Nuls": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "5282", "RapportInscrit": "46,57", "RapportVotant": "95,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. POIDEVIN Hugo et Mme VARENNE Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIDEVIN", "PrePsn": "Hugo", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARENNE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "531", "RapportExprime": "10,05", "RapportInscrit": "4,68", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAFON Patrick et Mme SALMON Catherine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALMON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "290", "RapportExprime": "5,49", "RapportInscrit": "2,55", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RAMEAU Marc et Mme VACHET Gladie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAMEAU", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHET", "PrePsn": "Gladie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1203", "RapportExprime": "22,78", "RapportInscrit": "10,60", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HADOUCHE Chahima et M. LADROUE Michel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADOUCHE", "PrePsn": "Chahima", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADROUE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "4,56", "RapportInscrit": "2,12", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURDON Cyril et Mme HAMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDON", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1297", "RapportExprime": "24,56", "RapportInscrit": "11,43", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme FERET Marie-Odile et M. TISON Franck", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERET", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1720", "RapportExprime": "32,56", "RapportInscrit": "15,16", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Cond\u00e9-sur-Vire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14222"}, "Abstentions": {"Nombre": "6663", "RapportInscrit": "46,85"}, "Votants": {"Nombre": "7559", "RapportInscrit": "53,15"}, "Blancs": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "5,25"}, "Nuls": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "6979", "RapportInscrit": "49,07", "RapportVotant": "92,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUVRAY-LEVILLAIN Patricia et M. PIEN Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUVRAY-LEVILLAIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2274", "RapportExprime": "32,58", "RapportInscrit": "15,98", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CRETEUR Cindy et M. LEBOURGEOIS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRETEUR", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOURGEOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1872", "RapportExprime": "26,82", "RapportInscrit": "13,16", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE BEAUCOUDREY Michel et Mme FAUVEL Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUCOUDREY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUVEL", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2833", "RapportExprime": "40,59", "RapportInscrit": "19,91", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Coutances", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13460"}, "Abstentions": {"Nombre": "6567", "RapportInscrit": "48,79"}, "Votants": {"Nombre": "6893", "RapportInscrit": "51,21"}, "Blancs": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,80"}, "Nuls": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "6446", "RapportInscrit": "47,89", "RapportVotant": "93,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PANIER Gilles et Mme TAMBOUR Chantal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PANIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMBOUR", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "876", "RapportExprime": "13,59", "RapportInscrit": "6,50", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GOFF Fabienne et M. NOURY Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOFF", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOURY", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1390", "RapportExprime": "21,56", "RapportInscrit": "10,32", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURDIN Jean-Dominique et Mme HAREL Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDIN", "PrePsn": "Jean-Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAREL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2642", "RapportExprime": "40,99", "RapportInscrit": "19,62", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALINE Ma\u00eft\u00e9 et M. GALBADON Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALINE", "PrePsn": "Ma\u00eft\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALBADON", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1538", "RapportExprime": "23,86", "RapportInscrit": "11,42", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Cr\u00e9ances", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13380"}, "Abstentions": {"Nombre": "6548", "RapportInscrit": "48,94"}, "Votants": {"Nombre": "6832", "RapportInscrit": "51,06"}, "Blancs": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,33"}, "Nuls": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "6355", "RapportInscrit": "47,50", "RapportVotant": "93,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARAUD Christophe et Mme LAMBIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2084", "RapportExprime": "32,79", "RapportInscrit": "15,57", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LESIGNE Elisabeth et M. MOR\u00c9 Fabien", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LESIGNE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOR\u00c9", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "942", "RapportExprime": "14,82", "RapportInscrit": "7,04", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARJOL Chantal et M. MORIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARJOL", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3329", "RapportExprime": "52,38", "RapportInscrit": "24,88", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Equeurdreville-Hainneville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12848"}, "Abstentions": {"Nombre": "6814", "RapportInscrit": "53,04"}, "Votants": {"Nombre": "6034", "RapportInscrit": "46,96"}, "Blancs": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,94"}, "Nuls": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "5675", "RapportInscrit": "44,17", "RapportVotant": "94,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUDAL Maryvonne et M. LEBARILLIER Patrick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUDAL", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBARILLIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "822", "RapportExprime": "14,48", "RapportInscrit": "6,39", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LIOT J\u00e9r\u00f4me et Mme PLANQUE Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIOT", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLANQUE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1241", "RapportExprime": "21,87", "RapportInscrit": "9,65", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HEBERT Dominique et Mme LEFAIX-V\u00c9RON Odile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBERT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFAIX-V\u00c9RON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2409", "RapportExprime": "42,45", "RapportInscrit": "18,75", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUYON Sophie et M. LEPILLEUR Samuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPILLEUR", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1203", "RapportExprime": "21,20", "RapportInscrit": "9,36", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Granville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16973"}, "Abstentions": {"Nombre": "8266", "RapportInscrit": "48,70"}, "Votants": {"Nombre": "8707", "RapportInscrit": "51,30"}, "Blancs": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "8374", "RapportInscrit": "49,34", "RapportVotant": "96,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DOLO S\u00e9bastien et Mme HAIN St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLO", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAIN", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "0,48", "RapportInscrit": "0,23", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme G\u00c2T\u00c9 Sylvie et M. JULIENNE Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "G\u00c2T\u00c9", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULIENNE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2635", "RapportExprime": "31,47", "RapportInscrit": "15,52", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme L\u00c9TANG-RIET Anne et M. MONNERON Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "L\u00c9TANG-RIET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNERON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1091", "RapportExprime": "13,03", "RapportInscrit": "6,42", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUJARD Anne-Lise et M. MANSOUR Miloud", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJARD", "PrePsn": "Anne-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSOUR", "PrePsn": "Miloud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "508", "RapportExprime": "6,07", "RapportInscrit": "2,99", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FERET Denis et Mme LAUNAY Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERET", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1551", "RapportExprime": "18,52", "RapportInscrit": "9,13", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme LE COCGUEN Sylvie et M. LEGUELINEL Didier", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE COCGUEN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGUELINEL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1040", "RapportExprime": "12,42", "RapportInscrit": "6,12", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme BOUDAL BOINET Nadine et M. LETESSIER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDAL BOINET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETESSIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1509", "RapportExprime": "18,02", "RapportInscrit": "8,89", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "La Hague", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12873"}, "Abstentions": {"Nombre": "6215", "RapportInscrit": "48,28"}, "Votants": {"Nombre": "6658", "RapportInscrit": "51,72"}, "Blancs": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "6425", "RapportInscrit": "49,91", "RapportVotant": "96,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DRUEZ Yveline et M. FORTIN Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRUEZ", "PrePsn": "Yveline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1829", "RapportExprime": "28,47", "RapportInscrit": "14,20", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KIRCHNER Marie et M. MAGHE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KIRCHNER", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGHE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1546", "RapportExprime": "24,06", "RapportInscrit": "12,00", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIHET Pierre et Mme LADVENU Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADVENU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "931", "RapportExprime": "14,49", "RapportInscrit": "7,23", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ENQUEBECQ Nathalie et M. RENET Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENQUEBECQ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENET", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "652", "RapportExprime": "10,15", "RapportInscrit": "5,06", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DELHAY Anaide et M. NO\u00cbL Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHAY", "PrePsn": "Anaide", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NO\u00cbL", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1467", "RapportExprime": "22,83", "RapportInscrit": "11,39", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Isigny-le-Buat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13835"}, "Abstentions": {"Nombre": "6252", "RapportInscrit": "45,19"}, "Votants": {"Nombre": "7583", "RapportInscrit": "54,81"}, "Blancs": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "3,63", "RapportVotant": "6,62"}, "Nuls": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "6855", "RapportInscrit": "49,55", "RapportVotant": "90,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESLOGES Louis et Mme LOTTIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLOGES", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2399", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "17,34", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILLATRE Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. TREHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLATRE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3201", "RapportExprime": "46,70", "RapportInscrit": "23,13", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANGER Jacqueline et M. CENIER J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CENIER", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1255", "RapportExprime": "18,31", "RapportInscrit": "9,07", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Le Mortainais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11622"}, "Abstentions": {"Nombre": "5023", "RapportInscrit": "43,22"}, "Votants": {"Nombre": "6599", "RapportInscrit": "56,78"}, "Blancs": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "4,53"}, "Nuls": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "6140", "RapportInscrit": "52,83", "RapportVotant": "93,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESLANDES Serge et Mme NORMAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLANDES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2610", "RapportExprime": "42,51", "RapportInscrit": "22,45", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAVOUST Fran\u00e7ois et Mme FOURMENTIN Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVOUST", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURMENTIN", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2317", "RapportExprime": "37,74", "RapportInscrit": "19,93", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANGOT Catherine et M. BOUDRY Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUDRY", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1213", "RapportExprime": "19,76", "RapportInscrit": "10,43", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Les Pieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16633"}, "Abstentions": {"Nombre": "8483", "RapportInscrit": "51,00"}, "Votants": {"Nombre": "8150", "RapportInscrit": "49,00"}, "Blancs": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "7763", "RapportInscrit": "46,67", "RapportVotant": "95,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PINABEL St\u00e9phane et Mme THOMINET Odile", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINABEL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMINET", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2184", "RapportExprime": "28,13", "RapportInscrit": "13,13", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUR Bastien et Mme RUEL Viviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUR", "PrePsn": "Bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUEL", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2017", "RapportExprime": "25,98", "RapportInscrit": "12,12", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURY Fr\u00e9d\u00e9rique et M. ROUSSEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2837", "RapportExprime": "36,55", "RapportInscrit": "17,05", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LABB\u00c9 Jean-Marie et Mme LEPREVOST Laetitia", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABB\u00c9", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPREVOST", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "725", "RapportExprime": "9,34", "RapportInscrit": "4,35", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Pont-H\u00e9bert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12306"}, "Abstentions": {"Nombre": "6082", "RapportInscrit": "49,42"}, "Votants": {"Nombre": "6224", "RapportInscrit": "50,58"}, "Blancs": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,39"}, "Nuls": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "5855", "RapportInscrit": "47,58", "RapportVotant": "94,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FORGET Richard et Mme LAPORTE Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORGET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1561", "RapportExprime": "26,66", "RapportInscrit": "12,68", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLAIN Christian et Mme MOUQUET Claire", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUET", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "701", "RapportExprime": "11,97", "RapportInscrit": "5,69", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRAUD Jean-Claude et Mme GODARD Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2542", "RapportExprime": "43,42", "RapportInscrit": "20,65", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARAT Christophe et Mme LE BLOND Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARAT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BLOND", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1051", "RapportExprime": "17,95", "RapportInscrit": "8,54", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Pontorson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13141"}, "Abstentions": {"Nombre": "6493", "RapportInscrit": "49,41"}, "Votants": {"Nombre": "6648", "RapportInscrit": "50,59"}, "Blancs": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,59"}, "Nuls": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "6151", "RapportInscrit": "46,81", "RapportVotant": "92,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KURDZIEL Marie-Fran\u00e7oise et M. MEIGNE Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KURDZIEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1660", "RapportExprime": "26,99", "RapportInscrit": "12,63", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEMOIGNE Anne-Marie et M. SALADIN Erwan", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOIGNE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALADIN", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "732", "RapportExprime": "11,90", "RapportInscrit": "5,57", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOT Andr\u00e9 et Mme NOUVEL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUVEL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2603", "RapportExprime": "42,32", "RapportInscrit": "19,80", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GROMELLON Jacques et Mme RENARD Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROMELLON", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENARD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1156", "RapportExprime": "18,79", "RapportInscrit": "8,79", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Quettreville-sur-Sienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13708"}, "Abstentions": {"Nombre": "6621", "RapportInscrit": "48,30"}, "Votants": {"Nombre": "7087", "RapportInscrit": "51,70"}, "Blancs": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "5,15"}, "Nuls": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "6565", "RapportInscrit": "47,89", "RapportVotant": "92,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUILLEMET Jacqueline et M. H\u00c9DOUIN Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMET", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9DOUIN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1097", "RapportExprime": "16,71", "RapportInscrit": "8,00", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPETIT Jean-Yves et Mme MASSON Carmen", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1960", "RapportExprime": "29,86", "RapportInscrit": "14,29", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CASTELLANE Pierre et Mme H\u00c9DOUIN Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CASTELLANE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9DOUIN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1854", "RapportExprime": "28,24", "RapportInscrit": "13,52", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIDOT Jacky et Mme CAV\u00c9 Micheline", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDOT", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAV\u00c9", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1654", "RapportExprime": "25,19", "RapportInscrit": "12,06", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Saint-Hilaire-du-Harcou\u00ebt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14770"}, "Abstentions": {"Nombre": "6990", "RapportInscrit": "47,33"}, "Votants": {"Nombre": "7780", "RapportInscrit": "52,67"}, "Blancs": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "5,63"}, "Nuls": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "7061", "RapportInscrit": "47,81", "RapportVotant": "90,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUVET Jacky et Mme MAHIEU Carine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5146", "RapportExprime": "72,88", "RapportInscrit": "34,84", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAISNE G\u00e9rard et Mme PAZDERSKA Wieslawa", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAISNE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAZDERSKA", "PrePsn": "Wieslawa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1915", "RapportExprime": "27,12", "RapportInscrit": "12,96", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "22", "LibCan": "Saint-L\u00f4-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14093"}, "Abstentions": {"Nombre": "7243", "RapportInscrit": "51,39"}, "Votants": {"Nombre": "6850", "RapportInscrit": "48,61"}, "Blancs": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "4,07"}, "Nuls": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "6453", "RapportInscrit": "45,79", "RapportVotant": "94,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE GENDRE Herv\u00e9 et Mme LECLERC-BUICHON No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GENDRE", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC-BUICHON", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1275", "RapportExprime": "19,76", "RapportInscrit": "9,04", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOUENNE Bernard et Mme JOUIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUENNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "306", "RapportExprime": "4,74", "RapportInscrit": "2,17", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DANIEL Nad\u00e8ge et M. DERBEZ Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERBEZ", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1308", "RapportExprime": "20,27", "RapportInscrit": "9,28", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JOSSAUME Claudine et M. OZOUF Didier", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSAUME", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OZOUF", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "884", "RapportExprime": "13,70", "RapportInscrit": "6,27", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRIERE Fran\u00e7ois et Mme HOMMET-LELIEVRE Ad\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIERE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMMET-LELIEVRE", "PrePsn": "Ad\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2680", "RapportExprime": "41,53", "RapportInscrit": "19,01", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "23", "LibCan": "Saint-L\u00f4-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15807"}, "Abstentions": {"Nombre": "8244", "RapportInscrit": "52,15"}, "Votants": {"Nombre": "7563", "RapportInscrit": "47,85"}, "Blancs": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,83"}, "Nuls": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "7036", "RapportInscrit": "44,51", "RapportVotant": "93,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIOUT Christine et M. RENIMEL Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIOUT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENIMEL", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "907", "RapportExprime": "12,89", "RapportInscrit": "5,73", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAVARDE Emilie et M. LEFEVRE J\u00e9r\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVARDE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "516", "RapportExprime": "7,33", "RapportInscrit": "3,26", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISGERAULT Brigitte et M. JOHANN-LEPRESLE Mathieu", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISGERAULT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOHANN-LEPRESLE", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1619", "RapportExprime": "23,01", "RapportInscrit": "10,24", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARR\u00c8RE Claire et M. JOURDAN Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARR\u00c8RE", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "541", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "3,42", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. AUBRY Antoine et Mme LECLER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBRY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "847", "RapportExprime": "12,04", "RapportInscrit": "5,35", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MENNIER Tiphaine et M. VIRLOUVET J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MENNIER", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRLOUVET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1209", "RapportExprime": "17,18", "RapportInscrit": "7,64", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DELABIE Walter et Mme GROBET Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABIE", "PrePsn": "Walter", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROBET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1397", "RapportExprime": "19,86", "RapportInscrit": "8,83", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "24", "LibCan": "Tourlaville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14659"}, "Abstentions": {"Nombre": "7429", "RapportInscrit": "50,68"}, "Votants": {"Nombre": "7230", "RapportInscrit": "49,32"}, "Blancs": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,77"}, "Nuls": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "6931", "RapportInscrit": "47,28", "RapportVotant": "95,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBOST Madeleine et M. LELONG Gilles", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2086", "RapportExprime": "30,10", "RapportInscrit": "14,23", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABOT La\u00e9titia et M. COURTAY Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "La\u00e9titia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURTAY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1567", "RapportExprime": "22,61", "RapportInscrit": "10,68", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HULIN Bertrand et Mme LEQUESNE Chantal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HULIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEQUESNE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "759", "RapportExprime": "10,95", "RapportInscrit": "5,17", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEUILLY Herv\u00e9 et Mme PEYROUX Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEUILLY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYROUX", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1856", "RapportExprime": "26,78", "RapportInscrit": "12,66", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CREN Anne et M. VIGNET Hubert", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNET", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "663", "RapportExprime": "9,57", "RapportInscrit": "4,52", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "25", "LibCan": "Valognes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15969"}, "Abstentions": {"Nombre": "7908", "RapportInscrit": "49,52"}, "Votants": {"Nombre": "8061", "RapportInscrit": "50,48"}, "Blancs": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "7664", "RapportInscrit": "47,99", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GROF Nicole et M. N\u00c9EL Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROF", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "N\u00c9EL", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2210", "RapportExprime": "28,84", "RapportInscrit": "13,83", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RETOUT Robert et Mme SPASSEVITCH Sabrina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RETOUT", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPASSEVITCH", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1849", "RapportExprime": "24,13", "RapportInscrit": "11,57", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESSELIEVRE Nicole et M. LENOBLE Jean", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSELIEVRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOBLE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "600", "RapportExprime": "7,83", "RapportInscrit": "3,75", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASTELEIN Christ\u00e8le et M. COQUELIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELEIN", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUELIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3005", "RapportExprime": "39,21", "RapportInscrit": "18,81", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "26", "LibCan": "Val-de-Saire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14415"}, "Abstentions": {"Nombre": "7279", "RapportInscrit": "50,50"}, "Votants": {"Nombre": "7136", "RapportInscrit": "49,50"}, "Blancs": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,76"}, "Nuls": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "6727", "RapportInscrit": "46,67", "RapportVotant": "94,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEBACHELEY Christine et M. LEPETIT Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBACHELEY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3008", "RapportExprime": "44,72", "RapportInscrit": "20,86", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GANCEL Marie-Fran\u00e7oise et M. LEMARQUAND St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANCEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARQUAND", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2016", "RapportExprime": "29,97", "RapportInscrit": "13,98", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALLAIN-PITRON Katherine et M. PERNIN Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN-PITRON", "PrePsn": "Katherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNIN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1104", "RapportExprime": "16,41", "RapportInscrit": "7,65", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARREY Catherine et M. POTEY Philippe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARREY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTEY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "599", "RapportExprime": "8,90", "RapportInscrit": "4,15", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "27", "LibCan": "Villedieu-les-Po\u00eales", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11719"}, "Abstentions": {"Nombre": "5400", "RapportInscrit": "46,08"}, "Votants": {"Nombre": "6319", "RapportInscrit": "53,92"}, "Blancs": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,45"}, "Nuls": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "5873", "RapportInscrit": "50,12", "RapportVotant": "92,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAS Philippe et Mme LEMOINE Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2807", "RapportExprime": "47,79", "RapportInscrit": "23,95", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CONSTANT Emile et Mme NEHOU Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONSTANT", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEHOU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1311", "RapportExprime": "22,32", "RapportInscrit": "11,18", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Catherine et M. LEDORMEUR Jacky", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDORMEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1338", "RapportExprime": "22,78", "RapportInscrit": "11,41", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DANJOU Martine et M. JAU Nicolas", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANJOU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAU", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "417", "RapportExprime": "7,10", "RapportInscrit": "3,55", "Elu": "non"}]}]}