{"CodDpt": "51", "CodDpt3Car": "051", "CodMinDpt": "51", "LibDpt": "MARNE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Argonne Suippe et Vesle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16771"}, "Abstentions": {"Nombre": "7851", "RapportInscrit": "46,81"}, "Votants": {"Nombre": "8920", "RapportInscrit": "53,19"}, "Blancs": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "8499", "RapportInscrit": "50,68", "RapportVotant": "95,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MULOT Ghislain et Mme PICARD R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2446", "RapportExprime": "28,78", "RapportInscrit": "14,58", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOCARDELLE Brigitte et M. COUROT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCARDELLE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2237", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "13,33", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AIMONT Olivier et Mme GREGOIRE Martine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AIMONT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREGOIRE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1528", "RapportExprime": "17,98", "RapportInscrit": "9,11", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUSSY Thierry et Mme MORAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2288", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "13,64", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Bourgogne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20335"}, "Abstentions": {"Nombre": "9935", "RapportInscrit": "48,86"}, "Votants": {"Nombre": "10400", "RapportInscrit": "51,14"}, "Blancs": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "10024", "RapportInscrit": "49,29", "RapportVotant": "96,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LADIESSE Maryse et M. PAILLARD Raymond", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LADIESSE", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILLARD", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1334", "RapportExprime": "13,31", "RapportInscrit": "6,56", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DORGUEILLE Monique et M. KARIGER Eric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORGUEILLE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KARIGER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4870", "RapportExprime": "48,58", "RapportInscrit": "23,94", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GIRARD Francine et M. SAMYN Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMYN", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "664", "RapportExprime": "6,62", "RapportInscrit": "3,26", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BENADASSI Florian et Mme COFFLARD Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENADASSI", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COFFLARD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3156", "RapportExprime": "31,48", "RapportInscrit": "15,52", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Ch\u00e2lons-en-Champagne-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17228"}, "Abstentions": {"Nombre": "9020", "RapportInscrit": "52,36"}, "Votants": {"Nombre": "8208", "RapportInscrit": "47,64"}, "Blancs": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "7846", "RapportInscrit": "45,54", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BESSON Thierry et Mme DENIEL Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIEL", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2405", "RapportExprime": "30,65", "RapportInscrit": "13,95", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHASSIGNIEUX Ludovic et Mme FARG\u00c8RE-JOLY Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIGNIEUX", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARG\u00c8RE-JOLY", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2090", "RapportExprime": "26,64", "RapportInscrit": "12,13", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DETERM Dominique et M. NAMUR Rudy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETERM", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAMUR", "PrePsn": "Rudy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2525", "RapportExprime": "32,18", "RapportInscrit": "14,65", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Nicole et M. VATEL Dominique", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VATEL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "826", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "4,79", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Ch\u00e2lons-en-Champagne-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16046"}, "Abstentions": {"Nombre": "7775", "RapportInscrit": "48,45"}, "Votants": {"Nombre": "8271", "RapportInscrit": "51,55"}, "Blancs": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "7805", "RapportInscrit": "48,64", "RapportVotant": "94,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FONTAINE Daniel et Mme NICLET Chantal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICLET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1359", "RapportExprime": "17,41", "RapportInscrit": "8,46", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROBERT Julien et Mme ROY Mercedes", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Mercedes", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "863", "RapportExprime": "11,06", "RapportInscrit": "5,37", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTHIER Myl\u00e8ne et M. LOUIS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTHIER", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2517", "RapportExprime": "32,25", "RapportInscrit": "15,68", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEVAUX Jean-Louis et Mme MAGNIER Lise", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVAUX", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIER", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3066", "RapportExprime": "39,28", "RapportInscrit": "19,10", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Ch\u00e2lons-en-Champagne-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16821"}, "Abstentions": {"Nombre": "8217", "RapportInscrit": "48,85"}, "Votants": {"Nombre": "8604", "RapportInscrit": "51,15"}, "Blancs": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,50"}, "Nuls": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "8138", "RapportInscrit": "48,38", "RapportVotant": "94,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARROIS Val\u00e9rie et M. ERRE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROIS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2942", "RapportExprime": "36,15", "RapportInscrit": "17,49", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SCHULTHESS Fr\u00e9d\u00e9rique et M. VALENTIN Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHULTHESS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3329", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "19,79", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAGLER Maryline et M. LECL\u00c8RE Franck", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGLER", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECL\u00c8RE", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "809", "RapportExprime": "9,94", "RapportInscrit": "4,80", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FLORES Florence et M. MA\u00cfDA Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORES", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MA\u00cfDA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1058", "RapportExprime": "13,00", "RapportInscrit": "6,28", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Dormans-Paysages de Champagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18972"}, "Abstentions": {"Nombre": "8983", "RapportInscrit": "47,35"}, "Votants": {"Nombre": "9989", "RapportInscrit": "52,65"}, "Blancs": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,32"}, "Nuls": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "9511", "RapportInscrit": "50,13", "RapportVotant": "95,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMAUX Josiane et M. KLEIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMAUX", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3452", "RapportExprime": "36,29", "RapportInscrit": "18,19", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MILLET Francis et Mme PATIS Laurence", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATIS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1301", "RapportExprime": "13,68", "RapportInscrit": "6,85", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUYEN Christian et Mme FERAT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUYEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERAT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4758", "RapportExprime": "50,03", "RapportInscrit": "25,07", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Epernay-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19120"}, "Abstentions": {"Nombre": "9649", "RapportInscrit": "50,47"}, "Votants": {"Nombre": "9471", "RapportInscrit": "49,53"}, "Blancs": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "9075", "RapportInscrit": "47,46", "RapportVotant": "95,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAN\u00c7OIS S\u00e9bastien et Mme GODART Cindy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAN\u00c7OIS", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODART", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2767", "RapportExprime": "30,49", "RapportInscrit": "14,47", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Pierre et Mme PERREIN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERREIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1118", "RapportExprime": "12,32", "RapportInscrit": "5,84", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NAVEAU Barbara et M. RODRIGUES Jonathan", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVEAU", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUES", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2586", "RapportExprime": "28,50", "RapportInscrit": "13,52", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRESSION Marie-Christine et M. LEVEQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRESSION", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2604", "RapportExprime": "28,69", "RapportInscrit": "13,61", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Epernay-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18707"}, "Abstentions": {"Nombre": "9875", "RapportInscrit": "52,79"}, "Votants": {"Nombre": "8832", "RapportInscrit": "47,21"}, "Blancs": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,53"}, "Nuls": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "8357", "RapportInscrit": "44,67", "RapportVotant": "94,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MOITTIE Benoit et Mme SIGNOLLE GONET Sophie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOITTIE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGNOLLE GONET", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3462", "RapportExprime": "41,43", "RapportInscrit": "18,50", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOPIN Val\u00e9rie et M. WILLEMARCK St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOPIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLEMARCK", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "629", "RapportExprime": "7,53", "RapportInscrit": "3,36", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANGERS Jean Paul et Mme ROTHMANN Maud", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGERS", "PrePsn": "Jean Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTHMANN", "PrePsn": "Maud", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1517", "RapportExprime": "18,15", "RapportInscrit": "8,10", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLEMENT Chantal et M. DEMANGE C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMANGE", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2749", "RapportExprime": "32,89", "RapportInscrit": "14,69", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Fismes-Montagne de Reims", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20289"}, "Abstentions": {"Nombre": "9823", "RapportInscrit": "48,42"}, "Votants": {"Nombre": "10466", "RapportInscrit": "51,58"}, "Blancs": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,36"}, "Nuls": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "9992", "RapportInscrit": "49,25", "RapportVotant": "95,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONREAU C\u00e9cile et M. SALMON Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALMON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4149", "RapportExprime": "41,52", "RapportInscrit": "20,44", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUNG Sylvette et M. PINON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNG", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3023", "RapportExprime": "30,25", "RapportInscrit": "14,89", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUPONT Martine et M. MUTLET Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUTLET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2820", "RapportExprime": "28,22", "RapportInscrit": "13,89", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Mourmelon-Vesle et Monts de Champagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17347"}, "Abstentions": {"Nombre": "8605", "RapportInscrit": "49,61"}, "Votants": {"Nombre": "8742", "RapportInscrit": "50,39"}, "Blancs": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "8368", "RapportInscrit": "48,24", "RapportVotant": "95,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOT Jean-Louis et Mme VISBECQ Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VISBECQ", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2706", "RapportExprime": "32,34", "RapportInscrit": "15,59", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAUMET Val\u00e9rie et M. TOULLEC Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULLEC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1927", "RapportExprime": "23,03", "RapportInscrit": "11,10", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRARD Damien et Mme MORINET Sandra", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORINET", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1359", "RapportExprime": "16,24", "RapportInscrit": "7,83", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERARD-MAIZIERES Sylvie et M. SCHWEIN Alphonse", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERARD-MAIZIERES", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWEIN", "PrePsn": "Alphonse", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2376", "RapportExprime": "28,39", "RapportInscrit": "13,69", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Reims-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15066"}, "Abstentions": {"Nombre": "7615", "RapportInscrit": "50,54"}, "Votants": {"Nombre": "7451", "RapportInscrit": "49,46"}, "Blancs": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,31"}, "Nuls": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "7161", "RapportInscrit": "47,53", "RapportVotant": "96,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ESCOUTE Claudine et M. JOANNESSE Raymond", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESCOUTE", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOANNESSE", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "667", "RapportExprime": "9,31", "RapportInscrit": "4,42", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LANG St\u00e9phane et Mme VUIBERT St\u00e9fana", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANG", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VUIBERT", "PrePsn": "St\u00e9fana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3669", "RapportExprime": "51,24", "RapportInscrit": "24,35", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CATT\u00c9 Jean-Pierre et Mme CHAZERIE S\u00e9verina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATT\u00c9", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAZERIE", "PrePsn": "S\u00e9verina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1164", "RapportExprime": "16,25", "RapportInscrit": "7,72", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COHEN Jacques et Mme MANIANI Imane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHEN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANIANI", "PrePsn": "Imane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1661", "RapportExprime": "23,20", "RapportInscrit": "11,02", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Reims-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11897"}, "Abstentions": {"Nombre": "7086", "RapportInscrit": "59,56"}, "Votants": {"Nombre": "4811", "RapportInscrit": "40,44"}, "Blancs": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "2,12"}, "Nuls": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "4655", "RapportInscrit": "39,13", "RapportVotant": "96,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARR\u00c9 Charl\u00e8ne et M. GODBILLION Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARR\u00c9", "PrePsn": "Charl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODBILLION", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1669", "RapportExprime": "35,85", "RapportInscrit": "14,02", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRANZIN Christine et M. MARCHWANT Laurent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANZIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHWANT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1081", "RapportExprime": "23,22", "RapportInscrit": "9,08", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HERBILLON Gilles et Mme SEGUIN Martine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBILLON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "465", "RapportExprime": "9,99", "RapportInscrit": "3,90", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRAVARD Fannie et M. PRIEUR Antoine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAVARD", "PrePsn": "Fannie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "333", "RapportExprime": "7,15", "RapportInscrit": "2,79", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BELAREDJ-TUNC Hadhoum et M. BONDZA Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAREDJ-TUNC", "PrePsn": "Hadhoum", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONDZA", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1107", "RapportExprime": "23,78", "RapportInscrit": "9,30", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Reims-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11496"}, "Abstentions": {"Nombre": "7222", "RapportInscrit": "62,82"}, "Votants": {"Nombre": "4274", "RapportInscrit": "37,18"}, "Blancs": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "4029", "RapportInscrit": "35,05", "RapportVotant": "94,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUC Bertrand et Mme EL HAOUSSINE Fatima", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EL HAOUSSINE", "PrePsn": "Fatima", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1209", "RapportExprime": "30,01", "RapportInscrit": "10,51", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PINCE Zara et M. TCHIGNOUMBA Albain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINCE", "PrePsn": "Zara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TCHIGNOUMBA", "PrePsn": "Albain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1431", "RapportExprime": "35,52", "RapportInscrit": "12,44", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHANOT Boris et Mme HERNOT Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANOT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERNOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1389", "RapportExprime": "34,48", "RapportInscrit": "12,08", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Reims-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16499"}, "Abstentions": {"Nombre": "8674", "RapportInscrit": "52,57"}, "Votants": {"Nombre": "7825", "RapportInscrit": "47,43"}, "Blancs": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,74"}, "Nuls": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "7386", "RapportInscrit": "44,77", "RapportVotant": "94,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARGUILLER Aline et M. PELLE James", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARGUILLER", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLE", "PrePsn": "James", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "475", "RapportExprime": "6,43", "RapportInscrit": "2,87", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUBOUCHEZ Marthe et M. TOSCANELLI Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUBOUCHEZ", "PrePsn": "Marthe", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOSCANELLI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1724", "RapportExprime": "23,34", "RapportInscrit": "10,44", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARABAN Gilbert et Mme DELVINCOURT Laurence", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARABAN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELVINCOURT", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1355", "RapportExprime": "18,35", "RapportInscrit": "8,21", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUNTZE Kim et M. FORTUN\u00c9 Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUNTZE", "PrePsn": "Kim", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTUN\u00c9", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3832", "RapportExprime": "51,88", "RapportInscrit": "23,22", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Reims-5", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15930"}, "Abstentions": {"Nombre": "8709", "RapportInscrit": "54,67"}, "Votants": {"Nombre": "7221", "RapportInscrit": "45,33"}, "Blancs": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "6916", "RapportInscrit": "43,41", "RapportVotant": "95,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Rapha\u00ebl et Mme SAVART Am\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVART", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1844", "RapportExprime": "26,66", "RapportInscrit": "11,57", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERRIOT Corinne et M. ESCOUTE Serge", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERRIOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCOUTE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "940", "RapportExprime": "13,59", "RapportInscrit": "5,90", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GHALLAL Sabrina et M. LESCOUET Alain", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GHALLAL", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESCOUET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1785", "RapportExprime": "25,81", "RapportInscrit": "11,20", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LAVEDAN Elisabeth et M. PHILIPOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LAVEDAN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2347", "RapportExprime": "33,94", "RapportInscrit": "14,73", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Reims-6", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14357"}, "Abstentions": {"Nombre": "7942", "RapportInscrit": "55,32"}, "Votants": {"Nombre": "6415", "RapportInscrit": "44,68"}, "Blancs": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "2,15"}, "Nuls": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "6202", "RapportInscrit": "43,20", "RapportVotant": "96,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOLY St\u00e9phane et Mme WOJNAROWSKI Mireille", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOJNAROWSKI", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "500", "RapportExprime": "8,06", "RapportInscrit": "3,48", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LATTUADA C\u00e9dric et Mme QUIQUE Francine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LATTUADA", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUIQUE", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "469", "RapportExprime": "7,56", "RapportInscrit": "3,26", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUREAU Guillaume et Mme PUIREUX Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUIREUX", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1880", "RapportExprime": "30,31", "RapportInscrit": "13,09", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ROSSI Mario et Mme SIMON DEPAQUY Marie", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON DEPAQUY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1977", "RapportExprime": "31,88", "RapportInscrit": "13,77", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GAYET Ga\u00eblle et M. LANDINI Damien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAYET", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDINI", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1376", "RapportExprime": "22,19", "RapportInscrit": "9,58", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Reims-7", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15542"}, "Abstentions": {"Nombre": "8902", "RapportInscrit": "57,28"}, "Votants": {"Nombre": "6640", "RapportInscrit": "42,72"}, "Blancs": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,36"}, "Nuls": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "6402", "RapportInscrit": "41,19", "RapportVotant": "96,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELI\u00c8RE Benoit et Mme MILLET Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELI\u00c8RE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "500", "RapportExprime": "7,81", "RapportInscrit": "3,21", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MILLER Laure et M. VERSTRAETE Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERSTRAETE", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1972", "RapportExprime": "30,80", "RapportInscrit": "12,68", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HALLOUMI Mustapha et Mme VACHERESSE St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLOUMI", "PrePsn": "Mustapha", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHERESSE", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "522", "RapportExprime": "8,15", "RapportInscrit": "3,35", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORADEL Patricia et M. NOSTRY Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORADEL", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOSTRY", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1497", "RapportExprime": "23,38", "RapportInscrit": "9,63", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JACQUEMIN Christelle et M. MATHIEU Fabrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1911", "RapportExprime": "29,85", "RapportInscrit": "12,29", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Reims-8", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15173"}, "Abstentions": {"Nombre": "7520", "RapportInscrit": "49,56"}, "Votants": {"Nombre": "7653", "RapportInscrit": "50,44"}, "Blancs": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,12"}, "Nuls": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "7374", "RapportInscrit": "48,60", "RapportVotant": "96,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEDEK Patrick et Mme THOURAULT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDEK", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOURAULT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2059", "RapportExprime": "27,92", "RapportInscrit": "13,57", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESCANES Claudine et M. GU\u00c9RIN Francis", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESCANES", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "599", "RapportExprime": "8,12", "RapportInscrit": "3,94", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GABET Marie-No\u00eblle et M. MARX Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABET", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2703", "RapportExprime": "36,66", "RapportInscrit": "17,81", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LARR\u00c8RE Michelle et M. LOZANO RIOS Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARR\u00c8RE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOZANO RIOS", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2013", "RapportExprime": "27,30", "RapportInscrit": "13,26", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Reims-9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13211"}, "Abstentions": {"Nombre": "7309", "RapportInscrit": "55,33"}, "Votants": {"Nombre": "5902", "RapportInscrit": "44,67"}, "Blancs": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,71"}, "Nuls": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "5667", "RapportInscrit": "42,90", "RapportVotant": "96,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DAVID Thierry et Mme GRAIN Patricia", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "481", "RapportExprime": "8,49", "RapportInscrit": "3,64", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PICOT Marie-Th\u00e9r\u00e8se et M. ROZE Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOT", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1801", "RapportExprime": "31,78", "RapportInscrit": "13,63", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEDNAREK Aline et M. THUILLIER Maximilien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDNAREK", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THUILLIER", "PrePsn": "Maximilien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "390", "RapportExprime": "6,88", "RapportInscrit": "2,95", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARTIN Yannick et M. PARIS Roger", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1674", "RapportExprime": "29,54", "RapportInscrit": "12,67", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAMPRASSE Marianne et M. TUNC Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMPRASSE", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUNC", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1321", "RapportExprime": "23,31", "RapportInscrit": "9,99", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Sermaize-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16412"}, "Abstentions": {"Nombre": "7699", "RapportInscrit": "46,91"}, "Votants": {"Nombre": "8713", "RapportInscrit": "53,09"}, "Blancs": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "8305", "RapportInscrit": "50,60", "RapportVotant": "95,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE COURSON Charles et Mme LOISELET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3849", "RapportExprime": "46,35", "RapportInscrit": "23,45", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUQUET Laurent et Mme REOLON Anna", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REOLON", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1236", "RapportExprime": "14,88", "RapportInscrit": "7,53", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTET Ludwig et Mme PERNET Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTET", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3220", "RapportExprime": "38,77", "RapportInscrit": "19,61", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "S\u00e9zanne-Brie et Champagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16691"}, "Abstentions": {"Nombre": "8127", "RapportInscrit": "48,69"}, "Votants": {"Nombre": "8564", "RapportInscrit": "51,31"}, "Blancs": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "8115", "RapportInscrit": "48,62", "RapportVotant": "94,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRASSEUR Johnny et Mme VIGNOT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2993", "RapportExprime": "36,88", "RapportInscrit": "17,93", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COLLIN Catherine et M. VIVENOT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVENOT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1053", "RapportExprime": "12,98", "RapportInscrit": "6,30", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERAT Danielle et M. SAVARY Ren\u00e9-Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Ren\u00e9-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4069", "RapportExprime": "50,14", "RapportInscrit": "24,37", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "22", "LibCan": "Vertus-Plaine Champenoise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17452"}, "Abstentions": {"Nombre": "8078", "RapportInscrit": "46,29"}, "Votants": {"Nombre": "9374", "RapportInscrit": "53,71"}, "Blancs": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "8905", "RapportInscrit": "51,03", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LORIN Pascal et Mme STEPHAN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3458", "RapportExprime": "38,83", "RapportInscrit": "19,81", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ISELI Serge et Mme POUSSIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ISELI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUSSIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "932", "RapportExprime": "10,47", "RapportInscrit": "5,34", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COULON Annie et M. DESAUTELS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESAUTELS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2737", "RapportExprime": "30,74", "RapportInscrit": "15,68", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMPION Bernard et Mme LEVESQUE Pascaline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPION", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Pascaline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1778", "RapportExprime": "19,97", "RapportInscrit": "10,18", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "23", "LibCan": "Vitry-le-Fran\u00e7ois-Champagne et Der", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17719"}, "Abstentions": {"Nombre": "8985", "RapportInscrit": "50,71"}, "Votants": {"Nombre": "8734", "RapportInscrit": "49,29"}, "Blancs": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "8336", "RapportInscrit": "47,05", "RapportVotant": "95,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENETON Michel et Mme ERRE Edith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERRE", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3107", "RapportExprime": "37,27", "RapportInscrit": "17,53", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHENE Thibaut et Mme PESTRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHENE", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2392", "RapportExprime": "28,69", "RapportInscrit": "13,49", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOREMUS Mariane et M. MOUTON Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOREMUS", "PrePsn": "Mariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2399", "RapportExprime": "28,78", "RapportInscrit": "13,53", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GILLOTIN Caroline et M. POIGNANT Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLOTIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIGNANT", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "438", "RapportExprime": "5,25", "RapportInscrit": "2,47", "Elu": "non"}]}]}