{"CodDpt": "52", "CodDpt3Car": "052", "CodMinDpt": "52", "LibDpt": "HAUTE MARNE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Bologne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8273"}, "Abstentions": {"Nombre": "3317", "RapportInscrit": "40,09"}, "Votants": {"Nombre": "4956", "RapportInscrit": "59,91"}, "Blancs": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,32"}, "Nuls": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "4661", "RapportInscrit": "56,34", "RapportVotant": "94,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER PATRIAT Brigitte et M. LACROIX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER PATRIAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1624", "RapportExprime": "34,84", "RapportInscrit": "19,63", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLOT Denis et Mme MICHEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1408", "RapportExprime": "30,21", "RapportInscrit": "17,01", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Aude et M. FABRE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1629", "RapportExprime": "34,95", "RapportInscrit": "19,69", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Bourbonne-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7665"}, "Abstentions": {"Nombre": "3558", "RapportInscrit": "46,42"}, "Votants": {"Nombre": "4107", "RapportInscrit": "53,58"}, "Blancs": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "5,06"}, "Nuls": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "3770", "RapportInscrit": "49,18", "RapportVotant": "91,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NOTAT Martine et M. THOMAS Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOTAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "907", "RapportExprime": "24,06", "RapportInscrit": "11,83", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NOIROT Andr\u00e9 et Mme RAVENEL Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVENEL", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1548", "RapportExprime": "41,06", "RapportInscrit": "20,19", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUDON Francine et M. DENIZET Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1315", "RapportExprime": "34,88", "RapportInscrit": "17,15", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Chalindrey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8893"}, "Abstentions": {"Nombre": "3555", "RapportInscrit": "39,98"}, "Votants": {"Nombre": "5338", "RapportInscrit": "60,02"}, "Blancs": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,11"}, "Nuls": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "5064", "RapportInscrit": "56,94", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUENIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme PERRIN Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1490", "RapportExprime": "29,42", "RapportInscrit": "16,75", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GENDROT Bernard et Mme MICHEL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2118", "RapportExprime": "41,82", "RapportInscrit": "23,81", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLOT Fabienne et M. TERRILLON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRILLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1456", "RapportExprime": "28,75", "RapportInscrit": "16,37", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Ch\u00e2teauvillain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7631"}, "Abstentions": {"Nombre": "3543", "RapportInscrit": "46,43"}, "Votants": {"Nombre": "4088", "RapportInscrit": "53,57"}, "Blancs": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "4,53", "RapportVotant": "8,46"}, "Nuls": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "3602", "RapportInscrit": "47,20", "RapportVotant": "88,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAVOCAT Marie-Claude et M. MARTINELLI St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVOCAT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINELLI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2134", "RapportExprime": "59,24", "RapportInscrit": "27,96", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme K\u00dcNG Nadine et M. MAGISSON Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "K\u00dcNG", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGISSON", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1468", "RapportExprime": "40,76", "RapportInscrit": "19,23", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Chaumont-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7369"}, "Abstentions": {"Nombre": "3622", "RapportInscrit": "49,15"}, "Votants": {"Nombre": "3747", "RapportInscrit": "50,85"}, "Blancs": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "5,34"}, "Nuls": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "3469", "RapportInscrit": "47,08", "RapportVotant": "92,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. THOMAS Eric et Mme VENANCIO Elo\u00efse", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENANCIO", "PrePsn": "Elo\u00efse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "972", "RapportExprime": "28,02", "RapportInscrit": "13,19", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLAUDE St\u00e9phanie et M. THEVENOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "852", "RapportExprime": "24,56", "RapportInscrit": "11,56", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLOMBO Karine et M. GROSLAMBERT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLOMBO", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSLAMBERT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1645", "RapportExprime": "47,42", "RapportInscrit": "22,32", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Chaumont-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6397"}, "Abstentions": {"Nombre": "3232", "RapportInscrit": "50,52"}, "Votants": {"Nombre": "3165", "RapportInscrit": "49,48"}, "Blancs": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "5,24"}, "Nuls": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "2933", "RapportInscrit": "45,85", "RapportVotant": "92,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRASSEUR C\u00e9line et M. FOURNI\u00c9 Paul", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSEUR", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNI\u00c9", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "759", "RapportExprime": "25,88", "RapportInscrit": "11,86", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOSSELET Sol\u00e8ne et M. PELLOUARD Alex", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOSSELET", "PrePsn": "Sol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLOUARD", "PrePsn": "Alex", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "622", "RapportExprime": "21,21", "RapportInscrit": "9,72", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ABBA B\u00e9rang\u00e8re et M. DE ROUVRE Cyril", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABBA", "PrePsn": "B\u00e9rang\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE ROUVRE", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "311", "RapportExprime": "10,60", "RapportInscrit": "4,86", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GEOFFROY Jean-Philippe et Mme MORENO Alexia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Alexia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "615", "RapportExprime": "20,97", "RapportInscrit": "9,61", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme POUGET Catherine et M. SULTER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POUGET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SULTER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "626", "RapportExprime": "21,34", "RapportInscrit": "9,78", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Chaumont-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7784"}, "Abstentions": {"Nombre": "4142", "RapportInscrit": "53,21"}, "Votants": {"Nombre": "3642", "RapportInscrit": "46,79"}, "Blancs": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "5,30"}, "Nuls": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "3352", "RapportInscrit": "43,06", "RapportVotant": "92,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAUSIN Axel et Mme EL-FAQIR Yasmina", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUSIN", "PrePsn": "Axel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EL-FAQIR", "PrePsn": "Yasmina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1020", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "13,10", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIRVANG Sophie et M. VIVIEN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIRVANG", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVIEN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "969", "RapportExprime": "28,91", "RapportInscrit": "12,44", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FLAMERION Paul et Mme PAZDZIOR Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMERION", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAZDZIOR", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1363", "RapportExprime": "40,66", "RapportInscrit": "17,51", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Eurville-Bienville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6917"}, "Abstentions": {"Nombre": "3102", "RapportInscrit": "44,85"}, "Votants": {"Nombre": "3815", "RapportInscrit": "55,15"}, "Blancs": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,64"}, "Nuls": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "3535", "RapportInscrit": "51,11", "RapportVotant": "92,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONVOLTE Nicolas et Mme MARCHAND Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONVOLTE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1780", "RapportExprime": "50,35", "RapportInscrit": "25,73", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS Christian et Mme GEREVIC Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEREVIC", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1755", "RapportExprime": "49,65", "RapportInscrit": "25,37", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Joinville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8730"}, "Abstentions": {"Nombre": "3996", "RapportInscrit": "45,77"}, "Votants": {"Nombre": "4734", "RapportInscrit": "54,23"}, "Blancs": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "4500", "RapportInscrit": "51,55", "RapportVotant": "95,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBIER-BRION C\u00e9cilia et M. MICHELOT C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER-BRION", "PrePsn": "C\u00e9cilia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELOT", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "466", "RapportExprime": "10,36", "RapportInscrit": "5,33", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATTERA G\u00e9rard et Mme PETRONELLI Patricia", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATTERA", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETRONELLI", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "400", "RapportExprime": "8,89", "RapportInscrit": "4,58", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUGUENIN Astrid et M. OLLIVIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1820", "RapportExprime": "40,44", "RapportInscrit": "20,84", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEVRE Benjamin et Mme LE CORRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEVRE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1814", "RapportExprime": "40,31", "RapportInscrit": "20,77", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Langres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9084"}, "Abstentions": {"Nombre": "4385", "RapportInscrit": "48,27"}, "Votants": {"Nombre": "4699", "RapportInscrit": "51,73"}, "Blancs": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,34"}, "Nuls": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "4454", "RapportInscrit": "49,03", "RapportVotant": "94,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARY Alain et Mme LESSERTEUR Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESSERTEUR", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1195", "RapportExprime": "26,83", "RapportInscrit": "13,15", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELONG Sophie et M. MAUGRAS Jacky", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELONG", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGRAS", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1107", "RapportExprime": "24,85", "RapportInscrit": "12,18", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLOT Annick et M. MOLLET Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLLET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "779", "RapportExprime": "17,49", "RapportInscrit": "8,57", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARDINAL Anne et M. FUERTES Nicolas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDINAL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUERTES", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1373", "RapportExprime": "30,83", "RapportInscrit": "15,11", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Nogent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9825"}, "Abstentions": {"Nombre": "4783", "RapportInscrit": "48,68"}, "Votants": {"Nombre": "5042", "RapportInscrit": "51,32"}, "Blancs": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "3,78", "RapportVotant": "7,36"}, "Nuls": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "4494", "RapportInscrit": "45,74", "RapportVotant": "89,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNOUD Francis et Mme NEDELEC Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOUD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEDELEC", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2857", "RapportExprime": "63,57", "RapportInscrit": "29,07", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANAY Raymond et Mme GOERGEN Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANAY", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOERGEN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1637", "RapportExprime": "36,43", "RapportInscrit": "16,66", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Poissons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7458"}, "Abstentions": {"Nombre": "3160", "RapportInscrit": "42,37"}, "Votants": {"Nombre": "4298", "RapportInscrit": "57,63"}, "Blancs": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "5,44"}, "Nuls": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "3956", "RapportInscrit": "53,04", "RapportVotant": "92,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRESSELY David et Mme THOMAS Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSELY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1405", "RapportExprime": "35,52", "RapportInscrit": "18,83", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COINDET Murielle et M. DUFOUR Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINDET", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "379", "RapportExprime": "9,58", "RapportInscrit": "5,08", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRET Fran\u00e7ois et Mme SAMOUR Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMOUR", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "556", "RapportExprime": "14,05", "RapportInscrit": "7,45", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHOLLHAMMER Fabienne et M. SIDO Bruno", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLLHAMMER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1616", "RapportExprime": "40,85", "RapportInscrit": "21,66", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Saint-Dizier-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9382"}, "Abstentions": {"Nombre": "4630", "RapportInscrit": "49,35"}, "Votants": {"Nombre": "4752", "RapportInscrit": "50,65"}, "Blancs": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,38"}, "Nuls": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "4449", "RapportInscrit": "47,42", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HISPART Luc et Mme LEVERRIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HISPART", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVERRIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2100", "RapportExprime": "47,20", "RapportInscrit": "22,38", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARTILLON Martine et M. LASSON Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTILLON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSON", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "431", "RapportExprime": "9,69", "RapportInscrit": "4,59", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORVELLEC Catherine et M. DAVERDON Roland", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORVELLEC", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVERDON", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "664", "RapportExprime": "14,92", "RapportInscrit": "7,07", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELORME Ghislaine et M. RAIMBAULT Franck", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORME", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMBAULT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1254", "RapportExprime": "28,19", "RapportInscrit": "13,36", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Saint-Dizier-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7168"}, "Abstentions": {"Nombre": "3851", "RapportInscrit": "53,72"}, "Votants": {"Nombre": "3317", "RapportInscrit": "46,28"}, "Blancs": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "3,04"}, "Nuls": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "3156", "RapportInscrit": "44,03", "RapportVotant": "95,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBOIS Magali et M. MAGNIER Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIER", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1156", "RapportExprime": "36,63", "RapportInscrit": "16,12", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FEUILLET Jean-Michel et Mme ROBERT-DEHAULT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEUILLET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT-DEHAULT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1488", "RapportExprime": "47,15", "RapportInscrit": "20,75", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DONATO Genevi\u00e8ve et M. TALBOT Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DONATO", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALBOT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "512", "RapportExprime": "16,22", "RapportInscrit": "7,14", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Saint-Dizier-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8316"}, "Abstentions": {"Nombre": "4775", "RapportInscrit": "57,42"}, "Votants": {"Nombre": "3541", "RapportInscrit": "42,58"}, "Blancs": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "3,11"}, "Nuls": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "3372", "RapportInscrit": "40,55", "RapportVotant": "95,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLANC Rachel et M. KAHLAL Mokhtar", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAHLAL", "PrePsn": "Mokhtar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "919", "RapportExprime": "27,25", "RapportInscrit": "11,05", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVIGOT Chantal et M. LAURENT Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIGOT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "695", "RapportExprime": "20,61", "RapportInscrit": "8,35", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARANIECKI Marie-Ange et M. PRIGNOT Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARANIECKI", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIGNOT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "491", "RapportExprime": "14,56", "RapportInscrit": "5,90", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUPOIL St\u00e9phane et Mme HIERONIMUS Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPOIL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIERONIMUS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1267", "RapportExprime": "37,57", "RapportInscrit": "15,23", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Villegusien-le-Lac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7379"}, "Abstentions": {"Nombre": "2862", "RapportInscrit": "38,79"}, "Votants": {"Nombre": "4517", "RapportInscrit": "61,21"}, "Blancs": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,27"}, "Nuls": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "4209", "RapportInscrit": "57,04", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRA Delphine et M. CLAUDON Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1288", "RapportExprime": "30,60", "RapportInscrit": "17,45", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOT Sylvie et M. TEMPLIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMPLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1482", "RapportExprime": "35,21", "RapportInscrit": "20,08", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RABIET Jean-Michel et Mme ROSSIGNEUX Yvette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABIET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1439", "RapportExprime": "34,19", "RapportInscrit": "19,50", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Wassy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8420"}, "Abstentions": {"Nombre": "3842", "RapportInscrit": "45,63"}, "Votants": {"Nombre": "4578", "RapportInscrit": "54,37"}, "Blancs": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "4366", "RapportInscrit": "51,85", "RapportVotant": "95,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEHLIG Katia et M. REMENANT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEHLIG", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMENANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1697", "RapportExprime": "38,87", "RapportInscrit": "20,15", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUVERNEUR Laurent et Mme LEDUC Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUVERNEUR", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "935", "RapportExprime": "21,42", "RapportInscrit": "11,10", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HARMAND Nathalie et M. KREZEL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HARMAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KREZEL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "632", "RapportExprime": "14,48", "RapportInscrit": "7,50", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MONNIER Daniel et Mme POMMIER Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONNIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMMIER", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "306", "RapportExprime": "7,01", "RapportInscrit": "3,63", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LABARRE Jacques et Mme PASQUIER Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABARRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "796", "RapportExprime": "18,23", "RapportInscrit": "9,45", "Elu": "non"}]}]}