{"CodDpt": "53", "CodDpt3Car": "053", "CodMinDpt": "53", "LibDpt": "MAYENNE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Az\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12091"}, "Abstentions": {"Nombre": "6014", "RapportInscrit": "49,74"}, "Votants": {"Nombre": "6077", "RapportInscrit": "50,26"}, "Blancs": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,33"}, "Nuls": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "5703", "RapportInscrit": "47,17", "RapportVotant": "93,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAYER Val\u00e9rie et M. HERVE Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAYER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3120", "RapportExprime": "54,71", "RapportInscrit": "25,80", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JAMOIS Daniel et Mme TRIBONDEAU Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAMOIS", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIBONDEAU", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1148", "RapportExprime": "20,13", "RapportInscrit": "9,49", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BELLANGER D\u00e9borah et M. DOUMEAU Manuel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLANGER", "PrePsn": "D\u00e9borah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUMEAU", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "4,35", "RapportInscrit": "2,05", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALGRIN Andr\u00e9 et Mme BODEREAU Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALGRIN", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BODEREAU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1187", "RapportExprime": "20,81", "RapportInscrit": "9,81", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Bonchamp-l\u00e8s-Laval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11494"}, "Abstentions": {"Nombre": "5637", "RapportInscrit": "49,04"}, "Votants": {"Nombre": "5857", "RapportInscrit": "50,96"}, "Blancs": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,42"}, "Nuls": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "5494", "RapportInscrit": "47,80", "RapportVotant": "93,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUCHET Marie et M. HAMEAU-BRIELLES Damien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMEAU-BRIELLES", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1063", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "9,24", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CORNILLEAU Delphine et M. VIGNER Yoann", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNILLEAU", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNER", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "392", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "3,41", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. POISSON Gw\u00e9na\u00ebl et Mme VIELLE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POISSON", "PrePsn": "Gw\u00e9na\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIELLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2781", "RapportExprime": "50,62", "RapportInscrit": "24,19", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MALASSENET Jean-Louis et Mme ROUXEL Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALASSENET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUXEL", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1258", "RapportExprime": "22,90", "RapportInscrit": "10,94", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Gontier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15087"}, "Abstentions": {"Nombre": "7812", "RapportInscrit": "51,78"}, "Votants": {"Nombre": "7275", "RapportInscrit": "48,22"}, "Blancs": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "6921", "RapportInscrit": "45,87", "RapportVotant": "95,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE GOUELLEC Erwan et Mme LE LIEVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOUELLEC", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE LIEVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1135", "RapportExprime": "16,40", "RapportInscrit": "7,52", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOHIER Odile et M. HENRY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3713", "RapportExprime": "53,65", "RapportInscrit": "24,61", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUGGIN Maryline et M. LEDROIT Yannick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGGIN", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDROIT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1205", "RapportExprime": "17,41", "RapportInscrit": "7,98", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BREHIN Isabelle et M. MEUNIER Gonzague", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREHIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Gonzague", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "868", "RapportExprime": "12,54", "RapportInscrit": "5,75", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Coss\u00e9-le-Vivien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15549"}, "Abstentions": {"Nombre": "7994", "RapportInscrit": "51,41"}, "Votants": {"Nombre": "7555", "RapportInscrit": "48,59"}, "Blancs": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "7140", "RapportInscrit": "45,92", "RapportVotant": "94,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOINEAU Elisabeth et M. LANGOUET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOINEAU", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGOUET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3612", "RapportExprime": "50,59", "RapportInscrit": "23,22", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LA MORINIERE Marie-Christine et M. LE MORVAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA MORINIERE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1541", "RapportExprime": "21,58", "RapportInscrit": "9,91", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLLET Monique et M. TIJANE Rachid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIJANE", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "967", "RapportExprime": "13,54", "RapportInscrit": "6,21", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMARET Richard et Mme GADBIN Nelly", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMARET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GADBIN", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1020", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "6,55", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Ern\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15077"}, "Abstentions": {"Nombre": "7324", "RapportInscrit": "48,58"}, "Votants": {"Nombre": "7753", "RapportInscrit": "51,42"}, "Blancs": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "5,20"}, "Nuls": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "7141", "RapportInscrit": "47,36", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. QUINTON Christian et Mme RAULIN Christiane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUINTON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULIN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1724", "RapportExprime": "24,14", "RapportInscrit": "11,43", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARCANGER Jacqueline et M. TARLEVE Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCANGER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARLEVE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3870", "RapportExprime": "54,19", "RapportInscrit": "25,66", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FROTIER G\u00e9rard et Mme GATINAULT Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROTIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATINAULT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1547", "RapportExprime": "21,66", "RapportInscrit": "10,26", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Evron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15913"}, "Abstentions": {"Nombre": "7795", "RapportInscrit": "48,99"}, "Votants": {"Nombre": "8118", "RapportInscrit": "51,01"}, "Blancs": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,89"}, "Nuls": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "7654", "RapportInscrit": "48,10", "RapportVotant": "94,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARDRON Nathalie et M. MESSAGUE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARDRON", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESSAGUE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1436", "RapportExprime": "18,76", "RapportInscrit": "9,02", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALANDRAUD Jo\u00ebl et Mme MORICE Marie-C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALANDRAUD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORICE", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3810", "RapportExprime": "49,78", "RapportInscrit": "23,94", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FREMEAUX Marie-France et M. GARNIER Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREMEAUX", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "664", "RapportExprime": "8,68", "RapportInscrit": "4,17", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CADENAS Jean-Michel et Mme FAURE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADENAS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1744", "RapportExprime": "22,79", "RapportInscrit": "10,95", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Gorron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14672"}, "Abstentions": {"Nombre": "7104", "RapportInscrit": "48,42"}, "Votants": {"Nombre": "7568", "RapportInscrit": "51,58"}, "Blancs": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "7120", "RapportInscrit": "48,53", "RapportVotant": "94,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCHON Philippe et Mme FOURNIER Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1141", "RapportExprime": "16,03", "RapportInscrit": "7,77", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JAN-BRUSSON Maud et M. RODARY C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAN-BRUSSON", "PrePsn": "Maud", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODARY", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "466", "RapportExprime": "6,54", "RapportInscrit": "3,17", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRAUD Jean-Claude et Mme PLAI Marie-Louise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAI", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1301", "RapportExprime": "18,27", "RapportInscrit": "8,86", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUESDON Marie-Antoinette et M. MENARD Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENARD", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1649", "RapportExprime": "23,16", "RapportInscrit": "11,23", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jean-Marc et Mme DUCHEMIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2563", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "17,46", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "L'Huisserie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11486"}, "Abstentions": {"Nombre": "5573", "RapportInscrit": "48,52"}, "Votants": {"Nombre": "5913", "RapportInscrit": "51,48"}, "Blancs": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "5,61"}, "Nuls": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "5449", "RapportInscrit": "47,44", "RapportVotant": "92,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIAND Christian et Mme DUBOIS Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2345", "RapportExprime": "43,04", "RapportInscrit": "20,41", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHESNEL Annette et M. GUINOISEAU Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNEL", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUINOISEAU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2000", "RapportExprime": "36,70", "RapportInscrit": "17,41", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARCINES Thierry et Mme OCTOBRE Huguette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCINES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OCTOBRE", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1104", "RapportExprime": "20,26", "RapportInscrit": "9,61", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Lassay-les-Ch\u00e2teaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13053"}, "Abstentions": {"Nombre": "6543", "RapportInscrit": "50,13"}, "Votants": {"Nombre": "6510", "RapportInscrit": "49,87"}, "Blancs": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "6,07"}, "Nuls": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "5982", "RapportInscrit": "45,83", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D'ARGENTRE Magali et M. DUJARRIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ARGENTRE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUJARRIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1594", "RapportExprime": "26,65", "RapportInscrit": "12,21", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORDELET Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RIDAME Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDELET", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIDAME", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "657", "RapportExprime": "10,98", "RapportInscrit": "5,03", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAUREL Bernard et Mme PASQUET V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1139", "RapportExprime": "19,04", "RapportInscrit": "8,72", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MORIN Nicole et M. TRANCHEVENT Pierrick", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANCHEVENT", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "833", "RapportExprime": "13,93", "RapportInscrit": "6,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CRINIERE Jean-Michel et Mme MOREL Carine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRINIERE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1145", "RapportExprime": "19,14", "RapportInscrit": "8,77", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHOUZY Josselin et Mme DAVAINE Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUZY", "PrePsn": "Josselin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVAINE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "614", "RapportExprime": "10,26", "RapportInscrit": "4,70", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Laval-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13025"}, "Abstentions": {"Nombre": "6144", "RapportInscrit": "47,17"}, "Votants": {"Nombre": "6881", "RapportInscrit": "52,83"}, "Blancs": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,20"}, "Nuls": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "6458", "RapportInscrit": "49,58", "RapportVotant": "93,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOYER Jean-Christophe et Mme TOUCHARD Simone", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUCHARD", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2211", "RapportExprime": "34,24", "RapportInscrit": "16,97", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RACHDIA Hichame et Mme RACHDIA Imane", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RACHDIA", "PrePsn": "Hichame", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RACHDIA", "PrePsn": "Imane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "1,49", "RapportInscrit": "0,73", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEROUET Florian et Mme LEROI-CHARRON Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEROUET", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROI-CHARRON", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "539", "RapportExprime": "8,35", "RapportInscrit": "4,13", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUBOURG Xavier et Mme GRANDIERE Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOURG", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDIERE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2569", "RapportExprime": "39,78", "RapportInscrit": "19,72", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CASTILLE Jean et Mme SAMPY Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTILLE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMPY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1043", "RapportExprime": "16,15", "RapportInscrit": "8,00", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Laval-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10761"}, "Abstentions": {"Nombre": "5215", "RapportInscrit": "48,46"}, "Votants": {"Nombre": "5546", "RapportInscrit": "51,54"}, "Blancs": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,34"}, "Nuls": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "5271", "RapportInscrit": "48,98", "RapportVotant": "95,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COSMAO B\u00e9atrice et M. LANGLOIS Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSMAO", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLOIS", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "798", "RapportExprime": "15,14", "RapportInscrit": "7,41", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAUVEAU Gis\u00e8le et M. GOURVIL Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVEAU", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURVIL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1938", "RapportExprime": "36,77", "RapportInscrit": "18,00", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAIGNAN Michel et Mme PARME Vanessa", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAIGNAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARME", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "385", "RapportExprime": "7,30", "RapportInscrit": "3,57", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LANOE Alexandre et Mme MOTTIER B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANOE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTTIER", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2150", "RapportExprime": "40,79", "RapportInscrit": "19,97", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Laval-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7721"}, "Abstentions": {"Nombre": "3952", "RapportInscrit": "51,19"}, "Votants": {"Nombre": "3769", "RapportInscrit": "48,81"}, "Blancs": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "3568", "RapportInscrit": "46,21", "RapportVotant": "94,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALOU Gwendoline et M. KUDLA Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALOU", "PrePsn": "Gwendoline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KUDLA", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1151", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "14,90", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AVRIL Rach\u00e8le et M. GRUAU Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVRIL", "PrePsn": "Rach\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRUAU", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "626", "RapportExprime": "17,54", "RapportInscrit": "8,10", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAROT Guillaume et Mme GERMERIE Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAROT", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERMERIE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1515", "RapportExprime": "42,46", "RapportInscrit": "19,62", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHOMEL Nicolas et Mme MANIER Laure-Line", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMEL", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANIER", "PrePsn": "Laure-Line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "7,74", "RapportInscrit": "3,57", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Loiron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12080"}, "Abstentions": {"Nombre": "6060", "RapportInscrit": "50,17"}, "Votants": {"Nombre": "6020", "RapportInscrit": "49,83"}, "Blancs": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "4,20"}, "Nuls": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "5606", "RapportInscrit": "46,41", "RapportVotant": "93,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUILLON Nicole et M. MICHEL Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2667", "RapportExprime": "47,57", "RapportInscrit": "22,07", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BELLECOUR Guy et Mme LE MORVAN Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BELLECOUR", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1296", "RapportExprime": "23,12", "RapportInscrit": "10,72", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUDOIN Andr\u00e9e et M. ROSE Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDOIN", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1643", "RapportExprime": "29,31", "RapportInscrit": "13,60", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Mayenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13864"}, "Abstentions": {"Nombre": "6824", "RapportInscrit": "49,22"}, "Votants": {"Nombre": "7040", "RapportInscrit": "50,78"}, "Blancs": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,65"}, "Nuls": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "6607", "RapportInscrit": "47,66", "RapportVotant": "93,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEJEUNE Genevi\u00e8ve et M. ROGER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "804", "RapportExprime": "12,17", "RapportInscrit": "5,79", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANGOT Michel et Mme LEBLANC Pascaline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "Pascaline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2649", "RapportExprime": "40,09", "RapportInscrit": "19,10", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FOLTZ Lauranne et M. JAN Alain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLTZ", "PrePsn": "Lauranne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "330", "RapportExprime": "4,99", "RapportInscrit": "2,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELL Annie et M. DE LA MORINIERE Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA MORINIERE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1096", "RapportExprime": "16,59", "RapportInscrit": "7,90", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRODIN G\u00e9rard et Mme GONTIER Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRODIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONTIER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1728", "RapportExprime": "26,15", "RapportInscrit": "12,46", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Meslay-du-Maine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14981"}, "Abstentions": {"Nombre": "7371", "RapportInscrit": "49,20"}, "Votants": {"Nombre": "7610", "RapportInscrit": "50,80"}, "Blancs": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,99"}, "Nuls": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "7058", "RapportInscrit": "47,11", "RapportVotant": "92,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBIEU Colette et M. FOURGEAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIEU", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "457", "RapportExprime": "6,47", "RapportInscrit": "3,05", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNEAU Nathalie et M. OLIVIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEAU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1178", "RapportExprime": "16,69", "RapportInscrit": "7,86", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVET Norbert et Mme JEAN Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2826", "RapportExprime": "40,04", "RapportInscrit": "18,86", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANIEL Jo\u00ebl et Mme LE COMTE Marie-Alix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COMTE", "PrePsn": "Marie-Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1852", "RapportExprime": "26,24", "RapportInscrit": "12,36", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMIER Pierre et Mme GANDON Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANDON", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "745", "RapportExprime": "10,56", "RapportInscrit": "4,97", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Saint-Berthevin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12086"}, "Abstentions": {"Nombre": "5513", "RapportInscrit": "45,61"}, "Votants": {"Nombre": "6573", "RapportInscrit": "54,39"}, "Blancs": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "6279", "RapportInscrit": "51,95", "RapportVotant": "95,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRUAU Flora et M. GUHERY Daniel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRUAU", "PrePsn": "Flora", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUHERY", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1643", "RapportExprime": "26,17", "RapportInscrit": "13,59", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILLOT Aur\u00e9lien et Mme MOLIN Laure", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLOT", "PrePsn": "Aur\u00e9lien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLIN", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "325", "RapportExprime": "5,18", "RapportInscrit": "2,68", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RICHEFOU Olivier et Mme SEGRETAIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHEFOU", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGRETAIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3385", "RapportExprime": "53,91", "RapportInscrit": "28,00", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRAUN Jacqueline et M. BRIELLES Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRIELLES", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "926", "RapportExprime": "14,75", "RapportInscrit": "7,66", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Villaines-la-Juhel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12581"}, "Abstentions": {"Nombre": "6180", "RapportInscrit": "49,12"}, "Votants": {"Nombre": "6401", "RapportInscrit": "50,88"}, "Blancs": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "5,53"}, "Nuls": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "5861", "RapportInscrit": "46,59", "RapportVotant": "91,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLIOT Lucien et Mme GARREAU Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLIOT", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREAU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "380", "RapportExprime": "6,48", "RapportInscrit": "3,02", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GEORGEON Isabelle et M. NEVEU Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEORGEON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "902", "RapportExprime": "15,39", "RapportInscrit": "7,16", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROYAL C\u00e9cile et M. SIMON Pierre-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Pierre-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1509", "RapportExprime": "25,75", "RapportInscrit": "11,99", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUREGAN Christelle et M. LENOIR Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUREGAN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3070", "RapportExprime": "52,38", "RapportInscrit": "24,40", "Elu": "Bal."}]}]}