{"CodDpt": "54", "CodDpt3Car": "054", "CodMinDpt": "54", "LibDpt": "MEURTHE ET MOSELLE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Baccarat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21340"}, "Abstentions": {"Nombre": "9519", "RapportInscrit": "44,61"}, "Votants": {"Nombre": "11821", "RapportInscrit": "55,39"}, "Blancs": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "11309", "RapportInscrit": "52,99", "RapportVotant": "95,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4344", "RapportExprime": "38,41", "RapportInscrit": "20,35", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3922", "RapportExprime": "34,68", "RapportInscrit": "18,37", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIN Philippe et Mme VILLAUME Damienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAUME", "PrePsn": "Damienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2409", "RapportExprime": "21,30", "RapportInscrit": "11,28", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAIRE Jean-Marc et Mme MARTIN Audrey", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAIRE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "634", "RapportExprime": "5,61", "RapportInscrit": "2,97", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Entre Seille et Meurthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21488"}, "Abstentions": {"Nombre": "10601", "RapportInscrit": "49,33"}, "Votants": {"Nombre": "10887", "RapportInscrit": "50,67"}, "Blancs": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "10465", "RapportInscrit": "48,70", "RapportVotant": "96,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEGORRE-MAIRE Odile et M. POIRSON Henri", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEGORRE-MAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIRSON", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2282", "RapportExprime": "21,81", "RapportInscrit": "10,61", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CANTERI Gilbert et Mme WIDONG Claude", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTERI", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIDONG", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "385", "RapportExprime": "3,68", "RapportInscrit": "1,79", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANSTETT Micka\u00ebl et Mme GUERILLOT Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSTETT", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERILLOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3486", "RapportExprime": "33,31", "RapportInscrit": "16,22", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUQUEL Jo\u00eblle et M. FLOREMONT-WELSCH Patrice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUQUEL", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOREMONT-WELSCH", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "684", "RapportExprime": "6,54", "RapportInscrit": "3,18", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEVIN Isabelle et M. FRANCOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "582", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "2,70", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BOURSIER Catherine et M. CAPS Antony", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURSIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPS", "PrePsn": "Antony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3046", "RapportExprime": "29,11", "RapportInscrit": "14,17", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Grand Couronn\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24251"}, "Abstentions": {"Nombre": "11870", "RapportInscrit": "48,95"}, "Votants": {"Nombre": "12381", "RapportInscrit": "51,05"}, "Blancs": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "11809", "RapportInscrit": "48,69", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BASTIEN Marie-Christine et M. RICHARD Landry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIEN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Landry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3534", "RapportExprime": "29,93", "RapportInscrit": "14,57", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGNAN St\u00e9phane et Mme OUDARD Emilie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGNAN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUDARD", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3734", "RapportExprime": "31,62", "RapportInscrit": "15,39", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HEUBY Marie-Fran\u00e7oise et M. L'HUILLIER Pascal", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEUBY", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HUILLIER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "780", "RapportExprime": "6,61", "RapportInscrit": "3,21", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESSEIN Jean-Pierre et Mme KRIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSEIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3761", "RapportExprime": "31,85", "RapportInscrit": "15,50", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Jarny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27759"}, "Abstentions": {"Nombre": "15630", "RapportInscrit": "56,31"}, "Votants": {"Nombre": "12129", "RapportInscrit": "43,69"}, "Blancs": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "11585", "RapportInscrit": "41,73", "RapportVotant": "95,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MINELLA Jean-Pierre et Mme RIBEIRO Manuela", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINELLA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBEIRO", "PrePsn": "Manuela", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3586", "RapportExprime": "30,95", "RapportInscrit": "12,91", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAWISKIBA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MALTRY Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAWISKIBA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALTRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3765", "RapportExprime": "32,50", "RapportInscrit": "13,56", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESCLES Pierre et Mme MATTINA Astrid", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCLES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATTINA", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2036", "RapportExprime": "17,57", "RapportInscrit": "7,33", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LOMBARD Christian et Mme THOMAS Rachel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2198", "RapportExprime": "18,97", "RapportInscrit": "7,91", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Jarville-la-Malgrange", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26344"}, "Abstentions": {"Nombre": "13222", "RapportInscrit": "50,19"}, "Votants": {"Nombre": "13122", "RapportInscrit": "49,81"}, "Blancs": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,35"}, "Nuls": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "12545", "RapportInscrit": "47,62", "RapportVotant": "95,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PISSENEM Jean-Claude et Mme RESCLAUSE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PISSENEM", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RESCLAUSE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4277", "RapportExprime": "34,09", "RapportInscrit": "16,23", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINSINGER Luc et Mme LEMAIRE-ASSFELD Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINSINGER", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE-ASSFELD", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4644", "RapportExprime": "37,02", "RapportInscrit": "17,62", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELBARRE Julien et Mme VAN\u00c7ON Huguette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBARRE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN\u00c7ON", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3624", "RapportExprime": "28,89", "RapportInscrit": "13,75", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Laxou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19020"}, "Abstentions": {"Nombre": "9167", "RapportInscrit": "48,20"}, "Votants": {"Nombre": "9853", "RapportInscrit": "51,80"}, "Blancs": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "9440", "RapportInscrit": "49,63", "RapportVotant": "95,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRENEUR Carole et M. CHARDON Alain", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENEUR", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3343", "RapportExprime": "35,41", "RapportInscrit": "17,57", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HAACK Francine et M. SINKEC Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAACK", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINKEC", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1856", "RapportExprime": "19,66", "RapportInscrit": "9,75", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUMANN Pierre et Mme BEAUSERT-LEICK Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUMANN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEAUSERT-LEICK", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4241", "RapportExprime": "44,93", "RapportInscrit": "22,29", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Longwy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20741"}, "Abstentions": {"Nombre": "13430", "RapportInscrit": "64,75"}, "Votants": {"Nombre": "7311", "RapportInscrit": "35,25"}, "Blancs": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "7018", "RapportInscrit": "33,84", "RapportVotant": "95,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLI No\u00ebl et Mme CAUL\u00c9 Chantal", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLI", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAUL\u00c9", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "974", "RapportExprime": "13,88", "RapportInscrit": "4,69", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANDR\u00c9 Jean-Luc et Mme MINGARELLI-COLLIGNON Aurore", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINGARELLI-COLLIGNON", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "535", "RapportExprime": "7,62", "RapportInscrit": "2,57", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SCHOLTES-SOFIANE Sarah et M. SERVAGI Mathieu", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHOLTES-SOFIANE", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERVAGI", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1385", "RapportExprime": "19,73", "RapportInscrit": "6,67", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HIMBERT Andr\u00e9e et M. LE LARDIC Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HIMBERT", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE LARDIC", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1869", "RapportExprime": "26,63", "RapportInscrit": "9,01", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARIES Christian et Mme BALON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARIES", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BALON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2255", "RapportExprime": "32,13", "RapportInscrit": "10,87", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Lun\u00e9ville-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24171"}, "Abstentions": {"Nombre": "11935", "RapportInscrit": "49,38"}, "Votants": {"Nombre": "12236", "RapportInscrit": "50,62"}, "Blancs": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,93"}, "Nuls": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "11682", "RapportInscrit": "48,33", "RapportVotant": "95,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRANDJEAN Gr\u00e9gory et Mme HOUCHARD Marie-Neige", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANDJEAN", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUCHARD", "PrePsn": "Marie-Neige", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3740", "RapportExprime": "32,02", "RapportInscrit": "15,47", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JACQUOT Michel et Mme PERRETTE Lucile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRETTE", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4099", "RapportExprime": "35,09", "RapportInscrit": "16,95", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PAILLARD Catherine et M. VARIN Christopher", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAILLARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Christopher", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3843", "RapportExprime": "32,90", "RapportInscrit": "15,89", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Lun\u00e9ville-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26110"}, "Abstentions": {"Nombre": "12409", "RapportInscrit": "47,53"}, "Votants": {"Nombre": "13701", "RapportInscrit": "52,47"}, "Blancs": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,75"}, "Nuls": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "13120", "RapportInscrit": "50,25", "RapportVotant": "95,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELBARRE Laetitia et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBARRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4170", "RapportExprime": "31,78", "RapportInscrit": "15,97", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUMONT Michel et Mme GUERIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUMONT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1077", "RapportExprime": "8,21", "RapportInscrit": "4,12", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Thibault et Mme LASSUS Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3992", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "15,28", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SARDE Barbara et M. SONREL Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SARDE", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SONREL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3881", "RapportExprime": "29,58", "RapportInscrit": "14,86", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Meine au Saintois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20908"}, "Abstentions": {"Nombre": "8900", "RapportInscrit": "42,57"}, "Votants": {"Nombre": "12008", "RapportInscrit": "57,43"}, "Blancs": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "11385", "RapportInscrit": "54,45", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4128", "RapportExprime": "36,26", "RapportInscrit": "19,74", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3101", "RapportExprime": "27,24", "RapportInscrit": "14,83", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4156", "RapportExprime": "36,50", "RapportInscrit": "19,87", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Mont-Saint-Martin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19723"}, "Abstentions": {"Nombre": "11420", "RapportInscrit": "57,90"}, "Votants": {"Nombre": "8303", "RapportInscrit": "42,10"}, "Blancs": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "3,02"}, "Nuls": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "7885", "RapportInscrit": "39,98", "RapportVotant": "94,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CARLI Serge et Mme POPLINEAU Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CARLI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POPLINEAU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3051", "RapportExprime": "38,69", "RapportInscrit": "15,46", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAMBINET Jonathan et Mme SZCZEPANSKI D\u00e9borah", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZCZEPANSKI", "PrePsn": "D\u00e9borah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2457", "RapportExprime": "31,16", "RapportInscrit": "12,45", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEFEVRE Carole et M. PIERRET Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRET", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2377", "RapportExprime": "30,15", "RapportInscrit": "12,05", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Nancy-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18537"}, "Abstentions": {"Nombre": "9369", "RapportInscrit": "50,54"}, "Votants": {"Nombre": "9168", "RapportInscrit": "49,46"}, "Blancs": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "8825", "RapportInscrit": "47,61", "RapportVotant": "96,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SIMONIN Fran\u00e7oise et M. SLIMANI Abdennour", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SLIMANI", "PrePsn": "Abdennour", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3055", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "16,48", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANCHOT Patrick et Mme MAYEUX Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYEUX", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3512", "RapportExprime": "39,80", "RapportInscrit": "18,94", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANTOINE Franck et Mme HAXAIRE St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAXAIRE", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "512", "RapportExprime": "5,80", "RapportInscrit": "2,76", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMBROT Lionel et Mme PILATI Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBROT", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILATI", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "456", "RapportExprime": "5,17", "RapportInscrit": "2,45", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BARBIER Sabine et M. EURY Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EURY", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1290", "RapportExprime": "14,62", "RapportInscrit": "6,95", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Nancy-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15671"}, "Abstentions": {"Nombre": "8278", "RapportInscrit": "52,82"}, "Votants": {"Nombre": "7393", "RapportInscrit": "47,18"}, "Blancs": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,20"}, "Nuls": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "7159", "RapportInscrit": "45,68", "RapportVotant": "96,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GABET Denis et Mme OBERLE Khedidja", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABET", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OBERLE", "PrePsn": "Khedidja", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "360", "RapportExprime": "5,03", "RapportInscrit": "2,29", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLEMENT Mich\u00e8le et M. HANEGREEFS Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANEGREEFS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "530", "RapportExprime": "7,40", "RapportInscrit": "3,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRARO Chantal et M. COULOM Thierry", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRARO", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULOM", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2120", "RapportExprime": "29,61", "RapportInscrit": "13,52", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTHELOT Claude et Mme MILLAIRE Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLAIRE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1033", "RapportExprime": "14,43", "RapportInscrit": "6,59", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BILLOT V\u00e9ronique et M. KLEIN Mathieu", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLOT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3116", "RapportExprime": "43,53", "RapportInscrit": "19,88", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Nancy-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16629"}, "Abstentions": {"Nombre": "8808", "RapportInscrit": "52,97"}, "Votants": {"Nombre": "7821", "RapportInscrit": "47,03"}, "Blancs": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "7575", "RapportInscrit": "45,55", "RapportVotant": "96,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEVI-CYFERMAN Annie et M. YILMAZ Bora", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEVI-CYFERMAN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YILMAZ", "PrePsn": "Bora", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "581", "RapportExprime": "7,67", "RapportInscrit": "3,49", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUDOT Patrick et Mme JURIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JURIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2277", "RapportExprime": "30,06", "RapportInscrit": "13,69", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CREUSOT Nicole et M. MAGUIN Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREUSOT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGUIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2525", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "15,18", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE SAINT GERMAIN Tiphaine et M. L'HUILLIER Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT GERMAIN", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HUILLIER", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "471", "RapportExprime": "6,22", "RapportInscrit": "2,83", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUFAY Michel et Mme KLEIN Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFAY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1475", "RapportExprime": "19,47", "RapportInscrit": "8,87", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LABAT Joe et Mme WAWRZYNIAK Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABAT", "PrePsn": "Joe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAWRZYNIAK", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "3,25", "RapportInscrit": "1,47", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Neuves-Maisons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19629"}, "Abstentions": {"Nombre": "9637", "RapportInscrit": "49,10"}, "Votants": {"Nombre": "9992", "RapportInscrit": "50,90"}, "Blancs": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,36"}, "Nuls": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "9629", "RapportInscrit": "49,05", "RapportVotant": "96,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNARD Guy et Mme WIEDENKELLER Lydie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEDENKELLER", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "878", "RapportExprime": "9,12", "RapportInscrit": "4,47", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUERIN Monique et M. GUIDAT Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIDAT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2116", "RapportExprime": "21,98", "RapportInscrit": "10,77", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENILLE Ren\u00e9 et Mme PANNEQUIN Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENILLE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANNEQUIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "690", "RapportExprime": "7,17", "RapportInscrit": "3,51", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NORMAND Audrey et M. SCHNEIDER Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHNEIDER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3100", "RapportExprime": "32,19", "RapportInscrit": "15,79", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ROUSSEL Nathalie et M. VINCENT Mathias", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Mathias", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2845", "RapportExprime": "29,55", "RapportInscrit": "14,49", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Le Nord-Toulois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20139"}, "Abstentions": {"Nombre": "9225", "RapportInscrit": "45,81"}, "Votants": {"Nombre": "10914", "RapportInscrit": "54,19"}, "Blancs": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "10426", "RapportInscrit": "51,77", "RapportVotant": "95,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALANCE Corinne et M. LOCTIN Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCTIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3528", "RapportExprime": "33,84", "RapportInscrit": "17,51", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUENSER Catherine et M. JACQUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENSER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3396", "RapportExprime": "32,57", "RapportInscrit": "16,86", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HANZO Nadine et M. MARSOLLE Cedric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANZO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSOLLE", "PrePsn": "Cedric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3502", "RapportExprime": "33,59", "RapportInscrit": "17,38", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Pays de Briey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26300"}, "Abstentions": {"Nombre": "15132", "RapportInscrit": "57,54"}, "Votants": {"Nombre": "11168", "RapportInscrit": "42,46"}, "Blancs": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "3,48"}, "Nuls": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "10600", "RapportInscrit": "40,30", "RapportVotant": "94,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MATERGIA Daniel et Mme REINBOLT Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATERGIA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REINBOLT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1966", "RapportExprime": "18,55", "RapportInscrit": "7,47", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORZANI Andr\u00e9 et Mme LUPO Rosemary", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORZANI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUPO", "PrePsn": "Rosemary", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3146", "RapportExprime": "29,68", "RapportInscrit": "11,96", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERRETTI Sandrine et M. GALOIS Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRETTI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALOIS", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1772", "RapportExprime": "16,72", "RapportInscrit": "6,73", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOUJET Jessica et M. PLUNTZ S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUJET", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUNTZ", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3716", "RapportExprime": "35,06", "RapportInscrit": "14,12", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Pont-\u00e0-Mousson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24975"}, "Abstentions": {"Nombre": "13885", "RapportInscrit": "55,60"}, "Votants": {"Nombre": "11090", "RapportInscrit": "44,40"}, "Blancs": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "10592", "RapportInscrit": "42,41", "RapportVotant": "95,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARREAU Jennifer et M. GU\u00c9RARD No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARREAU", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9RARD", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2750", "RapportExprime": "25,96", "RapportInscrit": "11,01", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALTERMATT Maryse et M. PIZELLE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALTERMATT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIZELLE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2943", "RapportExprime": "27,79", "RapportInscrit": "11,78", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FISCHER Dominique et M. HEZARD Julien", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEZARD", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "871", "RapportExprime": "8,22", "RapportInscrit": "3,48", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUZON Philippe et Mme DILLERIN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUZON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DILLERIN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "2,25", "RapportInscrit": "0,95", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MANOURY Jean-Luc et Mme REPUSSEAU Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANOURY", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REPUSSEAU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "353", "RapportExprime": "3,33", "RapportInscrit": "1,41", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme HOFFMANN Barbara et M. SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOFFMANN", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3437", "RapportExprime": "32,45", "RapportInscrit": "13,76", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Saint-Max", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25246"}, "Abstentions": {"Nombre": "13207", "RapportInscrit": "52,31"}, "Votants": {"Nombre": "12039", "RapportInscrit": "47,69"}, "Blancs": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,95"}, "Nuls": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "11534", "RapportInscrit": "45,69", "RapportVotant": "95,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAL-TARNUS Corinne et M. PENSALFINI Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAL-TARNUS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENSALFINI", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4570", "RapportExprime": "39,62", "RapportInscrit": "18,10", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRUET St\u00e9phanie et M. RUHLAND Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRUET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLAND", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4094", "RapportExprime": "35,50", "RapportInscrit": "16,21", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARRIER Emmanuel et Mme HOFFER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIER", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOFFER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2870", "RapportExprime": "24,88", "RapportInscrit": "11,36", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Toul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21105"}, "Abstentions": {"Nombre": "10429", "RapportInscrit": "49,41"}, "Votants": {"Nombre": "10676", "RapportInscrit": "50,59"}, "Blancs": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,86"}, "Nuls": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "10314", "RapportInscrit": "48,87", "RapportVotant": "96,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MET Julie et M. WINKENS Billy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MET", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINKENS", "PrePsn": "Billy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3440", "RapportExprime": "33,35", "RapportInscrit": "16,29", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGARDE St\u00e9phanie et M. MANGEOT Etienne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANGEOT", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1534", "RapportExprime": "14,87", "RapportInscrit": "7,26", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMINGUES Myriam et M. OZDEMIR Adem", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMINGUES", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OZDEMIR", "PrePsn": "Adem", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HARMAND Alde et Mme PILOT Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HARMAND", "PrePsn": "Alde", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILOT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3487", "RapportExprime": "33,81", "RapportInscrit": "16,52", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRETENOUX Patrick et Mme TSAGOURIS Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETENOUX", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TSAGOURIS", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "472", "RapportExprime": "4,58", "RapportInscrit": "2,23", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. GORCE Jean-Robert et Mme MORES Josyane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORCE", "PrePsn": "Jean-Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORES", "PrePsn": "Josyane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1381", "RapportExprime": "13,39", "RapportInscrit": "6,54", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Val de Lorraine Sud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18366"}, "Abstentions": {"Nombre": "9988", "RapportInscrit": "54,38"}, "Votants": {"Nombre": "8378", "RapportInscrit": "45,62"}, "Blancs": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "8080", "RapportInscrit": "43,99", "RapportVotant": "96,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORDRON-WOLFF Laurence et M. HATZIG Patrick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDRON-WOLFF", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HATZIG", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "731", "RapportExprime": "9,05", "RapportInscrit": "3,98", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FELICANI Pierre et Mme GAZIN Mireille", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FELICANI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAZIN", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1903", "RapportExprime": "23,55", "RapportInscrit": "10,36", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUBERT Lucien et Mme NIMSGERN Christiane", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIMSGERN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "303", "RapportExprime": "3,75", "RapportInscrit": "1,64", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELONG Monique et M. NIQUEL Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELONG", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIQUEL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2639", "RapportExprime": "32,66", "RapportInscrit": "14,36", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DAGUERRE-JACQUE Patricia et M. TROGRLIC Laurent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAGUERRE-JACQUE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROGRLIC", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2504", "RapportExprime": "30,99", "RapportInscrit": "13,63", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "22", "LibCan": "Vandoeuvre-l\u00e8s-Nancy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15533"}, "Abstentions": {"Nombre": "8416", "RapportInscrit": "54,18"}, "Votants": {"Nombre": "7117", "RapportInscrit": "45,82"}, "Blancs": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,90"}, "Nuls": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "6922", "RapportInscrit": "44,56", "RapportVotant": "97,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BILDE Dominique et M. VOINESSON Francois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILDE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOINESSON", "PrePsn": "Francois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1420", "RapportExprime": "20,51", "RapportInscrit": "9,14", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RENAUD Dominique et M. SAINT DENIS Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT DENIS", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1895", "RapportExprime": "27,38", "RapportInscrit": "12,19", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAMIDI Moulay et Mme LEVEQUE Sabrina", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMIDI", "PrePsn": "Moulay", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "2,31", "RapportInscrit": "1,03", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CRUNCHANT Sylvie et M. HABLOT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRUNCHANT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HABLOT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3447", "RapportExprime": "49,80", "RapportInscrit": "22,19", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "23", "LibCan": "Villerupt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17469"}, "Abstentions": {"Nombre": "10313", "RapportInscrit": "59,04"}, "Votants": {"Nombre": "7156", "RapportInscrit": "40,96"}, "Blancs": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "6828", "RapportInscrit": "39,09", "RapportVotant": "95,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASONI Alain et Mme SILVESTRI Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASONI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2731", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "15,63", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DA CUNHA Christine et M. PETITCLAIR Guillaume", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA CUNHA", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITCLAIR", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "968", "RapportExprime": "14,18", "RapportInscrit": "5,54", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLOTIN V\u00e9ronique et M. HOTTIER Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLOTIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOTTIER", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1412", "RapportExprime": "20,68", "RapportInscrit": "8,08", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DECAILLOZ Martine et M. PINTO Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAILLOZ", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTO", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1717", "RapportExprime": "25,15", "RapportInscrit": "9,82", "Elu": "Bal."}]}]}