{"CodDpt": "55", "CodDpt3Car": "055", "CodMinDpt": "55", "LibDpt": "MEUSE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Ancerville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10481"}, "Abstentions": {"Nombre": "5066", "RapportInscrit": "48,34"}, "Votants": {"Nombre": "5415", "RapportInscrit": "51,66"}, "Blancs": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "5023", "RapportInscrit": "47,92", "RapportVotant": "92,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. THIRION Francis et Mme VOISOT Rosine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "THIRION", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOISOT", "PrePsn": "Rosine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1000", "RapportExprime": "19,91", "RapportInscrit": "9,54", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CANOVA Jean-Louis et Mme SIGOT-LEMOINE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANOVA", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGOT-LEMOINE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2051", "RapportExprime": "40,83", "RapportInscrit": "19,56", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALLEY Lionel et Mme GERARD Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLEY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1972", "RapportExprime": "39,26", "RapportInscrit": "18,81", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Bar-le-Duc-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9475"}, "Abstentions": {"Nombre": "4664", "RapportInscrit": "49,22"}, "Votants": {"Nombre": "4811", "RapportInscrit": "50,78"}, "Blancs": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,68"}, "Nuls": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "4466", "RapportInscrit": "47,13", "RapportVotant": "92,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COCHENER St\u00e9phanie et M. LATOUR Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COCHENER", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOUR", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "441", "RapportExprime": "9,87", "RapportInscrit": "4,65", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRANDCHAMP Andr\u00e9e et M. VAURY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANDCHAMP", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAURY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1127", "RapportExprime": "25,24", "RapportInscrit": "11,89", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAMPION Patricia et M. MERVEILLE Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPION", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERVEILLE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1493", "RapportExprime": "33,43", "RapportInscrit": "15,75", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANDR\u00c9 Diana et M. MAC FARLANE Arnaud", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Diana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAC FARLANE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1405", "RapportExprime": "31,46", "RapportInscrit": "14,82", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Bar-le-Duc-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8320"}, "Abstentions": {"Nombre": "4230", "RapportInscrit": "50,84"}, "Votants": {"Nombre": "4090", "RapportInscrit": "49,16"}, "Blancs": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "4,16"}, "Nuls": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "3872", "RapportInscrit": "46,54", "RapportVotant": "94,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHABANOIS Jeannine et M. FOURNIER Philippe", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABANOIS", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "3,69", "RapportInscrit": "1,71", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SERRIER Philippe et Mme TSAGOURIS M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TSAGOURIS", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "389", "RapportExprime": "10,05", "RapportInscrit": "4,67", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRAVIER Jean-Baptiste et Mme THOMAS Murielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAVIER", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "976", "RapportExprime": "25,21", "RapportInscrit": "11,73", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ABBAS G\u00e9rard et Mme JOLY Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABBAS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1350", "RapportExprime": "34,87", "RapportInscrit": "16,22", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOEDER Mireille et M. SALZIGER Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOEDER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALZIGER", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1014", "RapportExprime": "26,19", "RapportInscrit": "12,18", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Belleville-sur-Meuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6774"}, "Abstentions": {"Nombre": "3025", "RapportInscrit": "44,66"}, "Votants": {"Nombre": "3749", "RapportInscrit": "55,34"}, "Blancs": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "3533", "RapportInscrit": "52,16", "RapportVotant": "94,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLIOT Beno\u00eet et Mme LEPOINTE Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLIOT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPOINTE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1005", "RapportExprime": "28,45", "RapportInscrit": "14,83", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMBROSIO Samuel et Mme MOINAUX Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMBROSIO", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOINAUX", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "812", "RapportExprime": "22,98", "RapportInscrit": "11,98", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MUNERELLE R\u00e9gine et M. PELTIER Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MUNERELLE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELTIER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1716", "RapportExprime": "48,57", "RapportInscrit": "25,33", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Bouligny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6316"}, "Abstentions": {"Nombre": "3128", "RapportInscrit": "49,53"}, "Votants": {"Nombre": "3188", "RapportInscrit": "50,47"}, "Blancs": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "2983", "RapportInscrit": "47,23", "RapportVotant": "93,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAN\u00c9VET Jean et Mme LAIDIER Myriame", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAN\u00c9VET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIDIER", "PrePsn": "Myriame", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "938", "RapportExprime": "31,44", "RapportInscrit": "14,85", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANTOINE Jocelyne et M. MISSLER Jean Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MISSLER", "PrePsn": "Jean Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2045", "RapportExprime": "68,56", "RapportInscrit": "32,37", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Clermont-en-Argonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7111"}, "Abstentions": {"Nombre": "2967", "RapportInscrit": "41,72"}, "Votants": {"Nombre": "4144", "RapportInscrit": "58,28"}, "Blancs": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,96"}, "Nuls": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "3920", "RapportInscrit": "55,13", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE BUDET David et Mme LENORMAND Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BUDET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENORMAND", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1079", "RapportExprime": "27,53", "RapportInscrit": "15,17", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PONSIGNON Christian et Mme TESSIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONSIGNON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1004", "RapportExprime": "25,61", "RapportInscrit": "14,11", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMORLETTE Jean-Fran\u00e7ois et Mme PALANSON Arlette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMORLETTE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALANSON", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1837", "RapportExprime": "46,86", "RapportInscrit": "25,83", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Commercy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8403"}, "Abstentions": {"Nombre": "3983", "RapportInscrit": "47,40"}, "Votants": {"Nombre": "4420", "RapportInscrit": "52,60"}, "Blancs": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "4197", "RapportInscrit": "49,95", "RapportVotant": "94,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRAVEDI Jean Paul et Mme KAUFMANN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRAVEDI", "PrePsn": "Jean Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAUFMANN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1301", "RapportExprime": "31,00", "RapportInscrit": "15,48", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LANDO G\u00e9rardo et Mme VELSCH Christine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANDO", "PrePsn": "G\u00e9rardo", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELSCH", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "439", "RapportExprime": "10,46", "RapportInscrit": "5,22", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COT Rachel et M. GUCKERT Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COT", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUCKERT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "940", "RapportExprime": "22,40", "RapportInscrit": "11,18", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COMBE Danielle et M. VAUTRIN Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUTRIN", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1517", "RapportExprime": "36,14", "RapportInscrit": "18,05", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Dieue-sur-Meuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9760"}, "Abstentions": {"Nombre": "4121", "RapportInscrit": "42,22"}, "Votants": {"Nombre": "5639", "RapportInscrit": "57,78"}, "Blancs": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,97"}, "Nuls": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "5317", "RapportInscrit": "54,48", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUTEL Josiane et M. MASSON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1339", "RapportExprime": "25,18", "RapportInscrit": "13,71", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NAHANT Serge et Mme SERR\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAHANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERR\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1760", "RapportExprime": "33,10", "RapportInscrit": "18,03", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HABART Christine et M. NAMY Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABART", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAMY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1371", "RapportExprime": "25,79", "RapportInscrit": "14,04", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NAVEL Guy et Mme P\u00c9ROT Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVEL", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9ROT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "847", "RapportExprime": "15,93", "RapportInscrit": "8,67", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Etain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7641"}, "Abstentions": {"Nombre": "3360", "RapportInscrit": "43,97"}, "Votants": {"Nombre": "4281", "RapportInscrit": "56,03"}, "Blancs": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,36"}, "Nuls": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "4090", "RapportInscrit": "53,53", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MACEL Jean-Marc et Mme MARC Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1261", "RapportExprime": "30,83", "RapportInscrit": "16,50", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PICART Jean et Mme STRAUSS Marie-Astrid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICART", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUSS", "PrePsn": "Marie-Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1176", "RapportExprime": "28,75", "RapportInscrit": "15,39", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOYEUX Laurent et Mme VIGNOL Pascale", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOYEUX", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "641", "RapportExprime": "15,67", "RapportInscrit": "8,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUSIN Jean-Marie et Mme JOURDAN Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1012", "RapportExprime": "24,74", "RapportInscrit": "13,24", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Ligny-en-Barrois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9861"}, "Abstentions": {"Nombre": "4725", "RapportInscrit": "47,92"}, "Votants": {"Nombre": "5136", "RapportInscrit": "52,08"}, "Blancs": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "4,60"}, "Nuls": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "4808", "RapportInscrit": "48,76", "RapportVotant": "93,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUXEROIS Roger et Mme BONNET Laurence", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUXEROIS", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1011", "RapportExprime": "21,03", "RapportInscrit": "10,25", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FLEURY Jean Marc et Mme GUNEPIN Ir\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Jean Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUNEPIN", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "451", "RapportExprime": "9,38", "RapportInscrit": "4,57", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERNANDES Anne-Marie et M. SIMONIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1656", "RapportExprime": "34,44", "RapportInscrit": "16,79", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERQUIN Elisabeth et M. RUHLAND Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERQUIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLAND", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1690", "RapportExprime": "35,15", "RapportInscrit": "17,13", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Montm\u00e9dy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6156"}, "Abstentions": {"Nombre": "2848", "RapportInscrit": "46,26"}, "Votants": {"Nombre": "3308", "RapportInscrit": "53,74"}, "Blancs": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "3142", "RapportInscrit": "51,04", "RapportVotant": "94,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AARNINK-G\u00c9MINEL Dominique et M. LEONARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AARNINK-G\u00c9MINEL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEONARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1298", "RapportExprime": "41,31", "RapportInscrit": "21,08", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRACIA Maryl\u00e8ne et M. STALARS Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRACIA", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "864", "RapportExprime": "27,50", "RapportInscrit": "14,03", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOSSOGNE Francis et Mme SAMSON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOSSOGNE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "980", "RapportExprime": "31,19", "RapportInscrit": "15,91", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Revigny-sur-Ornain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8710"}, "Abstentions": {"Nombre": "3923", "RapportInscrit": "45,04"}, "Votants": {"Nombre": "4787", "RapportInscrit": "54,96"}, "Blancs": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "3,97"}, "Nuls": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "4522", "RapportInscrit": "51,92", "RapportVotant": "94,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEMANGE Dimitri et Mme LEBRUN Myl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMANGE", "PrePsn": "Dimitri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBRUN", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "3,67", "RapportInscrit": "1,90", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BURGAIN Pierre et Mme JOCHYMSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGAIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOCHYMSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1666", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "19,12", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANTOINE Christophe et Mme CLAQUIN-GAIRE R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTOINE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAQUIN-GAIRE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1198", "RapportExprime": "26,49", "RapportInscrit": "13,75", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RENOULD Christian et Mme VAURY Nadia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENOULD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAURY", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1492", "RapportExprime": "32,99", "RapportInscrit": "17,12", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Saint-Mihiel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8589"}, "Abstentions": {"Nombre": "3724", "RapportInscrit": "43,36"}, "Votants": {"Nombre": "4865", "RapportInscrit": "56,64"}, "Blancs": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "4639", "RapportInscrit": "54,01", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PROT Marianne et M. ROTA Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PROT", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTA", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1565", "RapportExprime": "33,74", "RapportInscrit": "18,22", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS S\u00e8verine et M. VILLEMIN Thibaut", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "S\u00e8verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMIN", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1102", "RapportExprime": "23,76", "RapportInscrit": "12,83", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOYELLE Sylvain et Mme TONNER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOYELLE", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONNER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1338", "RapportExprime": "28,84", "RapportInscrit": "15,57", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BILLON Marc et Mme CADET Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CADET", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "634", "RapportExprime": "13,67", "RapportInscrit": "7,38", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Stenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6444"}, "Abstentions": {"Nombre": "2915", "RapportInscrit": "45,24"}, "Votants": {"Nombre": "3529", "RapportInscrit": "54,76"}, "Blancs": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,25"}, "Nuls": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "3333", "RapportInscrit": "51,72", "RapportVotant": "94,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PLUN Alain et Mme RAULET Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLUN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "911", "RapportExprime": "27,33", "RapportInscrit": "14,13", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEFAUX Joel et Mme LAMBERT Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFAUX", "PrePsn": "Joel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "834", "RapportExprime": "25,02", "RapportInscrit": "12,94", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JACQUET Evelyne et M. PERRIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1588", "RapportExprime": "47,64", "RapportInscrit": "24,64", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Vaucouleurs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9431"}, "Abstentions": {"Nombre": "4071", "RapportInscrit": "43,17"}, "Votants": {"Nombre": "5360", "RapportInscrit": "56,83"}, "Blancs": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "5,47"}, "Nuls": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "4965", "RapportInscrit": "52,65", "RapportVotant": "92,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DI RISIO Ghislaine et M. LAMOTTE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI RISIO", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMOTTE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1713", "RapportExprime": "34,50", "RapportInscrit": "18,16", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERTAUX Catherine et M. JANNOT Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTAUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANNOT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3252", "RapportExprime": "65,50", "RapportInscrit": "34,48", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Verdun-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7039"}, "Abstentions": {"Nombre": "3909", "RapportInscrit": "55,53"}, "Votants": {"Nombre": "3130", "RapportInscrit": "44,47"}, "Blancs": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "3025", "RapportInscrit": "42,97", "RapportVotant": "96,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DAUTEL No\u00ebl et Mme MIGEOT Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTEL", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGEOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "748", "RapportExprime": "24,73", "RapportInscrit": "10,62", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUMONT Marie Jeanne et M. HAZARD Samuel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Marie Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAZARD", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1373", "RapportExprime": "45,39", "RapportInscrit": "19,50", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRANCESCHINI Fran\u00e7ois-Xavier et Mme WANHAM Annie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCESCHINI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WANHAM", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "3,64", "RapportInscrit": "1,56", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FL\u00c9AUX Didier et Mme FLEURANT Julie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FL\u00c9AUX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLEURANT", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "794", "RapportExprime": "26,25", "RapportInscrit": "11,28", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Verdun-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7834"}, "Abstentions": {"Nombre": "4261", "RapportInscrit": "54,39"}, "Votants": {"Nombre": "3573", "RapportInscrit": "45,61"}, "Blancs": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "4,03"}, "Nuls": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "3383", "RapportInscrit": "43,18", "RapportVotant": "94,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIMOSIN Catherine et M. PROT Gilbert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIMOSIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROT", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "950", "RapportExprime": "28,08", "RapportInscrit": "12,12", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SZYMANSKI Sarah et M. THOMAS Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SZYMANSKI", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "986", "RapportExprime": "29,15", "RapportInscrit": "12,58", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAQU\u00c9 Monique et M. ROUY\u00c8RE Roland", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAQU\u00c9", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUY\u00c8RE", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "6,89", "RapportInscrit": "2,97", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RENAUD Christel et M. WEITEN Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEITEN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "6,98", "RapportInscrit": "3,01", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUMONT J\u00e9r\u00f4me et Mme PHILIPPE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "978", "RapportExprime": "28,91", "RapportInscrit": "12,48", "Elu": "Bal."}]}]}