{"CodDpt": "56", "CodDpt3Car": "056", "CodMinDpt": "56", "LibDpt": "MORBIHAN", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Auray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23714"}, "Abstentions": {"Nombre": "11131", "RapportInscrit": "46,94"}, "Votants": {"Nombre": "12583", "RapportInscrit": "53,06"}, "Blancs": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,34"}, "Nuls": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "12132", "RapportInscrit": "51,16", "RapportVotant": "96,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUBOIS Laurent et Mme LE GALLES Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALLES", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "789", "RapportExprime": "6,50", "RapportInscrit": "3,32", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COQUIL V\u00e9ronique et M. MADEC Jacques", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUIL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MADEC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "658", "RapportExprime": "5,42", "RapportInscrit": "2,77", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTURIER Michel et Mme PAULIC Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTURIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAULIC", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "549", "RapportExprime": "4,53", "RapportInscrit": "2,31", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JALU Michel et Mme LE BRETON Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JALU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5153", "RapportExprime": "42,47", "RapportInscrit": "21,72", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GUILLAS Martine et M. ROUSSEL Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2789", "RapportExprime": "22,99", "RapportInscrit": "11,76", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GUELENEC Odile et M. THOMAS Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUELENEC", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2194", "RapportExprime": "18,08", "RapportInscrit": "9,25", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Gourin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26735"}, "Abstentions": {"Nombre": "11872", "RapportInscrit": "44,41"}, "Votants": {"Nombre": "14863", "RapportInscrit": "55,59"}, "Blancs": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,52"}, "Nuls": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "14207", "RapportInscrit": "53,14", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COURTEL Ren\u00e9e et M. MOELO Serge", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEL", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOELO", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3071", "RapportExprime": "21,62", "RapportInscrit": "11,48", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DERRIEN Christian et Mme LANGLET Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERRIEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLET", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3636", "RapportExprime": "25,59", "RapportInscrit": "13,60", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CALMANOVICI Jean-Luc et Mme DE GRAVE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMANOVICI", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE GRAVE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2420", "RapportExprime": "17,03", "RapportInscrit": "9,05", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARCHAND Pascale et M. MORVANT Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORVANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1942", "RapportExprime": "13,67", "RapportInscrit": "7,26", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE BELLER Christiane et M. TROMILIN Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BELLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROMILIN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3138", "RapportExprime": "22,09", "RapportInscrit": "11,73", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Grand-Champ", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26201"}, "Abstentions": {"Nombre": "12092", "RapportInscrit": "46,15"}, "Votants": {"Nombre": "14109", "RapportInscrit": "53,85"}, "Blancs": {"Nombre": "742", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "12959", "RapportInscrit": "49,46", "RapportVotant": "91,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUCHE Gabriel et Mme BURBAN Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHE", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BURBAN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3621", "RapportExprime": "27,94", "RapportInscrit": "13,82", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLEUNVEN Yves et Mme MAUGAIN Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEUNVEN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUGAIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7444", "RapportExprime": "57,44", "RapportInscrit": "28,41", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALLIO Christian et Mme BOTTIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOTTIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1894", "RapportExprime": "14,62", "RapportInscrit": "7,22", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Guer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29201"}, "Abstentions": {"Nombre": "14239", "RapportInscrit": "48,76"}, "Votants": {"Nombre": "14962", "RapportInscrit": "51,24"}, "Blancs": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,71"}, "Nuls": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "14299", "RapportInscrit": "48,97", "RapportVotant": "95,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANNEE Yvette et M. LELIEVRE Pierrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNEE", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4187", "RapportExprime": "29,28", "RapportInscrit": "14,33", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSSARD Annie et M. FELIX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELIX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3025", "RapportExprime": "21,16", "RapportInscrit": "10,35", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIBARD Tiphaine et M. DA SILVA JESUS Joaquim", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBARD", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DA SILVA JESUS", "PrePsn": "Joaquim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3259", "RapportExprime": "22,79", "RapportInscrit": "11,16", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHESNAIS Yannick et Mme HERRY Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNAIS", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRY", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3828", "RapportExprime": "26,77", "RapportInscrit": "13,10", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Guidel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31770"}, "Abstentions": {"Nombre": "15299", "RapportInscrit": "48,16"}, "Votants": {"Nombre": "16471", "RapportInscrit": "51,84"}, "Blancs": {"Nombre": "662", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,02"}, "Nuls": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "15553", "RapportInscrit": "48,95", "RapportVotant": "94,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAURANT Annick et M. LE BOURLOUT Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAURANT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BOURLOUT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1186", "RapportExprime": "7,63", "RapportInscrit": "3,73", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALLESTER Fran\u00e7oise et M. KERVARREC Jean-R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLESTER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERVARREC", "PrePsn": "Jean-R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6146", "RapportExprime": "39,52", "RapportInscrit": "19,34", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRAIGNIC Ma\u00ebl et Mme PERRON Claudine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAIGNIC", "PrePsn": "Ma\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRON", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "783", "RapportExprime": "5,03", "RapportInscrit": "2,46", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DETREZ Laure et M. KERDELHUE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETREZ", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERDELHUE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3544", "RapportExprime": "22,79", "RapportInscrit": "11,15", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ALANOT Marie-Jos\u00e9e et M. AR GAL Alan", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALANOT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "AR GAL", "PrePsn": "Alan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "433", "RapportExprime": "2,78", "RapportInscrit": "1,36", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BAYON Solen et Mme PIOLET Marie-Jos\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYON", "PrePsn": "Solen", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIOLET", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3461", "RapportExprime": "22,25", "RapportInscrit": "10,89", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Hennebont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31564"}, "Abstentions": {"Nombre": "15449", "RapportInscrit": "48,95"}, "Votants": {"Nombre": "16115", "RapportInscrit": "51,05"}, "Blancs": {"Nombre": "578", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "15297", "RapportInscrit": "48,46", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JAFFRE Fran\u00e7oise et M. PERRON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAFFRE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2448", "RapportExprime": "16,00", "RapportInscrit": "7,75", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE MARECHAL Laure et M. MOLLO Renan", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MARECHAL", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLLO", "PrePsn": "Renan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "807", "RapportExprime": "5,28", "RapportInscrit": "2,55", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONTIGNY Val\u00e9rie et M. RANC Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTIGNY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3236", "RapportExprime": "21,15", "RapportInscrit": "10,25", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JOURDA Muriel et M. LE LUDEC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE LUDEC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5328", "RapportExprime": "34,83", "RapportInscrit": "16,87", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COHIC Gw\u00e9na\u00eblle et M. LEMERLE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHIC", "PrePsn": "Gw\u00e9na\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMERLE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3478", "RapportExprime": "22,74", "RapportInscrit": "11,01", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Lanester", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22011"}, "Abstentions": {"Nombre": "11161", "RapportInscrit": "50,71"}, "Votants": {"Nombre": "10850", "RapportInscrit": "49,29"}, "Blancs": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,64"}, "Nuls": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "10414", "RapportInscrit": "47,31", "RapportVotant": "95,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE MO\u00cbL RAFLIK Anna\u00efg et M. MAHE Eric", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MO\u00cbL RAFLIK", "PrePsn": "Anna\u00efg", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1640", "RapportExprime": "15,75", "RapportInscrit": "7,45", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FALQUERHO G\u00e9rard et Mme GAUDIN Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUERHO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3250", "RapportExprime": "31,21", "RapportInscrit": "14,76", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDOIN Pascale et M. LE MAUR Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDOIN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MAUR", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2000", "RapportExprime": "19,20", "RapportInscrit": "9,08", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RIOU Patricia et M. VALY Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIOU", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "446", "RapportExprime": "4,28", "RapportInscrit": "2,02", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JUMEAU Philippe et Mme LE BOEDEC Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUMEAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BOEDEC", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1013", "RapportExprime": "9,73", "RapportInscrit": "4,60", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. GUILLEMOT Xavier et Mme LE BARZ Lydia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BARZ", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2065", "RapportExprime": "19,83", "RapportInscrit": "9,38", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Lorient-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19469"}, "Abstentions": {"Nombre": "9920", "RapportInscrit": "50,95"}, "Votants": {"Nombre": "9549", "RapportInscrit": "49,05"}, "Blancs": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "9116", "RapportInscrit": "46,82", "RapportVotant": "95,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIGATA St\u00e9phane et Mme KERMAGORET Agathe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGATA", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERMAGORET", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "600", "RapportExprime": "6,58", "RapportInscrit": "3,08", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JACQUIN Marylise et M. LE FUR Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUIN", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE FUR", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2061", "RapportExprime": "22,61", "RapportInscrit": "10,58", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BELLANGER Jacques et Mme LE T\u0152UFF Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLANGER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE T\u0152UFF", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE GUYADER Honor\u00e9 et Mme PIRIOU Arlette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GUYADER", "PrePsn": "Honor\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIRIOU", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2098", "RapportExprime": "23,01", "RapportInscrit": "10,77", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLANCHARD Bruno et Mme RIGOLE Karine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3027", "RapportExprime": "33,21", "RapportInscrit": "15,54", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DE PIERREPONT Anne et M. SAUNIER Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PIERREPONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUNIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "553", "RapportExprime": "6,07", "RapportInscrit": "2,84", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme CONAN Martine et M. SCHEUER Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEUER", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "777", "RapportExprime": "8,52", "RapportInscrit": "3,99", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Lorient-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20084"}, "Abstentions": {"Nombre": "9868", "RapportInscrit": "49,13"}, "Votants": {"Nombre": "10216", "RapportInscrit": "50,87"}, "Blancs": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "9801", "RapportInscrit": "48,80", "RapportVotant": "95,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLAS Maria et M. TONNERRE Armel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLAS", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONNERRE", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1684", "RapportExprime": "17,18", "RapportInscrit": "8,38", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE STRADIC Ga\u00eblle et M. TONNERRE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE STRADIC", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONNERRE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2708", "RapportExprime": "27,63", "RapportInscrit": "13,48", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALEXANDRE Delphine et M. DIBESSE Hassan", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DIBESSE", "PrePsn": "Hassan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "905", "RapportExprime": "9,23", "RapportInscrit": "4,50", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA TULLAYE H\u00e9l\u00e8ne et M. MORIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA TULLAYE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "490", "RapportExprime": "5,00", "RapportInscrit": "2,43", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BARON Pascal et Mme HERAUD H\u00e9lo\u00efse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERAUD", "PrePsn": "H\u00e9lo\u00efse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1516", "RapportExprime": "15,47", "RapportInscrit": "7,54", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme SOL CAUBEL Isabelle et M. YVON Dominique", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SOL CAUBEL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1349", "RapportExprime": "13,76", "RapportInscrit": "6,71", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme CORIS Jo\u00eblle et M. LE GWENN Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORIS", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GWENN", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "2,11", "RapportInscrit": "1,03", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "M. GIRARD Damien et Mme HERLIC Claire", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERLIC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "689", "RapportExprime": "7,03", "RapportInscrit": "3,43", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "9", "LibBin": "Mme CHEVREL Laurence et M. SYZ Yann", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVREL", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SYZ", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "2,58", "RapportInscrit": "1,25", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Mor\u00e9ac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25355"}, "Abstentions": {"Nombre": "11545", "RapportInscrit": "45,53"}, "Votants": {"Nombre": "13810", "RapportInscrit": "54,47"}, "Blancs": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "13166", "RapportInscrit": "51,93", "RapportVotant": "95,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHEVAS Ga\u00eblle et M. CAIGNARD Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEVAS", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIGNARD", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3954", "RapportExprime": "30,03", "RapportInscrit": "15,59", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PRUNET Florence et M. ROBIN Gu\u00e9na\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Gu\u00e9na\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5118", "RapportExprime": "38,87", "RapportInscrit": "20,18", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOURNEL Arnaud et Mme LE GUILLEVIC Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOURNEL", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUILLEVIC", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2931", "RapportExprime": "22,26", "RapportInscrit": "11,55", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUEGAN Michel et Mme LAZEYRAS Rozenn", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAZEYRAS", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1163", "RapportExprime": "8,83", "RapportInscrit": "4,58", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Muzillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25803"}, "Abstentions": {"Nombre": "12081", "RapportInscrit": "46,82"}, "Votants": {"Nombre": "13722", "RapportInscrit": "53,18"}, "Blancs": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "13019", "RapportInscrit": "50,46", "RapportVotant": "94,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUIHARD Alain et Mme JARLIGANT Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIHARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARLIGANT", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6177", "RapportExprime": "47,45", "RapportInscrit": "23,93", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PALICOT Bertrand et Mme PETIT Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PALICOT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3152", "RapportExprime": "24,21", "RapportInscrit": "12,21", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDIVERT Chantal et M. QUEREL Antony", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIVERT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEREL", "PrePsn": "Antony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2163", "RapportExprime": "16,61", "RapportInscrit": "8,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DIAOUNET MAMADOU Mohamed et Mme VALENCE Virginie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAOUNET MAMADOU", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENCE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1527", "RapportExprime": "11,73", "RapportInscrit": "5,91", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Ploemeur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31390"}, "Abstentions": {"Nombre": "15478", "RapportInscrit": "49,31"}, "Votants": {"Nombre": "15912", "RapportInscrit": "50,69"}, "Blancs": {"Nombre": "736", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,63"}, "Nuls": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "15075", "RapportInscrit": "48,02", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE JEUNE R\u00e9gine et M. LE MESTRALLAN Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE JEUNE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MESTRALLAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1319", "RapportExprime": "8,75", "RapportInscrit": "4,20", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOAS Ronan et Mme MELIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOAS", "PrePsn": "Ronan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6447", "RapportExprime": "42,77", "RapportInscrit": "20,53", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSSARD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme COSSARD Cindy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSARD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COSSARD", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2487", "RapportExprime": "16,50", "RapportInscrit": "7,92", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRITEL Sylvain et Mme NORMANT Marie-France", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRITEL", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NORMANT", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1868", "RapportExprime": "12,39", "RapportInscrit": "5,95", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COZILIS Marc et Mme DELALEE Nolwenn", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZILIS", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELALEE", "PrePsn": "Nolwenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2954", "RapportExprime": "19,60", "RapportInscrit": "9,41", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Plo\u00ebrmel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29476"}, "Abstentions": {"Nombre": "14098", "RapportInscrit": "47,83"}, "Votants": {"Nombre": "15378", "RapportInscrit": "52,17"}, "Blancs": {"Nombre": "596", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "14565", "RapportInscrit": "49,41", "RapportVotant": "94,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. TUFFIGO Johan et Mme VALOT Marine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TUFFIGO", "PrePsn": "Johan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALOT", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "461", "RapportExprime": "3,17", "RapportInscrit": "1,56", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILLAS-GUERINEL Martine et M. PICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAS-GUERINEL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4555", "RapportExprime": "31,27", "RapportInscrit": "15,45", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIERO Fabienne et M. RIBOUCHON Henri", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIERO", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBOUCHON", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2390", "RapportExprime": "16,41", "RapportInscrit": "8,10", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENONCEAU Michel et Mme RICHARD Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENONCEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3093", "RapportExprime": "21,24", "RapportInscrit": "10,49", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CABAS David et Mme LE MINTER Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MINTER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "318", "RapportExprime": "2,18", "RapportInscrit": "1,07", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MILOUX Sylvaine et M. PAYOT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILOUX", "PrePsn": "Sylvaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2965", "RapportExprime": "20,36", "RapportInscrit": "10,05", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme KEROUEDAN R\u00e9gine et M. NO\u00cbL Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KEROUEDAN", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NO\u00cbL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "783", "RapportExprime": "5,38", "RapportInscrit": "2,65", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Pluvigner", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27655"}, "Abstentions": {"Nombre": "13000", "RapportInscrit": "47,01"}, "Votants": {"Nombre": "14655", "RapportInscrit": "52,99"}, "Blancs": {"Nombre": "505", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "13858", "RapportInscrit": "50,11", "RapportVotant": "94,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE QUER Marie-Christine et M. ROBELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE QUER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5484", "RapportExprime": "39,57", "RapportInscrit": "19,83", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERARD Joseph et Mme LE BOUEDEC Edith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BOUEDEC", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3201", "RapportExprime": "23,10", "RapportInscrit": "11,57", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESJARDINS Bernadette et M. LE VOUEDEC Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESJARDINS", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE VOUEDEC", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4100", "RapportExprime": "29,59", "RapportInscrit": "14,82", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELDRAN Claudine et M. CORNIL Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELDRAN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORNIL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1073", "RapportExprime": "7,74", "RapportInscrit": "3,87", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Pontivy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30110"}, "Abstentions": {"Nombre": "13619", "RapportInscrit": "45,23"}, "Votants": {"Nombre": "16491", "RapportInscrit": "54,77"}, "Blancs": {"Nombre": "635", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "15532", "RapportInscrit": "51,58", "RapportVotant": "94,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ADOUE Evelyne et M. DESBOIS Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBOIS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3370", "RapportExprime": "21,70", "RapportInscrit": "11,19", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PASSAL Christian et Mme RAMEL Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASSAL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMEL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "575", "RapportExprime": "3,70", "RapportInscrit": "1,90", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE PEIH Nicole et M. MARCHAND Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE PEIH", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4431", "RapportExprime": "28,53", "RapportInscrit": "14,71", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DORE-LUCAS Marie-Madeleine et M. LOCUSSOL Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORE-LUCAS", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCUSSOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1310", "RapportExprime": "8,43", "RapportInscrit": "4,35", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PERRAULT Soizic et M. QUERO Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERRAULT", "PrePsn": "Soizic", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUERO", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5846", "RapportExprime": "37,64", "RapportInscrit": "19,41", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Questembert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24197"}, "Abstentions": {"Nombre": "11326", "RapportInscrit": "46,81"}, "Votants": {"Nombre": "12871", "RapportInscrit": "53,19"}, "Blancs": {"Nombre": "452", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "12267", "RapportInscrit": "50,70", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DANIEL Jocelyne et M. LYON Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LYON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2590", "RapportExprime": "21,11", "RapportInscrit": "10,70", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FALGUIER Ramon et Mme FRAPPESAUCE Violaine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALGUIER", "PrePsn": "Ramon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAPPESAUCE", "PrePsn": "Violaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1222", "RapportExprime": "9,96", "RapportInscrit": "5,05", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GICQUEL G\u00e9rard et Mme MARTIN Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GICQUEL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4111", "RapportExprime": "33,51", "RapportInscrit": "16,98", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FLEURY Anne et M. TEXIER Didier Simon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXIER", "PrePsn": "Didier Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "707", "RapportExprime": "5,76", "RapportInscrit": "2,92", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DANION Monique et M. LE PENHUIZIC Patrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANION", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENHUIZIC", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3637", "RapportExprime": "29,65", "RapportInscrit": "15,03", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Quiberon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32644"}, "Abstentions": {"Nombre": "15743", "RapportInscrit": "48,23"}, "Votants": {"Nombre": "16901", "RapportInscrit": "51,77"}, "Blancs": {"Nombre": "511", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,02"}, "Nuls": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "16128", "RapportInscrit": "49,41", "RapportVotant": "95,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLEC Karine et M. PIERRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLEC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7664", "RapportExprime": "47,52", "RapportInscrit": "23,47", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUMONT Christelle et M. HARRY Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARRY", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1373", "RapportExprime": "8,51", "RapportInscrit": "4,20", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HAYS Mireille et M. MAHUAS Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAYS", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHUAS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3461", "RapportExprime": "21,46", "RapportInscrit": "10,60", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANSQUER Simone et M. GROLLEMUND Tibault", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSQUER", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLLEMUND", "PrePsn": "Tibault", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3630", "RapportExprime": "22,51", "RapportInscrit": "11,11", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "S\u00e9n\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31342"}, "Abstentions": {"Nombre": "13962", "RapportInscrit": "44,55"}, "Votants": {"Nombre": "17380", "RapportInscrit": "55,45"}, "Blancs": {"Nombre": "611", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "16600", "RapportInscrit": "52,96", "RapportVotant": "95,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAYEC Alain et Mme PHELIPPO-NICOLAS Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAYEC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHELIPPO-NICOLAS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4682", "RapportExprime": "28,20", "RapportInscrit": "14,93", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MEUNIER Patrick et Mme RUTZ Sabine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUTZ", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3369", "RapportExprime": "20,30", "RapportInscrit": "10,74", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAPPARTIENT David et Mme NADEAU Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPPARTIENT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADEAU", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7485", "RapportExprime": "45,09", "RapportInscrit": "23,88", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ROUQUET Thierry et Mme SALOU Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUQUET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALOU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1064", "RapportExprime": "6,41", "RapportInscrit": "3,39", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Vannes-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21969"}, "Abstentions": {"Nombre": "10351", "RapportInscrit": "47,12"}, "Votants": {"Nombre": "11618", "RapportInscrit": "52,88"}, "Blancs": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "11198", "RapportInscrit": "50,97", "RapportVotant": "96,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOULARD Fran\u00e7ois et Mme PENHOUET Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOULARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENHOUET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5561", "RapportExprime": "49,66", "RapportInscrit": "25,31", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUIN Ren\u00e9-Marie et Mme GAMBERT-GUYOMARD Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUIN", "PrePsn": "Ren\u00e9-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMBERT-GUYOMARD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1690", "RapportExprime": "15,09", "RapportInscrit": "7,69", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DANET-DELORME Jessica et M. NORMAND Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANET-DELORME", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "400", "RapportExprime": "3,57", "RapportInscrit": "1,82", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAFFERRIERE Lo\u00efc et Mme TROVEL Jackie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFERRIERE", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROVEL", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "401", "RapportExprime": "3,58", "RapportInscrit": "1,82", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FRANCHET C\u00e9cile et M. LE GAL Marc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHET", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GAL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2912", "RapportExprime": "26,00", "RapportInscrit": "13,25", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. DELEON Bertrand et Mme ROCHE Lara", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELEON", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Lara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "2,09", "RapportInscrit": "1,06", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Vannes-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30313"}, "Abstentions": {"Nombre": "14133", "RapportInscrit": "46,62"}, "Votants": {"Nombre": "16180", "RapportInscrit": "53,38"}, "Blancs": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,71"}, "Nuls": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "15516", "RapportInscrit": "51,19", "RapportVotant": "95,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE TRIONNAIRE Lo\u00efc et Mme PIRIO Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE TRIONNAIRE", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIRIO", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4673", "RapportExprime": "30,12", "RapportInscrit": "15,41", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVAL Lo\u00efc et Mme L'AMOULEN Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'AMOULEN", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "944", "RapportExprime": "6,08", "RapportInscrit": "3,11", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. IRAGNE Bertrand et Mme LE BOT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IRAGNE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BOT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2861", "RapportExprime": "18,44", "RapportInscrit": "9,43", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTHOLOM Denis et Mme FREMONT Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLOM", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FREMONT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6124", "RapportExprime": "39,47", "RapportInscrit": "20,20", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOREL Nadia et M. QUILLIEN Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLIEN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "914", "RapportExprime": "5,89", "RapportInscrit": "3,01", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Vannes-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23701"}, "Abstentions": {"Nombre": "11512", "RapportInscrit": "48,57"}, "Votants": {"Nombre": "12189", "RapportInscrit": "51,43"}, "Blancs": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,48"}, "Nuls": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "11559", "RapportInscrit": "48,77", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFEIGNEUX Gilles et Mme FAVENNEC Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFEIGNEUX", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVENNEC", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4513", "RapportExprime": "39,04", "RapportInscrit": "19,04", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOUIS Laurent et Mme RANC Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2326", "RapportExprime": "20,12", "RapportInscrit": "9,81", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUBOS-OLIVIER Anna\u00efck et M. EVENO Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOS-OLIVIER", "PrePsn": "Anna\u00efck", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EVENO", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4099", "RapportExprime": "35,46", "RapportInscrit": "17,29", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUGUEN Catherine et M. LE DERFF Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGUEN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DERFF", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "621", "RapportExprime": "5,37", "RapportInscrit": "2,62", "Elu": "non"}]}]}