{"CodDpt": "57", "CodDpt3Car": "057", "CodMinDpt": "57", "LibDpt": "MOSELLE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Algrange", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29281"}, "Abstentions": {"Nombre": "18148", "RapportInscrit": "61,98"}, "Votants": {"Nombre": "11133", "RapportInscrit": "38,02"}, "Blancs": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "2,24"}, "Nuls": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "10776", "RapportInscrit": "36,80", "RapportVotant": "96,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEWALD John et Mme LAUER Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWALD", "PrePsn": "John", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3216", "RapportExprime": "29,84", "RapportInscrit": "10,98", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAVATTE Christophe et Mme MADELAINE Josiane", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVATTE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MADELAINE", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "435", "RapportExprime": "4,04", "RapportInscrit": "1,48", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JACQUES Marie-Jeanne et M. SCHITZ Denis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUES", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHITZ", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1740", "RapportExprime": "16,15", "RapportInscrit": "5,94", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALIVENTI Jacky et Mme MAZZERO-BECKER Peggy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIVENTI", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZZERO-BECKER", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2803", "RapportExprime": "26,01", "RapportInscrit": "9,57", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AGOSTINI Sylvie et M. WANT Patrick", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGOSTINI", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WANT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "850", "RapportExprime": "7,89", "RapportInscrit": "2,90", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BOUMEDINE Sarah et M. PERON Patrick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUMEDINE", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERON", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1732", "RapportExprime": "16,07", "RapportInscrit": "5,91", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Bitche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26862"}, "Abstentions": {"Nombre": "12015", "RapportInscrit": "44,73"}, "Votants": {"Nombre": "14847", "RapportInscrit": "55,27"}, "Blancs": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,72"}, "Nuls": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "14250", "RapportInscrit": "53,05", "RapportVotant": "95,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BURGUN Christelle et M. SEITLINGER Vincent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGUN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEITLINGER", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3372", "RapportExprime": "23,66", "RapportInscrit": "12,55", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUFFLO Ang\u00e8le et M. SCHAEFFER Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFFLO", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAEFFER", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "951", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "3,54", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARECHAL Pauline et M. WALTER Alphonse", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARECHAL", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALTER", "PrePsn": "Alphonse", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "607", "RapportExprime": "4,26", "RapportInscrit": "2,25", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAZUY-HARTER Anne et M. SUCK David", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZUY-HARTER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCK", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3636", "RapportExprime": "25,52", "RapportInscrit": "13,53", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DU MOULINET Emmanuel et Mme SCHAAFF Edith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DU MOULINET", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAAFF", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3242", "RapportExprime": "22,75", "RapportInscrit": "12,06", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme FONTAINE Eliane et M. ZINTZ Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZINTZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2442", "RapportExprime": "17,14", "RapportInscrit": "9,09", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Boulay-Moselle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22309"}, "Abstentions": {"Nombre": "11734", "RapportInscrit": "52,60"}, "Votants": {"Nombre": "10575", "RapportInscrit": "47,40"}, "Blancs": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "10041", "RapportInscrit": "45,01", "RapportVotant": "94,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEXOTO Gilbert et Mme POCHARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEXOTO", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POCHARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "634", "RapportExprime": "6,31", "RapportInscrit": "2,84", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DASTILLUNG Jean-Paul et Mme MAGRAS Ginette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DASTILLUNG", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGRAS", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3351", "RapportExprime": "33,37", "RapportInscrit": "15,02", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIALEK Josyane et M. VUILLAUME G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIALEK", "PrePsn": "Josyane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VUILLAUME", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4218", "RapportExprime": "42,01", "RapportInscrit": "18,90", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOROWSKI Jo\u00eblle et M. FISCHER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOROWSKI", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1838", "RapportExprime": "18,30", "RapportInscrit": "8,23", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Bouzonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23999"}, "Abstentions": {"Nombre": "12440", "RapportInscrit": "51,84"}, "Votants": {"Nombre": "11559", "RapportInscrit": "48,16"}, "Blancs": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "10963", "RapportInscrit": "45,68", "RapportVotant": "94,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DA ROS Lucien et Mme WEBER Ir\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA ROS", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEBER", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3780", "RapportExprime": "34,48", "RapportInscrit": "15,75", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HESSE Guy et Mme WAX Michelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HESSE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAX", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "976", "RapportExprime": "8,90", "RapportInscrit": "4,06", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MULLER Katia et M. STEICHEN Laurent", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEICHEN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2809", "RapportExprime": "25,62", "RapportInscrit": "11,70", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARTHEL Myriam et M. RAPP Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHEL", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAPP", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1860", "RapportExprime": "16,97", "RapportInscrit": "7,75", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DOYETTE Marie-Ange et M. MASSON Alphonse", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOYETTE", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Alphonse", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1538", "RapportExprime": "14,03", "RapportInscrit": "6,40", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Les Coteaux de Moselle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27831"}, "Abstentions": {"Nombre": "14169", "RapportInscrit": "50,91"}, "Votants": {"Nombre": "13662", "RapportInscrit": "49,09"}, "Blancs": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "13097", "RapportInscrit": "47,06", "RapportVotant": "95,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALBRECH Thibaut et Mme WOLF Carine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBRECH", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLF", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4305", "RapportExprime": "32,87", "RapportInscrit": "15,46", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICONNEAU Jean et Mme SINTEFF Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICONNEAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINTEFF", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "790", "RapportExprime": "6,03", "RapportInscrit": "2,83", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRAN\u00c7OIS Jean et Mme LAPAQUE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPAQUE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4777", "RapportExprime": "36,47", "RapportInscrit": "17,16", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ACKEL Evelyne et M. SOULIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACKEL", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3225", "RapportExprime": "24,62", "RapportInscrit": "11,58", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Fameck", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27474"}, "Abstentions": {"Nombre": "17041", "RapportInscrit": "62,03"}, "Votants": {"Nombre": "10433", "RapportInscrit": "37,97"}, "Blancs": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,84"}, "Nuls": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "10049", "RapportInscrit": "36,58", "RapportVotant": "96,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DIDIER Pascal et Mme QUERCIA Adeline", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIDIER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUERCIA", "PrePsn": "Adeline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "432", "RapportExprime": "4,30", "RapportInscrit": "1,57", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HEYERT Jean-Marc et Mme PORTE G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEYERT", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "593", "RapportExprime": "5,90", "RapportInscrit": "2,15", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARNOULD Cl\u00e9ment et Mme BEY Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEY", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2998", "RapportExprime": "29,83", "RapportInscrit": "10,91", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KWIATKOWSKI Patricia et M. ZONATO Samuel", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KWIATKOWSKI", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZONATO", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "262", "RapportExprime": "2,61", "RapportInscrit": "0,95", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURGOIS Damien et Mme DEISS Murielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGOIS", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEISS", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3078", "RapportExprime": "30,63", "RapportInscrit": "11,20", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DERATTE N\u00c9E SEPANS Caroline et M. SADOCCO R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERATTE N\u00c9E SEPANS", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SADOCCO", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2686", "RapportExprime": "26,73", "RapportInscrit": "9,77", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Faulquemont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30323"}, "Abstentions": {"Nombre": "15713", "RapportInscrit": "51,82"}, "Votants": {"Nombre": "14610", "RapportInscrit": "48,18"}, "Blancs": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,24"}, "Nuls": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "13994", "RapportInscrit": "46,15", "RapportVotant": "95,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JACQUOT Emmanuel et Mme OURIAGHLI Nabila", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUOT", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURIAGHLI", "PrePsn": "Nabila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "547", "RapportExprime": "3,91", "RapportInscrit": "1,80", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURNINE Hacen et Mme GANSOINAT RAVAINE Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNINE", "PrePsn": "Hacen", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANSOINAT RAVAINE", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2127", "RapportExprime": "15,20", "RapportInscrit": "7,01", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Magali et M. LARDIER Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARDIER", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4831", "RapportExprime": "34,52", "RapportInscrit": "15,93", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PICARD Marie-Laure et M. THEOBALD Gilles", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEOBALD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "556", "RapportExprime": "3,97", "RapportInscrit": "1,83", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAGER-WEBER Dani\u00e8le et M. LAVERGNE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAGER-WEBER", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVERGNE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5933", "RapportExprime": "42,40", "RapportInscrit": "19,56", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Forbach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27203"}, "Abstentions": {"Nombre": "17260", "RapportInscrit": "63,45"}, "Votants": {"Nombre": "9943", "RapportInscrit": "36,55"}, "Blancs": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,72"}, "Nuls": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "9553", "RapportInscrit": "35,12", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DILIGENT Carmen et M. SCHUH Gilbert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DILIGENT", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHUH", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2634", "RapportExprime": "27,57", "RapportInscrit": "9,68", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CORBISEZ Patricia et M. VILAIN Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBISEZ", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILAIN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3907", "RapportExprime": "40,90", "RapportInscrit": "14,36", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HESSE Marie-Emma et M. SEYER David", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HESSE", "PrePsn": "Marie-Emma", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEYER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "491", "RapportExprime": "5,14", "RapportInscrit": "1,80", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GEROLT Marie-Antoinette et M. MARTIN Jean-Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEROLT", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2521", "RapportExprime": "26,39", "RapportInscrit": "9,26", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Freyming-Merlebach", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23055"}, "Abstentions": {"Nombre": "13757", "RapportInscrit": "59,67"}, "Votants": {"Nombre": "9298", "RapportInscrit": "40,33"}, "Blancs": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,47"}, "Nuls": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "8966", "RapportInscrit": "38,89", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOLDITE Fran\u00e7oise et M. KLEINHENTZ Laurent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLDITE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEINHENTZ", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3230", "RapportExprime": "36,02", "RapportInscrit": "14,00", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUVAIS Fabienne et M. SCHOUMACHER Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOUMACHER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2159", "RapportExprime": "24,08", "RapportInscrit": "9,36", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CONIGLIO St\u00e9fanie et M. JANVIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIGLIO", "PrePsn": "St\u00e9fanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANVIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3577", "RapportExprime": "39,90", "RapportInscrit": "15,51", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Hayange", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30928"}, "Abstentions": {"Nombre": "18816", "RapportInscrit": "60,84"}, "Votants": {"Nombre": "12112", "RapportInscrit": "39,16"}, "Blancs": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "11576", "RapportInscrit": "37,43", "RapportVotant": "95,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ENGELMANN Fabien et Mme HOUDIN Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENGELMANN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUDIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4560", "RapportExprime": "39,39", "RapportInscrit": "14,74", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMBROSIN-CHINI Nathalie et M. CORRADI Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMBROSIN-CHINI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORRADI", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3133", "RapportExprime": "27,06", "RapportInscrit": "10,12", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERRARI Christine et M. HAUCK Pascal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRARI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAUCK", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1870", "RapportExprime": "16,15", "RapportInscrit": "6,04", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARTOLETTI Doris et M. JURCZAK Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTOLETTI", "PrePsn": "Doris", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JURCZAK", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2013", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "6,50", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Metz-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22291"}, "Abstentions": {"Nombre": "13012", "RapportInscrit": "58,37"}, "Votants": {"Nombre": "9279", "RapportInscrit": "41,63"}, "Blancs": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,77"}, "Nuls": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "8910", "RapportInscrit": "39,97", "RapportVotant": "96,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLIER Philippe et Mme MARECHAL Marie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARECHAL", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "708", "RapportExprime": "7,95", "RapportInscrit": "3,17", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRODBECK S\u00e9bastien et Mme GROLET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRODBECK", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2445", "RapportExprime": "27,44", "RapportInscrit": "10,96", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. APELLE Philippe et Mme SINGER Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APELLE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "638", "RapportExprime": "7,16", "RapportInscrit": "2,86", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEITZ-MAYEN Fabrice et Mme KURTZ Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEITZ-MAYEN", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KURTZ", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "2,49", "RapportInscrit": "0,99", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. KORMANN Xavier et Mme SELTZER Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KORMANN", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELTZER", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "1,47", "RapportInscrit": "0,58", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. GROS Dominique et Mme SALLUSTI Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLUSTI", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3152", "RapportExprime": "35,38", "RapportInscrit": "14,14", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GARAU Fabrice et Mme NICOLAS Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARAU", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1614", "RapportExprime": "18,11", "RapportInscrit": "7,24", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Metz-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22994"}, "Abstentions": {"Nombre": "13704", "RapportInscrit": "59,60"}, "Votants": {"Nombre": "9290", "RapportInscrit": "40,40"}, "Blancs": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,81"}, "Nuls": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "8914", "RapportInscrit": "38,77", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUERMITI Hanifa et M. TOULOUZE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERMITI", "PrePsn": "Hanifa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOUZE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2720", "RapportExprime": "30,51", "RapportInscrit": "11,82", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOURLOT Thierry et Mme THOMAS B\u00e9rang\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURLOT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "B\u00e9rang\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2536", "RapportExprime": "28,45", "RapportInscrit": "11,02", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORBION St\u00e9phane et Mme KILIC Hasret", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBION", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KILIC", "PrePsn": "Hasret", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "602", "RapportExprime": "6,75", "RapportInscrit": "2,61", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN-OESTERL\u00c9 Nathalie et M. JACQUAT Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN-OESTERL\u00c9", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUAT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3056", "RapportExprime": "34,28", "RapportInscrit": "13,29", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Metz-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25756"}, "Abstentions": {"Nombre": "13830", "RapportInscrit": "53,70"}, "Votants": {"Nombre": "11926", "RapportInscrit": "46,30"}, "Blancs": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,19"}, "Nuls": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "11546", "RapportInscrit": "44,83", "RapportVotant": "96,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KOENIG S\u00e9bastien et Mme SAADI S\u00e9lima", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOENIG", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAADI", "PrePsn": "S\u00e9lima", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2551", "RapportExprime": "22,09", "RapportInscrit": "9,90", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOHR Gilles et Mme STEMART Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHR", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEMART", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1687", "RapportExprime": "14,61", "RapportInscrit": "6,54", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HESSE S\u00e9bastien et Mme MERTZ Claire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HESSE", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERTZ", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "727", "RapportExprime": "6,30", "RapportInscrit": "2,82", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEBEAU Emmanuel et Mme RENAUT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1303", "RapportExprime": "11,29", "RapportInscrit": "5,05", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. THIL Patrick et Mme ZIMMERMANN Marie-Jo", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "THIL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIMMERMANN", "PrePsn": "Marie-Jo", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2513", "RapportExprime": "21,77", "RapportInscrit": "9,75", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DALMAR Nathalie et M. ROSSION Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALMAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSION", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2765", "RapportExprime": "23,95", "RapportInscrit": "10,73", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Metzervisse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28429"}, "Abstentions": {"Nombre": "15826", "RapportInscrit": "55,67"}, "Votants": {"Nombre": "12603", "RapportInscrit": "44,33"}, "Blancs": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "12081", "RapportInscrit": "42,50", "RapportVotant": "95,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HACKENHEIMER Annie et M. MELI Dominique", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HACKENHEIMER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELI", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "467", "RapportExprime": "3,87", "RapportInscrit": "1,64", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LA VAULL\u00c9E Jean-Pierre et Mme LENARD Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LA VAULL\u00c9E", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENARD", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3192", "RapportExprime": "26,42", "RapportInscrit": "11,22", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTRAM Jean-Marc et Mme CONTOU Jeanine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAM", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTOU", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4194", "RapportExprime": "34,72", "RapportInscrit": "14,75", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAUCH Isabelle et M. ZENNER Pierre", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAUCH", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZENNER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3402", "RapportExprime": "28,16", "RapportInscrit": "11,96", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme OUADAH-WERNAIN Norlhouda et M. RIEFFEL Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OUADAH-WERNAIN", "PrePsn": "Norlhouda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIEFFEL", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "826", "RapportExprime": "6,84", "RapportInscrit": "2,90", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Montigny-l\u00e8s-Metz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34285"}, "Abstentions": {"Nombre": "18729", "RapportInscrit": "54,63"}, "Votants": {"Nombre": "15556", "RapportInscrit": "45,37"}, "Blancs": {"Nombre": "507", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "14866", "RapportInscrit": "43,36", "RapportVotant": "95,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KUNTZ Marie-Louise et M. VETSCH Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNTZ", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VETSCH", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6307", "RapportExprime": "42,43", "RapportInscrit": "18,39", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAILLARGEAT Sophie et M. JACQUEMIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLARGEAT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUEMIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1239", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "3,61", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALBRECH Maria et M. PERRAUD Aymeric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBRECH", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRAUD", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4161", "RapportExprime": "27,99", "RapportInscrit": "12,13", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme TISON Christine et M. VIVARELLI David", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TISON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVARELLI", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2516", "RapportExprime": "16,92", "RapportInscrit": "7,33", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JERAS Pierre et Mme KOCH Antoinette", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JERAS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOCH", "PrePsn": "Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "643", "RapportExprime": "4,33", "RapportInscrit": "1,87", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Le Pays Messin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31654"}, "Abstentions": {"Nombre": "15245", "RapportInscrit": "48,16"}, "Votants": {"Nombre": "16409", "RapportInscrit": "51,84"}, "Blancs": {"Nombre": "595", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,63"}, "Nuls": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "15642", "RapportInscrit": "49,42", "RapportVotant": "95,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHAT Olivier et Mme GENDARME Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHAT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDARME", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4973", "RapportExprime": "31,79", "RapportInscrit": "15,71", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE OLIVEIRA Nathalie et M. GULINO Eric", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE OLIVEIRA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GULINO", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2436", "RapportExprime": "15,57", "RapportInscrit": "7,69", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GILLARD Martine et M. MASSON Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLARD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3941", "RapportExprime": "25,19", "RapportInscrit": "12,45", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEGRAND Marceline et M. SCHMITT Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAND", "PrePsn": "Marceline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3220", "RapportExprime": "20,59", "RapportInscrit": "10,17", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GATTY Didier et Mme REINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATTY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1072", "RapportExprime": "6,85", "RapportInscrit": "3,38", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Phalsbourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26088"}, "Abstentions": {"Nombre": "12686", "RapportInscrit": "48,63"}, "Votants": {"Nombre": "13402", "RapportInscrit": "51,37"}, "Blancs": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,63"}, "Nuls": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "12755", "RapportInscrit": "48,89", "RapportVotant": "95,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAZAUD Camille et M. SINTEFF Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZAUD", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINTEFF", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4306", "RapportExprime": "33,76", "RapportInscrit": "16,50", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PIERRARD Nicole et M. REICHHELD Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRARD", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REICHHELD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3146", "RapportExprime": "24,66", "RapportInscrit": "12,05", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MADELAINE KLEIN V\u00e9ronique et M. SCHOTT Antoine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MADELAINE KLEIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOTT", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2003", "RapportExprime": "15,70", "RapportInscrit": "7,67", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LINGENHELD Marie Elisabeth et M. RIEHL Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LINGENHELD", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIEHL", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2531", "RapportExprime": "19,84", "RapportInscrit": "9,70", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme HUBER Laura et M. METZINGER Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBER", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METZINGER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "769", "RapportExprime": "6,03", "RapportInscrit": "2,94", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Rombas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33534"}, "Abstentions": {"Nombre": "19069", "RapportInscrit": "56,86"}, "Votants": {"Nombre": "14465", "RapportInscrit": "43,14"}, "Blancs": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "13834", "RapportInscrit": "41,25", "RapportVotant": "95,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAL Val\u00e9rie et M. PATRIGNANI Armand", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIGNANI", "PrePsn": "Armand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1236", "RapportExprime": "8,93", "RapportInscrit": "3,68", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LOMBARDI Ouardia et M. MULLER Yves", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBARDI", "PrePsn": "Ouardia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1673", "RapportExprime": "12,09", "RapportInscrit": "4,98", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALCARI-JEAN Danielle et M. FOURNIER Lionel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALCARI-JEAN", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3496", "RapportExprime": "25,27", "RapportInscrit": "10,42", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COQUIN Valentin et Mme LORENZINI Marina", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUIN", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORENZINI", "PrePsn": "Marina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2258", "RapportExprime": "16,32", "RapportInscrit": "6,73", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FREMERY Roland et Mme HAFFNER Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREMERY", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAFFNER", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5171", "RapportExprime": "37,38", "RapportInscrit": "15,42", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Saint-Avold", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30216"}, "Abstentions": {"Nombre": "16083", "RapportInscrit": "53,23"}, "Votants": {"Nombre": "14133", "RapportInscrit": "46,77"}, "Blancs": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,16"}, "Nuls": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "13719", "RapportInscrit": "45,40", "RapportVotant": "97,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUCHER Fabrice et Mme CURTIL Nadine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHER", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURTIL", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2283", "RapportExprime": "16,64", "RapportInscrit": "7,55", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALBERT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme CUGLIETTA Silvana", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUGLIETTA", "PrePsn": "Silvana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "437", "RapportExprime": "3,19", "RapportInscrit": "1,44", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOEGLEN Patricia et M. WOJCIECHOWSKI Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOEGLEN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOJCIECHOWSKI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3681", "RapportExprime": "26,83", "RapportInscrit": "12,18", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ANCELIN Alain et Mme CRAPANZANO Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCELIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRAPANZANO", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "570", "RapportExprime": "4,15", "RapportInscrit": "1,88", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KRAUSE B\u00e9atrice et M. SCHULER Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRAUSE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHULER", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2837", "RapportExprime": "20,68", "RapportInscrit": "9,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHATELAIN G\u00e9rard et Mme PIGEOT Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIGEOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3911", "RapportExprime": "28,51", "RapportInscrit": "12,94", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Sarralbe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25525"}, "Abstentions": {"Nombre": "12740", "RapportInscrit": "49,91"}, "Votants": {"Nombre": "12785", "RapportInscrit": "50,09"}, "Blancs": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,79"}, "Nuls": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "12310", "RapportInscrit": "48,23", "RapportVotant": "96,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUER Eric et Mme SANITATE Laura", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANITATE", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4255", "RapportExprime": "34,57", "RapportInscrit": "16,66", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIDIOT Pierre Jean et Mme HOCQUEL Marine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIDIOT", "PrePsn": "Pierre Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOCQUEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3097", "RapportExprime": "25,16", "RapportInscrit": "12,13", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BITTE Claude et Mme CRISTINELLI-FRAIBOEUF Sonya", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITTE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRISTINELLI-FRAIBOEUF", "PrePsn": "Sonya", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3972", "RapportExprime": "32,27", "RapportInscrit": "15,56", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GROSS Barbara et M. POIROT Gilbert", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSS", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIROT", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "986", "RapportExprime": "8,01", "RapportInscrit": "3,86", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Sarrebourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22396"}, "Abstentions": {"Nombre": "10691", "RapportInscrit": "47,74"}, "Votants": {"Nombre": "11705", "RapportInscrit": "52,26"}, "Blancs": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "11131", "RapportInscrit": "49,70", "RapportVotant": "95,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HERZOG Christine et M. SIMON Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERZOG", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3234", "RapportExprime": "29,05", "RapportInscrit": "14,44", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MALASSE Nadine et M. PIERRE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALASSE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3335", "RapportExprime": "29,96", "RapportInscrit": "14,89", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PELTRE Martine et M. ZIEGER Camille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELTRE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIEGER", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3517", "RapportExprime": "31,60", "RapportInscrit": "15,70", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOR Paul et Mme SCHONTZ Odile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOR", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHONTZ", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1045", "RapportExprime": "9,39", "RapportInscrit": "4,66", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "22", "LibCan": "Sarreguemines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33467"}, "Abstentions": {"Nombre": "19280", "RapportInscrit": "57,61"}, "Votants": {"Nombre": "14187", "RapportInscrit": "42,39"}, "Blancs": {"Nombre": "526", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,71"}, "Nuls": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "13449", "RapportInscrit": "40,19", "RapportVotant": "94,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUNAT Jean-Claude et Mme FIRTION Evelyne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNAT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIRTION", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5315", "RapportExprime": "39,52", "RapportInscrit": "15,88", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOUZARD Nadine et M. WEBER Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUZARD", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEBER", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2228", "RapportExprime": "16,57", "RapportInscrit": "6,65", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GIANNETTI Florence et M. JENFT Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNETTI", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JENFT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5291", "RapportExprime": "39,34", "RapportInscrit": "15,80", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ERDOGAN Coskun et Mme HILPERT Bernadette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERDOGAN", "PrePsn": "Coskun", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HILPERT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "615", "RapportExprime": "4,57", "RapportInscrit": "1,83", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "23", "LibCan": "Le Saulnois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23490"}, "Abstentions": {"Nombre": "10658", "RapportInscrit": "45,37"}, "Votants": {"Nombre": "12832", "RapportInscrit": "54,63"}, "Blancs": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,11"}, "Nuls": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "12291", "RapportInscrit": "52,32", "RapportVotant": "95,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALLOT Estelle et M. GRANDJEAN Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLOT", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDJEAN", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "577", "RapportExprime": "4,69", "RapportInscrit": "2,45", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOST Annette et M. PATTAR Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOST", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATTAR", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2812", "RapportExprime": "22,88", "RapportInscrit": "11,97", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEGRELLE Norbert et Mme OUDIN STEPHAN B\u00e9n\u00e9dicte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGRELLE", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUDIN STEPHAN", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3557", "RapportExprime": "28,94", "RapportInscrit": "15,14", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAPONET Olivia et M. HAMANT Remy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPONET", "PrePsn": "Olivia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMANT", "PrePsn": "Remy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1153", "RapportExprime": "9,38", "RapportInscrit": "4,90", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CONTE Didier et Mme HENNARD Naila", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONTE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENNARD", "PrePsn": "Naila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "329", "RapportExprime": "2,68", "RapportInscrit": "1,40", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BERVILLER Jeannine et M. LORMANT Fernand", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERVILLER", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORMANT", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3863", "RapportExprime": "31,43", "RapportInscrit": "16,44", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "24", "LibCan": "Le Sillon Mosellan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30905"}, "Abstentions": {"Nombre": "18020", "RapportInscrit": "58,31"}, "Votants": {"Nombre": "12885", "RapportInscrit": "41,69"}, "Blancs": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "12323", "RapportInscrit": "39,87", "RapportVotant": "95,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FREYBURGER Julien et Mme ROMILLY Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREYBURGER", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMILLY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5204", "RapportExprime": "42,23", "RapportInscrit": "16,83", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULANGE Claude et Mme BURG Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULANGE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BURG", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3866", "RapportExprime": "31,37", "RapportInscrit": "12,50", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAUTRUCHE R\u00e9gine et M. MARCHAL Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTRUCHE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1415", "RapportExprime": "11,48", "RapportInscrit": "4,57", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAAS Virginie et M. MEIGNEL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAAS", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNEL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1838", "RapportExprime": "14,92", "RapportInscrit": "5,94", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "25", "LibCan": "Stiring-Wendel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26485"}, "Abstentions": {"Nombre": "16527", "RapportInscrit": "62,40"}, "Votants": {"Nombre": "9958", "RapportInscrit": "37,60"}, "Blancs": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "9468", "RapportInscrit": "35,75", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PFEFFER K\u00e9vin et Mme SCHEUER Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEUER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4016", "RapportExprime": "42,42", "RapportInscrit": "15,16", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. OBIEGALA Michel et Mme UNLU CIVGIN Nuray", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OBIEGALA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UNLU CIVGIN", "PrePsn": "Nuray", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1099", "RapportExprime": "11,61", "RapportInscrit": "4,14", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENS Ghislaine et M. SCHMIDT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENS", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "712", "RapportExprime": "7,52", "RapportInscrit": "2,68", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HAAG Elisabeth et M. KIEFFER Constant", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAAG", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KIEFFER", "PrePsn": "Constant", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3641", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "13,74", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "26", "LibCan": "Thionville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30075"}, "Abstentions": {"Nombre": "16873", "RapportInscrit": "56,10"}, "Votants": {"Nombre": "13202", "RapportInscrit": "43,90"}, "Blancs": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "12850", "RapportInscrit": "42,73", "RapportVotant": "97,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NOLLER Philippe et Mme SCHMITT Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLLER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "646", "RapportExprime": "5,03", "RapportInscrit": "2,14", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HERBIET Guillaume et Mme ROMANI Eliane", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBIET", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMANI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "713", "RapportExprime": "5,55", "RapportInscrit": "2,37", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUR Catherine et M. HOFF Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUR", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOFF", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2918", "RapportExprime": "22,71", "RapportInscrit": "9,70", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LENERT Agn\u00e8s et M. ZIMMERMANN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENERT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIMMERMANN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "2,17", "RapportInscrit": "0,92", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LAPOINTE-ZORDAN Pauline et M. RECH Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPOINTE-ZORDAN", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECH", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4016", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "13,35", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LIPPIS Jean-Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme ROY Marie-Astrid", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIPPIS", "PrePsn": "Jean-Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Marie-Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "2,16", "RapportInscrit": "0,92", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. MERTZ Bertrand et Mme VAISSE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERTZ", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAISSE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4000", "RapportExprime": "31,13", "RapportInscrit": "13,30", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "27", "LibCan": "Yutz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36056"}, "Abstentions": {"Nombre": "20984", "RapportInscrit": "58,20"}, "Votants": {"Nombre": "15072", "RapportInscrit": "41,80"}, "Blancs": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,85"}, "Nuls": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "14518", "RapportInscrit": "40,27", "RapportVotant": "96,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERTUS Brigitte et M. BLUM Michel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERTUS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLUM", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1262", "RapportExprime": "8,69", "RapportInscrit": "3,50", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. OESTREICHER Daniel et Mme REMILI Sofia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OESTREICHER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMILI", "PrePsn": "Sofia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1664", "RapportExprime": "11,46", "RapportInscrit": "4,61", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BODO Aline et M. REICHLING St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REICHLING", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3478", "RapportExprime": "23,96", "RapportInscrit": "9,64", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. WEITEN Patrick et Mme ZIROVNIK Rachel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "WEITEN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIROVNIK", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7359", "RapportExprime": "50,69", "RapportInscrit": "20,40", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERNARD Pierre-Elie et Mme BOUR H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Pierre-Elie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUR", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "755", "RapportExprime": "5,20", "RapportInscrit": "2,09", "Elu": "non"}]}]}