{"CodDpt": "58", "CodDpt3Car": "058", "CodMinDpt": "58", "LibDpt": "NIEVRE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "La Charit\u00e9-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11280"}, "Abstentions": {"Nombre": "5432", "RapportInscrit": "48,16"}, "Votants": {"Nombre": "5848", "RapportInscrit": "51,84"}, "Blancs": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "5552", "RapportInscrit": "49,22", "RapportVotant": "94,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOQUEL Monique et M. DUBRESSON Bernard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOQUEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBRESSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "752", "RapportExprime": "13,54", "RapportInscrit": "6,66", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEGRAIN Annie et M. MONNEROT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNEROT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1453", "RapportExprime": "26,17", "RapportInscrit": "12,88", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRANCIAT C\u00e9cile et M. RICHERT Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCIAT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHERT", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1656", "RapportExprime": "29,83", "RapportInscrit": "14,68", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAPORTE Blandine et M. LEGRAIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAPORTE", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1691", "RapportExprime": "30,46", "RapportInscrit": "14,99", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Chinon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10443"}, "Abstentions": {"Nombre": "4310", "RapportInscrit": "41,27"}, "Votants": {"Nombre": "6133", "RapportInscrit": "58,73"}, "Blancs": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "5704", "RapportInscrit": "54,62", "RapportVotant": "93,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PAUTRAT Pierre et Mme VINCENT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUTRAT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1067", "RapportExprime": "18,71", "RapportInscrit": "10,21", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GLORIFET Jean-Max et Mme LEBON-AURIBAULT Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLORIFET", "PrePsn": "Jean-Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBON-AURIBAULT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "790", "RapportExprime": "13,85", "RapportInscrit": "7,56", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARDANT Mich\u00e8le et M. JOLY Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDANT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2116", "RapportExprime": "37,10", "RapportInscrit": "20,26", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANOT Harold et Mme PAQUES Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANOT", "PrePsn": "Harold", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1731", "RapportExprime": "30,35", "RapportInscrit": "16,57", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Clamecy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11263"}, "Abstentions": {"Nombre": "4901", "RapportInscrit": "43,51"}, "Votants": {"Nombre": "6362", "RapportInscrit": "56,49"}, "Blancs": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,31"}, "Nuls": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "6111", "RapportInscrit": "54,26", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MER Catherine et M. NOLOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOLOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1855", "RapportExprime": "30,36", "RapportInscrit": "16,46", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTINET Dominique et Mme PETITJEAN Magali", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITJEAN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1536", "RapportExprime": "25,14", "RapportInscrit": "13,63", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURDET Thibault et Mme MAGNY Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURDET", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNY", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "531", "RapportExprime": "8,69", "RapportInscrit": "4,71", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEBEAU Jean-Louis et Mme PETIT Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1350", "RapportExprime": "22,09", "RapportInscrit": "11,98", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUHAMEL Marie-France et M. LAFEUILLADE Jean-Loup", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHAMEL", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFEUILLADE", "PrePsn": "Jean-Loup", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "839", "RapportExprime": "13,73", "RapportInscrit": "7,44", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Corbigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8980"}, "Abstentions": {"Nombre": "3612", "RapportInscrit": "40,22"}, "Votants": {"Nombre": "5368", "RapportInscrit": "59,78"}, "Blancs": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "5095", "RapportInscrit": "56,74", "RapportVotant": "94,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIRON Isabelle et M. RIVIERE Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "445", "RapportExprime": "8,73", "RapportInscrit": "4,95", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BREZA-SOUDAN Maria et M. ROCHARD Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREZA-SOUDAN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1685", "RapportExprime": "33,07", "RapportInscrit": "18,76", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Fabien et Mme VERIN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1674", "RapportExprime": "32,86", "RapportInscrit": "18,64", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme APRICENA C\u00e9line et M. STEPHAN Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1291", "RapportExprime": "25,34", "RapportInscrit": "14,37", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Cosne-Cours-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11335"}, "Abstentions": {"Nombre": "5588", "RapportInscrit": "49,30"}, "Votants": {"Nombre": "5747", "RapportInscrit": "50,70"}, "Blancs": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,77"}, "Nuls": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "5509", "RapportInscrit": "48,60", "RapportVotant": "95,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MOLINA Isabelle et M. PAGE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "491", "RapportExprime": "8,91", "RapportInscrit": "4,33", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PACAULT Dani\u00e8le et M. ROLLAND Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PACAULT", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1687", "RapportExprime": "30,62", "RapportInscrit": "14,88", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALEXANDRE Marie-Jos\u00e8phe et M. LABERTHE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e8phe", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABERTHE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1323", "RapportExprime": "24,02", "RapportInscrit": "11,67", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHENE Anne-Marie et M. VENEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHENE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2008", "RapportExprime": "36,45", "RapportInscrit": "17,71", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Decize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8379"}, "Abstentions": {"Nombre": "4283", "RapportInscrit": "51,12"}, "Votants": {"Nombre": "4096", "RapportInscrit": "48,88"}, "Blancs": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,86"}, "Nuls": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "3838", "RapportInscrit": "45,80", "RapportVotant": "93,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOREST Nathalie et M. LASSUS Alain", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1625", "RapportExprime": "42,34", "RapportInscrit": "19,39", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BACCAUD Olivier et Mme GUIMARD Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACCAUD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIMARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "697", "RapportExprime": "18,16", "RapportInscrit": "8,31", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOPIN Bernard et Mme RUSTUEL Madeleine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOPIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUSTUEL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "412", "RapportExprime": "10,73", "RapportInscrit": "4,91", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BURGUNDER Herv\u00e9 et Mme PETIT Carole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGUNDER", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1104", "RapportExprime": "28,76", "RapportInscrit": "13,17", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Fourchambault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9429"}, "Abstentions": {"Nombre": "4982", "RapportInscrit": "52,84"}, "Votants": {"Nombre": "4447", "RapportInscrit": "47,16"}, "Blancs": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,89"}, "Nuls": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "4196", "RapportInscrit": "44,50", "RapportVotant": "94,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme APRICENA Kathy et M. SOMAZZI St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "Kathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOMAZZI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1192", "RapportExprime": "28,41", "RapportInscrit": "12,64", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUENOT Claire et M. MORINI Gilles", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENOT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORINI", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "627", "RapportExprime": "14,94", "RapportInscrit": "6,64", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PERGET C\u00e9drik et Mme PESSON Elodie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERGET", "PrePsn": "C\u00e9drik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESSON", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "636", "RapportExprime": "15,16", "RapportInscrit": "6,74", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOCH Colette et M. LIMA Lionel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCH", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMA", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "617", "RapportExprime": "14,70", "RapportInscrit": "6,54", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme B\u00c9Z\u00c9 St\u00e9phanie et M. HERTELOUP Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "B\u00c9Z\u00c9", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERTELOUP", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "925", "RapportExprime": "22,04", "RapportInscrit": "9,81", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GIRAULT Genevi\u00e8ve et M. SCHWEIZER Christophe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAULT", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWEIZER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "4,74", "RapportInscrit": "2,11", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Gu\u00e9rigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11099"}, "Abstentions": {"Nombre": "4578", "RapportInscrit": "41,25"}, "Votants": {"Nombre": "6521", "RapportInscrit": "58,75"}, "Blancs": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,39"}, "Nuls": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "6227", "RapportInscrit": "56,10", "RapportVotant": "95,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOT Delphine et M. VERGNEAUX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNEAUX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1434", "RapportExprime": "23,03", "RapportInscrit": "12,92", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAY Wilfried et Mme THILLIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "453", "RapportExprime": "7,27", "RapportInscrit": "4,08", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTHIER Jean-Luc et Mme LARIVE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARIVE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2181", "RapportExprime": "35,02", "RapportInscrit": "19,65", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHARRIERE Virginie et M. DEVIENNE Gilles", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIERE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVIENNE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "447", "RapportExprime": "7,18", "RapportInscrit": "4,02", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMIOT Marie-Christine et M. CHATEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1712", "RapportExprime": "27,49", "RapportInscrit": "15,42", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Imphy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8142"}, "Abstentions": {"Nombre": "4328", "RapportInscrit": "53,16"}, "Votants": {"Nombre": "3814", "RapportInscrit": "46,84"}, "Blancs": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "3,04"}, "Nuls": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "3619", "RapportInscrit": "44,45", "RapportVotant": "94,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAS Caroline et M. CORDIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAS", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1051", "RapportExprime": "29,04", "RapportInscrit": "12,90", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HENRI Nicole et M. MONTARNIER Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRI", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTARNIER", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "537", "RapportExprime": "14,84", "RapportInscrit": "6,59", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Daniel et Mme JULIEN Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULIEN", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1580", "RapportExprime": "43,66", "RapportInscrit": "19,40", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHABANNES Marie-Jos\u00e9 et M. DAGUIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABANNES", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAGUIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "451", "RapportExprime": "12,46", "RapportInscrit": "5,53", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Luzy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10077"}, "Abstentions": {"Nombre": "4050", "RapportInscrit": "40,19"}, "Votants": {"Nombre": "6027", "RapportInscrit": "59,81"}, "Blancs": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "5654", "RapportInscrit": "56,11", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE ALMEIDA Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. FOUCAULT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ALMEIDA", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCAULT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1219", "RapportExprime": "21,56", "RapportInscrit": "12,09", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARGE Andr\u00e9 et Mme MORLET Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORLET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "475", "RapportExprime": "8,40", "RapportInscrit": "4,71", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMART Ginette et M. ROY\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMART", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1371", "RapportExprime": "24,25", "RapportInscrit": "13,60", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Jocelyne et M. MULOT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2589", "RapportExprime": "45,79", "RapportInscrit": "25,69", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Nevers-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8808"}, "Abstentions": {"Nombre": "4631", "RapportInscrit": "52,58"}, "Votants": {"Nombre": "4177", "RapportInscrit": "47,42"}, "Blancs": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "5,63"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "3919", "RapportInscrit": "44,49", "RapportVotant": "93,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUDRY Damien et Mme VERRAIN Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERRAIN", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "886", "RapportExprime": "22,61", "RapportInscrit": "10,05", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CONCILE Pierrette et M. MARTINAT Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONCILE", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINAT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1067", "RapportExprime": "27,23", "RapportInscrit": "12,11", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGENDRE Maryse et M. BALLERET Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGENDRE", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BALLERET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1394", "RapportExprime": "35,57", "RapportInscrit": "15,82", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUROTTE Didier et Mme LASSALLE Myriam", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUROTTE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSALLE", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "321", "RapportExprime": "8,19", "RapportInscrit": "3,64", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COURT Emilien et Mme PARDAL Sandra", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURT", "PrePsn": "Emilien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARDAL", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "6,40", "RapportInscrit": "2,84", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Nevers-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7937"}, "Abstentions": {"Nombre": "4391", "RapportInscrit": "55,32"}, "Votants": {"Nombre": "3546", "RapportInscrit": "44,68"}, "Blancs": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "3295", "RapportInscrit": "41,51", "RapportVotant": "92,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENCHEMAKH Bruno et Mme PLET Bozena", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENCHEMAKH", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLET", "PrePsn": "Bozena", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "530", "RapportExprime": "16,08", "RapportInscrit": "6,67", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLEMENT Marie-Claude et M. GAILLARD Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1039", "RapportExprime": "31,53", "RapportInscrit": "13,09", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIOT Fran\u00e7ois et Mme GEOFFROY G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "324", "RapportExprime": "9,83", "RapportInscrit": "4,08", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEMAILLET Christian et Mme OMBRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMAILLET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OMBRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "439", "RapportExprime": "13,32", "RapportInscrit": "5,53", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURGEOIS Daniel et Mme FLEURY Delphine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "963", "RapportExprime": "29,23", "RapportInscrit": "12,13", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Nevers-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7977"}, "Abstentions": {"Nombre": "4337", "RapportInscrit": "54,37"}, "Votants": {"Nombre": "3640", "RapportInscrit": "45,63"}, "Blancs": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "5,36"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "3429", "RapportInscrit": "42,99", "RapportVotant": "94,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOIRIN Carole et M. ROSTEIN Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIRIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSTEIN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "894", "RapportExprime": "26,07", "RapportInscrit": "11,20", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CIFELLI Jacqueline et M. HERRERO Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIFELLI", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRERO", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "310", "RapportExprime": "9,04", "RapportInscrit": "3,88", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUPART MUZERELLE Sylvie et M. SEJEAU Wilfrid", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPART MUZERELLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEJEAU", "PrePsn": "Wilfrid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "556", "RapportExprime": "16,21", "RapportInscrit": "6,97", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ESTORGE Michel et Mme ROTTEMBERG Sidy", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTORGE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTTEMBERG", "PrePsn": "Sidy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "358", "RapportExprime": "10,44", "RapportInscrit": "4,48", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BESSEMOULIN Catherine et M. LOISY Nicolas", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSEMOULIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOISY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "616", "RapportExprime": "17,96", "RapportInscrit": "7,72", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. DUCOUT Roland et Mme LYON Ana\u00efs", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOUT", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LYON", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "695", "RapportExprime": "20,27", "RapportInscrit": "8,71", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Nevers-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7314"}, "Abstentions": {"Nombre": "4127", "RapportInscrit": "56,43"}, "Votants": {"Nombre": "3187", "RapportInscrit": "43,57"}, "Blancs": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "7,31"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "2954", "RapportInscrit": "40,39", "RapportVotant": "92,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. APRICENA Pierre et Mme PASCAL Sabine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASCAL", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "543", "RapportExprime": "18,38", "RapportInscrit": "7,42", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEROUAULT Jimmy et Mme GARCHER B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEROUAULT", "PrePsn": "Jimmy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCHER", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "351", "RapportExprime": "11,88", "RapportInscrit": "4,79", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRANCHINI Bruno et Mme GAUDRY Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHINI", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDRY", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "494", "RapportExprime": "16,72", "RapportInscrit": "6,75", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HAMDAOUI Salaheddine et Mme MASSICOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMDAOUI", "PrePsn": "Salaheddine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSICOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "892", "RapportExprime": "30,20", "RapportInscrit": "12,19", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BERTRAND Myrianne et M. MOREL Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Myrianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "674", "RapportExprime": "22,82", "RapportInscrit": "9,21", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Pouilly-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11991"}, "Abstentions": {"Nombre": "5237", "RapportInscrit": "43,67"}, "Votants": {"Nombre": "6754", "RapportInscrit": "56,33"}, "Blancs": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,81"}, "Nuls": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "6498", "RapportInscrit": "54,19", "RapportVotant": "96,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GONDARD Jean-Marc et Mme MARION Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "530", "RapportExprime": "8,16", "RapportInscrit": "4,41", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASSARRE Florence et M. OLIVARES VILLEGAT Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVARES VILLEGAT", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1870", "RapportExprime": "28,78", "RapportInscrit": "15,59", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GROSJEAN Pascale et M. RENAUDIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1023", "RapportExprime": "15,74", "RapportInscrit": "8,53", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE MAURAIGE Pascale et M. FLANDIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAURAIGE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLANDIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3075", "RapportExprime": "47,32", "RapportInscrit": "25,64", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Saint-Pierre-le-Mo\u00fbtier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7611"}, "Abstentions": {"Nombre": "3599", "RapportInscrit": "47,29"}, "Votants": {"Nombre": "4012", "RapportInscrit": "52,71"}, "Blancs": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "3860", "RapportInscrit": "50,72", "RapportVotant": "96,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARLE Christian et Mme ROBERT Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1081", "RapportExprime": "28,01", "RapportInscrit": "14,20", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELSOL Marie-Christine et M. MERLIN Jacky", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELSOL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "6,94", "RapportInscrit": "3,52", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARLIER Claire et M. DEBARALLE Arnaud", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIER", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBARALLE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "7,23", "RapportInscrit": "3,66", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHOCAT Roger et Mme DELBET Lisiane", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCAT", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBET", "PrePsn": "Lisiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "286", "RapportExprime": "7,41", "RapportInscrit": "3,75", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LASSARRE Claude et Mme ROY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "952", "RapportExprime": "24,66", "RapportInscrit": "12,50", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HOURCABIE Guy et Mme LOUIS-SIDNEY Vanessa", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOURCABIE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS-SIDNEY", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "994", "RapportExprime": "25,75", "RapportInscrit": "13,06", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Varennes-Vauzelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9915"}, "Abstentions": {"Nombre": "3697", "RapportInscrit": "37,29"}, "Votants": {"Nombre": "6218", "RapportInscrit": "62,71"}, "Blancs": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "5902", "RapportInscrit": "59,53", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSARD Fran\u00e7oise et M. FRISON Patrick", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRISON", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "723", "RapportExprime": "12,25", "RapportInscrit": "7,29", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS Jean-Fran\u00e7ois et Mme GRANDCLER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDCLER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1652", "RapportExprime": "27,99", "RapportInscrit": "16,66", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARRIAT Serge et Mme RICHERT Claire", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIAT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHERT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1377", "RapportExprime": "23,33", "RapportInscrit": "13,88", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LECHER Lionel et Mme RENAULT Martine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHER", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAULT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2150", "RapportExprime": "36,43", "RapportInscrit": "21,68", "Elu": "Bal."}]}]}