{"CodDpt": "59", "CodDpt3Car": "059", "CodMinDpt": "59", "LibDpt": "NORD", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Aniche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42836"}, "Abstentions": {"Nombre": "22287", "RapportInscrit": "52,03"}, "Votants": {"Nombre": "20549", "RapportInscrit": "47,97"}, "Blancs": {"Nombre": "717", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "19594", "RapportInscrit": "45,74", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELEPIERRE Christelle et M. H\u00c9MEZ Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELEPIERRE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9MEZ", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3732", "RapportExprime": "19,05", "RapportInscrit": "8,71", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUCHAMP Charles et Mme LUCAS Maryline", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHAMP", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5788", "RapportExprime": "29,54", "RapportInscrit": "13,51", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CANNIE Guy et Mme WATTEBLED Dany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNIE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATTEBLED", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7329", "RapportExprime": "37,40", "RapportInscrit": "17,10", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAR Annie et M. SZATNY Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAR", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZATNY", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2745", "RapportExprime": "14,01", "RapportInscrit": "6,40", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Annoeullin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57375"}, "Abstentions": {"Nombre": "28295", "RapportInscrit": "49,32"}, "Votants": {"Nombre": "29080", "RapportInscrit": "50,68"}, "Blancs": {"Nombre": "983", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,38"}, "Nuls": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "27674", "RapportInscrit": "48,23", "RapportVotant": "95,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUHEM D\u00e9sir\u00e9e et M. RUANT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHEM", "PrePsn": "D\u00e9sir\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUANT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5771", "RapportExprime": "20,85", "RapportInscrit": "10,05", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMANDE Martine et M. DUTOIT Paul", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMANDE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUTOIT", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1915", "RapportExprime": "6,92", "RapportInscrit": "3,33", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRAS Christophe et Mme LEROY MIELLET Pascale", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY MIELLET", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2079", "RapportExprime": "7,51", "RapportInscrit": "3,62", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLLETTE Perrine et M. GAWRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLETTE", "PrePsn": "Perrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAWRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9502", "RapportExprime": "34,34", "RapportInscrit": "16,56", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CIETERS Marie et M. WAYMEL Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIETERS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAYMEL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8407", "RapportExprime": "30,38", "RapportInscrit": "14,65", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Anzin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35483"}, "Abstentions": {"Nombre": "20860", "RapportInscrit": "58,79"}, "Votants": {"Nombre": "14623", "RapportInscrit": "41,21"}, "Blancs": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,66"}, "Nuls": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "14060", "RapportInscrit": "39,62", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUDRENGHIEN Francis et Mme FOURNARD Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDRENGHIEN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNARD", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5591", "RapportExprime": "39,77", "RapportInscrit": "15,75", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HONNIS Nathalie et M. MARISSIAUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HONNIS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARISSIAUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2385", "RapportExprime": "16,96", "RapportInscrit": "6,72", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUHAMEL Sylvia et M. LENQUETTE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHAMEL", "PrePsn": "Sylvia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENQUETTE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3296", "RapportExprime": "23,44", "RapportInscrit": "9,28", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELANNOY Jean-Pierre et Mme GR\u00c9AUME DOLEZ Michelle", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELANNOY", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GR\u00c9AUME DOLEZ", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2788", "RapportExprime": "19,83", "RapportInscrit": "7,85", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Armenti\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "46354"}, "Abstentions": {"Nombre": "23275", "RapportInscrit": "50,21"}, "Votants": {"Nombre": "23079", "RapportInscrit": "49,79"}, "Blancs": {"Nombre": "665", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "22059", "RapportInscrit": "47,59", "RapportVotant": "95,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORIE Carole et M. PLOUY Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORIE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7126", "RapportExprime": "32,30", "RapportInscrit": "15,37", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HAESEBROECK Bernard et Mme LENNE Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAESEBROECK", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENNE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5940", "RapportExprime": "26,93", "RapportInscrit": "12,81", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUBREU Martine et M. MARI\u00c9 Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBREU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2050", "RapportExprime": "9,29", "RapportInscrit": "4,42", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRUSON Virginie et M. ZIELATKIEWICZ Stephan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRUSON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIELATKIEWICZ", "PrePsn": "Stephan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6943", "RapportExprime": "31,47", "RapportInscrit": "14,97", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Aulnoye-Aymeries", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36791"}, "Abstentions": {"Nombre": "18900", "RapportInscrit": "51,37"}, "Votants": {"Nombre": "17891", "RapportInscrit": "48,63"}, "Blancs": {"Nombre": "566", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "17065", "RapportInscrit": "46,38", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DRUESNES Dani\u00e9le et M. FR\u00c9HAUT Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRUESNES", "PrePsn": "Dani\u00e9le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FR\u00c9HAUT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4042", "RapportExprime": "23,69", "RapportInscrit": "10,98", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBUISSON Bernard et Mme LEMAIRE Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6494", "RapportExprime": "38,05", "RapportInscrit": "17,65", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAILLEUX-CAUCHETEUX Francine et M. FREHAUT Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILLEUX-CAUCHETEUX", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FREHAUT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2076", "RapportExprime": "12,17", "RapportInscrit": "5,64", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAUDOUX Bernard et Mme BREDA Marie-Aline", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREDA", "PrePsn": "Marie-Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4453", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "12,10", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Aulnoy-lez-Valenciennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38587"}, "Abstentions": {"Nombre": "19362", "RapportInscrit": "50,18"}, "Votants": {"Nombre": "19225", "RapportInscrit": "49,82"}, "Blancs": {"Nombre": "518", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,69"}, "Nuls": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "18519", "RapportInscrit": "47,99", "RapportVotant": "96,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOAIN Isabelle et M. DULIEU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOAIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4519", "RapportExprime": "24,40", "RapportInscrit": "11,71", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEPAGNE Laurent et Mme SOPO Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPAGNE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOPO", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3680", "RapportExprime": "19,87", "RapportInscrit": "9,53", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDRIN Philippe et Mme DUPIRE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPIRE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3768", "RapportExprime": "20,35", "RapportInscrit": "9,76", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Jean-Luc Fran\u00e7ois et Mme MESS Cathy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean-Luc Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESS", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6552", "RapportExprime": "35,38", "RapportInscrit": "16,97", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Avesnes-sur-Helpe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "43191"}, "Abstentions": {"Nombre": "23488", "RapportInscrit": "54,38"}, "Votants": {"Nombre": "19703", "RapportInscrit": "45,62"}, "Blancs": {"Nombre": "609", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "18858", "RapportInscrit": "43,66", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BURLION Marie-Jos\u00e9 et M. COLPIN J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURLION", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLPIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1914", "RapportExprime": "10,15", "RapportInscrit": "4,43", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMPHOUX Annick et M. LUSSIEZ Ludovic", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMPHOUX", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUSSIEZ", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "725", "RapportExprime": "3,84", "RapportInscrit": "1,67", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANCEAU Jean-Jacques et Mme ROYAL Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCEAU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3343", "RapportExprime": "17,73", "RapportInscrit": "7,74", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJEAN Olivier et Mme VERNOT Sabrina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJEAN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6215", "RapportExprime": "32,96", "RapportInscrit": "14,38", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEZITTER Marie-Annick et M. WILMOTTE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZITTER", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILMOTTE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6661", "RapportExprime": "35,32", "RapportInscrit": "15,42", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Bailleul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39445"}, "Abstentions": {"Nombre": "17279", "RapportInscrit": "43,81"}, "Votants": {"Nombre": "22166", "RapportInscrit": "56,19"}, "Blancs": {"Nombre": "714", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,22"}, "Nuls": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "21080", "RapportInscrit": "53,44", "RapportVotant": "95,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESCAMPS B\u00e9atrice et M. GOSSET Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8057", "RapportExprime": "38,22", "RapportInscrit": "20,42", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BODELE St\u00e9phanie et M. GILLOEN Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODELE", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5950", "RapportExprime": "28,23", "RapportInscrit": "15,08", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARESMEL V\u00e9ronique et M. VANDENBOSSCHE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARESMEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDENBOSSCHE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1014", "RapportExprime": "4,81", "RapportInscrit": "2,57", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEJEUNE Didier et Mme VANCAUWENBERGHE Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANCAUWENBERGHE", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6059", "RapportExprime": "28,74", "RapportInscrit": "15,36", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Cambrai", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41721"}, "Abstentions": {"Nombre": "22218", "RapportInscrit": "53,25"}, "Votants": {"Nombre": "19503", "RapportInscrit": "46,75"}, "Blancs": {"Nombre": "686", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "18555", "RapportInscrit": "44,47", "RapportVotant": "95,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LABADENS Sylvie et M. SIEGLER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABADENS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIEGLER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8620", "RapportExprime": "46,46", "RapportInscrit": "20,66", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUNEL Germain et Mme STRZELCZYK Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUNEL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRZELCZYK", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "1,41", "RapportInscrit": "0,62", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASQUIN Thierry et Mme LEMAIRE Louise-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASQUIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Louise-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5807", "RapportExprime": "31,30", "RapportInscrit": "13,91", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELANNOY Jeanne et M. GUISNET Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELANNOY", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUISNET", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2603", "RapportExprime": "14,03", "RapportInscrit": "6,23", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELHAYE Jean-Louis et Mme DESSERY Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHAYE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESSERY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1264", "RapportExprime": "6,81", "RapportInscrit": "3,02", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Le Cateau-Cambr\u00e9sis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38041"}, "Abstentions": {"Nombre": "17962", "RapportInscrit": "47,22"}, "Votants": {"Nombre": "20079", "RapportInscrit": "52,78"}, "Blancs": {"Nombre": "713", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "18959", "RapportInscrit": "49,84", "RapportVotant": "94,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COULON Laurent et Mme LHEUREUX Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHEUREUX", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5087", "RapportExprime": "26,83", "RapportInscrit": "13,37", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BULTEZ Pascal et Mme MONVOISIN Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEZ", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONVOISIN", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7264", "RapportExprime": "38,31", "RapportInscrit": "19,09", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLERC-CUVELIER Sylvie et M. DRIEUX Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERC-CUVELIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6608", "RapportExprime": "34,85", "RapportInscrit": "17,37", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Caudry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38403"}, "Abstentions": {"Nombre": "18209", "RapportInscrit": "47,42"}, "Votants": {"Nombre": "20194", "RapportInscrit": "52,58"}, "Blancs": {"Nombre": "499", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,47"}, "Nuls": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "19444", "RapportInscrit": "50,63", "RapportVotant": "96,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASQUIN Alexandre et Mme LEFEBVRE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASQUIN", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2260", "RapportExprime": "11,62", "RapportInscrit": "5,88", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRICOUT Guy et Mme LECUYER Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICOUT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECUYER", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6972", "RapportExprime": "35,86", "RapportInscrit": "18,15", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BATAILLE Delphine et M. FLAMENGT Georges", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATAILLE", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLAMENGT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3910", "RapportExprime": "20,11", "RapportInscrit": "10,18", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANJOU Jean et Mme DISDIER M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANJOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISDIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6302", "RapportExprime": "32,41", "RapportInscrit": "16,41", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Coudekerque-Branche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39168"}, "Abstentions": {"Nombre": "18922", "RapportInscrit": "48,31"}, "Votants": {"Nombre": "20246", "RapportInscrit": "51,69"}, "Blancs": {"Nombre": "919", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,54"}, "Nuls": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "18927", "RapportInscrit": "48,32", "RapportVotant": "93,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTEEL R\u00e9gine et M. TRONQUOY Paul-Loup", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTEEL", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONQUOY", "PrePsn": "Paul-Loup", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4587", "RapportExprime": "24,24", "RapportInscrit": "11,71", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FENAUX Am\u00e9lie et M. SZYMANIAK Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENAUX", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYMANIAK", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "892", "RapportExprime": "4,71", "RapportInscrit": "2,27", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BULT\u00c9 Isabelle et M. VANDEWALLE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULT\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDEWALLE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5386", "RapportExprime": "28,46", "RapportInscrit": "13,75", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EMOND Merlin et Mme GINKO Anita", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMOND", "PrePsn": "Merlin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GINKO", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6886", "RapportExprime": "36,38", "RapportInscrit": "17,58", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LEFEVRE Marcel et Mme SWAL Cathy", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SWAL", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1176", "RapportExprime": "6,21", "RapportInscrit": "3,00", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Croix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "53200"}, "Abstentions": {"Nombre": "29477", "RapportInscrit": "55,41"}, "Votants": {"Nombre": "23723", "RapportInscrit": "44,59"}, "Blancs": {"Nombre": "598", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,52"}, "Nuls": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "22829", "RapportInscrit": "42,91", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BILLY Nadine et M. DEHAYNIN J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLY", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEHAYNIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3816", "RapportExprime": "16,72", "RapportInscrit": "7,17", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOCQUET Marie-Christine et M. SALMON Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALMON", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6452", "RapportExprime": "28,26", "RapportInscrit": "12,12", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEMORTIER Roger et Mme JACQUEMOT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORTIER", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUEMOT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1171", "RapportExprime": "5,13", "RapportInscrit": "2,20", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE VEYLDER Bernard et Mme DRELON Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VEYLDER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRELON", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1967", "RapportExprime": "8,62", "RapportInscrit": "3,69", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CAUCHE R\u00e9gis et Mme COEVOET Barbara", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUCHE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COEVOET", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9423", "RapportExprime": "41,28", "RapportInscrit": "17,71", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Denain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44784"}, "Abstentions": {"Nombre": "24231", "RapportInscrit": "54,11"}, "Votants": {"Nombre": "20553", "RapportInscrit": "45,89"}, "Blancs": {"Nombre": "633", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "19612", "RapportInscrit": "43,79", "RapportVotant": "95,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROWERS Any et M. RIANCHO Yvon", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROWERS", "PrePsn": "Any", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIANCHO", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3164", "RapportExprime": "16,13", "RapportInscrit": "7,06", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEFEBVRE Michel et Mme ZAWIEJA-DENIZON Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAWIEJA-DENIZON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5580", "RapportExprime": "28,45", "RapportInscrit": "12,45", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GRANATO-BRICOUT Sophie et M. MAILLOT Maxence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANATO-BRICOUT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Maxence", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2576", "RapportExprime": "13,13", "RapportInscrit": "5,75", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANDRIS R\u00e9gine et M. BROUTARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIS", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROUTARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8292", "RapportExprime": "42,28", "RapportInscrit": "18,51", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Douai", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "43935"}, "Abstentions": {"Nombre": "25165", "RapportInscrit": "57,28"}, "Votants": {"Nombre": "18770", "RapportInscrit": "42,72"}, "Blancs": {"Nombre": "641", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "17816", "RapportInscrit": "40,55", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHERBUIS Martine et M. GUIFFARD Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERBUIS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIFFARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "765", "RapportExprime": "4,29", "RapportInscrit": "1,74", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POIRET Christian et Mme SANCHEZ Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5852", "RapportExprime": "32,85", "RapportInscrit": "13,31", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNAFF\u00c9-LERICHE Brigitte et M. NALEWAJEK Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAFF\u00c9-LERICHE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NALEWAJEK", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1393", "RapportExprime": "7,82", "RapportInscrit": "3,17", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOJANEK Chantal et M. VERMEULEN Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOJANEK", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMEULEN", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6196", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "14,10", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPIRE Jean-Marie et Mme LE GUERN Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPIRE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUERN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2641", "RapportExprime": "14,82", "RapportInscrit": "6,01", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MORTELETTE Herv\u00e9 et Mme WACHEUX Lucile", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORTELETTE", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WACHEUX", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "969", "RapportExprime": "5,44", "RapportInscrit": "2,20", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Dunkerque-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36912"}, "Abstentions": {"Nombre": "18911", "RapportInscrit": "51,23"}, "Votants": {"Nombre": "18001", "RapportInscrit": "48,77"}, "Blancs": {"Nombre": "1238", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "6,88"}, "Nuls": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "16510", "RapportInscrit": "44,73", "RapportVotant": "91,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EVERAER Mario et Mme NAVE Daphn\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EVERAER", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVE", "PrePsn": "Daphn\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1038", "RapportExprime": "6,29", "RapportInscrit": "2,81", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAGAZZO Rom\u00e9o et Mme VARLET Virginie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAGAZZO", "PrePsn": "Rom\u00e9o", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARLET", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4848", "RapportExprime": "29,36", "RapportInscrit": "13,13", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENALLA Nathalie et M. THIEBAUT David", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENALLA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIEBAUT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1041", "RapportExprime": "6,31", "RapportInscrit": "2,82", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SA\u00cfD Djoumoi et Mme VARET Edith", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SA\u00cfD", "PrePsn": "Djoumoi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARET", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1423", "RapportExprime": "8,62", "RapportInscrit": "3,85", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. NAVE Adrien et Mme VERBECKE Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVE", "PrePsn": "Adrien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERBECKE", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7206", "RapportExprime": "43,65", "RapportInscrit": "19,52", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHAMPAGNE G\u00e9ry et Mme DUCELLIER Claudine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPAGNE", "PrePsn": "G\u00e9ry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCELLIER", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "954", "RapportExprime": "5,78", "RapportInscrit": "2,58", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Dunkerque-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38434"}, "Abstentions": {"Nombre": "18530", "RapportInscrit": "48,21"}, "Votants": {"Nombre": "19904", "RapportInscrit": "51,79"}, "Blancs": {"Nombre": "675", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "18926", "RapportInscrit": "49,24", "RapportVotant": "95,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEBRETON Amaury et Mme VEIGNIE Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBRETON", "PrePsn": "Amaury", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEIGNIE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "715", "RapportExprime": "3,78", "RapportInscrit": "1,86", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EYMERY Philippe et Mme LIBERT Clotilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EYMERY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIBERT", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5777", "RapportExprime": "30,52", "RapportInscrit": "15,03", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARLABOSSE Martine et M. CHRISTOPHE Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARLABOSSE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHRISTOPHE", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6453", "RapportExprime": "34,10", "RapportInscrit": "16,78", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CORDIEZ Daniel et Mme RIZZI PIERCHON Maria-Jos\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIZZI PIERCHON", "PrePsn": "Maria-Jos\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "721", "RapportExprime": "3,81", "RapportInscrit": "1,87", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CROCKEY Jo\u00eblle et M. VANWAEFELGHEM Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROCKEY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANWAEFELGHEM", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3818", "RapportExprime": "20,17", "RapportInscrit": "9,93", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme HENOCQ Virginie et M. LOPES Paulo-Serge", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENOCQ", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPES", "PrePsn": "Paulo-Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1442", "RapportExprime": "7,62", "RapportInscrit": "3,75", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Faches-Thumesnil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54180"}, "Abstentions": {"Nombre": "28015", "RapportInscrit": "51,71"}, "Votants": {"Nombre": "26165", "RapportInscrit": "48,29"}, "Blancs": {"Nombre": "681", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "25210", "RapportInscrit": "46,53", "RapportVotant": "96,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEYS Annie et M. WATTEBLED Dany", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEYS", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATTEBLED", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7509", "RapportExprime": "29,79", "RapportInscrit": "13,85", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MANIER Caroline et M. SERRURIER Didier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANIER", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRURIER", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4843", "RapportExprime": "19,21", "RapportInscrit": "8,93", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEHAGUE Christine et M. DEBREU Bernard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEHAGUE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBREU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3116", "RapportExprime": "12,36", "RapportInscrit": "5,75", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDECHON V\u00e9nus et M. GU\u00cbLL Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDECHON", "PrePsn": "V\u00e9nus", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00cbLL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7840", "RapportExprime": "31,10", "RapportInscrit": "14,47", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BROHARD Yannick et Mme HERBAUT DAUPTAIN Francine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROHARD", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERBAUT DAUPTAIN", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1902", "RapportExprime": "7,54", "RapportInscrit": "3,51", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Fourmies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39379"}, "Abstentions": {"Nombre": "20853", "RapportInscrit": "52,95"}, "Votants": {"Nombre": "18526", "RapportInscrit": "47,05"}, "Blancs": {"Nombre": "494", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "17785", "RapportInscrit": "45,16", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELATTRE Philippe et Mme GABET Maryse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELATTRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABET", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6161", "RapportExprime": "34,64", "RapportInscrit": "15,64", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATTEUX Christine et M. PERAT Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTEUX", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4856", "RapportExprime": "27,30", "RapportInscrit": "12,33", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RICHEPAIN Karine et M. THIEBAUT Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHEPAIN", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIEBAUT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "905", "RapportExprime": "5,09", "RapportInscrit": "2,29", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURNUT Jean-Charles et Mme RONDEAUX Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURNUT", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDEAUX", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "567", "RapportExprime": "3,19", "RapportInscrit": "1,43", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEVOS Carole et M. HIRAUX Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVOS", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIRAUX", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5296", "RapportExprime": "29,78", "RapportInscrit": "13,44", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Grande-Synthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "43853"}, "Abstentions": {"Nombre": "23253", "RapportInscrit": "53,02"}, "Votants": {"Nombre": "20600", "RapportInscrit": "46,98"}, "Blancs": {"Nombre": "637", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "19617", "RapportInscrit": "44,73", "RapportVotant": "95,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DENIS Chantal et M. RENAUDIN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7371", "RapportExprime": "37,57", "RapportInscrit": "16,80", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELKALA Najate et M. WALLYN Dany", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELKALA", "PrePsn": "Najate", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALLYN", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1877", "RapportExprime": "9,57", "RapportInscrit": "4,28", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COUDEVYLLE Sophie et M. ROSSEEL Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUDEVYLLE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSEEL", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3076", "RapportExprime": "15,68", "RapportInscrit": "7,01", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERNANDEZ Isabelle et M. RINGOT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINGOT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7293", "RapportExprime": "37,18", "RapportInscrit": "16,63", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Hazebrouck", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "45185"}, "Abstentions": {"Nombre": "22212", "RapportInscrit": "49,16"}, "Votants": {"Nombre": "22973", "RapportInscrit": "50,84"}, "Blancs": {"Nombre": "829", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "21761", "RapportInscrit": "48,16", "RapportVotant": "94,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEPELCHIN Catherine et M. FICHEUX Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPELCHIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FICHEUX", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7830", "RapportExprime": "35,98", "RapportInscrit": "17,32", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHOLLET Claude et Mme VEIT-TORREZ B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOLLET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEIT-TORREZ", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1211", "RapportExprime": "5,57", "RapportInscrit": "2,68", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAFFIERS Annick et M. HERLEN Jessy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAFFIERS", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERLEN", "PrePsn": "Jessy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7333", "RapportExprime": "33,70", "RapportInscrit": "16,22", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PARENT Jacques et Mme POLNECQ Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLNECQ", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5387", "RapportExprime": "24,76", "RapportInscrit": "11,92", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "22", "LibCan": "Lambersart", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52654"}, "Abstentions": {"Nombre": "27264", "RapportInscrit": "51,78"}, "Votants": {"Nombre": "25390", "RapportInscrit": "48,22"}, "Blancs": {"Nombre": "787", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "24196", "RapportInscrit": "45,95", "RapportVotant": "95,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CATELAIN Val\u00e9rie et M. CHATELAIN Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATELAIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4119", "RapportExprime": "17,02", "RapportInscrit": "7,82", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PIRA Pierre-Yves et Mme RIGAUD Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIRA", "PrePsn": "Pierre-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2454", "RapportExprime": "10,14", "RapportInscrit": "4,66", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LARROQUE C\u00e9cile et M. LIPKA Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARROQUE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIPKA", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6823", "RapportExprime": "28,20", "RapportInscrit": "12,95", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASTRUC Brigitte et M. HOUSSIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUSSIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10800", "RapportExprime": "44,64", "RapportInscrit": "20,51", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "23", "LibCan": "Lille-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "48708"}, "Abstentions": {"Nombre": "26777", "RapportInscrit": "54,97"}, "Votants": {"Nombre": "21931", "RapportInscrit": "45,03"}, "Blancs": {"Nombre": "550", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,51"}, "Nuls": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "21161", "RapportInscrit": "43,44", "RapportVotant": "96,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANDR\u00c9 Francis et Mme IHALLAINE Fatiha", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IHALLAINE", "PrePsn": "Fatiha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4251", "RapportExprime": "20,09", "RapportInscrit": "8,72", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HOUBRON Jean-Pierre et Mme LALLEMANT Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUBRON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALLEMANT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2742", "RapportExprime": "12,96", "RapportInscrit": "5,62", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BROUTIN Monique et M. EYCKEN Raymond", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EYCKEN", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4471", "RapportExprime": "21,13", "RapportInscrit": "9,17", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GADAULT Ana\u00efs et M. MEILHAC Matthieu", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADAULT", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILHAC", "PrePsn": "Matthieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "727", "RapportExprime": "3,44", "RapportInscrit": "1,49", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHASSAING Marguerite et M. HENNO Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAING", "PrePsn": "Marguerite", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENNO", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8970", "RapportExprime": "42,39", "RapportInscrit": "18,41", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "24", "LibCan": "Lille-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "53142"}, "Abstentions": {"Nombre": "27269", "RapportInscrit": "51,31"}, "Votants": {"Nombre": "25873", "RapportInscrit": "48,69"}, "Blancs": {"Nombre": "530", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,05"}, "Nuls": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "25075", "RapportInscrit": "47,18", "RapportVotant": "96,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRABANT Thomas et Mme TALPAERT Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRABANT", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALPAERT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4518", "RapportExprime": "18,02", "RapportInscrit": "8,50", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DECANTE Emilien et Mme ROUSSEL-VANH\u00c9E Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECANTE", "PrePsn": "Emilien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEL-VANH\u00c9E", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1075", "RapportExprime": "4,29", "RapportInscrit": "2,02", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Claude H\u00e9l\u00e8ne et M. HARQUET Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Claude H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARQUET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3196", "RapportExprime": "12,75", "RapportInscrit": "6,01", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FR\u00c9MAUX Isabelle et M. LECERF Jean-Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FR\u00c9MAUX", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECERF", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14771", "RapportExprime": "58,91", "RapportInscrit": "27,79", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. KOTYK Jessy et Mme VIDAL-SAGNIER Odile", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOTYK", "PrePsn": "Jessy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL-SAGNIER", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1515", "RapportExprime": "6,04", "RapportInscrit": "2,85", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "25", "LibCan": "Lille-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40278"}, "Abstentions": {"Nombre": "22935", "RapportInscrit": "56,94"}, "Votants": {"Nombre": "17343", "RapportInscrit": "43,06"}, "Blancs": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,55"}, "Nuls": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "16692", "RapportInscrit": "41,44", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELACROIX Sylviane et M. SPRIET Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACROIX", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPRIET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3591", "RapportExprime": "21,51", "RapportInscrit": "8,91", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOISARD-VANNIER Caroline et M. GARCIA J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISARD-VANNIER", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3301", "RapportExprime": "19,78", "RapportInscrit": "8,19", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LECHNER Alexandra et M. MARCHAND Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHNER", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5480", "RapportExprime": "32,83", "RapportInscrit": "13,60", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDOIN Monique et M. DECLERCQ Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECLERCQ", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4320", "RapportExprime": "25,88", "RapportInscrit": "10,72", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "26", "LibCan": "Lille-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37486"}, "Abstentions": {"Nombre": "21558", "RapportInscrit": "57,51"}, "Votants": {"Nombre": "15928", "RapportInscrit": "42,49"}, "Blancs": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "15319", "RapportInscrit": "40,87", "RapportVotant": "96,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOCQUET St\u00e9phanie et M. POLVECHE S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLVECHE", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2897", "RapportExprime": "18,91", "RapportInscrit": "7,72", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUHIN Marie-Claude et M. LEROY Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUHIN", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3433", "RapportExprime": "22,41", "RapportInscrit": "9,15", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESMAZIERES Marie et M. DILLIES Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESMAZIERES", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DILLIES", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3562", "RapportExprime": "23,25", "RapportInscrit": "9,50", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FILLEUL Martine et M. GODEFROY Marc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLEUL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODEFROY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5427", "RapportExprime": "35,43", "RapportInscrit": "14,47", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "27", "LibCan": "Lille-5", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32367"}, "Abstentions": {"Nombre": "20352", "RapportInscrit": "62,88"}, "Votants": {"Nombre": "12015", "RapportInscrit": "37,12"}, "Blancs": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "2,31"}, "Nuls": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "11610", "RapportInscrit": "35,87", "RapportVotant": "96,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DABIT Josiane et M. VANDAMME Hugo", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DABIT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDAMME", "PrePsn": "Hugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2233", "RapportExprime": "19,23", "RapportInscrit": "6,89", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KANNER Patrick et Mme STANIEC-WAVRANT Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KANNER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STANIEC-WAVRANT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4365", "RapportExprime": "37,60", "RapportInscrit": "13,48", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KINGET Fran\u00e7ois et Mme MAHIEU Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KINGET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2715", "RapportExprime": "23,39", "RapportInscrit": "8,38", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COOLZAET Fran\u00e7oise et M. MOUFLARD C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COOLZAET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUFLARD", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2297", "RapportExprime": "19,78", "RapportInscrit": "7,09", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "28", "LibCan": "Lille-6", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "49760"}, "Abstentions": {"Nombre": "26611", "RapportInscrit": "53,48"}, "Votants": {"Nombre": "23149", "RapportInscrit": "46,52"}, "Blancs": {"Nombre": "472", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "22405", "RapportInscrit": "45,03", "RapportVotant": "96,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUDOU Beno\u00eet et Mme FABER Vinciane", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDOU", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABER", "PrePsn": "Vinciane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1757", "RapportExprime": "7,84", "RapportInscrit": "3,53", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MASQUELIER \u00c9lisabeth et M. VICOT Roger", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASQUELIER", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VICOT", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6364", "RapportExprime": "28,40", "RapportInscrit": "12,78", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ACS Nathalie et M. CATTELIN-DENU Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATTELIN-DENU", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6635", "RapportExprime": "29,61", "RapportInscrit": "13,33", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PAUCHET Thierry et Mme VOITURIEZ Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUCHET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOITURIEZ", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6338", "RapportExprime": "28,29", "RapportInscrit": "12,73", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BECQUET Colette et M. LEMIERE Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECQUET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMIERE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1311", "RapportExprime": "5,85", "RapportInscrit": "2,63", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "29", "LibCan": "Marly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44641"}, "Abstentions": {"Nombre": "25159", "RapportInscrit": "56,36"}, "Votants": {"Nombre": "19482", "RapportInscrit": "43,64"}, "Blancs": {"Nombre": "526", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "18762", "RapportInscrit": "42,03", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAPELLE Val\u00e9rie et M. FLOQUET Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPELLE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLOQUET", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1269", "RapportExprime": "6,76", "RapportInscrit": "2,84", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASSEUX Katy et M. SLABOLEPSZY Dominique", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSEUX", "PrePsn": "Katy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SLABOLEPSZY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "322", "RapportExprime": "1,72", "RapportInscrit": "0,72", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUISINE V\u00e9ronique et M. THIEME Fabien", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISINE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIEME", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5207", "RapportExprime": "27,75", "RapportInscrit": "11,66", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LESTIENNE Laurine et M. MARTEL Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LESTIENNE", "PrePsn": "Laurine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEL", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5871", "RapportExprime": "31,29", "RapportInscrit": "13,15", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DESCAMPS B\u00e9atrice et M. VERFAILLIE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERFAILLIE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5405", "RapportExprime": "28,81", "RapportInscrit": "12,10", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BOUVART Roland et Mme DEVILLIER-POIVRE Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVART", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVILLIER-POIVRE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "1,17", "RapportInscrit": "0,49", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BIGOT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LECAILLE Janine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGOT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECAILLE", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "468", "RapportExprime": "2,49", "RapportInscrit": "1,04", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "30", "LibCan": "Maubeuge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42919"}, "Abstentions": {"Nombre": "25233", "RapportInscrit": "58,79"}, "Votants": {"Nombre": "17686", "RapportInscrit": "41,21"}, "Blancs": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "2,29"}, "Nuls": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "17065", "RapportInscrit": "39,76", "RapportVotant": "96,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DRONSART Philippe et Mme MONTFORT Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRONSART", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTFORT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3947", "RapportExprime": "23,13", "RapportInscrit": "9,19", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DECAGNY Arnaud et Mme DEL PIERO Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAGNY", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEL PIERO", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4750", "RapportExprime": "27,83", "RapportInscrit": "11,06", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUQUEL Arnaud et Mme KACIMI Fatiha", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUQUEL", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KACIMI", "PrePsn": "Fatiha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1999", "RapportExprime": "11,71", "RapportInscrit": "4,65", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUPONT Martine et M. MONTMORY Bruno", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTMORY", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "611", "RapportExprime": "3,58", "RapportInscrit": "1,42", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE B\u00c9JARRY Louis-Armand et Mme MICHAUX Ang\u00e9lina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE B\u00c9JARRY", "PrePsn": "Louis-Armand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5758", "RapportExprime": "33,74", "RapportInscrit": "13,41", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "31", "LibCan": "Orchies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40427"}, "Abstentions": {"Nombre": "19583", "RapportInscrit": "48,44"}, "Votants": {"Nombre": "20844", "RapportInscrit": "51,56"}, "Blancs": {"Nombre": "668", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,20"}, "Nuls": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "19959", "RapportInscrit": "49,37", "RapportVotant": "95,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARTON \u00c9rick et Mme DEGHAYE Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARTON", "PrePsn": "\u00c9rick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGHAYE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4303", "RapportExprime": "21,56", "RapportInscrit": "10,64", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DETAVERNIER Jean Luc et Mme QUATREBOEUFS-NIKLIKOWSKI Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETAVERNIER", "PrePsn": "Jean Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUATREBOEUFS-NIKLIKOWSKI", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5988", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "14,81", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KACZMAREK Freddy et Mme SAVARY Nadine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KACZMAREK", "PrePsn": "Freddy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2609", "RapportExprime": "13,07", "RapportInscrit": "6,45", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BISIAUX Suzanne et M. GU\u00c9RIN Victor", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISIAUX", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6689", "RapportExprime": "33,51", "RapportInscrit": "16,54", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FAUVEAU Mathieu et Mme LECLERC Amandine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUVEAU", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "370", "RapportExprime": "1,85", "RapportInscrit": "0,91", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "32", "LibCan": "Roubaix-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34889"}, "Abstentions": {"Nombre": "23270", "RapportInscrit": "66,70"}, "Votants": {"Nombre": "11619", "RapportInscrit": "33,30"}, "Blancs": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "3,14"}, "Nuls": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "11101", "RapportInscrit": "31,82", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICK Max-Andr\u00e9 et Mme ZOUGGAGH Karima", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICK", "PrePsn": "Max-Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOUGGAGH", "PrePsn": "Karima", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3233", "RapportExprime": "29,12", "RapportInscrit": "9,26", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLIER Christian et Mme SBAI Majdouline", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SBAI", "PrePsn": "Majdouline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "868", "RapportExprime": "7,82", "RapportInscrit": "2,48", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUILBERT David et Mme REDJIMI Sauria", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILBERT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDJIMI", "PrePsn": "Sauria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "514", "RapportExprime": "4,63", "RapportInscrit": "1,47", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUGRAND Elisabeth et M. KHOBZAOUI Hassan", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGRAND", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KHOBZAOUI", "PrePsn": "Hassan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "675", "RapportExprime": "6,08", "RapportInscrit": "1,93", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LEGRAND Jean-Pierre et Mme LEPLAT Astrid", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAND", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPLAT", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2799", "RapportExprime": "25,21", "RapportInscrit": "8,02", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MERLEVEDE Yann et Mme VALOT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERLEVEDE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALOT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "832", "RapportExprime": "7,49", "RapportInscrit": "2,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme PAMART Sadia et M. TARDY Renaud", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAMART", "PrePsn": "Sadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2180", "RapportExprime": "19,64", "RapportInscrit": "6,24", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "33", "LibCan": "Roubaix-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "48436"}, "Abstentions": {"Nombre": "29605", "RapportInscrit": "61,12"}, "Votants": {"Nombre": "18831", "RapportInscrit": "38,88"}, "Blancs": {"Nombre": "634", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "17902", "RapportInscrit": "36,96", "RapportVotant": "95,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESSAOUDI Lasain et Mme NYPELS Stacie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSAOUDI", "PrePsn": "Lasain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NYPELS", "PrePsn": "Stacie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "710", "RapportExprime": "3,97", "RapportInscrit": "1,46", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GADAUT Henri et Mme OSSON Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADAUT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OSSON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5024", "RapportExprime": "28,06", "RapportInscrit": "10,37", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUEL Thierry et Mme FONFROIDE Christiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUEL", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONFROIDE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1294", "RapportExprime": "7,23", "RapportInscrit": "2,67", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENSAHNOUN Emeraude et M. OYEZ Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENSAHNOUN", "PrePsn": "Emeraude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OYEZ", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3135", "RapportExprime": "17,51", "RapportInscrit": "6,47", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ACKERMANN Roger et Mme BLAIN Marie-Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACKERMANN", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLAIN", "PrePsn": "Marie-Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7739", "RapportExprime": "43,23", "RapportInscrit": "15,97", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "34", "LibCan": "Saint-Amand-les-Eaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44987"}, "Abstentions": {"Nombre": "24343", "RapportInscrit": "54,11"}, "Votants": {"Nombre": "20644", "RapportInscrit": "45,89"}, "Blancs": {"Nombre": "504", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "19902", "RapportInscrit": "44,24", "RapportVotant": "96,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTIGLIONE Salvatore et Mme WILLIOT Vanessa", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTIGLIONE", "PrePsn": "Salvatore", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLIOT", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4141", "RapportExprime": "20,81", "RapportInscrit": "9,20", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DA SILVA H\u00e9l\u00e8ne et M. ROBIN Aymeric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA SILVA", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3858", "RapportExprime": "19,38", "RapportInscrit": "8,57", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIGAND Domitille et M. WOLSKI C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGAND", "PrePsn": "Domitille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLSKI", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5969", "RapportExprime": "29,99", "RapportInscrit": "13,26", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAVATTE Pascal et Mme COUPEZ Chantal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVATTE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUPEZ", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1269", "RapportExprime": "6,38", "RapportInscrit": "2,82", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEROEUX Claudine et M. RENAUD Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEROEUX", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4665", "RapportExprime": "23,44", "RapportInscrit": "10,36", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "35", "LibCan": "Sin-le-Noble", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "49223"}, "Abstentions": {"Nombre": "26828", "RapportInscrit": "54,50"}, "Votants": {"Nombre": "22395", "RapportInscrit": "45,50"}, "Blancs": {"Nombre": "770", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,44"}, "Nuls": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "21293", "RapportInscrit": "43,26", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIDOUX Josyane et M. DELANNOY Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIDOUX", "PrePsn": "Josyane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELANNOY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5321", "RapportExprime": "24,99", "RapportInscrit": "10,80", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEBLANGY Lucie et M. WOSINSKI Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBLANGY", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOSINSKI", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8115", "RapportExprime": "38,11", "RapportInscrit": "16,48", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHARLET Jocelyne et M. VANLICHTERVELDE Samuel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANLICHTERVELDE", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3157", "RapportExprime": "14,83", "RapportInscrit": "6,41", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLANQUET Michelle et M. BRUNEEL Alain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANQUET", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEEL", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4700", "RapportExprime": "22,07", "RapportInscrit": "9,54", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "36", "LibCan": "Templeuve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57934"}, "Abstentions": {"Nombre": "25747", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "32187", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "762", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,37"}, "Nuls": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "31173", "RapportInscrit": "53,81", "RapportVotant": "96,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNABLE Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme FABER-ROSSI Maryse", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNABLE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABER-ROSSI", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1848", "RapportExprime": "5,93", "RapportInscrit": "3,18", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MASSIET Yannick et Mme MORTIER Liliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSIET", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTIER", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1392", "RapportExprime": "4,47", "RapportInscrit": "2,40", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. M\u00c9NARD Baptiste et Mme OBERL\u00c9 Corinne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "M\u00c9NARD", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OBERL\u00c9", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4871", "RapportExprime": "15,63", "RapportInscrit": "8,40", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCROQUET Julie et M. FIQUET Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCROQUET", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIQUET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7968", "RapportExprime": "25,56", "RapportInscrit": "13,75", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURGHELLE-KOS Nad\u00e8ge et M. DUMORTIER Benjamin", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGHELLE-KOS", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMORTIER", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5113", "RapportExprime": "16,40", "RapportInscrit": "8,82", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme COTTENYE Jo\u00eblle et M. MONNET Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTENYE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9981", "RapportExprime": "32,02", "RapportInscrit": "17,22", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "37", "LibCan": "Tourcoing-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "49710"}, "Abstentions": {"Nombre": "28079", "RapportInscrit": "56,49"}, "Votants": {"Nombre": "21631", "RapportInscrit": "43,51"}, "Blancs": {"Nombre": "666", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "20673", "RapportInscrit": "41,59", "RapportVotant": "95,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARECAUX Christophe et Mme ROSEZ Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARECAUX", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSEZ", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7345", "RapportExprime": "35,53", "RapportInscrit": "14,77", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COMBAS Thierry et Mme LEFEBVRE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBAS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1249", "RapportExprime": "6,04", "RapportInscrit": "2,51", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARON Jean-Fran\u00e7ois et Mme DESAILLY Ingrid", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESAILLY", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3905", "RapportExprime": "18,89", "RapportInscrit": "7,85", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DIZY Herv\u00e9 et Mme REZAIGUIA Zakia", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIZY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REZAIGUIA", "PrePsn": "Zakia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "0,05", "RapportInscrit": "0,02", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DASSONVILLE Gustave et Mme TONNERRE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DASSONVILLE", "PrePsn": "Gustave", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONNERRE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8164", "RapportExprime": "39,49", "RapportInscrit": "16,42", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "38", "LibCan": "Tourcoing-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "47345"}, "Abstentions": {"Nombre": "29869", "RapportInscrit": "63,09"}, "Votants": {"Nombre": "17476", "RapportInscrit": "36,91"}, "Blancs": {"Nombre": "461", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,64"}, "Nuls": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "16826", "RapportInscrit": "35,54", "RapportVotant": "96,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NECHAF Mansour et Mme WILLEMETZ Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NECHAF", "PrePsn": "Mansour", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLEMETZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "684", "RapportExprime": "4,07", "RapportInscrit": "1,44", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BECUE Doriane et M. CABAYE Maxime", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECUE", "PrePsn": "Doriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABAYE", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5761", "RapportExprime": "34,24", "RapportInscrit": "12,16", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLOC Jean-Fran\u00e7ois et Mme POLLET Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4601", "RapportExprime": "27,34", "RapportInscrit": "9,71", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESCAMPS Olivier et Mme DUQUESNOY Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUQUESNOY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1177", "RapportExprime": "7,00", "RapportInscrit": "2,48", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARRACHART No\u00eblla et M. DUBELLOY David", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRACHART", "PrePsn": "No\u00eblla", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBELLOY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "646", "RapportExprime": "3,84", "RapportInscrit": "1,36", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DAHMANI Zina et M. LANNOO Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAHMANI", "PrePsn": "Zina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANNOO", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3957", "RapportExprime": "23,52", "RapportInscrit": "8,35", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "39", "LibCan": "Valenciennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33065"}, "Abstentions": {"Nombre": "18886", "RapportInscrit": "57,12"}, "Votants": {"Nombre": "14179", "RapportInscrit": "42,88"}, "Blancs": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,72"}, "Nuls": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "13613", "RapportInscrit": "41,17", "RapportVotant": "96,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUSART Yves et Mme MANNARINO Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUSART", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANNARINO", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5889", "RapportExprime": "43,26", "RapportInscrit": "17,81", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CALONNE Marc et Mme CAUDRON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALONNE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAUDRON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4070", "RapportExprime": "29,90", "RapportInscrit": "12,30", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARSEGUERRA Pierre et Mme MOREIRA Carole", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARSEGUERRA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREIRA", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1411", "RapportExprime": "10,37", "RapportInscrit": "4,26", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAURENT Christine et M. RIGAL Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2243", "RapportExprime": "16,48", "RapportInscrit": "6,78", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "40", "LibCan": "Villeneuve-d'Ascq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "47808"}, "Abstentions": {"Nombre": "25545", "RapportInscrit": "53,43"}, "Votants": {"Nombre": "22263", "RapportInscrit": "46,57"}, "Blancs": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,16"}, "Nuls": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "21519", "RapportInscrit": "45,01", "RapportVotant": "96,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MANIER Didier et Mme MARTIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANIER", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6673", "RapportExprime": "31,01", "RapportInscrit": "13,95", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESCAMPS V\u00e9ronique et M. REIGNIER Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REIGNIER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5017", "RapportExprime": "23,31", "RapportInscrit": "10,49", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Sophie et M. ROLLAND Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5814", "RapportExprime": "27,02", "RapportInscrit": "12,16", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BETTING Anne et M. ROUSSEL Xavier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETTING", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "732", "RapportExprime": "3,40", "RapportInscrit": "1,53", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HARDY Xavier et Mme ROUSSEAU Sandrine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HARDY", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1903", "RapportExprime": "8,84", "RapportInscrit": "3,98", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CAUWET Marie-Pierre et M. LECOMTE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUWET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOMTE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1380", "RapportExprime": "6,41", "RapportInscrit": "2,88", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "41", "LibCan": "Wormhout", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41238"}, "Abstentions": {"Nombre": "17771", "RapportInscrit": "43,09"}, "Votants": {"Nombre": "23467", "RapportInscrit": "56,91"}, "Blancs": {"Nombre": "871", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,71"}, "Nuls": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "22183", "RapportInscrit": "53,79", "RapportVotant": "94,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEVOS Christian et Mme PLADYS Marie-Colette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVOS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLADYS", "PrePsn": "Marie-Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3756", "RapportExprime": "16,93", "RapportInscrit": "9,10", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIAS FERREIRA Jessica et M. LEMAIRE Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAS FERREIRA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7691", "RapportExprime": "34,67", "RapportInscrit": "18,65", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. VALOIS Patrick et Mme VANPEENE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANPEENE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10736", "RapportExprime": "48,40", "RapportInscrit": "26,03", "Elu": "Bal."}]}]}