{"CodDpt": "60", "CodDpt3Car": "060", "CodMinDpt": "60", "LibDpt": "OISE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Beauvais-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25662"}, "Abstentions": {"Nombre": "12461", "RapportInscrit": "48,56"}, "Votants": {"Nombre": "13201", "RapportInscrit": "51,44"}, "Blancs": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,66"}, "Nuls": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "12672", "RapportInscrit": "49,38", "RapportVotant": "95,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PRIOU St\u00e9phanie et M. VIGUIER Thibaud", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIOU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIER", "PrePsn": "Thibaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2524", "RapportExprime": "19,92", "RapportInscrit": "9,83", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Brigitte et M. LOCQUET Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCQUET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3769", "RapportExprime": "29,74", "RapportInscrit": "14,68", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLEMANT Sonia et M. MALLARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMANT", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "338", "RapportExprime": "2,67", "RapportInscrit": "1,31", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AURY Thierry et Mme FONTAINE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1705", "RapportExprime": "13,45", "RapportInscrit": "6,64", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GORIN Basile et Mme NYABEN DIKONGUE Priscille", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORIN", "PrePsn": "Basile", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NYABEN DIKONGUE", "PrePsn": "Priscille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "581", "RapportExprime": "4,58", "RapportInscrit": "2,26", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BALLUT St\u00e9phane et Mme LEROY Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLUT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3755", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "14,63", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Beauvais-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30673"}, "Abstentions": {"Nombre": "14804", "RapportInscrit": "48,26"}, "Votants": {"Nombre": "15869", "RapportInscrit": "51,74"}, "Blancs": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "15220", "RapportInscrit": "49,62", "RapportVotant": "95,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Nad\u00e8ge et M. PIA Franck", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIA", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4792", "RapportExprime": "31,48", "RapportInscrit": "15,62", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GLOU Marie et M. VIEUBLED G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GLOU", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIEUBLED", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1150", "RapportExprime": "7,56", "RapportInscrit": "3,74", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUBRY Jean-Louis et Mme HOUSSIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBRY", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUSSIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2998", "RapportExprime": "19,70", "RapportInscrit": "9,77", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JOLY Thomas et Mme THIERRY Monique", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIERRY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "379", "RapportExprime": "2,49", "RapportInscrit": "1,23", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHENU Sebastien et Mme ITALIANI Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHENU", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ITALIANI", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5124", "RapportExprime": "33,67", "RapportInscrit": "16,70", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. RAMEL Michel et Mme TENART Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAMEL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TENART", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "304", "RapportExprime": "2,00", "RapportInscrit": "0,99", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. FRUITIER Jean-Philippe et Mme POTCHTOVIK Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRUITIER", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTCHTOVIK", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "473", "RapportExprime": "3,11", "RapportInscrit": "1,54", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Chantilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30795"}, "Abstentions": {"Nombre": "15988", "RapportInscrit": "51,92"}, "Votants": {"Nombre": "14807", "RapportInscrit": "48,08"}, "Blancs": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,99"}, "Nuls": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "14361", "RapportInscrit": "46,63", "RapportVotant": "96,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUCHET Pierre-Etienne et Mme VINUESA Marie-Merc\u00e9d\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHET", "PrePsn": "Pierre-Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINUESA", "PrePsn": "Marie-Merc\u00e9d\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1592", "RapportExprime": "11,09", "RapportInscrit": "5,16", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOMENECH Isabelle et M. ROBERT Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMENECH", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1506", "RapportExprime": "10,49", "RapportInscrit": "4,89", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HENOUX-DESHAYES Nathalie et M. TRYO\u00cbN Florient", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENOUX-DESHAYES", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRYO\u00cbN", "PrePsn": "Florient", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "548", "RapportExprime": "3,82", "RapportInscrit": "1,77", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSIER Anne-Marie et M. HOURCADE Charles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSIER", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOURCADE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3886", "RapportExprime": "27,06", "RapportInscrit": "12,61", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LADURELLE Nicole et M. MARCHAND Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LADURELLE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6829", "RapportExprime": "47,55", "RapportInscrit": "22,17", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Chaumont-en-Vexin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32797"}, "Abstentions": {"Nombre": "15706", "RapportInscrit": "47,89"}, "Votants": {"Nombre": "17091", "RapportInscrit": "52,11"}, "Blancs": {"Nombre": "517", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,02"}, "Nuls": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "16368", "RapportInscrit": "49,91", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5756", "RapportExprime": "35,17", "RapportInscrit": "17,55", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOUIN Chantal et M. NAUDIN Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUIN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAUDIN", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1767", "RapportExprime": "10,80", "RapportInscrit": "5,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PATOUX Francine et M. WEISS Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PATOUX", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2175", "RapportExprime": "13,29", "RapportInscrit": "6,63", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6670", "RapportExprime": "40,75", "RapportInscrit": "20,33", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Clermont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25756"}, "Abstentions": {"Nombre": "11381", "RapportInscrit": "44,19"}, "Votants": {"Nombre": "14375", "RapportInscrit": "55,81"}, "Blancs": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "13864", "RapportInscrit": "53,83", "RapportVotant": "96,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALFRED C\u00e9line et M. BENKHEROUF Djamal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALFRED", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BENKHEROUF", "PrePsn": "Djamal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "1,59", "RapportInscrit": "0,85", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COURTIAL Edouard et Mme VAN-ELSUWE Oph\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIAL", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN-ELSUWE", "PrePsn": "Oph\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4877", "RapportExprime": "35,18", "RapportInscrit": "18,93", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMISSE Val\u00e9rie et M. LAMBILLIOTTE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMISSE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBILLIOTTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4100", "RapportExprime": "29,57", "RapportInscrit": "15,91", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BESSE Caroline et M. PEN Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEN", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1399", "RapportExprime": "10,09", "RapportInscrit": "5,43", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MENN Val\u00e9rie et M. VANTOMME Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MENN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANTOMME", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3267", "RapportExprime": "23,56", "RapportInscrit": "12,68", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Compi\u00e8gne-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28041"}, "Abstentions": {"Nombre": "13921", "RapportInscrit": "49,65"}, "Votants": {"Nombre": "14120", "RapportInscrit": "50,35"}, "Blancs": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,62"}, "Nuls": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "13639", "RapportInscrit": "48,64", "RapportVotant": "96,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARLIER Danielle et M. DE VALROGER Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VALROGER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5712", "RapportExprime": "41,88", "RapportInscrit": "20,37", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUROT Didier et Mme NIGAY Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUROT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIGAY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3944", "RapportExprime": "28,92", "RapportInscrit": "14,06", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GERARD Xavier et Mme YUKSEL Dilvin", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YUKSEL", "PrePsn": "Dilvin", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1970", "RapportExprime": "14,44", "RapportInscrit": "7,02", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ELLERO Patrice et Mme TOURNOUX Corinne", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELLERO", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNOUX", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "550", "RapportExprime": "4,03", "RapportInscrit": "1,96", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FEDASZ Elisabeth et M. GUILLEMIN Bruno", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEDASZ", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLEMIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1463", "RapportExprime": "10,73", "RapportInscrit": "5,21", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Compi\u00e8gne-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30534"}, "Abstentions": {"Nombre": "16059", "RapportInscrit": "52,59"}, "Votants": {"Nombre": "14475", "RapportInscrit": "47,41"}, "Blancs": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,85"}, "Nuls": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "13885", "RapportInscrit": "45,47", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRASSENS Bertrand et Mme CARON Pascaline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSENS", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Pascaline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3419", "RapportExprime": "24,62", "RapportInscrit": "11,19", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANCHE Jean-Marc et Mme RENOULT Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCHE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOULT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4470", "RapportExprime": "32,19", "RapportInscrit": "14,63", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BREKIESZ Marc-Antoine et Mme CASSAN Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREKIESZ", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASSAN", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "991", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "3,24", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CRUBILL\u00c9 Paul et Mme GUILLEMIN Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRUBILL\u00c9", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLEMIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "956", "RapportExprime": "6,89", "RapportInscrit": "3,13", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE FIGUEIREDO Sandrine et M. DESESSART Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FIGUEIREDO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESESSART", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3644", "RapportExprime": "26,24", "RapportInscrit": "11,93", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CALOHARD Sylvie et M. SANCHEZ Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALOHARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "405", "RapportExprime": "2,92", "RapportInscrit": "1,32", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Creil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19153"}, "Abstentions": {"Nombre": "10973", "RapportInscrit": "57,29"}, "Votants": {"Nombre": "8180", "RapportInscrit": "42,71"}, "Blancs": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,86"}, "Nuls": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "7939", "RapportInscrit": "41,45", "RapportVotant": "97,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAVALETTE Dominique et M. VILLEMAIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVALETTE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMAIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2162", "RapportExprime": "27,23", "RapportInscrit": "11,28", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULHAMANE Hicham et Mme MAUPIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULHAMANE", "PrePsn": "Hicham", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUPIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1574", "RapportExprime": "19,83", "RapportInscrit": "8,21", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUCHATELLE Sylvie et M. SERTAIN Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHATELLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERTAIN", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1590", "RapportExprime": "20,03", "RapportInscrit": "8,30", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BONGIORNO Lidia et M. BROCHOT Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONGIORNO", "PrePsn": "Lidia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROCHOT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "467", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "2,43", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CALCAGNO Nathalie et M. MONNOYEUR Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALCAGNO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNOYEUR", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2146", "RapportExprime": "27,03", "RapportInscrit": "11,20", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Cr\u00e9py-en-Valois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24740"}, "Abstentions": {"Nombre": "12660", "RapportInscrit": "51,17"}, "Votants": {"Nombre": "12080", "RapportInscrit": "48,83"}, "Blancs": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "11596", "RapportInscrit": "46,87", "RapportVotant": "95,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LLAGONNE Anne et M. SALMON Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LLAGONNE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALMON", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1124", "RapportExprime": "9,69", "RapportInscrit": "4,54", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOURAUD B\u00e9atrice et M. LETOURNEUR Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURAUD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOURNEUR", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4629", "RapportExprime": "39,92", "RapportInscrit": "18,71", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARREL-TORLET Josy et M. HOULLIER Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARREL-TORLET", "PrePsn": "Josy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOULLIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2115", "RapportExprime": "18,24", "RapportInscrit": "8,54", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FURET J\u00e9r\u00f4me et Mme WITCZAK Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2624", "RapportExprime": "22,63", "RapportInscrit": "10,60", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JUMEAUCOURT Pierre-Marie et Mme SAUVAGE Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUMEAUCOURT", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAGE", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1104", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "4,46", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Estr\u00e9es-Saint-Denis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30637"}, "Abstentions": {"Nombre": "13689", "RapportInscrit": "44,68"}, "Votants": {"Nombre": "16948", "RapportInscrit": "55,32"}, "Blancs": {"Nombre": "470", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,77"}, "Nuls": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "16310", "RapportInscrit": "53,24", "RapportVotant": "96,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4288", "RapportExprime": "26,29", "RapportInscrit": "13,99", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6166", "RapportExprime": "37,81", "RapportInscrit": "20,12", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GRANGER Isabelle et M. POUPLIN Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANGER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPLIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3310", "RapportExprime": "20,29", "RapportInscrit": "10,80", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANCHARD Luc et Mme MINET G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINET", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1169", "RapportExprime": "7,17", "RapportInscrit": "3,81", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BARTHE Isabelle et M. DE BAYNAST Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE BAYNAST", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1377", "RapportExprime": "8,44", "RapportInscrit": "4,49", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Grandvilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30103"}, "Abstentions": {"Nombre": "12689", "RapportInscrit": "42,15"}, "Votants": {"Nombre": "17414", "RapportInscrit": "57,85"}, "Blancs": {"Nombre": "536", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "16677", "RapportInscrit": "55,40", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5683", "RapportExprime": "34,08", "RapportInscrit": "18,87", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBUT Marie et Mme PINEL Roseline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEL", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3192", "RapportExprime": "19,14", "RapportInscrit": "10,60", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6837", "RapportExprime": "41,00", "RapportInscrit": "22,71", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MASUREL Am\u00e9lie et M. THUILLIER Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASUREL", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THUILLIER", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "965", "RapportExprime": "5,79", "RapportInscrit": "3,20", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "M\u00e9ru", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29203"}, "Abstentions": {"Nombre": "15869", "RapportInscrit": "54,34"}, "Votants": {"Nombre": "13334", "RapportInscrit": "45,66"}, "Blancs": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "12849", "RapportInscrit": "44,00", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALET Ilham et M. AUGER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALET", "PrePsn": "Ilham", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3472", "RapportExprime": "27,02", "RapportInscrit": "11,88", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCLERCQ Alain et Mme LANDON Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLERCQ", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3394", "RapportExprime": "26,41", "RapportInscrit": "11,62", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUMONT Didier et Mme VAN DER DOODT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN DER DOODT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1136", "RapportExprime": "8,84", "RapportInscrit": "3,89", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDIN Marie-Christine et M. MAGUET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGUET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4847", "RapportExprime": "37,72", "RapportInscrit": "16,59", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Montataire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23018"}, "Abstentions": {"Nombre": "12027", "RapportInscrit": "52,25"}, "Votants": {"Nombre": "10991", "RapportInscrit": "47,75"}, "Blancs": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "10629", "RapportInscrit": "46,18", "RapportVotant": "96,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MLYNARCZYK Barbara et M. RAZACK Azide", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MLYNARCZYK", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAZACK", "PrePsn": "Azide", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1120", "RapportExprime": "10,54", "RapportInscrit": "4,86", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANCHARD Alain et Mme DAILLY Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2415", "RapportExprime": "22,72", "RapportInscrit": "10,49", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUSTRE Denise et M. RICARD St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUSTRE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICARD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3947", "RapportExprime": "37,13", "RapportInscrit": "17,14", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BADOUAL Anne-Sophie et M. WATTEZ Freddy", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BADOUAL", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATTEZ", "PrePsn": "Freddy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "406", "RapportExprime": "3,82", "RapportInscrit": "1,76", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DION Jean-Luc et Mme NIDALHA Samia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DION", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIDALHA", "PrePsn": "Samia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "565", "RapportExprime": "5,32", "RapportInscrit": "2,45", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CORBEL Patrick et Mme SALMONA Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBEL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALMONA", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2176", "RapportExprime": "20,47", "RapportInscrit": "9,45", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Mouy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26770"}, "Abstentions": {"Nombre": "10875", "RapportInscrit": "40,62"}, "Votants": {"Nombre": "15895", "RapportInscrit": "59,38"}, "Blancs": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,34"}, "Nuls": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "15386", "RapportInscrit": "57,47", "RapportVotant": "96,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERLAMONT Eric et Mme THOMINE Am\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERLAMONT", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMINE", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "1,66", "RapportInscrit": "0,95", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELAFONTAINE Anne-Claire et M. ROME Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAFONTAINE", "PrePsn": "Anne-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4141", "RapportExprime": "26,91", "RapportInscrit": "15,46", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUMERY Anne et M. PACCAUD Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUMERY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACCAUD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4532", "RapportExprime": "29,46", "RapportInscrit": "16,92", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CREPIN Jacqueline et M. FOUCHARD Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCHARD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5450", "RapportExprime": "35,42", "RapportInscrit": "20,35", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. METTAI Gilles et Mme PEN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "METTAI", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1007", "RapportExprime": "6,54", "RapportInscrit": "3,76", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Nanteuil-le-Haudouin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21684"}, "Abstentions": {"Nombre": "10880", "RapportInscrit": "50,18"}, "Votants": {"Nombre": "10804", "RapportInscrit": "49,82"}, "Blancs": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "10377", "RapportInscrit": "47,86", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLON Julien et Mme TELLIER Sandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4007", "RapportExprime": "38,61", "RapportInscrit": "18,47", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DOUET Jean-Paul et Mme HOUSIEAUX Florence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUET", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUSIEAUX", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2440", "RapportExprime": "23,51", "RapportInscrit": "11,25", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLIN Nicole et M. SELLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2929", "RapportExprime": "28,23", "RapportInscrit": "13,50", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PIERRE Roger et Mme TATA Nadine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TATA", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1001", "RapportExprime": "9,65", "RapportInscrit": "4,61", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Nogent-sur-Oise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22014"}, "Abstentions": {"Nombre": "11895", "RapportInscrit": "54,03"}, "Votants": {"Nombre": "10119", "RapportInscrit": "45,97"}, "Blancs": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,37"}, "Nuls": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "9759", "RapportInscrit": "44,33", "RapportVotant": "96,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BECQUEMIN Fabienne et M. DEGAVE Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECQUEMIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGAVE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3214", "RapportExprime": "32,93", "RapportInscrit": "14,59", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUTDARINE Nisrine et M. DARDENNE Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTDARINE", "PrePsn": "Nisrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARDENNE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1722", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "7,82", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUCHER Alain et Mme ROCHEX Nellie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHEX", "PrePsn": "Nellie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "989", "RapportExprime": "10,13", "RapportInscrit": "4,49", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme OGER-LEFEVRE Florence et M. WEYN G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OGER-LEFEVRE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEYN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1851", "RapportExprime": "18,97", "RapportInscrit": "8,40", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DIETRICH Christophe et Mme ROUX Gillian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIETRICH", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Gillian", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1983", "RapportExprime": "20,32", "RapportInscrit": "9,00", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Noyon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22004"}, "Abstentions": {"Nombre": "10418", "RapportInscrit": "47,35"}, "Votants": {"Nombre": "11586", "RapportInscrit": "52,65"}, "Blancs": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "11077", "RapportInscrit": "50,34", "RapportVotant": "95,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HARDY Madeleine et M. LE GALL Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HARDY", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "579", "RapportExprime": "5,23", "RapportInscrit": "2,63", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DONNELEY Justine et M. DURIER Maxime", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DONNELEY", "PrePsn": "Justine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURIER", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "955", "RapportExprime": "8,62", "RapportInscrit": "4,34", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUINIOT Michel et Mme JORAND Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINIOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JORAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4624", "RapportExprime": "41,74", "RapportInscrit": "21,01", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUCHELLE Sandrine et M. SOUFFLET Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUCHELLE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUFFLET", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1466", "RapportExprime": "13,23", "RapportInscrit": "6,66", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEGUISE Patrick et Mme DUQUENNE-HORC Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUISE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUQUENNE-HORC", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3453", "RapportExprime": "31,17", "RapportInscrit": "15,69", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Pont-Sainte-Maxence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22286"}, "Abstentions": {"Nombre": "10699", "RapportInscrit": "48,01"}, "Votants": {"Nombre": "11587", "RapportInscrit": "51,99"}, "Blancs": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "11185", "RapportInscrit": "50,19", "RapportVotant": "96,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENSARIA-GOVAERTS Hayat et M. ROBY Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENSARIA-GOVAERTS", "PrePsn": "Hayat", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "787", "RapportExprime": "7,04", "RapportInscrit": "3,53", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONNET Val\u00e9rie et M. ROSSIGNOL Reynald", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNOL", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4143", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "18,59", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMAS Michel et Mme LOZANO St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMAS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOZANO", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2440", "RapportExprime": "21,81", "RapportInscrit": "10,94", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMONTIER Arnaud et Mme FOYART Khristine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTIER", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOYART", "PrePsn": "Khristine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3503", "RapportExprime": "31,32", "RapportInscrit": "15,71", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BIGORGNE Daniel et Mme VANIN Anne-Laure", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGORGNE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANIN", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "312", "RapportExprime": "2,79", "RapportInscrit": "1,39", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Saint-Just-en-Chauss\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32046"}, "Abstentions": {"Nombre": "14457", "RapportInscrit": "45,11"}, "Votants": {"Nombre": "17589", "RapportInscrit": "54,89"}, "Blancs": {"Nombre": "539", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "16816", "RapportInscrit": "52,47", "RapportVotant": "95,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAECKELANDT Josiane et M. TACET Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAECKELANDT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TACET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2000", "RapportExprime": "11,89", "RapportInscrit": "6,24", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUYOT Ludovic et Mme SALOMEZ Sandra", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALOMEZ", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "430", "RapportExprime": "2,56", "RapportInscrit": "1,34", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7032", "RapportExprime": "41,82", "RapportInscrit": "21,94", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FONTAINE Michel et Mme REIN Marie-France", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REIN", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1271", "RapportExprime": "7,56", "RapportInscrit": "3,96", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6083", "RapportExprime": "36,17", "RapportInscrit": "18,98", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Senlis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24035"}, "Abstentions": {"Nombre": "12106", "RapportInscrit": "50,37"}, "Votants": {"Nombre": "11929", "RapportInscrit": "49,63"}, "Blancs": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,55"}, "Nuls": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "11487", "RapportInscrit": "47,79", "RapportVotant": "96,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MOREUIL Anne et M. SALOMON Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREUIL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALOMON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1063", "RapportExprime": "9,25", "RapportInscrit": "4,42", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASCHER J\u00e9r\u00f4me et Mme NEAU Corry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCHER", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEAU", "PrePsn": "Corry", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4689", "RapportExprime": "40,82", "RapportInscrit": "19,50", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARON Jean-Marc et Mme MATHIAULT Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARON", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHIAULT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2036", "RapportExprime": "17,72", "RapportInscrit": "8,47", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERLY Fabrice et Mme ROUZIC Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERLY", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUZIC", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3699", "RapportExprime": "32,20", "RapportInscrit": "15,39", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Thourotte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24097"}, "Abstentions": {"Nombre": "11133", "RapportInscrit": "46,20"}, "Votants": {"Nombre": "12964", "RapportInscrit": "53,80"}, "Blancs": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,85"}, "Nuls": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "12413", "RapportInscrit": "51,51", "RapportVotant": "95,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNIN R\u00e9gis et Mme SIMON Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4645", "RapportExprime": "37,42", "RapportInscrit": "19,27", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALITOUT H\u00e9l\u00e8ne et M. NANCEL Sebastien", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALITOUT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NANCEL", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3411", "RapportExprime": "27,48", "RapportInscrit": "14,15", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUBRENAT Emile et Mme MARAIS Carole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBRENAT", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAIS", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2014", "RapportExprime": "16,22", "RapportInscrit": "8,35", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FRAU Thierry et Mme OSTER Angela", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OSTER", "PrePsn": "Angela", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2343", "RapportExprime": "18,88", "RapportInscrit": "9,72", "Elu": "non"}]}]}