{"CodDpt": "61", "CodDpt3Car": "061", "CodMinDpt": "61", "LibDpt": "ORNE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "L'Aigle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8471"}, "Abstentions": {"Nombre": "4067", "RapportInscrit": "48,01"}, "Votants": {"Nombre": "4404", "RapportInscrit": "51,99"}, "Blancs": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "4207", "RapportInscrit": "49,66", "RapportVotant": "95,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RENARD Charl\u00e8ne et M. VAN-HOORNE Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENARD", "PrePsn": "Charl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN-HOORNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1250", "RapportExprime": "29,71", "RapportInscrit": "14,75", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MAHE Florence et M. MAUTIN Loup", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUTIN", "PrePsn": "Loup", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1128", "RapportExprime": "26,81", "RapportInscrit": "13,31", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SEBIRE Armelle et M. SELLIER Jean", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SEBIRE", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "830", "RapportExprime": "19,73", "RapportInscrit": "9,79", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUCHAUD Arlette et M. DELAVALL\u00c9E Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHAUD", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAVALL\u00c9E", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "999", "RapportExprime": "23,75", "RapportInscrit": "11,79", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Alen\u00e7on-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10922"}, "Abstentions": {"Nombre": "5368", "RapportInscrit": "49,15"}, "Votants": {"Nombre": "5554", "RapportInscrit": "50,85"}, "Blancs": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,43"}, "Nuls": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "5234", "RapportInscrit": "47,92", "RapportVotant": "94,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERRETTE Fran\u00e7ois et Mme VONTHRON Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRETTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VONTHRON", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "448", "RapportExprime": "8,56", "RapportInscrit": "4,10", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIAUD Bertrand et Mme MORNET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIAUD", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORNET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1818", "RapportExprime": "34,73", "RapportInscrit": "16,64", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURNEL Vanessa et M. PAVIS Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNEL", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1866", "RapportExprime": "35,65", "RapportInscrit": "17,08", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COGNIE Fran\u00e7oise et M. HARAND Edouard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNIE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARAND", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1102", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "10,08", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Alen\u00e7on-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8838"}, "Abstentions": {"Nombre": "4676", "RapportInscrit": "52,91"}, "Votants": {"Nombre": "4162", "RapportInscrit": "47,09"}, "Blancs": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "3940", "RapportInscrit": "44,58", "RapportVotant": "94,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIOLOT Nathalie et M. PECQUEUX Corentin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOLOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECQUEUX", "PrePsn": "Corentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "801", "RapportExprime": "20,33", "RapportInscrit": "9,06", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LINDET Patrick et Mme ROIMIER Christine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LINDET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROIMIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1410", "RapportExprime": "35,79", "RapportInscrit": "15,95", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLOT Annick et M. REMANDE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLOT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMANDE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "343", "RapportExprime": "8,71", "RapportInscrit": "3,88", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSIER Nathalie-Pascale et M. DARCISSAC Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSIER", "PrePsn": "Nathalie-Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARCISSAC", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1386", "RapportExprime": "35,18", "RapportInscrit": "15,68", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Argentan-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9396"}, "Abstentions": {"Nombre": "4146", "RapportInscrit": "44,13"}, "Votants": {"Nombre": "5250", "RapportInscrit": "55,87"}, "Blancs": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,34"}, "Nuls": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "4950", "RapportInscrit": "52,68", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUITET Alexandre et Mme NIVAGGIOLI Pauline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITET", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIVAGGIOLI", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1216", "RapportExprime": "24,57", "RapportInscrit": "12,94", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHESNEL Sophie et M. MUSTIERE Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNEL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUSTIERE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "413", "RapportExprime": "8,34", "RapportInscrit": "4,39", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GASSEAU Brigitte et M. LEVEILL\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASSEAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEILL\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2004", "RapportExprime": "40,48", "RapportInscrit": "21,32", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHOQUET Brigitte et M. FONTAINE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOQUET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1317", "RapportExprime": "26,61", "RapportInscrit": "14,01", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Argentan-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10205"}, "Abstentions": {"Nombre": "4649", "RapportInscrit": "45,56"}, "Votants": {"Nombre": "5556", "RapportInscrit": "54,44"}, "Blancs": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "4,72"}, "Nuls": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "5193", "RapportInscrit": "50,89", "RapportVotant": "93,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ECOBICHON Florence et M. JIDOUARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECOBICHON", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JIDOUARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1224", "RapportExprime": "23,57", "RapportInscrit": "11,99", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIOT Jacques et Mme LECOEUR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOEUR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1422", "RapportExprime": "27,38", "RapportInscrit": "13,93", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GERARD Christophe et Mme LECROSNIER Odile", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECROSNIER", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1053", "RapportExprime": "20,28", "RapportInscrit": "10,31", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEDENTU Nicolas et Mme POINCELET B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDENTU", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINCELET", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "406", "RapportExprime": "7,82", "RapportInscrit": "3,97", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHABROL V\u00e9ronique et M. POTEL Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABROL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTEL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1088", "RapportExprime": "20,95", "RapportInscrit": "10,66", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Athis-de-l'Orne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11724"}, "Abstentions": {"Nombre": "5073", "RapportInscrit": "43,27"}, "Votants": {"Nombre": "6651", "RapportInscrit": "56,73"}, "Blancs": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,15"}, "Nuls": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "6246", "RapportInscrit": "53,28", "RapportVotant": "93,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FROUEL Marie-Fran\u00e7oise et M. SENAUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROUEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENAUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2175", "RapportExprime": "34,82", "RapportInscrit": "18,55", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAVID St\u00e9phane et Mme TRUFFAULT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUFFAULT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1283", "RapportExprime": "20,54", "RapportInscrit": "10,94", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Jo\u00eblle et M. MEILLIAND Anthony", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIAND", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1612", "RapportExprime": "25,81", "RapportInscrit": "13,74", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIBOUT Monique et M. VERRIER Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIBOUT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERRIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1176", "RapportExprime": "18,83", "RapportInscrit": "10,03", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Bagnoles-de-l'Orne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9892"}, "Abstentions": {"Nombre": "4573", "RapportInscrit": "46,23"}, "Votants": {"Nombre": "5319", "RapportInscrit": "53,77"}, "Blancs": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,83"}, "Nuls": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "4970", "RapportInscrit": "50,24", "RapportVotant": "93,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLEURISSON B\u00e9atrice et M. KREMER-GENIN Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURISSON", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KREMER-GENIN", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1071", "RapportExprime": "21,55", "RapportInscrit": "10,82", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOUET Jean-Pierre et Mme DE VALLAMBRAS Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOUET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VALLAMBRAS", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1995", "RapportExprime": "40,14", "RapportInscrit": "20,16", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BELZIDSKY Nadine et M. LAUNAY Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELZIDSKY", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "811", "RapportExprime": "16,32", "RapportInscrit": "8,19", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHEVREAU Josette et M. ROBERT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVREAU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1093", "RapportExprime": "21,99", "RapportInscrit": "11,04", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Bretoncelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8814"}, "Abstentions": {"Nombre": "3950", "RapportInscrit": "44,82"}, "Votants": {"Nombre": "4864", "RapportInscrit": "55,18"}, "Blancs": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "4603", "RapportInscrit": "52,22", "RapportVotant": "94,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DAVEAU Jean-Paul et Mme SEIDENBINDER Fanny", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVEAU", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIDENBINDER", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "641", "RapportExprime": "13,93", "RapportInscrit": "7,27", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KRIELAART Gabriel et Mme MONFERM\u00c9 \u00c9lisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRIELAART", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONFERM\u00c9", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1255", "RapportExprime": "27,26", "RapportInscrit": "14,23", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUVIER Jean-Michel et Mme YVARD S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVARD", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1525", "RapportExprime": "33,13", "RapportInscrit": "17,30", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GERONDEAU Jean-Pierre et Mme MOULIN Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONDEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1182", "RapportExprime": "25,68", "RapportInscrit": "13,41", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Ceton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10443"}, "Abstentions": {"Nombre": "4966", "RapportInscrit": "47,55"}, "Votants": {"Nombre": "5477", "RapportInscrit": "52,45"}, "Blancs": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "6,01"}, "Nuls": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "5053", "RapportInscrit": "48,39", "RapportVotant": "92,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CAFFARELLI Jean-Fran\u00e7ois et Mme THI\u00c9BLIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CAFFARELLI", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THI\u00c9BLIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1575", "RapportExprime": "31,17", "RapportInscrit": "15,08", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOHIER Mireille et M. RUBY Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1538", "RapportExprime": "30,44", "RapportInscrit": "14,72", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUNEAU Anick et M. SEGOUIN Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEAU", "PrePsn": "Anick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGOUIN", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1940", "RapportExprime": "38,39", "RapportInscrit": "18,57", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Damigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10139"}, "Abstentions": {"Nombre": "4250", "RapportInscrit": "41,92"}, "Votants": {"Nombre": "5889", "RapportInscrit": "58,08"}, "Blancs": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "5556", "RapportInscrit": "54,80", "RapportVotant": "94,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOD\u00c9 K\u00e9vin et Mme LEQUILERIER-MALLET Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOD\u00c9", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEQUILERIER-MALLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1597", "RapportExprime": "28,74", "RapportInscrit": "15,75", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUVRY Sophie et M. LAMBERT Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUVRY", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1836", "RapportExprime": "33,05", "RapportInscrit": "18,10", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GERMONT Alexia et M. VARADY Alex", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERMONT", "PrePsn": "Alexia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARADY", "PrePsn": "Alex", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "492", "RapportExprime": "8,86", "RapportInscrit": "4,85", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARCHAND Sandrine et M. SEILER Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEILER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1269", "RapportExprime": "22,84", "RapportInscrit": "12,51", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRIERE Francine et M. TOLLOT Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIERE", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOLLOT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "362", "RapportExprime": "6,52", "RapportInscrit": "3,57", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Domfront", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11810"}, "Abstentions": {"Nombre": "5140", "RapportInscrit": "43,52"}, "Votants": {"Nombre": "6670", "RapportInscrit": "56,48"}, "Blancs": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,91"}, "Nuls": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "6307", "RapportInscrit": "53,40", "RapportVotant": "94,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELAMBRE Suzanne et M. MAUTIN Louis-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAMBRE", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUTIN", "PrePsn": "Louis-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1390", "RapportExprime": "22,04", "RapportInscrit": "11,76", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOURDAN Chantal et M. LHOMER Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHOMER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1170", "RapportExprime": "18,55", "RapportInscrit": "9,90", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEUNIER Catherine et M. NURY J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NURY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3747", "RapportExprime": "59,41", "RapportInscrit": "31,72", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "La Fert\u00e9-Mac\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11323"}, "Abstentions": {"Nombre": "5269", "RapportInscrit": "46,53"}, "Votants": {"Nombre": "6054", "RapportInscrit": "53,47"}, "Blancs": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "3,96"}, "Nuls": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "5723", "RapportInscrit": "50,54", "RapportVotant": "94,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLOT Marie et M. CARMINATI Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLOT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARMINATI", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1479", "RapportExprime": "25,84", "RapportInscrit": "13,06", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEUDIERE Chantal et M. TOUTAIN Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEUDIERE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTAIN", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1836", "RapportExprime": "32,08", "RapportInscrit": "16,21", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLLADO Jos\u00e9 et Mme VIARM\u00c9 Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLADO", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIARM\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2408", "RapportExprime": "42,08", "RapportInscrit": "21,26", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Flers-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11793"}, "Abstentions": {"Nombre": "5792", "RapportInscrit": "49,11"}, "Votants": {"Nombre": "6001", "RapportInscrit": "50,89"}, "Blancs": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,28"}, "Nuls": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "5650", "RapportInscrit": "47,91", "RapportVotant": "94,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHATELAIS Jean et Mme MOITRY Annick", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOITRY", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "434", "RapportExprime": "7,68", "RapportInscrit": "3,68", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUYOT B\u00e9atrice et M. HELLOCO Lori", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELLOCO", "PrePsn": "Lori", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1894", "RapportExprime": "33,52", "RapportInscrit": "16,06", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FREMONT Katia et M. RUAULT David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREMONT", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUAULT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1593", "RapportExprime": "28,19", "RapportInscrit": "13,50", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRISSET Jean-Fran\u00e7ois et Mme LAIN\u00c9 Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRISSET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIN\u00c9", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1729", "RapportExprime": "30,60", "RapportInscrit": "14,66", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Flers-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10699"}, "Abstentions": {"Nombre": "5162", "RapportInscrit": "48,25"}, "Votants": {"Nombre": "5537", "RapportInscrit": "51,75"}, "Blancs": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,80"}, "Nuls": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "5170", "RapportInscrit": "48,32", "RapportVotant": "93,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COJEAN Ir\u00e8ne et M. COLIN G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COJEAN", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2172", "RapportExprime": "42,01", "RapportInscrit": "20,30", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUERIN Fabien et Mme MAIGNAN Myriam", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIGNAN", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1348", "RapportExprime": "26,07", "RapportInscrit": "12,59", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBOULEUX Marie-No\u00ebl et M. TERRIER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOULEUX", "PrePsn": "Marie-No\u00ebl", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1650", "RapportExprime": "31,91", "RapportInscrit": "15,42", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Magny-le-D\u00e9sert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10014"}, "Abstentions": {"Nombre": "4338", "RapportInscrit": "43,32"}, "Votants": {"Nombre": "5676", "RapportInscrit": "56,68"}, "Blancs": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "5,73"}, "Nuls": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "5240", "RapportInscrit": "52,33", "RapportVotant": "92,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CL\u00c9REMBAUX Thierry et Mme OLIVEIRA Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9REMBAUX", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVEIRA", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2380", "RapportExprime": "45,42", "RapportInscrit": "23,76", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HANACHI Annie et M. VERON Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANACHI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1274", "RapportExprime": "24,31", "RapportInscrit": "12,72", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme POISSONNIER Rina et M. SALLES Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POISSONNIER", "PrePsn": "Rina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1586", "RapportExprime": "30,27", "RapportInscrit": "15,83", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Mortagne-au-Perche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10755"}, "Abstentions": {"Nombre": "5108", "RapportInscrit": "47,49"}, "Votants": {"Nombre": "5647", "RapportInscrit": "52,51"}, "Blancs": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "6,02"}, "Nuls": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "5173", "RapportInscrit": "48,10", "RapportVotant": "91,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9RIN Anne-Marie et M. MILCENT Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILCENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1535", "RapportExprime": "29,67", "RapportInscrit": "14,27", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HERBRETEAU Raymond et Mme LALLOUET Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBRETEAU", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALLOUET", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1517", "RapportExprime": "29,33", "RapportInscrit": "14,10", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Marie Christine et M. LAMY Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Marie Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2121", "RapportExprime": "41,00", "RapportInscrit": "19,72", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Radon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8494"}, "Abstentions": {"Nombre": "3577", "RapportInscrit": "42,11"}, "Votants": {"Nombre": "4917", "RapportInscrit": "57,89"}, "Blancs": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "4689", "RapportInscrit": "55,20", "RapportVotant": "95,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE BALORRE Christophe et Mme M\u00c9TAYER B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BALORRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9TAYER", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2411", "RapportExprime": "51,42", "RapportInscrit": "28,38", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAVANRY Francine et M. STIEFEL Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVANRY", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEFEL", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1359", "RapportExprime": "28,98", "RapportInscrit": "15,99", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNARD Christian et Mme CHARLE Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARLE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "651", "RapportExprime": "13,88", "RapportInscrit": "7,66", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CABIOCH Mich\u00e8le et M. ROUSSELIN Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABIOCH", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSELIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "5,72", "RapportInscrit": "3,15", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Rai", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9725"}, "Abstentions": {"Nombre": "4675", "RapportInscrit": "48,07"}, "Votants": {"Nombre": "5050", "RapportInscrit": "51,93"}, "Blancs": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "4640", "RapportInscrit": "47,71", "RapportVotant": "91,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. REICHERT Daniel et Mme STIEFEL Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REICHERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEFEL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1520", "RapportExprime": "32,76", "RapportInscrit": "15,62", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme TAVERNIER Marie-Odile et M. VERCRUYSSE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TAVERNIER", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERCRUYSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1560", "RapportExprime": "33,62", "RapportInscrit": "16,04", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOSSET \u00c9lisabeth et M. MARTING Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSET", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTING", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1560", "RapportExprime": "33,62", "RapportInscrit": "16,04", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "S\u00e9es", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7978"}, "Abstentions": {"Nombre": "3483", "RapportInscrit": "43,66"}, "Votants": {"Nombre": "4495", "RapportInscrit": "56,34"}, "Blancs": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "4305", "RapportInscrit": "53,96", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE STOPPELEIRE Annick et M. LAIR Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE STOPPELEIRE", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIR", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "839", "RapportExprime": "19,49", "RapportInscrit": "10,51", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRIAND Benjamin et Mme HOUDAYER Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUDAYER", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "923", "RapportExprime": "21,44", "RapportInscrit": "11,56", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENOIT Jocelyne et M. DUVAL Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1496", "RapportExprime": "34,75", "RapportInscrit": "18,75", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BETTEFORT Stelliane et M. ROGER Damien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETTEFORT", "PrePsn": "Stelliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1047", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "13,12", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Tourouvre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10165"}, "Abstentions": {"Nombre": "4622", "RapportInscrit": "45,47"}, "Votants": {"Nombre": "5543", "RapportInscrit": "54,53"}, "Blancs": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "6,28"}, "Nuls": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "5060", "RapportInscrit": "49,78", "RapportVotant": "91,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KLYMKO Paule et M. MONH\u00c9E Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLYMKO", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONH\u00c9E", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1690", "RapportExprime": "33,40", "RapportInscrit": "16,62", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOCQ Marie-Caroline et M. FOURNY Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOCQ", "PrePsn": "Marie-Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1694", "RapportExprime": "33,48", "RapportInscrit": "16,66", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALIER Jean-Pierre et Mme DES BROSSES Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES BROSSES", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1676", "RapportExprime": "33,12", "RapportInscrit": "16,48", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Vimoutiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8246"}, "Abstentions": {"Nombre": "3563", "RapportInscrit": "43,21"}, "Votants": {"Nombre": "4683", "RapportInscrit": "56,79"}, "Blancs": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,99"}, "Nuls": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "4519", "RapportInscrit": "54,80", "RapportVotant": "96,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLETTE Th\u00e9r\u00e8se et M. ROMAIN Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLETTE", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMAIN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1179", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "14,29", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme NOGUES Nelly et M. ROS\u00c9 G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOGUES", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS\u00c9", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "886", "RapportExprime": "19,61", "RapportInscrit": "10,74", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEUVRY Caroline et M. LATINIER Roger", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEUVRY", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATINIER", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1055", "RapportExprime": "23,35", "RapportInscrit": "12,79", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FERET Jean-Pierre et Mme LAIGRE Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIGRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1399", "RapportExprime": "30,96", "RapportInscrit": "16,96", "Elu": "Bal."}]}]}