{"CodDpt": "62", "CodDpt3Car": "062", "CodMinDpt": "62", "LibDpt": "PAS DE CALAIS", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Aire-sur-la-Lys", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23629"}, "Abstentions": {"Nombre": "10651", "RapportInscrit": "45,08"}, "Votants": {"Nombre": "12978", "RapportInscrit": "54,92"}, "Blancs": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,04"}, "Nuls": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "12330", "RapportInscrit": "52,18", "RapportVotant": "95,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MATTON Claudette et M. NAPIERAJ Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATTON", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPIERAJ", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2651", "RapportExprime": "21,50", "RapportInscrit": "11,21", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELPOUVE Andr\u00e9 et Mme DUPONCHEL Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPOUVE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONCHEL", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2378", "RapportExprime": "19,29", "RapportInscrit": "10,06", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DISSAUX Jean-Claude et Mme WOZNY Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DISSAUX", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOZNY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3229", "RapportExprime": "26,19", "RapportInscrit": "13,66", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE MACEDO Joris et Mme LESAGE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MACEDO", "PrePsn": "Joris", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESAGE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "746", "RapportExprime": "6,05", "RapportInscrit": "3,15", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GERONNEZ Evelyne et M. MAHELLE Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONNEZ", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHELLE", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3326", "RapportExprime": "26,97", "RapportInscrit": "14,07", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Arras-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26120"}, "Abstentions": {"Nombre": "11395", "RapportInscrit": "43,63"}, "Votants": {"Nombre": "14725", "RapportInscrit": "56,37"}, "Blancs": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,18"}, "Nuls": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "13988", "RapportInscrit": "53,55", "RapportVotant": "94,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D'HOLLANDER Dani\u00e8le et M. HEUS\u00c8LE Alban", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'HOLLANDER", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEUS\u00c8LE", "PrePsn": "Alban", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3810", "RapportExprime": "27,24", "RapportInscrit": "14,58", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRAURE Didier et Mme OLIVIER Laure", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAURE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1005", "RapportExprime": "7,18", "RapportInscrit": "3,84", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOCQUILLET Denise et M. DAMART Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUILLET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMART", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4540", "RapportExprime": "32,46", "RapportInscrit": "17,38", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Bertrand et Mme ROSSIGNOL Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNOL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4633", "RapportExprime": "33,12", "RapportInscrit": "17,73", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Arras-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23928"}, "Abstentions": {"Nombre": "10867", "RapportInscrit": "45,42"}, "Votants": {"Nombre": "13061", "RapportInscrit": "54,58"}, "Blancs": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,79"}, "Nuls": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "12328", "RapportInscrit": "51,52", "RapportVotant": "94,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MASSART Maryse et M. RABOUILLE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSART", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABOUILLE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "637", "RapportExprime": "5,17", "RapportInscrit": "2,66", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOISSOU Karine et M. OCCRE Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSOU", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OCCRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3115", "RapportExprime": "25,27", "RapportInscrit": "13,01", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAPOUILLE Emmanuelle et M. MALFAIT Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPOUILLE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALFAIT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3869", "RapportExprime": "31,38", "RapportInscrit": "16,16", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BYTEBIER K\u00e9vin et Mme JOLIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BYTEBIER", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3528", "RapportExprime": "28,62", "RapportInscrit": "14,74", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUSIN Alexandre et Mme PIGNON Marie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIGNON", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1179", "RapportExprime": "9,56", "RapportInscrit": "4,92", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Arras-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23693"}, "Abstentions": {"Nombre": "10218", "RapportInscrit": "43,13"}, "Votants": {"Nombre": "13475", "RapportInscrit": "56,87"}, "Blancs": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,43"}, "Nuls": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "12737", "RapportInscrit": "53,76", "RapportVotant": "94,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAUWET Maryse et M. COTTIGNY Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUWET", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COTTIGNY", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3846", "RapportExprime": "30,20", "RapportInscrit": "16,23", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCROUX Thierry et Mme FELLER Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCROUX", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELLER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3606", "RapportExprime": "28,31", "RapportInscrit": "15,21", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESRAMAUT Marc et Mme LAFOND Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESRAMAUT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFOND", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3349", "RapportExprime": "26,29", "RapportInscrit": "14,13", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALIER Ren\u00e9 et Mme NATHAN Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NATHAN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "734", "RapportExprime": "5,76", "RapportInscrit": "3,09", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPONT Sylviane et M. VENEL Eric", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENEL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1202", "RapportExprime": "9,44", "RapportInscrit": "5,07", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Auchel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27292"}, "Abstentions": {"Nombre": "14377", "RapportInscrit": "52,68"}, "Votants": {"Nombre": "12915", "RapportInscrit": "47,32"}, "Blancs": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "12418", "RapportInscrit": "45,50", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARNEAUX Yvette et M. FLINOIS Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARNEAUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLINOIS", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1078", "RapportExprime": "8,68", "RapportInscrit": "3,94", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAUCHET Christelle et M. FLAHAUT Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCHET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLAHAUT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1517", "RapportExprime": "12,22", "RapportInscrit": "5,55", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUYOT Ludovic et Mme SEUX Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEUX", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2791", "RapportExprime": "22,48", "RapportInscrit": "10,22", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JARRETT Richard et Mme SAUSSIER Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARRETT", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUSSIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2554", "RapportExprime": "20,57", "RapportInscrit": "9,35", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme HELIE S\u00e9verine et M. ROUX Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELIE", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4478", "RapportExprime": "36,06", "RapportInscrit": "16,40", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Auxi-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26680"}, "Abstentions": {"Nombre": "11074", "RapportInscrit": "41,51"}, "Votants": {"Nombre": "15606", "RapportInscrit": "58,49"}, "Blancs": {"Nombre": "596", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,82"}, "Nuls": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "14597", "RapportInscrit": "54,71", "RapportVotant": "93,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELORY Sylviane et M. DUPIRE Franck-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORY", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPIRE", "PrePsn": "Franck-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4542", "RapportExprime": "31,12", "RapportInscrit": "17,02", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEJONGHE Henri et Mme GAUDR\u00c9 Muriel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEJONGHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDR\u00c9", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4115", "RapportExprime": "28,19", "RapportInscrit": "15,42", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARBRY Florence et M. THERRY Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBRY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THERRY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5940", "RapportExprime": "40,69", "RapportInscrit": "22,26", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Avesnes-le-Comte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30049"}, "Abstentions": {"Nombre": "11598", "RapportInscrit": "38,60"}, "Votants": {"Nombre": "18451", "RapportInscrit": "61,40"}, "Blancs": {"Nombre": "779", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,22"}, "Nuls": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "17310", "RapportInscrit": "57,61", "RapportVotant": "93,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESAULTY Yann et Mme PREVOST Lysiane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESAULTY", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVOST", "PrePsn": "Lysiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4522", "RapportExprime": "26,12", "RapportInscrit": "15,04", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELASSUS Maryse et M. PETIT Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELASSUS", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6595", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "21,94", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUDOUIN Emilie et M. D'HOLLANDER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUIN", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "D'HOLLANDER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6193", "RapportExprime": "35,78", "RapportInscrit": "20,60", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Avion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28811"}, "Abstentions": {"Nombre": "14578", "RapportInscrit": "50,60"}, "Votants": {"Nombre": "14233", "RapportInscrit": "49,40"}, "Blancs": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "13668", "RapportInscrit": "47,44", "RapportVotant": "96,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUTRICHE Audrey et M. TELLIER Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTRICHE", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5388", "RapportExprime": "39,42", "RapportInscrit": "18,70", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CABY Annick et M. SAUTY Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABY", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUTY", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "951", "RapportExprime": "6,96", "RapportInscrit": "3,30", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBURTIN B\u00e9reng\u00e8re et M. OUFQIR Jamel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBURTIN", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUFQIR", "PrePsn": "Jamel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "732", "RapportExprime": "5,36", "RapportInscrit": "2,54", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HOCQUET Denis et Mme HOCQUET Lovita", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOCQUET", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOCQUET", "PrePsn": "Lovita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "2,03", "RapportInscrit": "0,96", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEMANDRILLE Alexandre et Mme DEPOORTER RAISON Laurence", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMANDRILLE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPOORTER RAISON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1039", "RapportExprime": "7,60", "RapportInscrit": "3,60", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme COOLZAET Anne et M. DASSONVILLE Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COOLZAET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DASSONVILLE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5280", "RapportExprime": "38,63", "RapportInscrit": "18,32", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Bapaume", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26735"}, "Abstentions": {"Nombre": "11979", "RapportInscrit": "44,81"}, "Votants": {"Nombre": "14756", "RapportInscrit": "55,19"}, "Blancs": {"Nombre": "587", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,98"}, "Nuls": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "13874", "RapportInscrit": "51,89", "RapportVotant": "94,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELMOTTE C\u00e9dric et Mme THIEBAUT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIEBAUT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3849", "RapportExprime": "27,74", "RapportInscrit": "14,39", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DROMART Evelyne et M. DUVERGE Bruno", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROMART", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVERGE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4184", "RapportExprime": "30,16", "RapportInscrit": "15,64", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUPAS Marie-Annick et M. ROBART Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPAS", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBART", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5841", "RapportExprime": "42,10", "RapportInscrit": "21,84", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Berck", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27632"}, "Abstentions": {"Nombre": "13434", "RapportInscrit": "48,62"}, "Votants": {"Nombre": "14198", "RapportInscrit": "51,38"}, "Blancs": {"Nombre": "616", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,34"}, "Nuls": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "13251", "RapportInscrit": "47,96", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. RATYNSKA G\u00e9rard et Mme STALHBERGER Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RATYNSKA", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STALHBERGER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2628", "RapportExprime": "19,83", "RapportInscrit": "9,51", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LELONG Mauricette et M. SAILLIOT Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Mauricette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAILLIOT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3816", "RapportExprime": "28,80", "RapportInscrit": "13,81", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELATTRE Sylvie et M. DOLLE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELATTRE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOLLE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1676", "RapportExprime": "12,65", "RapportInscrit": "6,06", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUSEIN Bruno et Mme JUMEZ Maryse", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSEIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUMEZ", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5131", "RapportExprime": "38,72", "RapportInscrit": "18,56", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "B\u00e9thune", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31053"}, "Abstentions": {"Nombre": "16538", "RapportInscrit": "53,26"}, "Votants": {"Nombre": "14515", "RapportInscrit": "46,74"}, "Blancs": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "13837", "RapportInscrit": "44,56", "RapportVotant": "95,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOULENT Anne et M. HONNART Henri-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULENT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HONNART", "PrePsn": "Henri-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "735", "RapportExprime": "5,31", "RapportInscrit": "2,36", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CALLET Doroth\u00e9e et M. CORDONNIER Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLET", "PrePsn": "Doroth\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORDONNIER", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2953", "RapportExprime": "21,34", "RapportInscrit": "9,50", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLANQUART Pierre et Mme GUYOT Marylise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANQUART", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "891", "RapportExprime": "6,44", "RapportInscrit": "2,86", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELANNOY Alain et Mme DELBART Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELANNOY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBART", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3672", "RapportExprime": "26,54", "RapportInscrit": "11,82", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MARTIN Jocelyne et M. RUBIN Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIN", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "741", "RapportExprime": "5,36", "RapportInscrit": "2,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. PAJOT Ludovic et Mme TITRENT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAJOT", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TITRENT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4845", "RapportExprime": "35,01", "RapportInscrit": "15,60", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Beuvry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31480"}, "Abstentions": {"Nombre": "14615", "RapportInscrit": "46,43"}, "Votants": {"Nombre": "16865", "RapportInscrit": "53,57"}, "Blancs": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,89"}, "Nuls": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "16157", "RapportInscrit": "51,32", "RapportVotant": "95,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAQUERE Raymond et Mme LEVEUGLE Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAQUERE", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEUGLE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4130", "RapportExprime": "25,56", "RapportInscrit": "13,11", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORNIL Marc et Mme PATOUX-BLONDIAUX Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNIL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATOUX-BLONDIAUX", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3049", "RapportExprime": "18,87", "RapportInscrit": "9,68", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARTISIEN Josiane et M. DESMADRILLE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTISIEN", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMADRILLE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5248", "RapportExprime": "32,48", "RapportInscrit": "16,67", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOLOY St\u00e9phan et Mme WACH Patricia", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLOY", "PrePsn": "St\u00e9phan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WACH", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "900", "RapportExprime": "5,57", "RapportInscrit": "2,85", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOONAERT Jean-Philippe et Mme ROSE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOONAERT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2830", "RapportExprime": "17,52", "RapportInscrit": "8,98", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Boulogne-sur-Mer-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25148"}, "Abstentions": {"Nombre": "13226", "RapportInscrit": "52,59"}, "Votants": {"Nombre": "11922", "RapportInscrit": "47,41"}, "Blancs": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,38"}, "Nuls": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "11353", "RapportInscrit": "45,14", "RapportVotant": "95,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALLAN Claude et Mme HINGREZ-C\u00c9R\u00c9DA Mireille", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HINGREZ-C\u00c9R\u00c9DA", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3540", "RapportExprime": "31,18", "RapportInscrit": "14,07", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAPLACE Roselyne et M. LEFEBVRE Dominique", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPLACE", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "488", "RapportExprime": "4,30", "RapportInscrit": "1,94", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COPPIN Martine et M. CROQUELOIS Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROQUELOIS", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3753", "RapportExprime": "33,06", "RapportInscrit": "14,92", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DOCQUOIS Coralie et M. PORTUESE Aur\u00e9lien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOCQUOIS", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTUESE", "PrePsn": "Aur\u00e9lien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2702", "RapportExprime": "23,80", "RapportInscrit": "10,74", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BLANPAIN Claire et M. BUHAGIAR Denis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANPAIN", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUHAGIAR", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "870", "RapportExprime": "7,66", "RapportInscrit": "3,45", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Boulogne-sur-Mer-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29342"}, "Abstentions": {"Nombre": "14949", "RapportInscrit": "50,95"}, "Votants": {"Nombre": "14393", "RapportInscrit": "49,05"}, "Blancs": {"Nombre": "452", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,14"}, "Nuls": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "13689", "RapportInscrit": "46,65", "RapportVotant": "95,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOCHOIS Fabienne et M. LANNOY Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOCHOIS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANNOY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2959", "RapportExprime": "21,62", "RapportInscrit": "10,08", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOLLIOT Antoine et Mme ZIEGLER Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLLIOT", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIEGLER", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4250", "RapportExprime": "31,05", "RapportInscrit": "14,48", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COPPIN Pierre et Mme GORI Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPPIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GORI", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1181", "RapportExprime": "8,63", "RapportInscrit": "4,02", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ETIENNE Jean-Claude et Mme LEBON Pacale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ETIENNE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBON", "PrePsn": "Pacale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4622", "RapportExprime": "33,76", "RapportInscrit": "15,75", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FLAHAUT LEGRAND R\u00e9gine et M. FONTAINE Charly", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAHAUT LEGRAND", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Charly", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "677", "RapportExprime": "4,95", "RapportInscrit": "2,30", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Brebi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24512"}, "Abstentions": {"Nombre": "11301", "RapportInscrit": "46,10"}, "Votants": {"Nombre": "13211", "RapportInscrit": "53,90"}, "Blancs": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,30"}, "Nuls": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "12580", "RapportInscrit": "51,32", "RapportVotant": "95,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIRMANN Vincent et Mme CAUDRON Agnes", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRMANN", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAUDRON", "PrePsn": "Agnes", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4920", "RapportExprime": "39,11", "RapportInscrit": "20,07", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HERMANT Patrice et Mme STIENNE \u00c9POUSE LEMAIRE Martine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERMANT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIENNE \u00c9POUSE LEMAIRE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1800", "RapportExprime": "14,31", "RapportInscrit": "7,34", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GEORGET Pierre et Mme MESSEANNE-GROBELNY B\u00e9n\u00e9dicte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEORGET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESSEANNE-GROBELNY", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4499", "RapportExprime": "35,76", "RapportInscrit": "18,35", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUVERG\u00c9 S\u00e9verine et M. LAVIEVILLE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVERG\u00c9", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIEVILLE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1361", "RapportExprime": "10,82", "RapportInscrit": "5,55", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Bruay-la-Buissi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26465"}, "Abstentions": {"Nombre": "13298", "RapportInscrit": "50,25"}, "Votants": {"Nombre": "13167", "RapportInscrit": "49,75"}, "Blancs": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "12614", "RapportInscrit": "47,66", "RapportVotant": "95,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CLERGE Maryvonne et M. DEGREAUX Jeremy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERGE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGREAUX", "PrePsn": "Jeremy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4497", "RapportExprime": "35,65", "RapportInscrit": "16,99", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEWALLE Daniel et Mme DUHAMEL Annick", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWALLE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUHAMEL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1958", "RapportExprime": "15,52", "RapportInscrit": "7,39", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MADAJEWSKI Daniel et Mme MASCLET Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MADAJEWSKI", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASCLET", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1341", "RapportExprime": "10,63", "RapportInscrit": "5,06", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAILLIAU Bernard et Mme LEVENT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILLIAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVENT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4180", "RapportExprime": "33,14", "RapportInscrit": "15,79", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme SUDIC Lisette et M. VERH\u00c9E Damien", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SUDIC", "PrePsn": "Lisette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERH\u00c9E", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "638", "RapportExprime": "5,06", "RapportInscrit": "2,41", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Bully-les-Mines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34071"}, "Abstentions": {"Nombre": "17220", "RapportInscrit": "50,54"}, "Votants": {"Nombre": "16851", "RapportInscrit": "49,46"}, "Blancs": {"Nombre": "540", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,20"}, "Nuls": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "16002", "RapportInscrit": "46,97", "RapportVotant": "94,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NAGLIK Dolor\u00e8s et M. RAMDANI Nesr\u00e9dine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAGLIK", "PrePsn": "Dolor\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMDANI", "PrePsn": "Nesr\u00e9dine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2307", "RapportExprime": "14,42", "RapportInscrit": "6,77", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERVAIS Joelle et M. OUDART Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERVAIS", "PrePsn": "Joelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUDART", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6107", "RapportExprime": "38,16", "RapportInscrit": "17,92", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIGNY David et Mme TH\u00c9RY Audrey", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIGNY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TH\u00c9RY", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "981", "RapportExprime": "6,13", "RapportInscrit": "2,87", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROGER COUPIN Maryse et M. VISEUX Maurice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROGER COUPIN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VISEUX", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2242", "RapportExprime": "14,01", "RapportInscrit": "6,58", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GRUSON Nicole et M. LEFEBVRE Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRUSON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4365", "RapportExprime": "27,28", "RapportInscrit": "12,81", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Calais-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27867"}, "Abstentions": {"Nombre": "15498", "RapportInscrit": "55,61"}, "Votants": {"Nombre": "12369", "RapportInscrit": "44,39"}, "Blancs": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "11848", "RapportInscrit": "42,52", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALLEMAND Guy et Mme QUENEZ Virginie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEMAND", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUENEZ", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2990", "RapportExprime": "25,24", "RapportInscrit": "10,72", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMASSIEUX Roger et Mme VERNALDE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMASSIEUX", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNALDE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3757", "RapportExprime": "31,71", "RapportInscrit": "13,48", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAMY Michel et Mme MULOT-FRISCOURT Ma\u00eft\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT-FRISCOURT", "PrePsn": "Ma\u00eft\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3939", "RapportExprime": "33,25", "RapportInscrit": "14,13", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DOMAIN-SOMERS Christelle et M. LHIRONDELLE \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMAIN-SOMERS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHIRONDELLE", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "325", "RapportExprime": "2,74", "RapportInscrit": "1,16", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Catherine et M. GEST Francis", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "837", "RapportExprime": "7,06", "RapportInscrit": "3,00", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Calais-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28593"}, "Abstentions": {"Nombre": "13836", "RapportInscrit": "48,39"}, "Votants": {"Nombre": "14757", "RapportInscrit": "51,61"}, "Blancs": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,75"}, "Nuls": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "14140", "RapportInscrit": "49,45", "RapportVotant": "95,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GORRE Isabelle et M. VERCUCQUE Rudy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERCUCQUE", "PrePsn": "Rudy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4677", "RapportExprime": "33,08", "RapportInscrit": "16,35", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOQUET Ludovic et Mme MATRAT Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOQUET", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4626", "RapportExprime": "32,72", "RapportInscrit": "16,17", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUCLOY Mich\u00e8le et M. HOUDAYER Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOY", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUDAYER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2938", "RapportExprime": "20,78", "RapportInscrit": "10,27", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELEVALLET Monique et M. RECHE K\u00e9vin", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELEVALLET", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHE", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "466", "RapportExprime": "3,30", "RapportInscrit": "1,62", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAILLIEZ Monique et M. TOWMSEND Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILLIEZ", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOWMSEND", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "876", "RapportExprime": "6,20", "RapportInscrit": "3,06", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DEKEISTER Anne et M. P\u00c9LABON Marc", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEKEISTER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9LABON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "557", "RapportExprime": "3,94", "RapportInscrit": "1,94", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Calais-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28388"}, "Abstentions": {"Nombre": "17292", "RapportInscrit": "60,91"}, "Votants": {"Nombre": "11096", "RapportInscrit": "39,09"}, "Blancs": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,87"}, "Nuls": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "10591", "RapportInscrit": "37,31", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUCHER Martine et M. VERNALDE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNALDE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4148", "RapportExprime": "39,17", "RapportInscrit": "14,61", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEN Jean-Marc et Mme CHEVALIER Barbara", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "651", "RapportExprime": "6,15", "RapportInscrit": "2,29", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEVAILLANT Marcel et Mme MILLE Sabine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEVAILLANT", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLE", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2392", "RapportExprime": "22,59", "RapportInscrit": "8,42", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUISELAIN St\u00e9phanie et M. MIGNONET Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUISELAIN", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGNONET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2738", "RapportExprime": "25,85", "RapportInscrit": "9,64", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ROUSSEL Laurent et Mme VANHEE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANHEE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "662", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "2,33", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Carvin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26274"}, "Abstentions": {"Nombre": "13709", "RapportInscrit": "52,18"}, "Votants": {"Nombre": "12565", "RapportInscrit": "47,82"}, "Blancs": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,72"}, "Nuls": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "11984", "RapportInscrit": "45,61", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CANFARELLI Maria Rosa et M. FLAMMIA Giacomo", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANFARELLI", "PrePsn": "Maria Rosa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLAMMIA", "PrePsn": "Giacomo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1357", "RapportExprime": "11,32", "RapportInscrit": "5,16", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MACIEJASZ Daniel et Mme ROUSSEAU Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACIEJASZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4146", "RapportExprime": "34,60", "RapportInscrit": "15,77", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURSAUD Philippe et Mme POLLET Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURSAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5132", "RapportExprime": "42,82", "RapportInscrit": "19,53", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAVIERE Thibaut et Mme BOSSEMAN Emilie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAVIERE", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOSSEMAN", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1349", "RapportExprime": "11,26", "RapportInscrit": "5,13", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "22", "LibCan": "Desvres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33443"}, "Abstentions": {"Nombre": "14333", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "19110", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "737", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,86"}, "Nuls": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "18004", "RapportInscrit": "53,83", "RapportVotant": "94,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BURET-CHAUSSOY Pascale et M. PRUDHOMME Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURET-CHAUSSOY", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUDHOMME", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5548", "RapportExprime": "30,82", "RapportInscrit": "16,58", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRET Paul et Mme BOURGEOIS Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRET", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5843", "RapportExprime": "32,45", "RapportInscrit": "17,47", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LELEU Philippe et Mme VILLEDIEU Christ\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELEU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEDIEU", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5163", "RapportExprime": "28,68", "RapportInscrit": "15,43", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CL\u00c9TON Thierry et Mme QU\u00c9TU B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9TON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QU\u00c9TU", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1450", "RapportExprime": "8,05", "RapportInscrit": "4,33", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "23", "LibCan": "Douvrin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31036"}, "Abstentions": {"Nombre": "14921", "RapportInscrit": "48,08"}, "Votants": {"Nombre": "16115", "RapportInscrit": "51,92"}, "Blancs": {"Nombre": "538", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,34"}, "Nuls": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "15317", "RapportInscrit": "49,35", "RapportVotant": "95,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DURIEZ Odette et M. WALLET Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURIEZ", "PrePsn": "Odette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALLET", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4737", "RapportExprime": "30,93", "RapportInscrit": "15,26", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CRETON Sylvie et M. DUPONT Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRETON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1411", "RapportExprime": "9,21", "RapportInscrit": "4,54", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DECOBERT Dalila et M. DELELIS Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECOBERT", "PrePsn": "Dalila", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELELIS", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6374", "RapportExprime": "41,61", "RapportInscrit": "20,53", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAVIGNY Alexandre et Mme DEPREZ-AUDEBERT Marguerite", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIGNY", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPREZ-AUDEBERT", "PrePsn": "Marguerite", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1770", "RapportExprime": "11,56", "RapportInscrit": "5,70", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme THOREZ Astrid et M. VROMAINE Robert", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "THOREZ", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VROMAINE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1025", "RapportExprime": "6,69", "RapportInscrit": "3,30", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "24", "LibCan": "Etaples", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26208"}, "Abstentions": {"Nombre": "13594", "RapportInscrit": "51,87"}, "Votants": {"Nombre": "12614", "RapportInscrit": "48,13"}, "Blancs": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,40"}, "Nuls": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "11962", "RapportInscrit": "45,64", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FAIT Philippe et Mme MARGUERITTE Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAIT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGUERITTE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5294", "RapportExprime": "44,26", "RapportInscrit": "20,19", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILLIETTE Elise et M. LEROY Francis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLIETTE", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3865", "RapportExprime": "32,31", "RapportInscrit": "14,74", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENOIT Fanny et M. SAGNIER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAGNIER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1733", "RapportExprime": "14,49", "RapportInscrit": "6,61", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HAGNERE Jean-Paul et Mme SIODMAK-PERON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAGNERE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIODMAK-PERON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1070", "RapportExprime": "8,94", "RapportInscrit": "4,08", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "25", "LibCan": "Fruges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23344"}, "Abstentions": {"Nombre": "8562", "RapportInscrit": "36,68"}, "Votants": {"Nombre": "14782", "RapportInscrit": "63,32"}, "Blancs": {"Nombre": "504", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "13965", "RapportInscrit": "59,82", "RapportVotant": "94,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOITRELLE Fabien et Mme DE SAINT LEGER Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOITRELLE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE SAINT LEGER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3985", "RapportExprime": "28,54", "RapportInscrit": "17,07", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUHAMEL Dani\u00e8le et M. MEQUIGNON Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHAMEL", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEQUIGNON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4828", "RapportExprime": "34,57", "RapportInscrit": "20,68", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUBRET Jean-Marie et Mme MASSART Ma\u00eft\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBRET", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSART", "PrePsn": "Ma\u00eft\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5152", "RapportExprime": "36,89", "RapportInscrit": "22,06", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "26", "LibCan": "Harnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31272"}, "Abstentions": {"Nombre": "15988", "RapportInscrit": "51,13"}, "Votants": {"Nombre": "15284", "RapportInscrit": "48,87"}, "Blancs": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,43"}, "Nuls": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "14696", "RapportInscrit": "46,99", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLANQUART Annie et M. ROZBROJ Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLANQUART", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZBROJ", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1166", "RapportExprime": "7,93", "RapportInscrit": "3,72", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELVALLEZ Val\u00e9rie et M. DUQUESNOY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELVALLEZ", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUQUESNOY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2884", "RapportExprime": "19,62", "RapportInscrit": "9,22", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVILLIER Val\u00e9rie et M. TRONI Bruno", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVILLIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONI", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3383", "RapportExprime": "23,02", "RapportInscrit": "10,81", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELONGHAI Marjorie et M. FOURNIER Guillaume", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELONGHAI", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "601", "RapportExprime": "4,09", "RapportInscrit": "1,92", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. EVRARD Jos\u00e9 et Mme JACQUART Guylaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EVRARD", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUART", "PrePsn": "Guylaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6662", "RapportExprime": "45,33", "RapportInscrit": "21,30", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "27", "LibCan": "H\u00e9nin-Beaumont-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25303"}, "Abstentions": {"Nombre": "13284", "RapportInscrit": "52,50"}, "Votants": {"Nombre": "12019", "RapportInscrit": "47,50"}, "Blancs": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "11516", "RapportInscrit": "45,51", "RapportVotant": "95,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUNEEL Edmond et Mme FIZAZI Doroth\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEEL", "PrePsn": "Edmond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIZAZI", "PrePsn": "Doroth\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "770", "RapportExprime": "6,69", "RapportInscrit": "3,04", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENEUVILLE Thierry et Mme TONDELIER Marine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENEUVILLE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONDELIER", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "748", "RapportExprime": "6,50", "RapportInscrit": "2,95", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORBISEZ Jean-Pierre et Mme DUBOIS Jeanne-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBISEZ", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3489", "RapportExprime": "30,30", "RapportInscrit": "13,78", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FRANCONVILLE Tony et Mme TASZAREK Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCONVILLE", "PrePsn": "Tony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TASZAREK", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1194", "RapportExprime": "10,37", "RapportInscrit": "4,71", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme POULAIN Maryse et M. VIAL Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POULAIN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5315", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "21,00", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "28", "LibCan": "H\u00e9nin-Beaumont-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30406"}, "Abstentions": {"Nombre": "16135", "RapportInscrit": "53,07"}, "Votants": {"Nombre": "14271", "RapportInscrit": "46,93"}, "Blancs": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,21"}, "Nuls": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "13740", "RapportInscrit": "45,19", "RapportVotant": "96,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEIGNEUX Aur\u00e9lia et M. SZCZUREK Christopher", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEIGNEUX", "PrePsn": "Aur\u00e9lia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZCZUREK", "PrePsn": "Christopher", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6793", "RapportExprime": "49,44", "RapportInscrit": "22,34", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. URBANIAK Jean et Mme VAN HEGHE Sabine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "URBANIAK", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN HEGHE", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4000", "RapportExprime": "29,11", "RapportInscrit": "13,15", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUYANT Magali et M. EL AABBAOUI Samir", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUYANT", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EL AABBAOUI", "PrePsn": "Samir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "746", "RapportExprime": "5,43", "RapportInscrit": "2,45", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENKHENNOUS Sarah et M. PETIT K\u00e9vin", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENKHENNOUS", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "839", "RapportExprime": "6,11", "RapportInscrit": "2,75", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BLEUZET-CARLIER Edith et M. FISCHER Olivier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEUZET-CARLIER", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1362", "RapportExprime": "9,91", "RapportInscrit": "4,47", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "29", "LibCan": "Lens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30378"}, "Abstentions": {"Nombre": "16974", "RapportInscrit": "55,88"}, "Votants": {"Nombre": "13404", "RapportInscrit": "44,12"}, "Blancs": {"Nombre": "494", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,69"}, "Nuls": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "12671", "RapportInscrit": "41,71", "RapportVotant": "94,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEN AZOUZ Kamel et Mme DELANNOY Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEN AZOUZ", "PrePsn": "Kamel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELANNOY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1333", "RapportExprime": "10,52", "RapportInscrit": "4,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAVACO Bruno et Mme LEDENT Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVACO", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDENT", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3355", "RapportExprime": "26,48", "RapportInscrit": "11,04", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAYANT DESPREZ Armelle et M. PAVY Arnaud", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAYANT DESPREZ", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVY", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "745", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "2,45", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLOMME Ariane et M. SION Hugues", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOMME", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SION", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5438", "RapportExprime": "42,92", "RapportInscrit": "17,90", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BROZEK Pauline et M. DUCASTEL Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROZEK", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCASTEL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1800", "RapportExprime": "14,21", "RapportInscrit": "5,92", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "30", "LibCan": "Li\u00e9vin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29306"}, "Abstentions": {"Nombre": "14574", "RapportInscrit": "49,73"}, "Votants": {"Nombre": "14732", "RapportInscrit": "50,27"}, "Blancs": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,92"}, "Nuls": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "14092", "RapportInscrit": "48,09", "RapportVotant": "95,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPORGE Laurent et Mme NACHEL \u00c9velyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPORGE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NACHEL", "PrePsn": "\u00c9velyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6510", "RapportExprime": "46,20", "RapportInscrit": "22,21", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KACI-ABDALLAH Fadila et M. TEILLIEZ Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KACI-ABDALLAH", "PrePsn": "Fadila", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEILLIEZ", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "608", "RapportExprime": "4,31", "RapportInscrit": "2,07", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOTTIN C\u00e9cile et M. KAZNOWSKI Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOTTIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAZNOWSKI", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4873", "RapportExprime": "34,58", "RapportInscrit": "16,62", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RONDEL St\u00e9phanie et M. WOJCIESZAK Julien", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RONDEL", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOJCIESZAK", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "631", "RapportExprime": "4,48", "RapportInscrit": "2,15", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LAMAND Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme VAN WAELSCAPPEL Charlotte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMAND", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN WAELSCAPPEL", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1470", "RapportExprime": "10,43", "RapportInscrit": "5,01", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "31", "LibCan": "Lillers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29078"}, "Abstentions": {"Nombre": "12548", "RapportInscrit": "43,15"}, "Votants": {"Nombre": "16530", "RapportInscrit": "56,85"}, "Blancs": {"Nombre": "638", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,86"}, "Nuls": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "15521", "RapportInscrit": "53,38", "RapportVotant": "93,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELAIRE Jacques et Mme HAVERLANT Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAIRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAVERLANT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5702", "RapportExprime": "36,74", "RapportInscrit": "19,60", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATAILLE Carole et M. DELBECQUE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATAILLE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBECQUE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4444", "RapportExprime": "28,63", "RapportInscrit": "15,28", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUBOIS Carole et M. HOCQ Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOCQ", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5375", "RapportExprime": "34,63", "RapportInscrit": "18,48", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "32", "LibCan": "Longuenesse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24039"}, "Abstentions": {"Nombre": "10979", "RapportInscrit": "45,67"}, "Votants": {"Nombre": "13060", "RapportInscrit": "54,33"}, "Blancs": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "12339", "RapportInscrit": "51,33", "RapportVotant": "94,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DARQUES Jean-Paul et Mme PROVENCE France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARQUES", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROVENCE", "PrePsn": "France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4057", "RapportExprime": "32,88", "RapportInscrit": "16,87", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUPEZ Christian et Mme LAMAL Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPEZ", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMAL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3510", "RapportExprime": "28,45", "RapportInscrit": "14,60", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEBAS Jocelyne et M. VANDENKOORNHUYSE Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBAS", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDENKOORNHUYSE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "592", "RapportExprime": "4,80", "RapportInscrit": "2,46", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEN AMOR Rachid et Mme DELAVAL Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEN AMOR", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAVAL", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4180", "RapportExprime": "33,88", "RapportInscrit": "17,38", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "33", "LibCan": "Lumbres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23620"}, "Abstentions": {"Nombre": "8617", "RapportInscrit": "36,48"}, "Votants": {"Nombre": "15003", "RapportInscrit": "63,52"}, "Blancs": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "14266", "RapportInscrit": "60,40", "RapportVotant": "95,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOITRELLE V\u00e9ronique et M. GUERIT Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOITRELLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIT", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4403", "RapportExprime": "30,86", "RapportInscrit": "18,64", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEFOSSE Annie et M. HILMOINE Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFOSSE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HILMOINE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3410", "RapportExprime": "23,90", "RapportInscrit": "14,43", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DRAIN Blandine et M. LEROY Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRAIN", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6453", "RapportExprime": "45,23", "RapportInscrit": "27,32", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "34", "LibCan": "Marck", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27912"}, "Abstentions": {"Nombre": "12985", "RapportInscrit": "46,52"}, "Votants": {"Nombre": "14927", "RapportInscrit": "53,48"}, "Blancs": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "14312", "RapportInscrit": "51,28", "RapportVotant": "95,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELCROIX-DESTAMPES Nathalie et M. MAJEWICZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELCROIX-DESTAMPES", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAJEWICZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4246", "RapportExprime": "29,67", "RapportInscrit": "15,21", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARBET Jeannine et M. DOHEN Roger", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBET", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOHEN", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4856", "RapportExprime": "33,93", "RapportInscrit": "17,39", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEVALIER Nicole et M. DUMONT Pierre-Henri", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Pierre-Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5210", "RapportExprime": "36,40", "RapportInscrit": "18,66", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "35", "LibCan": "Noeux-les-Mines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31337"}, "Abstentions": {"Nombre": "15838", "RapportInscrit": "50,54"}, "Votants": {"Nombre": "15499", "RapportInscrit": "49,46"}, "Blancs": {"Nombre": "539", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,48"}, "Nuls": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "14664", "RapportInscrit": "46,79", "RapportVotant": "94,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LECAT Mait\u00e9 et M. VALLET Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECAT", "PrePsn": "Mait\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLET", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6232", "RapportExprime": "42,50", "RapportInscrit": "19,88", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIRAMBAUX Marino et Mme DELANNOY JUMEZ Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRAMBAUX", "PrePsn": "Marino", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELANNOY JUMEZ", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2189", "RapportExprime": "14,93", "RapportInscrit": "6,98", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAGBERT Michel et Mme GAUTHIER Karine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAGBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6243", "RapportExprime": "42,57", "RapportInscrit": "19,92", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "36", "LibCan": "Outreau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30064"}, "Abstentions": {"Nombre": "14872", "RapportInscrit": "49,47"}, "Votants": {"Nombre": "15192", "RapportInscrit": "50,53"}, "Blancs": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "14424", "RapportInscrit": "47,98", "RapportVotant": "94,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET Annie et M. CHOCHOIS S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHOCHOIS", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4085", "RapportExprime": "28,32", "RapportInscrit": "13,58", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JUDA Jean-Claude et Mme MANIDREN Malika", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUDA", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANIDREN", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2044", "RapportExprime": "14,17", "RapportInscrit": "6,79", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GEST Daniel et Mme MATRINGHEM Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEST", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRINGHEM", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4601", "RapportExprime": "31,90", "RapportInscrit": "15,30", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PONT Jean-Pierre et Mme RENOUX B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOUX", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3694", "RapportExprime": "25,61", "RapportInscrit": "12,28", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "37", "LibCan": "Saint-Omer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24893"}, "Abstentions": {"Nombre": "11145", "RapportInscrit": "44,77"}, "Votants": {"Nombre": "13748", "RapportInscrit": "55,23"}, "Blancs": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,92"}, "Nuls": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "13146", "RapportInscrit": "52,81", "RapportVotant": "95,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LARGILLI\u00c8RE Evelyne et M. TALLEUX Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARGILLI\u00c8RE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLEUX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "596", "RapportExprime": "4,53", "RapportInscrit": "2,39", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURGEOIS Quentin et Mme FAGHEL Murielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAGHEL", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3551", "RapportExprime": "27,01", "RapportInscrit": "14,26", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LECLERCQ L\u00e9on et Mme MALIAR Faustine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "L\u00e9on", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALIAR", "PrePsn": "Faustine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2037", "RapportExprime": "15,50", "RapportInscrit": "8,18", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PETIT Bertrand et Mme WAROT-LEMAIRE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAROT-LEMAIRE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6962", "RapportExprime": "52,96", "RapportInscrit": "27,96", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "38", "LibCan": "Saint-Pol-sur-Ternoise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24539"}, "Abstentions": {"Nombre": "9941", "RapportInscrit": "40,51"}, "Votants": {"Nombre": "14598", "RapportInscrit": "59,49"}, "Blancs": {"Nombre": "583", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "3,99"}, "Nuls": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "13682", "RapportInscrit": "55,76", "RapportVotant": "93,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BACHELET Claude et Mme BEUGNET Ginette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACHELET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEUGNET", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4846", "RapportExprime": "35,42", "RapportInscrit": "19,74", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEBLANC Martine et M. POILLION Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLION", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3402", "RapportExprime": "24,86", "RapportInscrit": "13,86", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELB\u00c9 Olivier et Mme RZEPA Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELB\u00c9", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RZEPA", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5434", "RapportExprime": "39,72", "RapportInscrit": "22,14", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "39", "LibCan": "Wingles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31480"}, "Abstentions": {"Nombre": "16143", "RapportInscrit": "51,28"}, "Votants": {"Nombre": "15337", "RapportInscrit": "48,72"}, "Blancs": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,75"}, "Nuls": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "14645", "RapportInscrit": "46,52", "RapportVotant": "95,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAVACO Manuella et M. HIEL Didier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVACO", "PrePsn": "Manuella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIEL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3633", "RapportExprime": "24,81", "RapportInscrit": "11,54", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAMPIRE Christian et Mme DUPUIS Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPIRE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1832", "RapportExprime": "12,51", "RapportInscrit": "5,81", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HOBER Gr\u00e9gory et Mme STIEVENARD Christine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOBER", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEVENARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1148", "RapportExprime": "7,84", "RapportInscrit": "3,64", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUVEAU Daisy et M. IBBA Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVEAU", "PrePsn": "Daisy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IBBA", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6603", "RapportExprime": "45,09", "RapportInscrit": "20,97", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BONTE St\u00e9phane et Mme WONTERGHEM Myriam", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONTE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WONTERGHEM", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1429", "RapportExprime": "9,76", "RapportInscrit": "4,53", "Elu": "non"}]}]}