{"CodDpt": "63", "CodDpt3Car": "063", "CodMinDpt": "63", "LibDpt": "PUY DE DOME", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Aigueperse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14785"}, "Abstentions": {"Nombre": "6141", "RapportInscrit": "41,54"}, "Votants": {"Nombre": "8644", "RapportInscrit": "58,46"}, "Blancs": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "8276", "RapportInscrit": "55,98", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESCAILLOT Simone et M. GOUBIER Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAILLOT", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUBIER", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1664", "RapportExprime": "20,11", "RapportInscrit": "11,25", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOILON Claude et Mme CUZIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOILON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUZIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3136", "RapportExprime": "37,89", "RapportInscrit": "21,21", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUVAL Christine et M. MOUCHONNIER Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVAL", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUCHONNIER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "658", "RapportExprime": "7,95", "RapportInscrit": "4,45", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUT Luc et Mme KATZENFORT Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KATZENFORT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2818", "RapportExprime": "34,05", "RapportInscrit": "19,05", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Ambert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15307"}, "Abstentions": {"Nombre": "6712", "RapportInscrit": "43,85"}, "Votants": {"Nombre": "8595", "RapportInscrit": "56,15"}, "Blancs": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "8196", "RapportInscrit": "53,54", "RapportVotant": "95,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PRUNIER Val\u00e9rie et M. SAUVADE Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1726", "RapportExprime": "21,06", "RapportInscrit": "11,27", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAURAT Jean-Claude et Mme LAURENT Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAURAT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1691", "RapportExprime": "20,63", "RapportInscrit": "11,04", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAPUIS Myl\u00e8ne et M. DOUARRE Jacquie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUARRE", "PrePsn": "Jacquie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1583", "RapportExprime": "19,31", "RapportInscrit": "10,34", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAYRE Christophe et Mme FOUGERE Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAYRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUGERE", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1702", "RapportExprime": "20,77", "RapportInscrit": "11,11", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COULON Cl\u00e9mentine et M. ETIENNE Fabrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ETIENNE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1494", "RapportExprime": "18,23", "RapportInscrit": "9,76", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Aubi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14477"}, "Abstentions": {"Nombre": "6989", "RapportInscrit": "48,28"}, "Votants": {"Nombre": "7488", "RapportInscrit": "51,72"}, "Blancs": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,29"}, "Nuls": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "7135", "RapportInscrit": "49,29", "RapportVotant": "95,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MIOCHE-JACQUESSON Laurence et M. SINSARD Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIOCHE-JACQUESSON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINSARD", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1394", "RapportExprime": "19,54", "RapportInscrit": "9,62", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMOIS-LACOSTE Caroline et M. SALESSE Vincent", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOIS-LACOSTE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALESSE", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "954", "RapportExprime": "13,37", "RapportInscrit": "6,58", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARDIN Pascal et Mme SCHINCARIOL Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHINCARIOL", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1053", "RapportExprime": "14,76", "RapportInscrit": "7,27", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOZANO Nicole et M. TAILHANDIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOZANO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILHANDIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "697", "RapportExprime": "9,77", "RapportInscrit": "4,81", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. RIOL Pierre et Mme SZCZEPANIAK El\u00e9onore", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIOL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZCZEPANIAK", "PrePsn": "El\u00e9onore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1901", "RapportExprime": "26,64", "RapportInscrit": "13,13", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BENAY Jean-Claude et Mme SALLES Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAY", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1136", "RapportExprime": "15,92", "RapportInscrit": "7,84", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Beaumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16002"}, "Abstentions": {"Nombre": "7858", "RapportInscrit": "49,11"}, "Votants": {"Nombre": "8144", "RapportInscrit": "50,89"}, "Blancs": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "7742", "RapportInscrit": "48,38", "RapportVotant": "95,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MANTELET Herv\u00e9 et Mme THOMAS Christine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANTELET", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1342", "RapportExprime": "17,33", "RapportInscrit": "8,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CUZIN Jean-Paul et Mme PICARD Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUZIN", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2685", "RapportExprime": "34,68", "RapportInscrit": "16,77", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESSET Josiane et M. BROCHET Alain", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSET", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROCHET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "885", "RapportExprime": "11,43", "RapportInscrit": "5,53", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EGLI Eric et Mme MOLLE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EGLI", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLLE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1772", "RapportExprime": "22,89", "RapportInscrit": "11,07", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOUYOU Virginie et M. TIRADON Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUYOU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIRADON", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1058", "RapportExprime": "13,67", "RapportInscrit": "6,61", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Billom", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16136"}, "Abstentions": {"Nombre": "7060", "RapportInscrit": "43,75"}, "Votants": {"Nombre": "9076", "RapportInscrit": "56,25"}, "Blancs": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,07"}, "Nuls": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "8559", "RapportInscrit": "53,04", "RapportVotant": "94,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MALTERRE-PUYFOULHOUX Martine et M. RUDEL Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALTERRE-PUYFOULHOUX", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUDEL", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1275", "RapportExprime": "14,90", "RapportInscrit": "7,90", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GLACE LE GARS Jocelyne et M. GRAND Jacky", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLACE LE GARS", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAND", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1657", "RapportExprime": "19,36", "RapportInscrit": "10,26", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARILLO Christophe et Mme RECLUS Sarah", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARILLO", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECLUS", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "2,37", "RapportInscrit": "1,25", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDONNAT-GAILLARD Sandrine et M. DUBIEN Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDONNAT-GAILLARD", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBIEN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "984", "RapportExprime": "11,50", "RapportInscrit": "6,09", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COURCHINOUX Jean-Christian et Mme SESSA Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURCHINOUX", "PrePsn": "Jean-Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SESSA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1304", "RapportExprime": "15,24", "RapportInscrit": "8,08", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. GUILLON Pierre et Mme RAMALHA Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMALHA", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1314", "RapportExprime": "15,35", "RapportInscrit": "8,14", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme BOYER Maryse et M. FERRIERE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRIERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1822", "RapportExprime": "21,29", "RapportInscrit": "11,29", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Brassac-les-Mines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18308"}, "Abstentions": {"Nombre": "8762", "RapportInscrit": "47,86"}, "Votants": {"Nombre": "9546", "RapportInscrit": "52,14"}, "Blancs": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,87"}, "Nuls": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "8910", "RapportInscrit": "48,67", "RapportVotant": "93,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUTAY Patricia et M. MOREL Dominique", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTAY", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "2,45", "RapportInscrit": "1,19", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAZALOT May-Lin et M. EMELIN Lilian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZALOT", "PrePsn": "May-Lin", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EMELIN", "PrePsn": "Lilian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1675", "RapportExprime": "18,80", "RapportInscrit": "9,14", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUN Pascale et M. CROZE Yves-Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Yves-Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2520", "RapportExprime": "28,28", "RapportInscrit": "13,76", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ESBELIN Nicole et M. SAUVADE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESBELIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2929", "RapportExprime": "32,87", "RapportInscrit": "15,99", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRUNETTI Graziella et M. VIALLET Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNETTI", "PrePsn": "Graziella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1568", "RapportExprime": "17,60", "RapportInscrit": "8,56", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "C\u00e9bazat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13886"}, "Abstentions": {"Nombre": "6498", "RapportInscrit": "46,80"}, "Votants": {"Nombre": "7388", "RapportInscrit": "53,20"}, "Blancs": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "7049", "RapportInscrit": "50,76", "RapportVotant": "95,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABRIDON G\u00e9rard et Mme FAYE Michelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABRIDON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "796", "RapportExprime": "11,29", "RapportInscrit": "5,73", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ACHERIAUX Corinne et M. DELIGNE Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHERIAUX", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELIGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1673", "RapportExprime": "23,73", "RapportInscrit": "12,04", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FREYCENET Isabelle et M. GRANDJEAN Louis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREYCENET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDJEAN", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1245", "RapportExprime": "17,66", "RapportInscrit": "8,96", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BETHUNE Colette et M. NEUVY Flavien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETHUNE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEUVY", "PrePsn": "Flavien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3335", "RapportExprime": "47,31", "RapportInscrit": "24,01", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Chamali\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15527"}, "Abstentions": {"Nombre": "7454", "RapportInscrit": "48,01"}, "Votants": {"Nombre": "8073", "RapportInscrit": "51,99"}, "Blancs": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,16"}, "Nuls": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "7781", "RapportInscrit": "50,11", "RapportVotant": "96,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CLEMENT Michelle et M. GONZALEZ Pierre-Gabriel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZALEZ", "PrePsn": "Pierre-Gabriel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1523", "RapportExprime": "19,57", "RapportInscrit": "9,80", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASSET Marie-Anne et M. PONSONNAILLE Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSET", "PrePsn": "Marie-Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONSONNAILLE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2963", "RapportExprime": "38,08", "RapportInscrit": "19,08", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AMBLARD G\u00e9rard et Mme BOULEGUE C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMBLARD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULEGUE", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "2,63", "RapportInscrit": "1,32", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERNARDON Jean-Michel et Mme BOURDIER Magalie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDON", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "658", "RapportExprime": "8,46", "RapportInscrit": "4,23", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme RIBEAUDEAU Helene et M. VOLDOIRE Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIBEAUDEAU", "PrePsn": "Helene", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLDOIRE", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1468", "RapportExprime": "18,87", "RapportInscrit": "9,45", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AUPOIS Jean-Louis et Mme MEUNIER-MICHOT Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPOIS", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER-MICHOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "964", "RapportExprime": "12,39", "RapportInscrit": "6,20", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Ch\u00e2tel-Guyon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17498"}, "Abstentions": {"Nombre": "8156", "RapportInscrit": "46,61"}, "Votants": {"Nombre": "9342", "RapportInscrit": "53,39"}, "Blancs": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,04"}, "Nuls": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "8927", "RapportInscrit": "51,02", "RapportVotant": "95,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEBAS Lidia et M. VERGNE Francis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBAS", "PrePsn": "Lidia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "928", "RapportExprime": "10,40", "RapportInscrit": "5,30", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COTTON Line et M. LELION Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTON", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELION", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1559", "RapportExprime": "17,46", "RapportInscrit": "8,90", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUVIN Lionel et Mme MALTRAIT Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIN", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALTRAIT", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2896", "RapportExprime": "32,44", "RapportInscrit": "16,55", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HAMOUMOU Mohand et Mme REGNOUX Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMOUMOU", "PrePsn": "Mohand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNOUX", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1660", "RapportExprime": "18,60", "RapportInscrit": "9,48", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEVILLE Fran\u00e7ois et Mme PRIVAT Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVAT", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1884", "RapportExprime": "21,10", "RapportInscrit": "10,76", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Clermont-Ferrand-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11918"}, "Abstentions": {"Nombre": "7151", "RapportInscrit": "60,00"}, "Votants": {"Nombre": "4767", "RapportInscrit": "40,00"}, "Blancs": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "3,27"}, "Nuls": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "4526", "RapportInscrit": "37,98", "RapportVotant": "94,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MONTEL Fabienne et M. RENIE Stanislas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTEL", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENIE", "PrePsn": "Stanislas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "891", "RapportExprime": "19,69", "RapportInscrit": "7,47", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAUROT Anne et M. SEKSEK Steven", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUROT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEKSEK", "PrePsn": "Steven", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1097", "RapportExprime": "24,24", "RapportInscrit": "9,20", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Val\u00e9rie et M. POURCHON Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURCHON", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1379", "RapportExprime": "30,47", "RapportInscrit": "11,57", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENEIX Emilie et M. LAFFONT Alain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENEIX", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "674", "RapportExprime": "14,89", "RapportInscrit": "5,65", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. EL BAKKALI Samir et Mme LIMOUSY Chantal", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EL BAKKALI", "PrePsn": "Samir", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMOUSY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "485", "RapportExprime": "10,72", "RapportInscrit": "4,06", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Clermont-Ferrand-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12579"}, "Abstentions": {"Nombre": "7318", "RapportInscrit": "58,18"}, "Votants": {"Nombre": "5261", "RapportInscrit": "41,82"}, "Blancs": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,71"}, "Nuls": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "4971", "RapportInscrit": "39,52", "RapportVotant": "94,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. IBRAHIM-OUALI Djamel et Mme LACOMBE Mireille", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IBRAHIM-OUALI", "PrePsn": "Djamel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "575", "RapportExprime": "11,57", "RapportInscrit": "4,57", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUSTES Louis et Mme PERRY Delphine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSTES", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1093", "RapportExprime": "21,99", "RapportInscrit": "8,68", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARRIERE Claude et M. ROCHE Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIERE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1051", "RapportExprime": "21,14", "RapportInscrit": "8,35", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUILHOT Patricia et M. RUPNIK Alexandre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILHOT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUPNIK", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "709", "RapportExprime": "14,26", "RapportInscrit": "5,63", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme NICKEL Laetitia et M. VERNEYRE David", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICKEL", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNEYRE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "5,41", "RapportInscrit": "2,13", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. COURTADON G\u00e9rald et Mme FERREIRA DE SOUSA Manuela", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTADON", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERREIRA DE SOUSA", "PrePsn": "Manuela", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1274", "RapportExprime": "25,63", "RapportInscrit": "10,12", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Clermont-Ferrand-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10357"}, "Abstentions": {"Nombre": "5934", "RapportInscrit": "57,29"}, "Votants": {"Nombre": "4423", "RapportInscrit": "42,71"}, "Blancs": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "3,01"}, "Nuls": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "4231", "RapportInscrit": "40,85", "RapportVotant": "95,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DANEL Pierre et Mme MAISONNET Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAISONNET", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1499", "RapportExprime": "35,43", "RapportInscrit": "14,47", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONY Julien et Mme LAPORTE C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONY", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1006", "RapportExprime": "23,78", "RapportInscrit": "9,71", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALDON Mich\u00e8le et M. PEGEON Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALDON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEGEON", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "602", "RapportExprime": "14,23", "RapportInscrit": "5,81", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHOMETTE Edith-Marie et M. HENDRICKX G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMETTE", "PrePsn": "Edith-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENDRICKX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "920", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "8,88", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BENTAHER Fanida et M. BLONDEAU Alexis", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENTAHER", "PrePsn": "Fanida", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "4,82", "RapportInscrit": "1,96", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Clermont-Ferrand-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10017"}, "Abstentions": {"Nombre": "5142", "RapportInscrit": "51,33"}, "Votants": {"Nombre": "4875", "RapportInscrit": "48,67"}, "Blancs": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,89"}, "Nuls": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "4669", "RapportInscrit": "46,61", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALLAIS Magali et M. ROUCAN Lionel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLAIS", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCAN", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "801", "RapportExprime": "17,16", "RapportInscrit": "7,99", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALDY Damien et Mme BRIAT Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALDY", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRIAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1662", "RapportExprime": "35,60", "RapportInscrit": "16,59", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RAYNAUD Joelle et M. ROCHE Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Joelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "572", "RapportExprime": "12,25", "RapportInscrit": "5,71", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRENAS Jean-Pierre et Mme VINAGRE-ROCCA Blandine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENAS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINAGRE-ROCCA", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1634", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "16,31", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Clermont-Ferrand-5", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14234"}, "Abstentions": {"Nombre": "7245", "RapportInscrit": "50,90"}, "Votants": {"Nombre": "6989", "RapportInscrit": "49,10"}, "Blancs": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,32"}, "Nuls": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "6670", "RapportInscrit": "46,86", "RapportVotant": "95,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOUTTEBEL Jean-Yves et Mme SERIN Elise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTTEBEL", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERIN", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2536", "RapportExprime": "38,02", "RapportInscrit": "17,81", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIEN G\u00e9raldine et M. DETEIX Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIEN", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DETEIX", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2169", "RapportExprime": "32,52", "RapportInscrit": "15,23", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONTEIL Graziella et M. ORAMBOT Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Graziella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORAMBOT", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "998", "RapportExprime": "14,96", "RapportInscrit": "7,01", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERNA Ernestine et M. SALGUEIRO Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNA", "PrePsn": "Ernestine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALGUEIRO", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "967", "RapportExprime": "14,50", "RapportInscrit": "6,79", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Clermont-Ferrand-6", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12551"}, "Abstentions": {"Nombre": "6994", "RapportInscrit": "55,72"}, "Votants": {"Nombre": "5557", "RapportInscrit": "44,28"}, "Blancs": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,91"}, "Nuls": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "5157", "RapportInscrit": "41,09", "RapportVotant": "92,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEAT Nadine et M. RAYNAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEAT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1880", "RapportExprime": "36,46", "RapportInscrit": "14,97", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANGLARD Gigi et M. GORCE Philippe", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGLARD", "PrePsn": "Gigi", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GORCE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "550", "RapportExprime": "10,67", "RapportInscrit": "4,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JALICON Christiane et M. VAISSE Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JALICON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAISSE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1742", "RapportExprime": "33,78", "RapportInscrit": "13,87", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CERVANTES Jean-Christophe et Mme PRIEUX Nicole", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERVANTES", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIEUX", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "985", "RapportExprime": "19,10", "RapportInscrit": "7,84", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Cournon-d'Auvergne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16876"}, "Abstentions": {"Nombre": "7695", "RapportInscrit": "45,60"}, "Votants": {"Nombre": "9181", "RapportInscrit": "54,40"}, "Blancs": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "8692", "RapportInscrit": "51,51", "RapportVotant": "94,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABRIER Valentin et Mme PERRIN Mina", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABRIER", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Mina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "962", "RapportExprime": "11,07", "RapportInscrit": "5,70", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRIEUX Maria et M. DE CARVALHO Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CARVALHO", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1721", "RapportExprime": "19,80", "RapportInscrit": "10,19", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PASCIUTO Bertrand et Mme POUILLE Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASCIUTO", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUILLE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3538", "RapportExprime": "40,70", "RapportInscrit": "20,96", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOLIS Jacqueline et M. SANCHEZ Benoit", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLIS", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2471", "RapportExprime": "28,43", "RapportInscrit": "14,64", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Gerzat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12207"}, "Abstentions": {"Nombre": "6622", "RapportInscrit": "54,25"}, "Votants": {"Nombre": "5585", "RapportInscrit": "45,75"}, "Blancs": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,74"}, "Nuls": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "5278", "RapportInscrit": "43,24", "RapportVotant": "94,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PASCARELLA Michel et Mme RAMONAT Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASCARELLA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMONAT", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "664", "RapportExprime": "12,58", "RapportInscrit": "5,43", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEPINAY Carine et M. MONTAGNON Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPINAY", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAGNON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1633", "RapportExprime": "30,94", "RapportInscrit": "13,37", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PICHOT Serge et Mme VALLEE Emilie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICHOT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1666", "RapportExprime": "31,56", "RapportInscrit": "13,64", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUENERON Eric et Mme PRO Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENERON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRO", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1315", "RapportExprime": "24,91", "RapportInscrit": "10,77", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Issoire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14975"}, "Abstentions": {"Nombre": "6907", "RapportInscrit": "46,12"}, "Votants": {"Nombre": "8068", "RapportInscrit": "53,88"}, "Blancs": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,01"}, "Nuls": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "7685", "RapportInscrit": "51,32", "RapportVotant": "95,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELARBRE Daniel et Mme VERDIER-MARTIN Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELARBRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER-MARTIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1705", "RapportExprime": "22,19", "RapportInscrit": "11,38", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANC Fran\u00e7ois et Mme PELLETIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "497", "RapportExprime": "6,47", "RapportInscrit": "3,31", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRAUD Bertrand et Mme BOUQUET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAUD", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3283", "RapportExprime": "42,72", "RapportInscrit": "21,92", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLAS-FIORINI V\u00e9ronique et M. MALLET Joel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLAS-FIORINI", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Joel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "953", "RapportExprime": "12,40", "RapportInscrit": "6,36", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERNIGAUD Georges et Mme VILCOQ Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIGAUD", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILCOQ", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1247", "RapportExprime": "16,23", "RapportInscrit": "8,32", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Lezoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13365"}, "Abstentions": {"Nombre": "5874", "RapportInscrit": "43,95"}, "Votants": {"Nombre": "7491", "RapportInscrit": "56,05"}, "Blancs": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,56"}, "Nuls": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "7073", "RapportInscrit": "52,92", "RapportVotant": "94,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MONEYRON Florent et Mme ROUGIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONEYRON", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUGIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3202", "RapportExprime": "45,27", "RapportInscrit": "23,95", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AGEE S\u00e9bastien et Mme CHAVELET Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGEE", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAVELET", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1621", "RapportExprime": "22,92", "RapportInscrit": "12,12", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARMY Marie-France et M. PEYNON Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARMY", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYNON", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2250", "RapportExprime": "31,81", "RapportInscrit": "16,83", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Maringues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13166"}, "Abstentions": {"Nombre": "5735", "RapportInscrit": "43,56"}, "Votants": {"Nombre": "7431", "RapportInscrit": "56,44"}, "Blancs": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,95"}, "Nuls": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "7020", "RapportInscrit": "53,32", "RapportVotant": "94,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEZORME Sandra et M. JAYET J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZORME", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAYET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1931", "RapportExprime": "27,51", "RapportInscrit": "14,66", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURCIER B\u00e9n\u00e9dicte et M. LEJCZYK Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURCIER", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEJCZYK", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1172", "RapportExprime": "16,70", "RapportInscrit": "8,90", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DALET Caroline et M. GOLD Eric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALET", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOLD", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3917", "RapportExprime": "55,80", "RapportInscrit": "29,75", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Les Martres-de-Veyre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17115"}, "Abstentions": {"Nombre": "8074", "RapportInscrit": "47,17"}, "Votants": {"Nombre": "9041", "RapportInscrit": "52,83"}, "Blancs": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "8564", "RapportInscrit": "50,04", "RapportVotant": "94,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRAULIERE Claude et Mme MICHAUX Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAULIERE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUX", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2812", "RapportExprime": "32,84", "RapportInscrit": "16,43", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABANOL Aude et M. MOLLET David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABANOL", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLLET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1540", "RapportExprime": "17,98", "RapportInscrit": "8,99", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PIGOT Pascal et Mme TROQUET Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIGOT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROQUET", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3238", "RapportExprime": "37,81", "RapportInscrit": "18,91", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLLANGE-POTRON Elisabeth et M. VOLLE Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLANGE-POTRON", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLLE", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "974", "RapportExprime": "11,37", "RapportInscrit": "5,69", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "22", "LibCan": "Les Monts du Livradois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15212"}, "Abstentions": {"Nombre": "6505", "RapportInscrit": "42,76"}, "Votants": {"Nombre": "8707", "RapportInscrit": "57,24"}, "Blancs": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,22"}, "Nuls": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "8266", "RapportInscrit": "54,34", "RapportVotant": "94,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOURNET-FAYARD Yves et Mme RAVALOMANDA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNET-FAYARD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVALOMANDA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "674", "RapportExprime": "8,15", "RapportInscrit": "4,43", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUPAT Jean-Luc et Mme GIRON Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPAT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2067", "RapportExprime": "25,01", "RapportInscrit": "13,58", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANQUE Marie-Claire et M. IMBERDIS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANQUE", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMBERDIS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1524", "RapportExprime": "18,44", "RapportInscrit": "10,01", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBIEN Ghislaine et M. DUBOURGNOUX Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOURGNOUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2434", "RapportExprime": "29,45", "RapportInscrit": "16,00", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOYER Jean-Marc et Mme CASASOPRANA Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASASOPRANA", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1567", "RapportExprime": "18,96", "RapportInscrit": "10,30", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "23", "LibCan": "Orcines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13530"}, "Abstentions": {"Nombre": "5421", "RapportInscrit": "40,07"}, "Votants": {"Nombre": "8109", "RapportInscrit": "59,93"}, "Blancs": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "4,59"}, "Nuls": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "7521", "RapportInscrit": "55,59", "RapportVotant": "92,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUBRIONT Bernard et Mme FERRY G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBRIONT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRY", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1215", "RapportExprime": "16,15", "RapportInscrit": "8,98", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONY Martine et M. BOYER Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3943", "RapportExprime": "52,43", "RapportInscrit": "29,14", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme VIEL Pierrette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIEL", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2363", "RapportExprime": "31,42", "RapportInscrit": "17,46", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "24", "LibCan": "Pont-du-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15003"}, "Abstentions": {"Nombre": "7451", "RapportInscrit": "49,66"}, "Votants": {"Nombre": "7552", "RapportInscrit": "50,34"}, "Blancs": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,79"}, "Nuls": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "7093", "RapportInscrit": "47,28", "RapportVotant": "93,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHALARD-GOUTAIN Denise et M. VAZEILLE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALARD-GOUTAIN", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAZEILLE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1608", "RapportExprime": "22,67", "RapportInscrit": "10,71", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUCHET Michel et Mme DUMONT Marie-Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Marie-Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "964", "RapportExprime": "13,59", "RapportInscrit": "6,42", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BALEY Jeanne et M. BEAULIEU Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALEY", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1623", "RapportExprime": "22,88", "RapportInscrit": "10,81", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHALARD Dominique et M. PERDREAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERDREAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "4,17", "RapportInscrit": "1,97", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BETENFELD G\u00e9rard et Mme CARDONA Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETENFELD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARDONA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2602", "RapportExprime": "36,68", "RapportInscrit": "17,34", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "25", "LibCan": "Riom", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14905"}, "Abstentions": {"Nombre": "6908", "RapportInscrit": "46,35"}, "Votants": {"Nombre": "7997", "RapportInscrit": "53,65"}, "Blancs": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,43"}, "Nuls": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "7567", "RapportInscrit": "50,77", "RapportVotant": "94,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUCHET Boris et Mme DUBREUIL Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHET", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBREUIL", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1058", "RapportExprime": "13,98", "RapportInscrit": "7,09", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORDET Guy et Mme NAEGELEN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAEGELEN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1311", "RapportExprime": "17,33", "RapportInscrit": "8,79", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLORI-DUTOUR St\u00e9phanie et M. PERRET Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORI-DUTOUR", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2719", "RapportExprime": "35,93", "RapportInscrit": "18,24", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOSSE Dominique et M. FRIAUD St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSSE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIAUD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2479", "RapportExprime": "32,76", "RapportInscrit": "16,63", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "26", "LibCan": "Saint-Eloy-les-Mines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13670"}, "Abstentions": {"Nombre": "5776", "RapportInscrit": "42,25"}, "Votants": {"Nombre": "7894", "RapportInscrit": "57,75"}, "Blancs": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,22"}, "Nuls": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "7459", "RapportInscrit": "54,56", "RapportVotant": "94,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUMET J\u00e9r\u00f4me et Mme MANSAT Anna", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUMET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSAT", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2300", "RapportExprime": "30,84", "RapportInscrit": "16,82", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAFFIX-RAY Pierrette et M. DUMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAFFIX-RAY", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2878", "RapportExprime": "38,58", "RapportInscrit": "21,05", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KALICIAK Patrick et Mme NEVEUX Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KALICIAK", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1422", "RapportExprime": "19,06", "RapportInscrit": "10,40", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBOISSET Jacqueline et M. LAFORET Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOISSET", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORET", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "859", "RapportExprime": "11,52", "RapportInscrit": "6,28", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "27", "LibCan": "Saint-Georges-de-Mons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14257"}, "Abstentions": {"Nombre": "6321", "RapportInscrit": "44,34"}, "Votants": {"Nombre": "7936", "RapportInscrit": "55,66"}, "Blancs": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,39"}, "Nuls": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "7442", "RapportInscrit": "52,20", "RapportVotant": "93,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LANGUILLE Andr\u00e9 et Mme MAEDER-COSSON Marie-Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGUILLE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAEDER-COSSON", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1727", "RapportExprime": "23,21", "RapportInscrit": "12,11", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Gregory et Mme RAINEAU Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Gregory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAINEAU", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1852", "RapportExprime": "24,89", "RapportInscrit": "12,99", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAZERON Jacqueline et M. POUZADOUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZERON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUZADOUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2269", "RapportExprime": "30,49", "RapportInscrit": "15,91", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EYBALIN Nicole et M. THEVAND G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EYBALIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVAND", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1594", "RapportExprime": "21,42", "RapportInscrit": "11,18", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "28", "LibCan": "Saint-Ours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14675"}, "Abstentions": {"Nombre": "5798", "RapportInscrit": "39,51"}, "Votants": {"Nombre": "8877", "RapportInscrit": "60,49"}, "Blancs": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,21"}, "Nuls": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "8394", "RapportInscrit": "57,20", "RapportVotant": "94,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MANUBY Audrey et M. MULLER Lionel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUBY", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4406", "RapportExprime": "52,49", "RapportInscrit": "30,02", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARRIER Martine et M. BATTUT Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BATTUT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2784", "RapportExprime": "33,17", "RapportInscrit": "18,97", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JARAMILLO HOLGUIN Juan-Jos\u00e9 et Mme ROUCHON Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARAMILLO HOLGUIN", "PrePsn": "Juan-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCHON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1204", "RapportExprime": "14,34", "RapportInscrit": "8,20", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "29", "LibCan": "Le Sancy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17147"}, "Abstentions": {"Nombre": "7356", "RapportInscrit": "42,90"}, "Votants": {"Nombre": "9791", "RapportInscrit": "57,10"}, "Blancs": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,15"}, "Nuls": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "9210", "RapportInscrit": "53,71", "RapportVotant": "94,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RAYNAUD Ginette et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3207", "RapportExprime": "34,82", "RapportInscrit": "18,70", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CROZET Elisabeth et M. GAY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4468", "RapportExprime": "48,51", "RapportInscrit": "26,05", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme POWARUNAS-DUVALLET Sylwia et M. VILCOQ Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POWARUNAS-DUVALLET", "PrePsn": "Sylwia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILCOQ", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1535", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "8,95", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "30", "LibCan": "Thiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16622"}, "Abstentions": {"Nombre": "8155", "RapportInscrit": "49,06"}, "Votants": {"Nombre": "8467", "RapportInscrit": "50,94"}, "Blancs": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "7907", "RapportInscrit": "47,57", "RapportVotant": "93,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FAUROT Erik et Mme PITAULT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUROT", "PrePsn": "Erik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITAULT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2177", "RapportExprime": "27,53", "RapportInscrit": "13,09", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUANANE Tahar et Mme LEBREF Aline", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUANANE", "PrePsn": "Tahar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBREF", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1064", "RapportExprime": "13,46", "RapportInscrit": "6,40", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROUX Francis et Mme VALLAS Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLAS", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1404", "RapportExprime": "17,76", "RapportInscrit": "8,44", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMBON Olivier et Mme CHEVALDONNE Annie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBON", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALDONNE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3262", "RapportExprime": "41,25", "RapportInscrit": "19,62", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "31", "LibCan": "Vic-le-Comte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15503"}, "Abstentions": {"Nombre": "7248", "RapportInscrit": "46,75"}, "Votants": {"Nombre": "8255", "RapportInscrit": "53,25"}, "Blancs": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,37"}, "Nuls": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "7716", "RapportInscrit": "49,77", "RapportVotant": "93,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECHOPIER Pierre et Mme PERISE El\u00e9onor", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHOPIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERISE", "PrePsn": "El\u00e9onor", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1140", "RapportExprime": "14,77", "RapportInscrit": "7,35", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESFORGES Antoine et Mme ESPINASSE Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESFORGES", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPINASSE", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2717", "RapportExprime": "35,21", "RapportInscrit": "17,52", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AHOND Jocelyne et M. FAUROT Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AHOND", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUROT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1585", "RapportExprime": "20,54", "RapportInscrit": "10,22", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GASSED Hamed et Mme VAUDABLE Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASSED", "PrePsn": "Hamed", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDABLE", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "352", "RapportExprime": "4,56", "RapportInscrit": "2,27", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUDUN Val\u00e9rie et M. PRADIER Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUDUN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1922", "RapportExprime": "24,91", "RapportInscrit": "12,39", "Elu": "Bal."}]}]}