{"CodDpt": "64", "CodDpt3Car": "064", "CodMinDpt": "64", "LibDpt": "PYRENEES ATLANTIQUES", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Anglet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16680"}, "Abstentions": {"Nombre": "8604", "RapportInscrit": "51,58"}, "Votants": {"Nombre": "8076", "RapportInscrit": "48,42"}, "Blancs": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,72"}, "Nuls": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "7758", "RapportInscrit": "46,51", "RapportVotant": "96,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DOYHENART Jean-Jacques et Mme LAGARDE Claudie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOYHENART", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "497", "RapportExprime": "6,41", "RapportInscrit": "2,97", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHASSERIAUD Patrick et Mme DARRASSE Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSERIAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARRASSE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3157", "RapportExprime": "40,69", "RapportInscrit": "18,92", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme IRATCHET Marie-Christine et M. ORELLA Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IRATCHET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORELLA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1176", "RapportExprime": "15,16", "RapportInscrit": "7,05", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DERVILLE Sandrine et M. MONDORGE Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERVILLE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONDORGE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2318", "RapportExprime": "29,88", "RapportInscrit": "13,89", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme HASSENFORDER Viviane et M. PERICOU Peio", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HASSENFORDER", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERICOU", "PrePsn": "Peio", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "610", "RapportExprime": "7,86", "RapportInscrit": "3,65", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Artix et Pays de Soubestre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20647"}, "Abstentions": {"Nombre": "8558", "RapportInscrit": "41,45"}, "Votants": {"Nombre": "12089", "RapportInscrit": "58,55"}, "Blancs": {"Nombre": "709", "RapportInscrit": "3,43", "RapportVotant": "5,86"}, "Nuls": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "11111", "RapportInscrit": "53,81", "RapportVotant": "91,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERGERET-TERCQ Jean-Marie et Mme DA SILVA Amandine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGERET-TERCQ", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DA SILVA", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2043", "RapportExprime": "18,39", "RapportInscrit": "9,89", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUGE Val\u00e9rie et M. GARCIA Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2762", "RapportExprime": "24,86", "RapportInscrit": "13,37", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COSTEDOAT-DIU Fabienne et M. DUPONT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTEDOAT-DIU", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5232", "RapportExprime": "47,09", "RapportInscrit": "25,34", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BABY Jean-Fran\u00e7ois et Mme FREYSSINIER Christine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABY", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FREYSSINIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1074", "RapportExprime": "9,67", "RapportInscrit": "5,20", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Ba\u00efgura et Mondarrain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17553"}, "Abstentions": {"Nombre": "7476", "RapportInscrit": "42,59"}, "Votants": {"Nombre": "10077", "RapportInscrit": "57,41"}, "Blancs": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,03"}, "Nuls": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "9759", "RapportInscrit": "55,60", "RapportVotant": "96,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPDEVILLE Jean et Mme ETCHEGOIN Juana", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDEVILLE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ETCHEGOIN", "PrePsn": "Juana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1094", "RapportExprime": "11,21", "RapportInscrit": "6,23", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHE Vanessa et M. PEREZ Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1001", "RapportExprime": "10,26", "RapportInscrit": "5,70", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRU Vincent et Mme PARGADE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRU", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARGADE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3456", "RapportExprime": "35,41", "RapportInscrit": "19,68", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERGOUIGNAN Juliette et M. LARRE Jean Paul", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGOUIGNAN", "PrePsn": "Juliette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRE", "PrePsn": "Jean Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1772", "RapportExprime": "18,16", "RapportInscrit": "10,09", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ETCHEVERRY-CACHAU Frantxa et M. INCHAUSPE Be\u00f1at", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ETCHEVERRY-CACHAU", "PrePsn": "Frantxa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "INCHAUSPE", "PrePsn": "Be\u00f1at", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2436", "RapportExprime": "24,96", "RapportInscrit": "13,87", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Bayonne-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16574"}, "Abstentions": {"Nombre": "8084", "RapportInscrit": "48,78"}, "Votants": {"Nombre": "8490", "RapportInscrit": "51,22"}, "Blancs": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "8230", "RapportInscrit": "49,66", "RapportVotant": "96,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DULUC Philippe et Mme ETCHEVERRY Ma\u00eft\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULUC", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ETCHEVERRY", "PrePsn": "Ma\u00eft\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "523", "RapportExprime": "6,35", "RapportInscrit": "3,15", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COME Jean-Yves et Mme RIVAS Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COME", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAS", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "579", "RapportExprime": "7,04", "RapportInscrit": "3,49", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHANSON Isabelle et M. VALLEE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANSON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1104", "RapportExprime": "13,41", "RapportInscrit": "6,66", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LASSERRE DAVID Florence et M. OLIVE Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSERRE DAVID", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3972", "RapportExprime": "48,26", "RapportInscrit": "23,96", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DAZORD V\u00e9ronique et M. LESELLIER Pascal", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAZORD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESELLIER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "2,62", "RapportInscrit": "1,30", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. OUKHEMANOU Mokrane et Mme PEREIRA Sandra", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OUKHEMANOU", "PrePsn": "Mokrane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREIRA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1836", "RapportExprime": "22,31", "RapportInscrit": "11,07", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Bayonne-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15784"}, "Abstentions": {"Nombre": "8570", "RapportInscrit": "54,30"}, "Votants": {"Nombre": "7214", "RapportInscrit": "45,70"}, "Blancs": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,37"}, "Nuls": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "6913", "RapportInscrit": "43,80", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALCUGARAT Txomin et Mme GARCIA Lola", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALCUGARAT", "PrePsn": "Txomin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "472", "RapportExprime": "6,83", "RapportInscrit": "2,99", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUSSIERE Sophie et M. GONZALEZ Francis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSIERE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZALEZ", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1174", "RapportExprime": "16,98", "RapportInscrit": "7,43", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN Christophe et Mme MULLER Juliette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Juliette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1693", "RapportExprime": "24,49", "RapportInscrit": "10,72", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CRESPO Jean-Pierre et Mme DARRAMBIDE Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESPO", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARRAMBIDE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "734", "RapportExprime": "10,62", "RapportInscrit": "4,65", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUCHESNE MAGON DE LA GICLAIS Catherine et M. OYHENART Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHESNE MAGON DE LA GICLAIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OYHENART", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1276", "RapportExprime": "18,46", "RapportInscrit": "8,08", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BRAU-BOIRIE Fran\u00e7oise et M. MILLET-BARBE Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAU-BOIRIE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLET-BARBE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1564", "RapportExprime": "22,62", "RapportInscrit": "9,90", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Bayonne-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15379"}, "Abstentions": {"Nombre": "8206", "RapportInscrit": "53,36"}, "Votants": {"Nombre": "7173", "RapportInscrit": "46,64"}, "Blancs": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,76"}, "Nuls": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "6961", "RapportInscrit": "45,26", "RapportVotant": "97,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ESTEBAN Mixel et Mme LABADIE LEMIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTEBAN", "PrePsn": "Mixel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABADIE LEMIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "446", "RapportExprime": "6,41", "RapportInscrit": "2,90", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. IRATCHET Jean-Michel et Mme LELIEVRE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IRATCHET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "974", "RapportExprime": "13,99", "RapportInscrit": "6,33", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASENAVE Pierre et Mme SAYEUX Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASENAVE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAYEUX", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "684", "RapportExprime": "9,83", "RapportInscrit": "4,44", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAUQUE Christine et M. UGALDE Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUQUE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UGALDE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2285", "RapportExprime": "32,83", "RapportInscrit": "14,85", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARAGON Marie-Christine et M. ETCHETO Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARAGON", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ETCHETO", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2244", "RapportExprime": "32,24", "RapportInscrit": "14,59", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme COAT Fran\u00e7oise et M. SCIPION Daniel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COAT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCIPION", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "328", "RapportExprime": "4,71", "RapportInscrit": "2,13", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Biarritz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22671"}, "Abstentions": {"Nombre": "12623", "RapportInscrit": "55,68"}, "Votants": {"Nombre": "10048", "RapportInscrit": "44,32"}, "Blancs": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,18"}, "Nuls": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "9727", "RapportInscrit": "42,91", "RapportVotant": "96,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DOMEGE Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MAYER Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMEGE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYER", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "650", "RapportExprime": "6,68", "RapportInscrit": "2,86", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DARRIGADE B\u00e9n\u00e9dicte et M. VIAL Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARRIGADE", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1064", "RapportExprime": "10,94", "RapportInscrit": "4,69", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEPRETRE Peggy et M. PERRIN Frank", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRETRE", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Frank", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1336", "RapportExprime": "13,73", "RapportInscrit": "5,89", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HAYE Ghislaine et M. LAFITE Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAYE", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2185", "RapportExprime": "22,46", "RapportInscrit": "9,63", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOICOETCHEA Samantha et M. LAVIGNASSE Jordan", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOICOETCHEA", "PrePsn": "Samantha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIGNASSE", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "2,41", "RapportInscrit": "1,03", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ITHURBIDE Bernard et Mme RAFFY Sophie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ITHURBIDE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFY", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "447", "RapportExprime": "4,60", "RapportInscrit": "1,97", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DAGUERRE R\u00e9gine et M. ISTEQUE Serge", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAGUERRE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ISTEQUE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "690", "RapportExprime": "7,09", "RapportInscrit": "3,04", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "Mme AROSTEGUY Ma\u00efder et M. BRISSON Max", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AROSTEGUY", "PrePsn": "Ma\u00efder", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRISSON", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2579", "RapportExprime": "26,51", "RapportInscrit": "11,37", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "9", "LibBin": "M. AMIGORENA Fran\u00e7ois et Mme VALS Martine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIGORENA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "542", "RapportExprime": "5,57", "RapportInscrit": "2,39", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Bill\u00e8re et Coteaux de Juran\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15681"}, "Abstentions": {"Nombre": "7694", "RapportInscrit": "49,07"}, "Votants": {"Nombre": "7987", "RapportInscrit": "50,93"}, "Blancs": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,52"}, "Nuls": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "7415", "RapportInscrit": "47,29", "RapportVotant": "92,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEZ C\u00e9line et M. PIC Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEZ", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIC", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "557", "RapportExprime": "7,51", "RapportInscrit": "3,55", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERNOS Michel et Mme SCHWARTZWALDER Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNOS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWARTZWALDER", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3236", "RapportExprime": "43,64", "RapportInscrit": "20,63", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PELAROQUE Jacqueline et M. PORTUGAL Georges", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELAROQUE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTUGAL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "660", "RapportExprime": "8,90", "RapportInscrit": "4,20", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SOUDAR Bernard et Mme TRIEP-CAPDEVILLE Margot", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SOUDAR", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIEP-CAPDEVILLE", "PrePsn": "Margot", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2962", "RapportExprime": "39,95", "RapportInscrit": "18,88", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Le C\u0153ur de B\u00e9arn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21618"}, "Abstentions": {"Nombre": "10557", "RapportInscrit": "48,83"}, "Votants": {"Nombre": "11061", "RapportInscrit": "51,17"}, "Blancs": {"Nombre": "959", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "8,67"}, "Nuls": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "9706", "RapportInscrit": "44,90", "RapportVotant": "87,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABELLO Marc et Mme MAZEAS-DOLOREA Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABELLO", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZEAS-DOLOREA", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1254", "RapportExprime": "12,92", "RapportInscrit": "5,80", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUCOU Jean et Mme HOURCLE Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOURCLE", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3325", "RapportExprime": "34,26", "RapportInscrit": "15,38", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAMBERT Nadine et M. SALANAVE-PEHE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALANAVE-PEHE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5127", "RapportExprime": "52,82", "RapportInscrit": "23,71", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Hendaye-C\u00f4te Basque-Sud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16569"}, "Abstentions": {"Nombre": "8503", "RapportInscrit": "51,32"}, "Votants": {"Nombre": "8066", "RapportInscrit": "48,68"}, "Blancs": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,52"}, "Nuls": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "7734", "RapportInscrit": "46,68", "RapportVotant": "95,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEGARDINIER Claire et M. TELLIER Pantxo", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGARDINIER", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "Pantxo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1053", "RapportExprime": "13,62", "RapportInscrit": "6,35", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LABORDE V\u00e9ronique et M. MERIC Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABORDE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERIC", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "999", "RapportExprime": "12,92", "RapportInscrit": "6,02", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEVRERO Henri et Mme URCHUEGUIA Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEVRERO", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URCHUEGUIA", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1033", "RapportExprime": "13,36", "RapportInscrit": "6,23", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MELE Dominique et Mme TARIOL B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARIOL", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "661", "RapportExprime": "8,55", "RapportInscrit": "3,98", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AIZPURU Itziar et M. TELLECHEA Jean", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AIZPURU", "PrePsn": "Itziar", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLECHEA", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "285", "RapportExprime": "3,69", "RapportInscrit": "1,72", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ECENARRO Kotte et Mme KEHRIG COTTENCON Chantal", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECENARRO", "PrePsn": "Kotte", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KEHRIG COTTENCON", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2281", "RapportExprime": "29,49", "RapportInscrit": "13,76", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme GOYA Marie-Jos\u00e9e et M. SALLABERRY Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOYA", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLABERRY", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1422", "RapportExprime": "18,39", "RapportInscrit": "8,58", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Lescar, Gave et Terres du Pont-Long", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21056"}, "Abstentions": {"Nombre": "9860", "RapportInscrit": "46,83"}, "Votants": {"Nombre": "11196", "RapportInscrit": "53,17"}, "Blancs": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "10664", "RapportInscrit": "50,65", "RapportVotant": "95,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARRIEU Didier et Mme REVEL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRIEU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3946", "RapportExprime": "37,00", "RapportInscrit": "18,74", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AGUER Michel et Mme BONHOMME Mireille", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONHOMME", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1034", "RapportExprime": "9,70", "RapportInscrit": "4,91", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DIDIER Rosem\u00e9e et M. SALMON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIDIER", "PrePsn": "Rosem\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALMON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1869", "RapportExprime": "17,53", "RapportInscrit": "8,87", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAFARGUE Sandrine et M. PATRIARCHE Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGUE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIARCHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3815", "RapportExprime": "35,77", "RapportInscrit": "18,11", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Montagne Basque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21258"}, "Abstentions": {"Nombre": "8776", "RapportInscrit": "41,28"}, "Votants": {"Nombre": "12482", "RapportInscrit": "58,72"}, "Blancs": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,24"}, "Nuls": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "11904", "RapportInscrit": "56,00", "RapportVotant": "95,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARASCO Olivier et Mme DUTARET-BORDAGARAY Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARASCO", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUTARET-BORDAGARAY", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1751", "RapportExprime": "14,71", "RapportInscrit": "8,23", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BETHART Itxaro et M. IRIBARNE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETHART", "PrePsn": "Itxaro", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IRIBARNE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "466", "RapportExprime": "3,91", "RapportInscrit": "2,19", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGUERGARAY L\u00e9onie et M. CURUTCHARRY Antton", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUERGARAY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURUTCHARRY", "PrePsn": "Antton", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2625", "RapportExprime": "22,05", "RapportInscrit": "12,34", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ETCHECOPAR Pierre et Mme SAGARDOYBURU Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ETCHECOPAR", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAGARDOYBURU", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "903", "RapportExprime": "7,59", "RapportInscrit": "4,24", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MIRANDE Jean-Pierre et Mme TROUNDAY IDIART Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRANDE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUNDAY IDIART", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3331", "RapportExprime": "27,98", "RapportInscrit": "15,66", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. GOMEZ Ruben et Mme SARDON-URRUTY Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOMEZ", "PrePsn": "Ruben", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARDON-URRUTY", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1763", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "8,29", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme CAMUS Karine et M. IRATCHET Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IRATCHET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1065", "RapportExprime": "8,95", "RapportInscrit": "5,00", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Nive-Adour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19361"}, "Abstentions": {"Nombre": "9189", "RapportInscrit": "47,46"}, "Votants": {"Nombre": "10172", "RapportInscrit": "52,54"}, "Blancs": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,84"}, "Nuls": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "9724", "RapportInscrit": "50,22", "RapportVotant": "95,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUBOURDIEU Jean et Mme LORGERY Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOURDIEU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORGERY", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "557", "RapportExprime": "5,73", "RapportInscrit": "2,87", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ETHEVE Franck et Mme SAMSON Florence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ETHEVE", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMSON", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1091", "RapportExprime": "11,22", "RapportInscrit": "5,63", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEHOTEGUY Ma\u00efder et M. DUPRAT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEHOTEGUY", "PrePsn": "Ma\u00efder", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1400", "RapportExprime": "14,40", "RapportInscrit": "7,23", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAGUERRE Dave et Mme MENDILAHATXU Ana\u00efs", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAGUERRE", "PrePsn": "Dave", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENDILAHATXU", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1628", "RapportExprime": "16,74", "RapportInscrit": "8,40", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOILEAU Eric et Mme DAUBAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOILEAU", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAUBAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1363", "RapportExprime": "14,02", "RapportInscrit": "7,03", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme AYENSA Fabienne et M. IRIART Alain", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYENSA", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IRIART", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3685", "RapportExprime": "37,90", "RapportInscrit": "19,03", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Oloron-Sainte-Marie-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16445"}, "Abstentions": {"Nombre": "6277", "RapportInscrit": "38,17"}, "Votants": {"Nombre": "10168", "RapportInscrit": "61,83"}, "Blancs": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "9607", "RapportInscrit": "58,42", "RapportVotant": "94,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LIBARLE Sylvie et M. LUCBEREILH Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIBARLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCBEREILH", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2854", "RapportExprime": "29,71", "RapportInscrit": "17,35", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COSTE Jean-Claude et Mme GASTON Marie-Lyse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Marie-Lyse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3003", "RapportExprime": "31,26", "RapportInscrit": "18,26", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAREILLE Robert et Mme BONNAVE Martine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAREILLE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNAVE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1592", "RapportExprime": "16,57", "RapportInscrit": "9,68", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASABONNE Pierre et Mme DOMECQ Magali", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASABONNE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOMECQ", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2158", "RapportExprime": "22,46", "RapportInscrit": "13,12", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Oloron-Sainte-Marie-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18475"}, "Abstentions": {"Nombre": "7840", "RapportInscrit": "42,44"}, "Votants": {"Nombre": "10635", "RapportInscrit": "57,56"}, "Blancs": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,03"}, "Nuls": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "10000", "RapportInscrit": "54,13", "RapportVotant": "94,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBET Anne et M. BERDOU Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERDOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2754", "RapportExprime": "27,54", "RapportInscrit": "14,90", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE PACHTERE Georges et Mme LUSSAC Marine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PACHTERE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUSSAC", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1403", "RapportExprime": "14,03", "RapportInscrit": "7,59", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SAOUTER Anne et M. VILLALBA Raymond", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAOUTER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLALBA", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1213", "RapportExprime": "12,13", "RapportInscrit": "6,56", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAZADOUMECQ Mich\u00e8le et M. COUROUAU Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZADOUMECQ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUROUAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2927", "RapportExprime": "29,27", "RapportInscrit": "15,84", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DOMECQ Jean-Pierre et Mme ROBLEDO Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMECQ", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBLEDO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1703", "RapportExprime": "17,03", "RapportInscrit": "9,21", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Orthez et Terres des Gaves et du Sel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20988"}, "Abstentions": {"Nombre": "9051", "RapportInscrit": "43,12"}, "Votants": {"Nombre": "11937", "RapportInscrit": "56,88"}, "Blancs": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "11297", "RapportInscrit": "53,83", "RapportVotant": "94,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEDEHONTAA Jacques et Mme SAINT-PE Denise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDEHONTAA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-PE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3604", "RapportExprime": "31,90", "RapportInscrit": "17,17", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAUT Cathy et M. SAINTE CROIX Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUT", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTE CROIX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1528", "RapportExprime": "13,53", "RapportInscrit": "7,28", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUTET St\u00e9phanie et M. SERRES-COUSIN\u00c9 Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUTET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRES-COUSIN\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2382", "RapportExprime": "21,09", "RapportInscrit": "11,34", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELTEIL Eric et Mme PEHAU-ARNAUDET Patricia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELTEIL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEHAU-ARNAUDET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "808", "RapportExprime": "7,15", "RapportInscrit": "3,84", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CABE Marie-Line et M. ISSARTEL Thierry", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Marie-Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ISSARTEL", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1161", "RapportExprime": "10,28", "RapportInscrit": "5,53", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DROUHAULT D\u00e9borah et M. DUSSART Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUHAULT", "PrePsn": "D\u00e9borah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSART", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1814", "RapportExprime": "16,06", "RapportInscrit": "8,64", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Ouzom, Gave et Rives du Neez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16506"}, "Abstentions": {"Nombre": "7070", "RapportInscrit": "42,83"}, "Votants": {"Nombre": "9436", "RapportInscrit": "57,17"}, "Blancs": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "8920", "RapportInscrit": "54,04", "RapportVotant": "94,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAZET Jo\u00eblle et M. LACROUTS Lucien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZET", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROUTS", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1206", "RapportExprime": "13,52", "RapportInscrit": "7,30", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAROCHE Christiane et M. SALF Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAROCHE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALF", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1382", "RapportExprime": "15,49", "RapportInscrit": "8,37", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARRIUBERGE Jean et Mme CAMBON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIUBERGE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAMBON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2173", "RapportExprime": "24,36", "RapportInscrit": "13,16", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CANTON Marc et Mme YRONDI B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YRONDI", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2290", "RapportExprime": "25,67", "RapportInscrit": "13,87", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LABOURET Daniel et Mme LARROUY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABOURET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARROUY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "833", "RapportExprime": "9,34", "RapportInscrit": "5,04", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme LALANNE Catherine et M. REINBERGER Eug\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALANNE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REINBERGER", "PrePsn": "Eug\u00e8ne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1036", "RapportExprime": "11,61", "RapportInscrit": "6,27", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Pau-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15482"}, "Abstentions": {"Nombre": "8241", "RapportInscrit": "53,23"}, "Votants": {"Nombre": "7241", "RapportInscrit": "46,77"}, "Blancs": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "6895", "RapportInscrit": "44,54", "RapportVotant": "95,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RAUCOULES Danielle et M. SCIBOR Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAUCOULES", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCIBOR", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "785", "RapportExprime": "11,39", "RapportInscrit": "5,07", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNADEZ Jessica et M. VERON Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNADEZ", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERON", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1267", "RapportExprime": "18,38", "RapportInscrit": "8,18", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUCHATEAU Andr\u00e9 et Mme MAZA St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHATEAU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZA", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2540", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "16,40", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHENEVIERE Thibault et Mme ROY Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHENEVIERE", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2303", "RapportExprime": "33,40", "RapportInscrit": "14,87", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Pau-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16245"}, "Abstentions": {"Nombre": "8586", "RapportInscrit": "52,85"}, "Votants": {"Nombre": "7659", "RapportInscrit": "47,15"}, "Blancs": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "7272", "RapportInscrit": "44,76", "RapportVotant": "94,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAISON Jean-Fran\u00e7ois et Mme PATERNOTTE St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAISON", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATERNOTTE", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2453", "RapportExprime": "33,73", "RapportInscrit": "15,10", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REY Claire et M. WICHEGROD Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WICHEGROD", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "527", "RapportExprime": "7,25", "RapportInscrit": "3,24", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CABANE Marc et Mme HILD Annie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HILD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2584", "RapportExprime": "35,53", "RapportInscrit": "15,90", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACRAMPE Chantal et M. LARCO Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACRAMPE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARCO", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "407", "RapportExprime": "5,60", "RapportInscrit": "2,50", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BECKER Camille et M. MASSE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECKER", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1301", "RapportExprime": "17,89", "RapportInscrit": "8,00", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Pau-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16002"}, "Abstentions": {"Nombre": "8338", "RapportInscrit": "52,11"}, "Votants": {"Nombre": "7664", "RapportInscrit": "47,89"}, "Blancs": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "7261", "RapportInscrit": "45,38", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOISEAU Nicolas et Mme TRABELSI Zohra", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOISEAU", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRABELSI", "PrePsn": "Zohra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1380", "RapportExprime": "19,01", "RapportInscrit": "8,62", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARRIBES Andr\u00e9 et Mme POUEYTO Josy", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIBES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUEYTO", "PrePsn": "Josy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3848", "RapportExprime": "53,00", "RapportInscrit": "24,04", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAYSOUNAVE Jacqueline et M. SACHOT Humbert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAYSOUNAVE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SACHOT", "PrePsn": "Humbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1110", "RapportExprime": "15,29", "RapportInscrit": "6,93", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANCO Jean-Fran\u00e7ois et Mme LARROUY-CASTERA Laetitia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARROUY-CASTERA", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "923", "RapportExprime": "12,71", "RapportInscrit": "5,76", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Pau-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14958"}, "Abstentions": {"Nombre": "8205", "RapportInscrit": "54,85"}, "Votants": {"Nombre": "6753", "RapportInscrit": "45,15"}, "Blancs": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,87"}, "Nuls": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "6419", "RapportInscrit": "42,91", "RapportVotant": "95,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LACOSTE Jean et Mme LIPSOS-SALLENAVE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOSTE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIPSOS-SALLENAVE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1731", "RapportExprime": "26,97", "RapportInscrit": "11,57", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRANCQ Natalie et M. POCINO-VENIN Robert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCQ", "PrePsn": "Natalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POCINO-VENIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1801", "RapportExprime": "28,06", "RapportInscrit": "12,04", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLED Eurydice et M. CAVALIE Richard", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLED", "PrePsn": "Eurydice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAVALIE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "898", "RapportExprime": "13,99", "RapportInscrit": "6,00", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUGUET Jos\u00e9 et Mme BECKER Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGUET", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BECKER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1009", "RapportExprime": "15,72", "RapportInscrit": "6,74", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LARROUSSE COULON Sylvia et M. SAULNIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARROUSSE COULON", "PrePsn": "Sylvia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAULNIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "980", "RapportExprime": "15,27", "RapportInscrit": "6,55", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "22", "LibCan": "Pays de Bidache, Amikuze et Ostibarre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16454"}, "Abstentions": {"Nombre": "6390", "RapportInscrit": "38,84"}, "Votants": {"Nombre": "10064", "RapportInscrit": "61,16"}, "Blancs": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "9600", "RapportInscrit": "58,34", "RapportVotant": "95,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BACHO Sauveur et Mme ROBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACHO", "PrePsn": "Sauveur", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1931", "RapportExprime": "20,11", "RapportInscrit": "11,73", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARRALDE Xabi et Mme LOPEPE Anita", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRALDE", "PrePsn": "Xabi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEPE", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2000", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "12,15", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUTHE Anne-Marie et M. LASSERRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUTHE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSERRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4558", "RapportExprime": "47,48", "RapportInscrit": "27,70", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRANCO Val\u00e9rie et M. PEREZ Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCO", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1111", "RapportExprime": "11,57", "RapportInscrit": "6,75", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "23", "LibCan": "Pays de Morla\u00e0s et du Montan\u00e9r\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17880"}, "Abstentions": {"Nombre": "7664", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "10216", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,14"}, "Nuls": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "9741", "RapportInscrit": "54,48", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNES-HEUGA Annie et M. GAIRIN Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNES-HEUGA", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAIRIN", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1208", "RapportExprime": "12,40", "RapportInscrit": "6,75", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALIER Michel et Mme TIMMER-BLANCHARD H\u00e9l\u00e8na", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIMMER-BLANCHARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8na", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "912", "RapportExprime": "9,36", "RapportInscrit": "5,10", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Thierry et Mme LAHORE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHORE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2864", "RapportExprime": "29,40", "RapportInscrit": "16,01", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HENRIOT-DARRICARRERE Mich\u00e8le et M. MICHEL Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRIOT-DARRICARRERE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1684", "RapportExprime": "17,29", "RapportInscrit": "9,41", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COILLARD St\u00e9phane et Mme LABAN-WINOGRAD Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COILLARD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAN-WINOGRAD", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3073", "RapportExprime": "31,55", "RapportInscrit": "17,18", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "24", "LibCan": "Saint-Jean-de-Luz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22675"}, "Abstentions": {"Nombre": "11392", "RapportInscrit": "50,24"}, "Votants": {"Nombre": "11283", "RapportInscrit": "49,76"}, "Blancs": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "10880", "RapportInscrit": "47,98", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBARBIER-GOROSTIDI Isabelle et M. JUZAN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBARBIER-GOROSTIDI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUZAN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3127", "RapportExprime": "28,74", "RapportInscrit": "13,79", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AGUERRETCHE Jean-Henri et Mme BERGARA Julie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUERRETCHE", "PrePsn": "Jean-Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERGARA", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1375", "RapportExprime": "12,64", "RapportInscrit": "6,06", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUVIER R\u00e9gis et Mme SALIS Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIER", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALIS", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1416", "RapportExprime": "13,01", "RapportInscrit": "6,24", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ETCHEVERRY-AINCHART Peio et Mme LARRASA Leire", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ETCHEVERRY-AINCHART", "PrePsn": "Peio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRASA", "PrePsn": "Leire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1626", "RapportExprime": "14,94", "RapportInscrit": "7,17", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ELHORGA-DARGAINS Gaxuxa et M. ETCHEVERRY Jean Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELHORGA-DARGAINS", "PrePsn": "Gaxuxa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ETCHEVERRY", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "463", "RapportExprime": "4,26", "RapportInscrit": "2,04", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DUGUET Dominique et M. OLAIZOLA Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGUET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLAIZOLA", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "584", "RapportExprime": "5,37", "RapportInscrit": "2,57", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ESTEBAN Anne-Marie et M. IRIGOYEN Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTEBAN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IRIGOYEN", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1568", "RapportExprime": "14,41", "RapportInscrit": "6,91", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "Mme DEBARBIEUX Yvette et M. SALHA Raymond", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBARBIEUX", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALHA", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "721", "RapportExprime": "6,63", "RapportInscrit": "3,17", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "25", "LibCan": "Terres des Luys et Coteaux du Vic-Bilh", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19787"}, "Abstentions": {"Nombre": "8607", "RapportInscrit": "43,50"}, "Votants": {"Nombre": "11180", "RapportInscrit": "56,50"}, "Blancs": {"Nombre": "604", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "5,40"}, "Nuls": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "10239", "RapportInscrit": "51,75", "RapportVotant": "91,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANTRE Michel et Mme ROBESSON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBESSON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4290", "RapportExprime": "41,90", "RapportInscrit": "21,68", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONHOMME Claudine et M. MARCOU-SOULE Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONHOMME", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOU-SOULE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1095", "RapportExprime": "10,69", "RapportInscrit": "5,53", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGE Genevi\u00e8ve et M. PELANNE Charles", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELANNE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4854", "RapportExprime": "47,41", "RapportInscrit": "24,53", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "26", "LibCan": "Ustaritz-Vall\u00e9es de Nive et Nivelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23122"}, "Abstentions": {"Nombre": "11166", "RapportInscrit": "48,29"}, "Votants": {"Nombre": "11956", "RapportInscrit": "51,71"}, "Blancs": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,43"}, "Nuls": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "11315", "RapportInscrit": "48,94", "RapportVotant": "94,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLEIKER Marie-Christine et M. DI FABIO Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEIKER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DI FABIO", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1506", "RapportExprime": "13,31", "RapportInscrit": "6,51", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GELLIE Francis et Mme RENAUD Nicole", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GELLIE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "2,04", "RapportInscrit": "0,99", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LADUCHE Jean-Louis et Mme LAFFITTE-LEFEBVRE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LADUCHE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFFITTE-LEFEBVRE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "901", "RapportExprime": "7,96", "RapportInscrit": "3,89", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAPENDEGUY Santiago et Mme URBISTONDO Joana", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPENDEGUY", "PrePsn": "Santiago", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URBISTONDO", "PrePsn": "Joana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2039", "RapportExprime": "18,02", "RapportInscrit": "8,81", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ECHEVERRIA Philippe et Mme LUBERRIAGA B\u00e9n\u00e9dicte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECHEVERRIA", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUBERRIAGA", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3419", "RapportExprime": "30,22", "RapportInscrit": "14,78", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. COLIN Ga\u00ebl et Mme FRANCO Marie-Line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCO", "PrePsn": "Marie-Line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1551", "RapportExprime": "13,71", "RapportInscrit": "6,70", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme HARAN-LARRE Ma\u00eft\u00e9 et M. LABORDE Battit", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HARAN-LARRE", "PrePsn": "Ma\u00eft\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABORDE", "PrePsn": "Battit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1668", "RapportExprime": "14,74", "RapportInscrit": "7,21", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "27", "LibCan": "Vall\u00e9es de l'Ousse et du Lagoin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21238"}, "Abstentions": {"Nombre": "9088", "RapportInscrit": "42,79"}, "Votants": {"Nombre": "12150", "RapportInscrit": "57,21"}, "Blancs": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,14"}, "Nuls": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "11510", "RapportInscrit": "54,20", "RapportVotant": "94,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CABANNE Marie-Pierre et M. PETCHOT-BACQUE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANNE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETCHOT-BACQUE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4319", "RapportExprime": "37,52", "RapportInscrit": "20,33", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LADAGNOUS Cathy et M. LARRAZABAL Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LADAGNOUS", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRAZABAL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3806", "RapportExprime": "33,07", "RapportInscrit": "17,92", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GANCHOU Anne et M. YAN Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANCHOU", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YAN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1001", "RapportExprime": "8,70", "RapportInscrit": "4,71", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BACH-LAPIZE Pauline et M. DOASSANS-CARRERE Michel", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACH-LAPIZE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOASSANS-CARRERE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "408", "RapportExprime": "3,54", "RapportInscrit": "1,92", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIEROTTI Adrien et Mme SIPIERE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIEROTTI", "PrePsn": "Adrien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIPIERE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1976", "RapportExprime": "17,17", "RapportInscrit": "9,30", "Elu": "non"}]}]}