{"CodDpt": "65", "CodDpt3Car": "065", "CodMinDpt": "65", "LibDpt": "HAUTES PYRENEES", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Aureilhan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11602"}, "Abstentions": {"Nombre": "5368", "RapportInscrit": "46,27"}, "Votants": {"Nombre": "6234", "RapportInscrit": "53,73"}, "Blancs": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "5867", "RapportInscrit": "50,57", "RapportVotant": "94,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme POUX R\u00e9gine et M. STEPHAN Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POUX", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHAN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "796", "RapportExprime": "13,57", "RapportInscrit": "6,86", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GLAVANY Jean et Mme ISSON Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLAVANY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ISSON", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2252", "RapportExprime": "38,38", "RapportInscrit": "19,41", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELASALLE Gilles et Mme PADIOLEAU Reine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELASALLE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PADIOLEAU", "PrePsn": "Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1248", "RapportExprime": "21,27", "RapportInscrit": "10,75", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NYAMAT Will Mael et Mme PUJADE Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NYAMAT", "PrePsn": "Will Mael", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJADE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "323", "RapportExprime": "5,51", "RapportInscrit": "2,78", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BARROUQUERE-THEIL Erick et Mme GASQUET Simone", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROUQUERE-THEIL", "PrePsn": "Erick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASQUET", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1248", "RapportExprime": "21,27", "RapportInscrit": "10,75", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Bord\u00e8res-sur-l'Echez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10349"}, "Abstentions": {"Nombre": "4587", "RapportInscrit": "44,32"}, "Votants": {"Nombre": "5762", "RapportInscrit": "55,68"}, "Blancs": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,13"}, "Nuls": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "5351", "RapportInscrit": "51,71", "RapportVotant": "92,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LACOSTE Bernard et Mme LEJAILLE C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOSTE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEJAILLE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1233", "RapportExprime": "23,04", "RapportInscrit": "11,91", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PAUL Christian et Mme VERDEIL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDEIL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1326", "RapportExprime": "24,78", "RapportInscrit": "12,81", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BURON Jean et Mme SOUQUET Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURON", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQUET", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1548", "RapportExprime": "28,93", "RapportInscrit": "14,95", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PADIOLEAU Franck et Mme PINOTTI Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADIOLEAU", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINOTTI", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1244", "RapportExprime": "23,25", "RapportInscrit": "12,02", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Les Coteaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9554"}, "Abstentions": {"Nombre": "3703", "RapportInscrit": "38,76"}, "Votants": {"Nombre": "5851", "RapportInscrit": "61,24"}, "Blancs": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "5,76"}, "Nuls": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "5445", "RapportInscrit": "56,99", "RapportVotant": "93,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMON Monique et M. VERDIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2610", "RapportExprime": "47,93", "RapportInscrit": "27,31", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DOSSAT Andr\u00e9 et Mme DUCOMBS V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOSSAT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCOMBS", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "618", "RapportExprime": "11,35", "RapportInscrit": "6,46", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRASSET Jean-Pierre et Mme TALLIS Elene", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRASSET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIS", "PrePsn": "Elene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1142", "RapportExprime": "20,97", "RapportInscrit": "11,95", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COULAUD Serge et Mme SIM\u00c9ON Michelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULAUD", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIM\u00c9ON", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1075", "RapportExprime": "19,74", "RapportInscrit": "11,25", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "La Haute-Bigorre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12582"}, "Abstentions": {"Nombre": "6229", "RapportInscrit": "49,51"}, "Votants": {"Nombre": "6353", "RapportInscrit": "50,49"}, "Blancs": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "6,39"}, "Nuls": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "5817", "RapportInscrit": "46,23", "RapportVotant": "91,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURDEU D'AGUERRE C\u00e9cile et M. LUCE Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDEU D'AGUERRE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "380", "RapportExprime": "6,53", "RapportInscrit": "3,02", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme VAQUIE Isabelle et M. VIAU Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VAQUIE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1247", "RapportExprime": "21,44", "RapportInscrit": "9,91", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARAGNOU Bernard et Mme SIDOU Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARAGNOU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIDOU", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "895", "RapportExprime": "15,39", "RapportInscrit": "7,11", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUNE Jacques et Mme DARRIEUTORT Nicole", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARRIEUTORT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2331", "RapportExprime": "40,07", "RapportInscrit": "18,52", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GRAU Eric et Mme LAGUERRE Simone", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAU", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGUERRE", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "964", "RapportExprime": "16,57", "RapportInscrit": "7,66", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Lourdes-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10047"}, "Abstentions": {"Nombre": "4784", "RapportInscrit": "47,62"}, "Votants": {"Nombre": "5263", "RapportInscrit": "52,38"}, "Blancs": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "4921", "RapportInscrit": "48,98", "RapportVotant": "93,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AYELA Adeline et M. MARTHE Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYELA", "PrePsn": "Adeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTHE", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2109", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "20,99", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASSAGNE Michel et Mme EYDELI-BUFFAT Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSAGNE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EYDELI-BUFFAT", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "346", "RapportExprime": "7,03", "RapportInscrit": "3,44", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NAVARRO Madeleine et M. SUBERCAZES Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVARRO", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBERCAZES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1371", "RapportExprime": "27,86", "RapportInscrit": "13,64", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COTET Christian et Mme LOUCHART Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUCHART", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1095", "RapportExprime": "22,25", "RapportInscrit": "10,89", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Lourdes-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8179"}, "Abstentions": {"Nombre": "3594", "RapportInscrit": "43,94"}, "Votants": {"Nombre": "4585", "RapportInscrit": "56,06"}, "Blancs": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,19"}, "Nuls": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "4291", "RapportInscrit": "52,46", "RapportVotant": "93,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ASSOU\u00c8RE Marie-No\u00eblle et M. PERETTO Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSOU\u00c8RE", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERETTO", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1236", "RapportExprime": "28,80", "RapportInscrit": "15,11", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AGIUS Christian et Mme SEGARRA Danielle", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGIUS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGARRA", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "3,75", "RapportInscrit": "1,96", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUDENNE Monique et M. LAURENS Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUDENNE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENS", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "6,27", "RapportInscrit": "3,28", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LIGONNIERE Alain et Mme MONTEIL Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIGONNIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "832", "RapportExprime": "19,39", "RapportInscrit": "10,17", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURDEU Josette et M. VINUALES Bruno", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINUALES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1793", "RapportExprime": "41,79", "RapportInscrit": "21,92", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Moyen Adour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11743"}, "Abstentions": {"Nombre": "5182", "RapportInscrit": "44,13"}, "Votants": {"Nombre": "6561", "RapportInscrit": "55,87"}, "Blancs": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,29"}, "Nuls": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "6251", "RapportInscrit": "53,23", "RapportVotant": "95,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHONG Serge et Mme COMONT Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHONG", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMONT", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1158", "RapportExprime": "18,53", "RapportInscrit": "9,86", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LOUBRADOU Isabelle et M. PEDEBOY Jean-Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRADOU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEBOY", "PrePsn": "Jean-Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2304", "RapportExprime": "36,86", "RapportInscrit": "19,62", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN Claude et Mme VILANOVA Carmen", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILANOVA", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "843", "RapportExprime": "13,49", "RapportInscrit": "7,17", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBARD Pascale et M. SEGNERE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBARD", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGNERE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1946", "RapportExprime": "31,13", "RapportInscrit": "16,57", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Neste, Aure et Louron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10755"}, "Abstentions": {"Nombre": "4704", "RapportInscrit": "43,74"}, "Votants": {"Nombre": "6051", "RapportInscrit": "56,26"}, "Blancs": {"Nombre": "611", "RapportInscrit": "5,68", "RapportVotant": "10,10"}, "Nuls": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "5227", "RapportInscrit": "48,60", "RapportVotant": "86,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEYRIE Maryse et M. PELIEU Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEYRIE", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELIEU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3927", "RapportExprime": "75,13", "RapportInscrit": "36,51", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DASTUGUE Gilbert et Mme DELCASSO-KLOWSKOWSKY Maryse", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DASTUGUE", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELCASSO-KLOWSKOWSKY", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1300", "RapportExprime": "24,87", "RapportInscrit": "12,08", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Ossun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10168"}, "Abstentions": {"Nombre": "4109", "RapportInscrit": "40,41"}, "Votants": {"Nombre": "6059", "RapportInscrit": "59,59"}, "Blancs": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,71"}, "Nuls": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "5769", "RapportInscrit": "56,74", "RapportVotant": "95,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAVARO Emilie et M. RICAUD Michel", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVARO", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICAUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1751", "RapportExprime": "30,35", "RapportInscrit": "17,22", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CIEUTAT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme ESTAUN Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIEUTAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESTAUN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "657", "RapportExprime": "11,39", "RapportInscrit": "6,46", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTUGUEVIEILLE Georges et Mme VILLEGAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTUGUEVIEILLE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEGAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1477", "RapportExprime": "25,60", "RapportInscrit": "14,52", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUFFAT Herv\u00e9 et Mme PERRIER Ondine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFAT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIER", "PrePsn": "Ondine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "428", "RapportExprime": "7,42", "RapportInscrit": "4,20", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHOINE Laurent et Mme NOURY Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOINE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOURY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1078", "RapportExprime": "18,69", "RapportInscrit": "10,60", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DE ANTONI Florence et M. LABORDE Christian", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ANTONI", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABORDE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "378", "RapportExprime": "6,55", "RapportInscrit": "3,71", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Tarbes-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9402"}, "Abstentions": {"Nombre": "5246", "RapportInscrit": "55,80"}, "Votants": {"Nombre": "4156", "RapportInscrit": "44,20"}, "Blancs": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,77"}, "Nuls": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "3977", "RapportInscrit": "42,30", "RapportVotant": "95,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAVAL Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme SIANI WEMBOU Virginie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVAL", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIANI WEMBOU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1374", "RapportExprime": "34,55", "RapportInscrit": "14,61", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARLES Herv\u00e9 et Mme VIEU Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIEU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "645", "RapportExprime": "16,22", "RapportInscrit": "6,86", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARDENOUX Daniel et Mme MENDEZ Myriam", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARDENOUX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENDEZ", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1076", "RapportExprime": "27,06", "RapportInscrit": "11,44", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUCHAUSSOY Bruno et Mme SORIA Emilie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHAUSSOY", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORIA", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "882", "RapportExprime": "22,18", "RapportInscrit": "9,38", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Tarbes-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9660"}, "Abstentions": {"Nombre": "5230", "RapportInscrit": "54,14"}, "Votants": {"Nombre": "4430", "RapportInscrit": "45,86"}, "Blancs": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,26"}, "Nuls": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "4230", "RapportInscrit": "43,79", "RapportVotant": "95,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CRASPAY Gilles et Mme DOUBRERE Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRASPAY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUBRERE", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1792", "RapportExprime": "42,36", "RapportInscrit": "18,55", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MONTEIL Olivier et Mme PAVELCHUK Oxana", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVELCHUK", "PrePsn": "Oxana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "748", "RapportExprime": "17,68", "RapportInscrit": "7,74", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARBERET Dominique et Mme TEILLAGORRY Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBERET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEILLAGORRY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1052", "RapportExprime": "24,87", "RapportInscrit": "10,89", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALEY R\u00e9becca et M. DOMENG\u00c8S Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALEY", "PrePsn": "R\u00e9becca", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOMENG\u00c8S", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "638", "RapportExprime": "15,08", "RapportInscrit": "6,60", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Tarbes-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8796"}, "Abstentions": {"Nombre": "4699", "RapportInscrit": "53,42"}, "Votants": {"Nombre": "4097", "RapportInscrit": "46,58"}, "Blancs": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "3895", "RapportInscrit": "44,28", "RapportVotant": "95,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ESPEJO Manuel et Mme SANCHEZ Marie Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESPEJO", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Marie Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "486", "RapportExprime": "12,48", "RapportInscrit": "5,52", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOURDOU Henri et Mme THINOT Izabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOURDOU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THINOT", "PrePsn": "Izabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "6,98", "RapportInscrit": "3,09", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PHAM-BARANNE Mich\u00e8le et M. PINAULT Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHAM-BARANNE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINAULT", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1099", "RapportExprime": "28,22", "RapportInscrit": "12,49", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GOESSENS Alexandre et Mme MARTY Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOESSENS", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "720", "RapportExprime": "18,49", "RapportInscrit": "8,18", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ANCIEN Laurence et M. LARRAZABAL David", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCIEN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRAZABAL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1318", "RapportExprime": "33,84", "RapportInscrit": "14,98", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Val d'Adour-Rustan-Madiranais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9469"}, "Abstentions": {"Nombre": "4153", "RapportInscrit": "43,86"}, "Votants": {"Nombre": "5316", "RapportInscrit": "56,14"}, "Blancs": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "4,70"}, "Nuls": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "5019", "RapportInscrit": "53,00", "RapportVotant": "94,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTELLANOS Yves et Mme SCHMIT Anne-C\u00e9lina", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLANOS", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIT", "PrePsn": "Anne-C\u00e9lina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "938", "RapportExprime": "18,69", "RapportInscrit": "9,90", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUISAN Brigitte et M. LONCAN Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONCAN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1207", "RapportExprime": "24,05", "RapportInscrit": "12,74", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE NOAC'H Cathy et M. ROCHETEAU Charles", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE NOAC'H", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETEAU", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "647", "RapportExprime": "12,89", "RapportInscrit": "6,83", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUTIGEON Christiane et M. GUILHAS Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTIGEON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2227", "RapportExprime": "44,37", "RapportInscrit": "23,51", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Arros et des Ba\u00efses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10266"}, "Abstentions": {"Nombre": "4018", "RapportInscrit": "39,14"}, "Votants": {"Nombre": "6248", "RapportInscrit": "60,86"}, "Blancs": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,39"}, "Nuls": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "5902", "RapportInscrit": "57,49", "RapportVotant": "94,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARTIGUE Aurore et M. LACOUME Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUE", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOUME", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "858", "RapportExprime": "14,54", "RapportInscrit": "8,35", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRANDPIERRE Marie-Madeleine et M. ROUAIX Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANDPIERRE", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUAIX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "925", "RapportExprime": "15,67", "RapportInscrit": "9,01", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENAGISCARDE Camille et Mme SABATHIER-PANOFR\u00c9 Elisa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAGISCARDE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATHIER-PANOFR\u00c9", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1483", "RapportExprime": "25,13", "RapportInscrit": "14,44", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABADIE Jo\u00eblle et M. FOURCADE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2636", "RapportExprime": "44,66", "RapportInscrit": "25,67", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la Barousse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11907"}, "Abstentions": {"Nombre": "4887", "RapportInscrit": "41,04"}, "Votants": {"Nombre": "7020", "RapportInscrit": "58,96"}, "Blancs": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "6608", "RapportInscrit": "55,50", "RapportVotant": "94,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAGES Laurent et Mme PERALDI Pascale", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGES", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERALDI", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1916", "RapportExprime": "29,00", "RapportInscrit": "16,09", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALESTAS G\u00e9rard et Mme KOKOT Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALESTAS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOKOT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1143", "RapportExprime": "17,30", "RapportInscrit": "9,59", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTERAN Francis et Mme LESAGE Yvette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTERAN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESAGE", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "588", "RapportExprime": "8,90", "RapportInscrit": "4,93", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORREGE Catherine et M. SOUL\u00c8S Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORREGE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUL\u00c8S", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "562", "RapportExprime": "8,50", "RapportInscrit": "4,71", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DURRIEU Josette et M. PIASER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURRIEU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIASER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2399", "RapportExprime": "36,30", "RapportInscrit": "20,14", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "La Vall\u00e9e des Gaves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13878"}, "Abstentions": {"Nombre": "6053", "RapportInscrit": "43,62"}, "Votants": {"Nombre": "7825", "RapportInscrit": "56,38"}, "Blancs": {"Nombre": "484", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "6,19"}, "Nuls": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "7173", "RapportInscrit": "51,69", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEHAGUE Jacques et Mme BOILEAU Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEHAGUE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOILEAU", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2049", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "14,76", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DULAC C\u00e9cile et M. LESCOULES Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULAC", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESCOULES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1715", "RapportExprime": "23,91", "RapportInscrit": "12,35", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARMARY Louis et Mme ROBIN-RODRIGO Chantal", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMARY", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN-RODRIGO", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2460", "RapportExprime": "34,30", "RapportInscrit": "17,72", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANET Alain et Mme FLAMENT R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLAMENT", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "949", "RapportExprime": "13,23", "RapportInscrit": "6,83", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Vic-en-Bigorre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9650"}, "Abstentions": {"Nombre": "4173", "RapportInscrit": "43,24"}, "Votants": {"Nombre": "5477", "RapportInscrit": "56,76"}, "Blancs": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,98"}, "Nuls": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "5148", "RapportInscrit": "53,35", "RapportVotant": "93,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRIECO Christine et M. MASSELIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIECO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSELIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1115", "RapportExprime": "21,66", "RapportInscrit": "11,55", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAFOURCADE Isabelle et M. POUBLAN Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFOURCADE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUBLAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1598", "RapportExprime": "31,04", "RapportInscrit": "16,55", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARCAILLON Danielle et M. DUSSOLLIER Maurice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARCAILLON", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSOLLIER", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1035", "RapportExprime": "20,10", "RapportInscrit": "10,72", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LATRILLE-LARMITOU Anne-Laure et M. MENET Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LATRILLE-LARMITOU", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENET", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1400", "RapportExprime": "27,20", "RapportInscrit": "14,50", "Elu": "Bal."}]}]}