{"CodDpt": "66", "CodDpt3Car": "066", "CodMinDpt": "66", "LibDpt": "PYRENEES ORIENTALES", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Les Aspres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22743"}, "Abstentions": {"Nombre": "9392", "RapportInscrit": "41,30"}, "Votants": {"Nombre": "13351", "RapportInscrit": "58,70"}, "Blancs": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,81"}, "Nuls": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "12800", "RapportInscrit": "56,28", "RapportVotant": "95,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OLIVE Ren\u00e9 et Mme PUGNET Edith", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUGNET", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4320", "RapportExprime": "33,75", "RapportInscrit": "18,99", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MACH Daniel et Mme SANCHEZ-SCHMID Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACH", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-SCHMID", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3466", "RapportExprime": "27,08", "RapportInscrit": "15,23", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUETTE Franck et Mme WILAIN Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUETTE", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILAIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1063", "RapportExprime": "8,30", "RapportInscrit": "4,67", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PUIG Georges et Mme VERPLANKEN Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUIG", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERPLANKEN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3951", "RapportExprime": "30,87", "RapportInscrit": "17,37", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Le Canigou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16626"}, "Abstentions": {"Nombre": "6998", "RapportInscrit": "42,09"}, "Votants": {"Nombre": "9628", "RapportInscrit": "57,91"}, "Blancs": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "9235", "RapportInscrit": "55,55", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERNY Ren\u00e9e et M. SERRA Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERNY", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "757", "RapportExprime": "8,20", "RapportInscrit": "4,55", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE LA ROBERTIE Fran\u00e7ois et Mme LEMAIRE Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA ROBERTIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2153", "RapportExprime": "23,31", "RapportInscrit": "12,94", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NEUVILLE S\u00e9gol\u00e8ne et M. REYNAL Alexandre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEUVILLE", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3502", "RapportExprime": "37,92", "RapportInscrit": "21,06", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANAL Anne-Marie et M. FERRER Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2181", "RapportExprime": "23,62", "RapportInscrit": "13,11", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GU\u00c9RIN Sylvain et Mme GUILLEMOT Armelle", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "642", "RapportExprime": "6,95", "RapportInscrit": "3,86", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "La C\u00f4te Sableuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25731"}, "Abstentions": {"Nombre": "11092", "RapportInscrit": "43,11"}, "Votants": {"Nombre": "14639", "RapportInscrit": "56,89"}, "Blancs": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,84"}, "Nuls": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "14179", "RapportInscrit": "55,10", "RapportVotant": "96,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRERE Armande et M. DEL POSO Thierry", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRERE", "PrePsn": "Armande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEL POSO", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5452", "RapportExprime": "38,45", "RapportInscrit": "21,18", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEVRAULT Alain et Mme PONS Nadine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEVRAULT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2385", "RapportExprime": "16,82", "RapportInscrit": "9,26", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOUANDET Jean et Mme MARCHE Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUANDET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHE", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1173", "RapportExprime": "8,27", "RapportInscrit": "4,55", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAUDRY Xavier et Mme PUJOL Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5169", "RapportExprime": "36,46", "RapportInscrit": "20,08", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "La C\u00f4te Salanquaise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26943"}, "Abstentions": {"Nombre": "11235", "RapportInscrit": "41,70"}, "Votants": {"Nombre": "15708", "RapportInscrit": "58,30"}, "Blancs": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "15044", "RapportInscrit": "55,84", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARCIA-VIDAL Madeleine et M. PUIG Joseph", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA-VIDAL", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUIG", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4506", "RapportExprime": "29,95", "RapportInscrit": "16,72", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERRAND Mathilde et M. GOT Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4340", "RapportExprime": "28,85", "RapportInscrit": "16,10", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUERIN Martine et M. PHILIPPOT Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPOT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5026", "RapportExprime": "33,41", "RapportInscrit": "18,65", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MISSUD V\u00e9ronique et M. VILERT Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MISSUD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILERT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1172", "RapportExprime": "7,79", "RapportInscrit": "4,34", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "La C\u00f4te Vermeille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24903"}, "Abstentions": {"Nombre": "10454", "RapportInscrit": "41,98"}, "Votants": {"Nombre": "14449", "RapportInscrit": "58,02"}, "Blancs": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "13916", "RapportInscrit": "55,88", "RapportVotant": "96,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRES Hermine et M. ESCLOPE Guy", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRES", "PrePsn": "Hermine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCLOPE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1427", "RapportExprime": "10,25", "RapportInscrit": "5,73", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLY Michel et Mme PARRA-JOLY Marina", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARRA-JOLY", "PrePsn": "Marina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4047", "RapportExprime": "29,08", "RapportInscrit": "16,25", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARBA Audrey et M. GROSBOIS Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBA", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSBOIS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4069", "RapportExprime": "29,24", "RapportInscrit": "16,33", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELTRAMI France et M. ROMERO Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELTRAMI", "PrePsn": "France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMERO", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3641", "RapportExprime": "26,16", "RapportInscrit": "14,62", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MARAIS David et Mme QUINTANE Audrey", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARAIS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTANE", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "732", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "2,93", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Perpignan-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15750"}, "Abstentions": {"Nombre": "8304", "RapportInscrit": "52,72"}, "Votants": {"Nombre": "7446", "RapportInscrit": "47,28"}, "Blancs": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "7087", "RapportInscrit": "45,00", "RapportVotant": "95,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHICHTI Mounira et M. ZROUKI Samir", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHICHTI", "PrePsn": "Mounira", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZROUKI", "PrePsn": "Samir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "539", "RapportExprime": "7,61", "RapportInscrit": "3,42", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSTA FESENBECK Marie-Th\u00e9r\u00e8se et M. REYES Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA FESENBECK", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2740", "RapportExprime": "38,66", "RapportInscrit": "17,39", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROCA Michel et Mme SUBIROS Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBIROS", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "425", "RapportExprime": "6,00", "RapportInscrit": "2,69", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUNET Annabelle et M. PULY-BELLI Richard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Annabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PULY-BELLI", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1715", "RapportExprime": "24,20", "RapportInscrit": "10,88", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DOZ G\u00e9rard et Mme GASPON Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOZ", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASPON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1526", "RapportExprime": "21,53", "RapportInscrit": "9,68", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MORANT Marie et M. PARADIS Jimmy", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORANT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARADIS", "PrePsn": "Jimmy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "2,00", "RapportInscrit": "0,90", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Perpignan-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22787"}, "Abstentions": {"Nombre": "10438", "RapportInscrit": "45,81"}, "Votants": {"Nombre": "12349", "RapportInscrit": "54,19"}, "Blancs": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "11850", "RapportInscrit": "52,00", "RapportVotant": "95,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARECHAL Maurice et Mme MENEYROL DU LAC Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARECHAL", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEYROL DU LAC", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "675", "RapportExprime": "5,70", "RapportInscrit": "2,96", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASCENSI Robert et Mme KORT\u00c1NEK Irina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASCENSI", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORT\u00c1NEK", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4441", "RapportExprime": "37,48", "RapportInscrit": "19,48", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMBERT Olivier et Mme LANGEVINE Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGEVINE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "721", "RapportExprime": "6,08", "RapportInscrit": "3,16", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANGLADE Jo\u00eblle et M. SOL Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGLADE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3882", "RapportExprime": "32,76", "RapportInscrit": "17,03", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALVAREZ Jean et Mme KERAMBELLEC Michelle", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERAMBELLEC", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "406", "RapportExprime": "3,43", "RapportInscrit": "1,78", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BONNET Raymond et Mme MARTIN Sarah", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1725", "RapportExprime": "14,56", "RapportInscrit": "7,57", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Perpignan-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16488"}, "Abstentions": {"Nombre": "8161", "RapportInscrit": "49,50"}, "Votants": {"Nombre": "8327", "RapportInscrit": "50,50"}, "Blancs": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,77"}, "Nuls": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "7950", "RapportInscrit": "48,22", "RapportVotant": "95,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTOIS K\u00e9vin et Mme KERHINO Paule-Martine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERHINO", "PrePsn": "Paule-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "323", "RapportExprime": "4,06", "RapportInscrit": "1,95", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOLO Alexandre et Mme FUENTES Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLO", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUENTES", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2650", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,07", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FITER Fran\u00e7oise et M. VILA Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FITER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILA", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3093", "RapportExprime": "38,91", "RapportInscrit": "18,75", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AMIEL Olivier et Mme FERRIERE SIRERE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIEL", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRIERE SIRERE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1884", "RapportExprime": "23,70", "RapportInscrit": "11,42", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Perpignan-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13372"}, "Abstentions": {"Nombre": "6784", "RapportInscrit": "50,73"}, "Votants": {"Nombre": "6588", "RapportInscrit": "49,27"}, "Blancs": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,47"}, "Nuls": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "6304", "RapportInscrit": "47,14", "RapportVotant": "95,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FONT Clotilde et M. GATAULT Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONT", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GATAULT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2401", "RapportExprime": "38,09", "RapportInscrit": "17,95", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE NOELL-MARCHESAN Isabelle et M. GRAU Romain", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE NOELL-MARCHESAN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAU", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1842", "RapportExprime": "29,22", "RapportInscrit": "13,77", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRANQUESA Michel et Mme MAMOU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANQUESA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAMOU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "560", "RapportExprime": "8,88", "RapportInscrit": "4,18", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GIVANOVITCH B\u00e9rang\u00e8re et M. PASINETTI J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIVANOVITCH", "PrePsn": "B\u00e9rang\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASINETTI", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1463", "RapportExprime": "23,21", "RapportInscrit": "10,94", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MAS Pierre et Mme NYANGUI Christine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NYANGUI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "0,60", "RapportInscrit": "0,28", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Perpignan-5", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14610"}, "Abstentions": {"Nombre": "7202", "RapportInscrit": "49,30"}, "Votants": {"Nombre": "7408", "RapportInscrit": "50,70"}, "Blancs": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,75"}, "Nuls": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "7090", "RapportInscrit": "48,53", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DASPE Francis et Mme PIEROPAN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DASPE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEROPAN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "576", "RapportExprime": "8,12", "RapportInscrit": "3,94", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILLEMAUD Michel et Mme MARCHAND B\u00e9n\u00e9dicte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMAUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2526", "RapportExprime": "35,63", "RapportInscrit": "17,28", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AURIOL-VIAL V\u00e9ronique et M. PALMA Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURIOL-VIAL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALMA", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1456", "RapportExprime": "20,54", "RapportInscrit": "9,96", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MEYER Fabienne et M. PRIEUR Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "488", "RapportExprime": "6,88", "RapportInscrit": "3,34", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CALABRESE Toussainte et M. CHAMBON Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALABRESE", "PrePsn": "Toussainte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMBON", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2044", "RapportExprime": "28,83", "RapportInscrit": "13,99", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Perpignan-6", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14935"}, "Abstentions": {"Nombre": "6955", "RapportInscrit": "46,57"}, "Votants": {"Nombre": "7980", "RapportInscrit": "53,43"}, "Blancs": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,23"}, "Nuls": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "7653", "RapportInscrit": "51,24", "RapportVotant": "95,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MALHERBE Hermeline et M. ROQUE Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALHERBE", "PrePsn": "Hermeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2792", "RapportExprime": "36,48", "RapportInscrit": "18,69", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOMBERT Chantal et M. LAMOTHE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOMBERT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMOTHE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1611", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "10,78", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMAILLS Nicole et M. CUADRAT Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMAILLS", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUADRAT", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "466", "RapportExprime": "6,09", "RapportInscrit": "3,12", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Anne-Marie et M. SYMPHORIEN Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SYMPHORIEN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2374", "RapportExprime": "31,02", "RapportInscrit": "15,89", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOBO Alain et Mme REMI Leslie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOBO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMI", "PrePsn": "Leslie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "410", "RapportExprime": "5,36", "RapportInscrit": "2,74", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "La Plaine d'Illib\u00e9ris", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22140"}, "Abstentions": {"Nombre": "9381", "RapportInscrit": "42,37"}, "Votants": {"Nombre": "12759", "RapportInscrit": "57,63"}, "Blancs": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "12287", "RapportInscrit": "55,50", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARRIERE Axel et Mme LEROY Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIERE", "PrePsn": "Axel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "830", "RapportExprime": "6,76", "RapportInscrit": "3,74", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARCIA Nicolas et Mme SADOURNY Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SADOURNY", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3796", "RapportExprime": "30,89", "RapportInscrit": "17,14", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARNIOL Yves et Mme JOURDA Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIOL", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDA", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3705", "RapportExprime": "30,15", "RapportInscrit": "16,73", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAULARD Jean-Philippe et Mme REGNIER Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAULARD", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3956", "RapportExprime": "32,20", "RapportInscrit": "17,86", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Les Pyr\u00e9n\u00e9es Catalanes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20875"}, "Abstentions": {"Nombre": "8588", "RapportInscrit": "41,14"}, "Votants": {"Nombre": "12287", "RapportInscrit": "58,86"}, "Blancs": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "11865", "RapportInscrit": "56,84", "RapportVotant": "96,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTEX Jean et Mme JOSENDE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSENDE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5075", "RapportExprime": "42,77", "RapportInscrit": "24,31", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLAZIN Caroline et M. PICCO Maurice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLAZIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICCO", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "963", "RapportExprime": "8,12", "RapportInscrit": "4,61", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASTIDE Serge et Mme SALLANNE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLANNE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "958", "RapportExprime": "8,07", "RapportInscrit": "4,58", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARIUS SOUAILLAT Alexandre et Mme SAINT-ANDR\u00c9 Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIUS SOUAILLAT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-ANDR\u00c9", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1955", "RapportExprime": "16,48", "RapportInscrit": "9,36", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARMENGOL Georges et Mme JARYCKI Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMENGOL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARYCKI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2914", "RapportExprime": "24,56", "RapportInscrit": "13,95", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Le Rib\u00e9ral", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18133"}, "Abstentions": {"Nombre": "8147", "RapportInscrit": "44,93"}, "Votants": {"Nombre": "9986", "RapportInscrit": "55,07"}, "Blancs": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,99"}, "Nuls": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "9642", "RapportInscrit": "53,17", "RapportVotant": "96,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELMAS Bruno et Mme ESPERT Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMAS", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPERT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "936", "RapportExprime": "9,71", "RapportInscrit": "5,16", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PIQU\u00c9 Nathalie et M. VILA Robert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIQU\u00c9", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILA", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3221", "RapportExprime": "33,41", "RapportInscrit": "17,76", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAUCLAIR Priscilla et M. FIGUERAS Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCLAIR", "PrePsn": "Priscilla", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIGUERAS", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1828", "RapportExprime": "18,96", "RapportInscrit": "10,08", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAHAXE Anne-Marie et M. LEMAIRE Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHAXE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3161", "RapportExprime": "32,78", "RapportInscrit": "17,43", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PANIS Jean-Marc et Mme ROUAUD Sophie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PANIS", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUAUD", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "496", "RapportExprime": "5,14", "RapportInscrit": "2,73", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "La Vall\u00e9e de l'Agly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21349"}, "Abstentions": {"Nombre": "9003", "RapportInscrit": "42,17"}, "Votants": {"Nombre": "12346", "RapportInscrit": "57,83"}, "Blancs": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "11784", "RapportInscrit": "55,20", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASCOU Andr\u00e9 et Mme CONTE GREGOIRE Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTE GREGOIRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3665", "RapportExprime": "31,10", "RapportInscrit": "17,16", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIAGO Jo\u00ebl et Mme RUIZ Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAGO", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1076", "RapportExprime": "9,13", "RapportInscrit": "5,04", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUZE Lola et M. CHIVILO Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUZE", "PrePsn": "Lola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIVILO", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3625", "RapportExprime": "30,76", "RapportInscrit": "16,97", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JURADO Florence et M. OLIVES Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVES", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3418", "RapportExprime": "29,01", "RapportInscrit": "16,01", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "La Vall\u00e9e de la T\u00eat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18665"}, "Abstentions": {"Nombre": "7544", "RapportInscrit": "40,42"}, "Votants": {"Nombre": "11121", "RapportInscrit": "59,58"}, "Blancs": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,75"}, "Nuls": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "10603", "RapportInscrit": "56,81", "RapportVotant": "95,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEFFARA Damienne et M. OLIVE Robert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEFFARA", "PrePsn": "Damienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3705", "RapportExprime": "34,94", "RapportInscrit": "19,84", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BULLOT F\u00e9licit\u00e9 et M. CAD\u00c9AC Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLOT", "PrePsn": "F\u00e9licit\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAD\u00c9AC", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "790", "RapportExprime": "7,45", "RapportInscrit": "4,23", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RAYNAUD Robert et Mme REVEL-FOURCADE Armelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL-FOURCADE", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2634", "RapportExprime": "24,84", "RapportInscrit": "14,11", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DOGOR Sandrine et M. RAPPELIN Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOGOR", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAPPELIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3474", "RapportExprime": "32,76", "RapportInscrit": "18,61", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Vallespir-Alb\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24140"}, "Abstentions": {"Nombre": "10961", "RapportInscrit": "45,41"}, "Votants": {"Nombre": "13179", "RapportInscrit": "54,59"}, "Blancs": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "12639", "RapportInscrit": "52,36", "RapportVotant": "95,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRER Brigitte et M. PUIGNAU Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUIGNAU", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2810", "RapportExprime": "22,23", "RapportInscrit": "11,64", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEHEMBRE Ga\u00eble et M. MASSANELL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHEMBRE", "PrePsn": "Ga\u00eble", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSANELL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3689", "RapportExprime": "29,19", "RapportInscrit": "15,28", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GARRABE Robert et Mme ROLLAND Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4411", "RapportExprime": "34,90", "RapportInscrit": "18,27", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBON Chantal et M. GUICHET Jean", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBON", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUICHET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1154", "RapportExprime": "9,13", "RapportInscrit": "4,78", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRAZES Jean-Pierre et Mme BUSSIERE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAZES", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUSSIERE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "575", "RapportExprime": "4,55", "RapportInscrit": "2,38", "Elu": "non"}]}]}