{"CodDpt": "67", "CodDpt3Car": "067", "CodMinDpt": "67", "LibDpt": "BAS RHIN", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Bischwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37002"}, "Abstentions": {"Nombre": "19613", "RapportInscrit": "53,01"}, "Votants": {"Nombre": "17389", "RapportInscrit": "46,99"}, "Blancs": {"Nombre": "639", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,67"}, "Nuls": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "16575", "RapportInscrit": "44,79", "RapportVotant": "95,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HOMMEL Denis et Mme THOMAS Nicole", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOMMEL", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5235", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "14,14", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LORENTZ Michel et Mme MULLER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORENTZ", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4301", "RapportExprime": "25,95", "RapportInscrit": "11,62", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme \u00c9Z\u00c9QUEL Loriane et M. VIVILLE Daniel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "\u00c9Z\u00c9QUEL", "PrePsn": "Loriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVILLE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "771", "RapportExprime": "4,65", "RapportInscrit": "2,08", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DENJEAN-OBERNESSER Virginie et M. JANUS G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENJEAN-OBERNESSER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANUS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6268", "RapportExprime": "37,82", "RapportInscrit": "16,93", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Bouxwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38004"}, "Abstentions": {"Nombre": "18129", "RapportInscrit": "47,70"}, "Votants": {"Nombre": "19875", "RapportInscrit": "52,30"}, "Blancs": {"Nombre": "689", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "18921", "RapportInscrit": "49,79", "RapportVotant": "95,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGER Etienne et Mme LEHMANN Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGER", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7225", "RapportExprime": "38,19", "RapportInscrit": "19,01", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEONHARDT Jean-Paul et Mme SEYLLER Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEONHARDT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEYLLER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1060", "RapportExprime": "5,60", "RapportInscrit": "2,78", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULLER Rapha\u00ebl et Mme STENGER Jos\u00e9phine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STENGER", "PrePsn": "Jos\u00e9phine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2583", "RapportExprime": "13,65", "RapportInscrit": "6,79", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KLEINKLAUS Christine et M. STIFTER C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIFTER", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5480", "RapportExprime": "28,96", "RapportInscrit": "14,41", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. AMANN Jean-Louis et Mme KARCELES Mathilde", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMANN", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KARCELES", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2573", "RapportExprime": "13,60", "RapportInscrit": "6,77", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Brumath", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41481"}, "Abstentions": {"Nombre": "21716", "RapportInscrit": "52,35"}, "Votants": {"Nombre": "19765", "RapportInscrit": "47,65"}, "Blancs": {"Nombre": "541", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "18955", "RapportInscrit": "45,70", "RapportVotant": "95,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARTIER G\u00e9rard et Mme MULLER Julie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARTIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5388", "RapportExprime": "28,43", "RapportInscrit": "12,98", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. WOLF Etienne et Mme WOLFHUGEL Christiane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "WOLF", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFHUGEL", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8645", "RapportExprime": "45,61", "RapportInscrit": "20,84", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASTIAN Michel et Mme DORMANN B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORMANN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2416", "RapportExprime": "12,75", "RapportInscrit": "5,82", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KOESSLER V\u00e9ronique et M. LEBER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOESSLER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2506", "RapportExprime": "13,22", "RapportInscrit": "6,04", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Erstein", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36057"}, "Abstentions": {"Nombre": "18448", "RapportInscrit": "51,16"}, "Votants": {"Nombre": "17609", "RapportInscrit": "48,84"}, "Blancs": {"Nombre": "566", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,21"}, "Nuls": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "16824", "RapportInscrit": "46,66", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEFEVRE Beno\u00eet et Mme MAGZALCI Laetitia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGZALCI", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1450", "RapportExprime": "8,62", "RapportInscrit": "4,02", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERSON R\u00e9my et Mme WOLF Audrey", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERSON", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLF", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1767", "RapportExprime": "10,50", "RapportInscrit": "4,90", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MULLER-BRONN Laurence et M. SCHULTZ Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULLER-BRONN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHULTZ", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7217", "RapportExprime": "42,90", "RapportInscrit": "20,01", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGRAFEIL Odile et M. MOOG Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAFEIL", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOOG", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "518", "RapportExprime": "3,08", "RapportInscrit": "1,43", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRUDER V\u00e9ronique et M. HERVE Yannick", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUDER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "1,55", "RapportInscrit": "0,72", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. COTELLE Christian et Mme GOEHRING Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTELLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOEHRING", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5611", "RapportExprime": "33,35", "RapportInscrit": "15,56", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Haguenau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34054"}, "Abstentions": {"Nombre": "18057", "RapportInscrit": "53,02"}, "Votants": {"Nombre": "15997", "RapportInscrit": "46,98"}, "Blancs": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "15320", "RapportInscrit": "44,99", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HINCKER Sylvie et M. UNDREINER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HINCKER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UNDREINER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2070", "RapportExprime": "13,51", "RapportInscrit": "6,07", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUVERNEUR Eric et Mme STEHLI-JUCHS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUVERNEUR", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEHLI-JUCHS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "758", "RapportExprime": "4,95", "RapportInscrit": "2,22", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOLLINGER Isabelle et M. ERBS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLINGER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERBS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6824", "RapportExprime": "44,54", "RapportInscrit": "20,03", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KOCHER Bernard et Mme LEMOINE Nadia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOCHER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4217", "RapportExprime": "27,53", "RapportInscrit": "12,38", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CLAUS Jean-Marc et Mme LAMS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUS", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "454", "RapportExprime": "2,96", "RapportInscrit": "1,33", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHRISTLEN Odile et M. KASMI Taoufik", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRISTLEN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KASMI", "PrePsn": "Taoufik", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "997", "RapportExprime": "6,51", "RapportInscrit": "2,92", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Hoenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36079"}, "Abstentions": {"Nombre": "18271", "RapportInscrit": "50,64"}, "Votants": {"Nombre": "17808", "RapportInscrit": "49,36"}, "Blancs": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,39"}, "Nuls": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "17194", "RapportInscrit": "47,66", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DALPRA Bruno et Mme KIEFFER Laur\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALPRA", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KIEFFER", "PrePsn": "Laur\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1149", "RapportExprime": "6,68", "RapportInscrit": "3,18", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEISZ Gautier et Mme GARNIER-LANG Diana", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEISZ", "PrePsn": "Gautier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER-LANG", "PrePsn": "Diana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4177", "RapportExprime": "24,29", "RapportInscrit": "11,57", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AMIET \u00c9ric et Mme CROSNIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIET", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4282", "RapportExprime": "24,90", "RapportInscrit": "11,86", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARTHELET Sonia et M. MULLER Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHELET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1924", "RapportExprime": "11,19", "RapportInscrit": "5,33", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEBES Vincent et Mme VAN HECKE C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBES", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN HECKE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5662", "RapportExprime": "32,93", "RapportInscrit": "15,69", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Illkirch-Graffenstaden", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32508"}, "Abstentions": {"Nombre": "17544", "RapportInscrit": "53,97"}, "Votants": {"Nombre": "14964", "RapportInscrit": "46,03"}, "Blancs": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,25"}, "Nuls": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "14544", "RapportInscrit": "44,74", "RapportVotant": "97,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE GAIL Emmanuelle et M. MAZEAU Alain", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GAIL", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZEAU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "988", "RapportExprime": "6,79", "RapportInscrit": "3,03", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HAUSS Yves et Mme NEHLIG Herrade", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUSS", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEHLIG", "PrePsn": "Herrade", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1004", "RapportExprime": "6,90", "RapportInscrit": "3,08", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JACQUEMIN Valerian et Mme TINOT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMIN", "PrePsn": "Valerian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TINOT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3843", "RapportExprime": "26,42", "RapportInscrit": "11,82", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FROEHLY Claude et Mme MAMMOSSER Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROEHLY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAMMOSSER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3556", "RapportExprime": "24,45", "RapportInscrit": "10,93", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GAUCHER Elisabeth et M. SPINNER Alexandre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUCHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPINNER", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1522", "RapportExprime": "10,46", "RapportInscrit": "4,68", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALFANO Alfonsa et M. SUBLON Yves", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALFANO", "PrePsn": "Alfonsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBLON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3631", "RapportExprime": "24,97", "RapportInscrit": "11,16", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Ingwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35817"}, "Abstentions": {"Nombre": "17200", "RapportInscrit": "48,02"}, "Votants": {"Nombre": "18617", "RapportInscrit": "51,98"}, "Blancs": {"Nombre": "624", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,35"}, "Nuls": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "17779", "RapportInscrit": "49,64", "RapportVotant": "95,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BALTZER S\u00e9bastien et Mme LEIPP Anastasie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALTZER", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEIPP", "PrePsn": "Anastasie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2402", "RapportExprime": "13,51", "RapportInscrit": "6,70", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRONDIN Melany et M. MATHIA Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRONDIN", "PrePsn": "Melany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHIA", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3768", "RapportExprime": "21,19", "RapportInscrit": "10,52", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOOS Fabien et Mme PACTAT R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOOS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACTAT", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "730", "RapportExprime": "4,11", "RapportInscrit": "2,03", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5064", "RapportExprime": "28,48", "RapportInscrit": "14,13", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5815", "RapportExprime": "32,71", "RapportInscrit": "16,23", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Lingolsheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36599"}, "Abstentions": {"Nombre": "19878", "RapportInscrit": "54,31"}, "Votants": {"Nombre": "16721", "RapportInscrit": "45,69"}, "Blancs": {"Nombre": "461", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "16047", "RapportInscrit": "43,85", "RapportVotant": "95,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRAEF-ECKERT Catherine et M. ZAEGEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAEF-ECKERT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAEGEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8053", "RapportExprime": "50,18", "RapportInscrit": "22,00", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FAVALETTO Alain et Mme LINCK Charlotte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVALETTO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINCK", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4552", "RapportExprime": "28,37", "RapportInscrit": "12,43", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAPS Alain et Mme WACKERMANN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WACKERMANN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1730", "RapportExprime": "10,78", "RapportInscrit": "4,72", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHORTANNER Michelle et M. WALTER Claude", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHORTANNER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALTER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1712", "RapportExprime": "10,67", "RapportInscrit": "4,67", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Molsheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42337"}, "Abstentions": {"Nombre": "20613", "RapportInscrit": "48,69"}, "Votants": {"Nombre": "21724", "RapportInscrit": "51,31"}, "Blancs": {"Nombre": "646", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "20753", "RapportInscrit": "49,02", "RapportVotant": "95,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOST Laurence et M. ZIMMERMANN Freddy", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOST", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIMMERMANN", "PrePsn": "Freddy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4386", "RapportExprime": "21,13", "RapportInscrit": "10,35", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PLAISANT-HERMANNS Jeanine et M. SEILLER Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLAISANT-HERMANNS", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEILLER", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2551", "RapportExprime": "12,29", "RapportInscrit": "6,02", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JEANPERT Chantal et M. MEYER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANPERT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5949", "RapportExprime": "28,67", "RapportInscrit": "14,05", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRISET Emmanuelle et M. PUEBLA Hugo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRISET", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUEBLA", "PrePsn": "Hugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5459", "RapportExprime": "26,30", "RapportInscrit": "12,89", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BARILLON R\u00e9mi et Mme TROESTLER Myriam", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARILLON", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROESTLER", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1914", "RapportExprime": "9,22", "RapportInscrit": "4,52", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALTHAUS Gilda et M. INGELAERE Raymond", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALTHAUS", "PrePsn": "Gilda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "INGELAERE", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "494", "RapportExprime": "2,38", "RapportInscrit": "1,16", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Mutzig", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36687"}, "Abstentions": {"Nombre": "18367", "RapportInscrit": "50,06"}, "Votants": {"Nombre": "18320", "RapportInscrit": "49,94"}, "Blancs": {"Nombre": "638", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,48"}, "Nuls": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "17422", "RapportInscrit": "47,49", "RapportVotant": "95,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SCHARLY Astrid et M. SIMONI R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHARLY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONI", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1348", "RapportExprime": "7,74", "RapportInscrit": "3,67", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARLIER Gilles et Mme STIEGLER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEGLER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5786", "RapportExprime": "33,21", "RapportInscrit": "15,77", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIERRY Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MOZZICONACCI Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIERRY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6409", "RapportExprime": "36,79", "RapportInscrit": "17,46", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MEYER Alain et Mme MOREL Alice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3879", "RapportExprime": "22,26", "RapportInscrit": "10,57", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Obernai", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31214"}, "Abstentions": {"Nombre": "15801", "RapportInscrit": "50,62"}, "Votants": {"Nombre": "15413", "RapportInscrit": "49,38"}, "Blancs": {"Nombre": "634", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "14547", "RapportInscrit": "46,60", "RapportVotant": "94,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DU PARC Hombeline et M. GAUTIER Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DU PARC", "PrePsn": "Hombeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4161", "RapportExprime": "28,60", "RapportInscrit": "13,33", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ERNST Nathalie et M. FISCHER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERNST", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7657", "RapportExprime": "52,64", "RapportInscrit": "24,53", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KARCHER Nad\u00e8ge et M. MEYER Martin", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARCHER", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2729", "RapportExprime": "18,76", "RapportInscrit": "8,74", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Reichshoffen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38216"}, "Abstentions": {"Nombre": "19141", "RapportInscrit": "50,09"}, "Votants": {"Nombre": "19075", "RapportInscrit": "49,91"}, "Blancs": {"Nombre": "640", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,36"}, "Nuls": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "18140", "RapportInscrit": "47,47", "RapportVotant": "95,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NICASTRO G\u00e9rard et Mme STURM C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICASTRO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STURM", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1539", "RapportExprime": "8,48", "RapportInscrit": "4,02", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FISCHER Ang\u00e9lique et M. SCHERTZ Christophe", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHERTZ", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1906", "RapportExprime": "10,51", "RapportInscrit": "4,98", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GNAEDIG Laurent et Mme MULLER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GNAEDIG", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6770", "RapportExprime": "37,32", "RapportInscrit": "17,71", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND R\u00e9mi et Mme MARAJO-GUTHMULLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAJO-GUTHMULLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7925", "RapportExprime": "43,69", "RapportInscrit": "20,73", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Saverne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37831"}, "Abstentions": {"Nombre": "18369", "RapportInscrit": "48,56"}, "Votants": {"Nombre": "19462", "RapportInscrit": "51,44"}, "Blancs": {"Nombre": "510", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,62"}, "Nuls": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "18742", "RapportInscrit": "49,54", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARBIENER Thierry et Mme ESCHLIMANN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARBIENER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCHLIMANN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5200", "RapportExprime": "27,75", "RapportInscrit": "13,74", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HAEMMERLIN M\u00e9d\u00e9ric et Mme ROUACH-NEYMANN Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAEMMERLIN", "PrePsn": "M\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUACH-NEYMANN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3068", "RapportExprime": "16,37", "RapportInscrit": "8,10", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PALMIER Nathalie et M. SCHARSCH Julien", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PALMIER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHARSCH", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2013", "RapportExprime": "10,74", "RapportInscrit": "5,32", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GERAUD Beno\u00eet et Mme HERRGOTT B\u00e9n\u00e9dicte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRGOTT", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "459", "RapportExprime": "2,45", "RapportInscrit": "1,21", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JORON Virginie et M. KLEINKLAUS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JORON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5587", "RapportExprime": "29,81", "RapportInscrit": "14,76", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LORBER Jean-Marie et Mme STAMM Christiane", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORBER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STAMM", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2415", "RapportExprime": "12,89", "RapportInscrit": "6,38", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Schiltigheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26895"}, "Abstentions": {"Nombre": "15855", "RapportInscrit": "58,95"}, "Votants": {"Nombre": "11040", "RapportInscrit": "41,05"}, "Blancs": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,65"}, "Nuls": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "10755", "RapportInscrit": "39,99", "RapportVotant": "97,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEGEOT Herv\u00e9 et Mme MUNCHENBACH Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEGEOT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUNCHENBACH", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1038", "RapportExprime": "9,65", "RapportInscrit": "3,85", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DILIGENT Danielle et M. HOERLE Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DILIGENT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOERLE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2991", "RapportExprime": "27,81", "RapportInscrit": "11,12", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SCHIFF Jonas et Mme WINTERHALTER Laurence", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHIFF", "PrePsn": "Jonas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINTERHALTER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "496", "RapportExprime": "4,61", "RapportInscrit": "1,84", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAMBACH Danielle et M. SCHANN G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMBACH", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHANN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1458", "RapportExprime": "13,56", "RapportInscrit": "5,42", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FRAASS Estelle et M. NISAND Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAASS", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NISAND", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2017", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "7,49", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. KARAKAYA Fatih et Mme YUMLU Senay", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARAKAYA", "PrePsn": "Fatih", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YUMLU", "PrePsn": "Senay", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "1,94", "RapportInscrit": "0,77", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GABEL Denis et Mme PFIFFER Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABEL", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFIFFER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2546", "RapportExprime": "23,67", "RapportInscrit": "9,46", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "S\u00e9lestat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41619"}, "Abstentions": {"Nombre": "20525", "RapportInscrit": "49,32"}, "Votants": {"Nombre": "21094", "RapportInscrit": "50,68"}, "Blancs": {"Nombre": "674", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,20"}, "Nuls": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "20133", "RapportInscrit": "48,37", "RapportVotant": "95,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KIENTZ Jean-Martin et Mme VOGEL B\u00e9n\u00e9dicte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KIENTZ", "PrePsn": "Jean-Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOGEL", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1468", "RapportExprime": "7,29", "RapportInscrit": "3,52", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUBRY Pascal et Mme ROMANUS Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBRY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMANUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "433", "RapportExprime": "2,15", "RapportInscrit": "1,04", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUER Marcel et Mme GREIGERT Catherine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREIGERT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5613", "RapportExprime": "27,88", "RapportInscrit": "13,48", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAUDIN Bertrand et Mme OTT-JUIGNER Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OTT-JUIGNER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1909", "RapportExprime": "9,48", "RapportInscrit": "4,58", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CLAVER Mich\u00e8le et M. SIMLER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAVER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMLER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4619", "RapportExprime": "22,94", "RapportInscrit": "11,09", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme KLEIN Eliane et M. SCHWOERTZIG Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWOERTZIG", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6091", "RapportExprime": "30,25", "RapportInscrit": "14,63", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Strasbourg-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26052"}, "Abstentions": {"Nombre": "14334", "RapportInscrit": "55,02"}, "Votants": {"Nombre": "11718", "RapportInscrit": "44,98"}, "Blancs": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "11324", "RapportInscrit": "43,47", "RapportVotant": "96,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHADLI Yasmina et M. RATCLIFFE Julien", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADLI", "PrePsn": "Yasmina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATCLIFFE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "794", "RapportExprime": "7,01", "RapportInscrit": "3,04", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ADAY Martine et M. SCHULTZ Eric", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHULTZ", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2185", "RapportExprime": "19,30", "RapportInscrit": "8,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAHN Mathieu et Mme KEMPF Suzanne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAHN", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KEMPF", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3398", "RapportExprime": "30,01", "RapportInscrit": "13,04", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NOSS Jean-Claude et Mme ZOLGER Madeleine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOSS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOLGER", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1679", "RapportExprime": "14,83", "RapportInscrit": "6,44", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BASTIAN Claudine et M. SENET \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIAN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENET", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3268", "RapportExprime": "28,86", "RapportInscrit": "12,54", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Strasbourg-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20807"}, "Abstentions": {"Nombre": "12290", "RapportInscrit": "59,07"}, "Votants": {"Nombre": "8517", "RapportInscrit": "40,93"}, "Blancs": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "8273", "RapportInscrit": "39,76", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ELKOUBY Eric et Mme JUNG Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELKOUBY", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUNG", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2456", "RapportExprime": "29,69", "RapportInscrit": "11,80", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIDELOT Andrea et Mme KLYMKO Ludmila", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIDELOT", "PrePsn": "Andrea", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLYMKO", "PrePsn": "Ludmila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1740", "RapportExprime": "21,03", "RapportInscrit": "8,36", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KARMANN St\u00e9phanie et M. MALHERBE Quentin", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARMANN", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALHERBE", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "458", "RapportExprime": "5,54", "RapportInscrit": "2,20", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUZLE Ahmet et Mme TUGRAL Nesrin", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUZLE", "PrePsn": "Ahmet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUGRAL", "PrePsn": "Nesrin", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "2,57", "RapportInscrit": "1,02", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ABATE Mireille et M. ROBERT Jean-Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABATE", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Jean-Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1605", "RapportExprime": "19,40", "RapportInscrit": "7,71", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BROM V\u00e9ronique et M. OZENNE Pierre", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROM", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OZENNE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1046", "RapportExprime": "12,64", "RapportInscrit": "5,02", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ERIN H\u00e9l\u00e8ne et M. GROSSE Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSSE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "397", "RapportExprime": "4,80", "RapportInscrit": "1,90", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "M. CHUCRI Joseph et Mme DAHLET D\u00e9borah", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHUCRI", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAHLET", "PrePsn": "D\u00e9borah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "358", "RapportExprime": "4,33", "RapportInscrit": "1,72", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Strasbourg-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23004"}, "Abstentions": {"Nombre": "14947", "RapportInscrit": "64,98"}, "Votants": {"Nombre": "8057", "RapportInscrit": "35,02"}, "Blancs": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "7785", "RapportInscrit": "33,84", "RapportVotant": "96,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEY Fran\u00e7oise et M. OEHLER Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OEHLER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2781", "RapportExprime": "35,72", "RapportInscrit": "12,08", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUR David et Mme HENRY Ariane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUR", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "323", "RapportExprime": "4,15", "RapportInscrit": "1,40", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. TA Ton et Mme TARALL Bornia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TA", "PrePsn": "Ton", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARALL", "PrePsn": "Bornia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1537", "RapportExprime": "19,74", "RapportInscrit": "6,68", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PASSELEGUE Emeline et M. SOUFI Amine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASSELEGUE", "PrePsn": "Emeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUFI", "PrePsn": "Amine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "400", "RapportExprime": "5,14", "RapportInscrit": "1,73", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ATLI Prudence et M. CAVUS Muhammet", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATLI", "PrePsn": "Prudence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAVUS", "PrePsn": "Muhammet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "2,62", "RapportInscrit": "0,88", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BECK Deborah et M. D'AIGREMONT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECK", "PrePsn": "Deborah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "D'AIGREMONT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1801", "RapportExprime": "23,13", "RapportInscrit": "7,82", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme PETROVIC C\u00e9line et M. RAMDANE Abdelkarim", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETROVIC", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMDANE", "PrePsn": "Abdelkarim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "739", "RapportExprime": "9,49", "RapportInscrit": "3,21", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Strasbourg-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26141"}, "Abstentions": {"Nombre": "13780", "RapportInscrit": "52,71"}, "Votants": {"Nombre": "12361", "RapportInscrit": "47,29"}, "Blancs": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,19"}, "Nuls": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "11980", "RapportInscrit": "45,83", "RapportVotant": "96,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE TALLEC Yves et Mme PFERSDORFF Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE TALLEC", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFERSDORFF", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4302", "RapportExprime": "35,91", "RapportInscrit": "16,45", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme D'APOTE Lucia et M. SCHWEITZER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'APOTE", "PrePsn": "Lucia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWEITZER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1215", "RapportExprime": "10,14", "RapportInscrit": "4,64", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TURAN H\u00fclliya et M. WURMBERG Constantin", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TURAN", "PrePsn": "H\u00fclliya", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WURMBERG", "PrePsn": "Constantin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "582", "RapportExprime": "4,86", "RapportInscrit": "2,22", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CICHALEWSKA Iwona et M. HIRTZ Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CICHALEWSKA", "PrePsn": "Iwona", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIRTZ", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "670", "RapportExprime": "5,59", "RapportInscrit": "2,56", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FONTANEL Alain et Mme KOHLER Christel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTANEL", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOHLER", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3400", "RapportExprime": "28,38", "RapportInscrit": "13,00", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. GREMMEL Jean et Mme GUILLIER Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREMMEL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLIER", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1811", "RapportExprime": "15,12", "RapportInscrit": "6,92", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Strasbourg-5", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21211"}, "Abstentions": {"Nombre": "11361", "RapportInscrit": "53,56"}, "Votants": {"Nombre": "9850", "RapportInscrit": "46,44"}, "Blancs": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,21"}, "Nuls": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "9561", "RapportInscrit": "45,08", "RapportVotant": "97,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BITZ Olivier et Mme BUFFET Francoise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUFFET", "PrePsn": "Francoise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3363", "RapportExprime": "35,17", "RapportInscrit": "15,85", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOUSSAVIAN-HUPPE Le\u00efla et M. UTARD Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUSSAVIAN-HUPPE", "PrePsn": "Le\u00efla", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UTARD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "576", "RapportExprime": "6,02", "RapportInscrit": "2,71", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PEIROTES Edith et M. RUDLOFF David", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEIROTES", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUDLOFF", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1340", "RapportExprime": "14,02", "RapportInscrit": "6,31", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONIFAIX Claude et Mme MANGIN Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONIFAIX", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANGIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1310", "RapportExprime": "13,70", "RapportInscrit": "6,17", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LEBOLD Geoffroy et Mme MENAD Zaza", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOLD", "PrePsn": "Geoffroy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENAD", "PrePsn": "Zaza", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2972", "RapportExprime": "31,08", "RapportInscrit": "14,01", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "22", "LibCan": "Strasbourg-6", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27944"}, "Abstentions": {"Nombre": "16344", "RapportInscrit": "58,49"}, "Votants": {"Nombre": "11600", "RapportInscrit": "41,51"}, "Blancs": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,72"}, "Nuls": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "11113", "RapportInscrit": "39,77", "RapportVotant": "95,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CORDONNIER Jacques et Mme KUSS Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDONNIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KUSS", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "611", "RapportExprime": "5,50", "RapportInscrit": "2,18", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JURDANT-PFEIFFER Pascale et M. MAURER Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURDANT-PFEIFFER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURER", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4256", "RapportExprime": "38,30", "RapportInscrit": "15,23", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARDOT Michelle et M. EL HAMDANI Mostafa", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOT", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EL HAMDANI", "PrePsn": "Mostafa", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "830", "RapportExprime": "7,47", "RapportInscrit": "2,97", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MATHIEU Jean-Baptiste et Mme NEFF Annick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEFF", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2754", "RapportExprime": "24,78", "RapportInscrit": "9,85", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ABRAHAM Julia et M. HUSSER Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAHAM", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUSSER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2662", "RapportExprime": "23,95", "RapportInscrit": "9,52", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "23", "LibCan": "Wissembourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36437"}, "Abstentions": {"Nombre": "18024", "RapportInscrit": "49,47"}, "Votants": {"Nombre": "18413", "RapportInscrit": "50,53"}, "Blancs": {"Nombre": "635", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "17454", "RapportInscrit": "47,90", "RapportVotant": "94,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUDWIG Pascale et M. MARTIN Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUDWIG", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2198", "RapportExprime": "12,59", "RapportInscrit": "6,03", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTIAN Gabriel et Mme ZAIDA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIAN", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4788", "RapportExprime": "27,43", "RapportInscrit": "13,14", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAITRE Christiane et M. ZIEGLER Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAITRE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIEGLER", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3447", "RapportExprime": "19,75", "RapportInscrit": "9,46", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEINTZ Paul et Mme KOCHERT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEINTZ", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOCHERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7021", "RapportExprime": "40,23", "RapportInscrit": "19,26", "Elu": "Bal."}]}]}