{"CodDpt": "68", "CodDpt3Car": "068", "CodMinDpt": "68", "LibDpt": "HAUT RHIN", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Altkirch", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35968"}, "Abstentions": {"Nombre": "17578", "RapportInscrit": "48,87"}, "Votants": {"Nombre": "18390", "RapportInscrit": "51,13"}, "Blancs": {"Nombre": "810", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,40"}, "Nuls": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "17243", "RapportInscrit": "47,94", "RapportVotant": "93,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUGENBERGER Anne-Sarah et M. SCHMIDT Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGENBERGER", "PrePsn": "Anne-Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1623", "RapportExprime": "9,41", "RapportInscrit": "4,51", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULE Olivier et Mme DAHMANE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAHMANE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2833", "RapportExprime": "16,43", "RapportInscrit": "7,87", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BITTERLIN Jean et Mme ROUSSEY Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITTERLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1909", "RapportExprime": "11,07", "RapportInscrit": "5,30", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4963", "RapportExprime": "28,78", "RapportInscrit": "13,79", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5915", "RapportExprime": "34,30", "RapportInscrit": "16,44", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Brunstatt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30643"}, "Abstentions": {"Nombre": "15307", "RapportInscrit": "49,95"}, "Votants": {"Nombre": "15336", "RapportInscrit": "50,05"}, "Blancs": {"Nombre": "553", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "14580", "RapportInscrit": "47,58", "RapportVotant": "95,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ADRIAN Daniel et Mme GROFF Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADRIAN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROFF", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7778", "RapportExprime": "53,35", "RapportInscrit": "25,38", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREY Mildred et M. KERN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREY", "PrePsn": "Mildred", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4971", "RapportExprime": "34,09", "RapportInscrit": "16,22", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRI\u00c9 Alexis et Mme TEKINER Meryem", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRI\u00c9", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEKINER", "PrePsn": "Meryem", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1831", "RapportExprime": "12,56", "RapportInscrit": "5,97", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Cernay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38052"}, "Abstentions": {"Nombre": "19666", "RapportInscrit": "51,68"}, "Votants": {"Nombre": "18386", "RapportInscrit": "48,32"}, "Blancs": {"Nombre": "737", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "4,01"}, "Nuls": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "17423", "RapportInscrit": "45,79", "RapportVotant": "94,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALLER Jean-Luc et Mme LOHNER Nicole", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALLER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOHNER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "931", "RapportExprime": "5,34", "RapportInscrit": "2,44", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAESCH St\u00e9phanie et M. KLEIN Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAESCH", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5562", "RapportExprime": "31,92", "RapportInscrit": "14,61", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUTENBACHER Annick et M. SCHELLENBERGER Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTENBACHER", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHELLENBERGER", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6298", "RapportExprime": "36,15", "RapportInscrit": "16,55", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS-WILSER Claudine et M. TACQUARD Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS-WILSER", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TACQUARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4632", "RapportExprime": "26,59", "RapportInscrit": "12,17", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Colmar-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25363"}, "Abstentions": {"Nombre": "14694", "RapportInscrit": "57,93"}, "Votants": {"Nombre": "10669", "RapportInscrit": "42,07"}, "Blancs": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "10240", "RapportInscrit": "40,37", "RapportVotant": "95,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOCHER Laurence et M. THOMANN Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOCHER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMANN", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2577", "RapportExprime": "25,17", "RapportInscrit": "10,16", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CRONENBERGER G\u00e9rard et Mme HOOG Nadia", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRONENBERGER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOOG", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1637", "RapportExprime": "15,99", "RapportInscrit": "6,45", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALLAIN Damien et Mme MARIAGE R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIAGE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "374", "RapportExprime": "3,65", "RapportInscrit": "1,47", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. G\u00d6ZEL Hasan et Mme K\u00d6KMEN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "G\u00d6ZEL", "PrePsn": "Hasan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "K\u00d6KMEN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "411", "RapportExprime": "4,01", "RapportInscrit": "1,62", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DIETRICH Martine et M. HEMEDINGER Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIETRICH", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEMEDINGER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3619", "RapportExprime": "35,34", "RapportInscrit": "14,26", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HILBERT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme SANCHEZ Caroline", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HILBERT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1622", "RapportExprime": "15,84", "RapportInscrit": "6,39", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Colmar-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38254"}, "Abstentions": {"Nombre": "19502", "RapportInscrit": "50,98"}, "Votants": {"Nombre": "18752", "RapportInscrit": "49,02"}, "Blancs": {"Nombre": "767", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "4,09"}, "Nuls": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "17713", "RapportInscrit": "46,30", "RapportVotant": "94,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ERNST Julien et Mme GINDENSPERGER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERNST", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GINDENSPERGER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2569", "RapportExprime": "14,50", "RapportInscrit": "6,71", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEGLISE Fabrice et Mme WINTENBERGER Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGLISE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINTENBERGER", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "958", "RapportExprime": "5,41", "RapportInscrit": "2,50", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KLINKERT Brigitte et M. STRAUMANN Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLINKERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUMANN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9306", "RapportExprime": "52,54", "RapportInscrit": "24,32", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURSIERES Marc et Mme WILHELM Marion", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURSIERES", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILHELM", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4880", "RapportExprime": "27,55", "RapportInscrit": "12,75", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Ensisheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34160"}, "Abstentions": {"Nombre": "16068", "RapportInscrit": "47,04"}, "Votants": {"Nombre": "18092", "RapportInscrit": "52,96"}, "Blancs": {"Nombre": "614", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "17223", "RapportInscrit": "50,42", "RapportVotant": "95,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5331", "RapportExprime": "30,95", "RapportInscrit": "15,60", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEMUNSCH Sandrine et M. LOEWERT Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEMUNSCH", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOEWERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2899", "RapportExprime": "16,83", "RapportInscrit": "8,48", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIGEL Josiane et M. FISCHER Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2874", "RapportExprime": "16,69", "RapportInscrit": "8,41", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6119", "RapportExprime": "35,53", "RapportInscrit": "17,91", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Guebwiller", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26426"}, "Abstentions": {"Nombre": "13255", "RapportInscrit": "50,16"}, "Votants": {"Nombre": "13171", "RapportInscrit": "49,84"}, "Blancs": {"Nombre": "444", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "12551", "RapportInscrit": "47,49", "RapportVotant": "95,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCELLI Sylvain et Mme ZOLLER-ABRAHAM Carine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCELLI", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOLLER-ABRAHAM", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3961", "RapportExprime": "31,56", "RapportInscrit": "14,98", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRAPPE Alain et Mme PAGLIARULO Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAPPE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGLIARULO", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3553", "RapportExprime": "28,31", "RapportInscrit": "13,44", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANQUEZ Caroline et M. EGLOFF Lionel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANQUEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EGLOFF", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2209", "RapportExprime": "17,60", "RapportInscrit": "8,35", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme OPUZ-POLAT Yeter et M. STRAUEL Hubert", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OPUZ-POLAT", "PrePsn": "Yeter", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUEL", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "580", "RapportExprime": "4,62", "RapportInscrit": "2,19", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DIOT Alain et Mme FRANCOIS-AULLEN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS-AULLEN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2248", "RapportExprime": "17,91", "RapportInscrit": "8,50", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Kingersheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29629"}, "Abstentions": {"Nombre": "15834", "RapportInscrit": "53,44"}, "Votants": {"Nombre": "13795", "RapportInscrit": "46,56"}, "Blancs": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,71"}, "Nuls": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "13289", "RapportInscrit": "44,85", "RapportVotant": "96,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HENCKY Violanda et M. PORNAIN Christopher", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENCKY", "PrePsn": "Violanda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORNAIN", "PrePsn": "Christopher", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4270", "RapportExprime": "32,13", "RapportInscrit": "14,41", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CALADOU-MAIER Sylvie et M. PETER Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALADOU-MAIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "558", "RapportExprime": "4,20", "RapportInscrit": "1,88", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAGENBACH Vincent et Mme MEHLEN-VETTER Josiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAGENBACH", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHLEN-VETTER", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4318", "RapportExprime": "32,49", "RapportInscrit": "14,57", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HOTTLER Alexis et Mme WIRA C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOTTLER", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIRA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1406", "RapportExprime": "10,58", "RapportInscrit": "4,74", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LICHTLE Agn\u00e8s et M. RICHE Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LICHTLE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2737", "RapportExprime": "20,60", "RapportInscrit": "9,23", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Masevaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29280"}, "Abstentions": {"Nombre": "14273", "RapportInscrit": "48,75"}, "Votants": {"Nombre": "15007", "RapportInscrit": "51,25"}, "Blancs": {"Nombre": "622", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,14"}, "Nuls": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "14092", "RapportInscrit": "48,13", "RapportVotant": "93,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FREITAG Claire et M. MUMBACH Paul", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREITAG", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUMBACH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2479", "RapportExprime": "17,59", "RapportInscrit": "8,46", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORGEN Corinne et M. UHLRICH Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORGEN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UHLRICH", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1751", "RapportExprime": "12,43", "RapportInscrit": "5,98", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5446", "RapportExprime": "38,65", "RapportInscrit": "18,59", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4416", "RapportExprime": "31,34", "RapportInscrit": "15,08", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Mulhouse-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19717"}, "Abstentions": {"Nombre": "12199", "RapportInscrit": "61,87"}, "Votants": {"Nombre": "7518", "RapportInscrit": "38,13"}, "Blancs": {"Nombre": "635", "RapportInscrit": "3,22", "RapportVotant": "8,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "6883", "RapportInscrit": "34,91", "RapportVotant": "91,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COUCHOT Alain et Mme RAPP Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAPP", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2095", "RapportExprime": "30,44", "RapportInscrit": "10,62", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CURAN Ren\u00e9 et Mme LEROUX Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CURAN", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2021", "RapportExprime": "29,36", "RapportInscrit": "10,25", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SCHNEIDER Agn\u00e8s et M. SIM\u00c9ONI Joseph", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHNEIDER", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIM\u00c9ONI", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "466", "RapportExprime": "6,77", "RapportInscrit": "2,36", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LARGER Francis et Mme ROHMER Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARGER", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROHMER", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "553", "RapportExprime": "8,03", "RapportInscrit": "2,80", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONI DA SILVA Claudine et M. SOTHER Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONI DA SILVA", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOTHER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1748", "RapportExprime": "25,40", "RapportInscrit": "8,86", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Mulhouse-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19492"}, "Abstentions": {"Nombre": "12466", "RapportInscrit": "63,95"}, "Votants": {"Nombre": "7026", "RapportInscrit": "36,05"}, "Blancs": {"Nombre": "637", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "9,07"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "6389", "RapportInscrit": "32,78", "RapportVotant": "90,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANGER Boris et Mme SIM\u00c9ONI Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGER", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIM\u00c9ONI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "589", "RapportExprime": "9,22", "RapportInscrit": "3,02", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CATHALA Ludovic et Mme LUTTRINGER Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUTTRINGER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2247", "RapportExprime": "35,17", "RapportInscrit": "11,52", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUTTAZZONI Gilbert et Mme SCHMIDLIN-BEN M'BAREK Malika", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAZZONI", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDLIN-BEN M'BAREK", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1702", "RapportExprime": "26,64", "RapportInscrit": "8,73", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JENN Fatima et M. TRIMAILLE Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JENN", "PrePsn": "Fatima", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIMAILLE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1851", "RapportExprime": "28,97", "RapportInscrit": "9,49", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Mulhouse-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25167"}, "Abstentions": {"Nombre": "14397", "RapportInscrit": "57,21"}, "Votants": {"Nombre": "10770", "RapportInscrit": "42,79"}, "Blancs": {"Nombre": "581", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "5,39"}, "Nuls": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "10132", "RapportInscrit": "40,26", "RapportVotant": "94,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPRILI Dominique et Mme PLAS Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPRILI", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1581", "RapportExprime": "15,60", "RapportInscrit": "6,28", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CIOLEK Freddy et Mme FERRAND Clarisse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIOLEK", "PrePsn": "Freddy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3072", "RapportExprime": "30,32", "RapportInscrit": "12,20", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KHELLADI Tahar et Mme PARMENTIER Aline", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHELLADI", "PrePsn": "Tahar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARMENTIER", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "453", "RapportExprime": "4,47", "RapportInscrit": "1,79", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MILLION Lara et M. SCHITTLY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLION", "PrePsn": "Lara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHITTLY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4111", "RapportExprime": "40,57", "RapportInscrit": "16,33", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GERMAIN-ECUER C\u00e9cile et M. REFFAY Guillaume", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERMAIN-ECUER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REFFAY", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "915", "RapportExprime": "9,03", "RapportInscrit": "3,63", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Rixheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36496"}, "Abstentions": {"Nombre": "18566", "RapportInscrit": "50,87"}, "Votants": {"Nombre": "17930", "RapportInscrit": "49,13"}, "Blancs": {"Nombre": "553", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "17225", "RapportInscrit": "47,20", "RapportVotant": "96,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOU\u00c9DO Jeanne et M. WOLFF Philippe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOU\u00c9DO", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFF", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1041", "RapportExprime": "6,04", "RapportInscrit": "2,85", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRECHENMACHER V\u00e9ronique et M. NOTTER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHENMACHER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOTTER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2673", "RapportExprime": "15,52", "RapportInscrit": "7,32", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOHRER Aurore et M. SCHAUB Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHRER", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAUB", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4667", "RapportExprime": "27,09", "RapportInscrit": "12,78", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BECHT Olivier et Mme FUCHS Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECHT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUCHS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7792", "RapportExprime": "45,24", "RapportInscrit": "21,35", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FLOHR Katia et M. SCHWEBELEN Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOHR", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWEBELEN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1052", "RapportExprime": "6,11", "RapportInscrit": "2,88", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Saint-Louis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33131"}, "Abstentions": {"Nombre": "18135", "RapportInscrit": "54,74"}, "Votants": {"Nombre": "14996", "RapportInscrit": "45,26"}, "Blancs": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,95"}, "Nuls": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "14414", "RapportInscrit": "43,51", "RapportVotant": "96,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OTT Herv\u00e9 et Mme OTT Huguette", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3511", "RapportExprime": "24,36", "RapportInscrit": "10,59", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLE Fabienne et M. WICKY Ralph", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WICKY", "PrePsn": "Ralph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1527", "RapportExprime": "10,59", "RapportInscrit": "4,60", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOND Max et Mme SCHMIDIGER Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOND", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDIGER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5841", "RapportExprime": "40,52", "RapportInscrit": "17,63", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI LEONARDO Katia et M. PINT Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI LEONARDO", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3535", "RapportExprime": "24,52", "RapportInscrit": "10,66", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Sainte-Marie-aux-Mines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34422"}, "Abstentions": {"Nombre": "16929", "RapportInscrit": "49,18"}, "Votants": {"Nombre": "17493", "RapportInscrit": "50,82"}, "Blancs": {"Nombre": "638", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,65"}, "Nuls": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "16589", "RapportInscrit": "48,19", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLORENTZ Nad\u00e8ge et M. STOLL Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORENTZ", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOLL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4854", "RapportExprime": "29,26", "RapportInscrit": "14,10", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIHL Pierre et Mme HELDERL\u00c9 \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELDERL\u00c9", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6637", "RapportExprime": "40,01", "RapportInscrit": "19,28", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABRAHAM Jean-Fran\u00e7ois et Mme MARIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAHAM", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5098", "RapportExprime": "30,73", "RapportInscrit": "14,81", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Wintzenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39104"}, "Abstentions": {"Nombre": "18971", "RapportInscrit": "48,51"}, "Votants": {"Nombre": "20133", "RapportInscrit": "51,49"}, "Blancs": {"Nombre": "797", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,96"}, "Nuls": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "18932", "RapportInscrit": "48,41", "RapportVotant": "94,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6353", "RapportExprime": "33,56", "RapportInscrit": "16,24", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERBER Gabrielle et M. TROUILLET Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBER", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUILLET", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3133", "RapportExprime": "16,55", "RapportInscrit": "8,01", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEZOLD Christiane et M. OTT Hubert", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZOLD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4333", "RapportExprime": "22,89", "RapportInscrit": "11,08", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5113", "RapportExprime": "27,01", "RapportInscrit": "13,07", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Wittenheim", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32820"}, "Abstentions": {"Nombre": "17834", "RapportInscrit": "54,34"}, "Votants": {"Nombre": "14986", "RapportInscrit": "45,66"}, "Blancs": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,26"}, "Nuls": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "14409", "RapportInscrit": "43,90", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINDER Jean-Luc et Mme PORTMANN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINDER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTMANN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1335", "RapportExprime": "9,27", "RapportInscrit": "4,06", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ROUGE DIT GAILLARD Ghislaine et M. WURCH Dominique", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUGE DIT GAILLARD", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WURCH", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2123", "RapportExprime": "14,73", "RapportInscrit": "6,46", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRENDER-HERT Bernadette et M. FLORY Yan", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENDER-HERT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORY", "PrePsn": "Yan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "873", "RapportExprime": "6,06", "RapportInscrit": "2,65", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELEERSNYDER Ludwig et Mme FUCHS Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELEERSNYDER", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUCHS", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5678", "RapportExprime": "39,41", "RapportInscrit": "17,30", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme VALLAT Marie-France et M. VOGT Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALLAT", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOGT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3632", "RapportExprime": "25,21", "RapportInscrit": "11,06", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme PETER-LANTZ Nadia et M. POUYSEGUR Christophe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETER-LANTZ", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUYSEGUR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "768", "RapportExprime": "5,33", "RapportInscrit": "2,34", "Elu": "non"}]}]}