{"CodDpt": "69", "CodDpt3Car": "069", "CodMinDpt": "69", "LibDpt": "RHONE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Anse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27114"}, "Abstentions": {"Nombre": "13829", "RapportInscrit": "51,00"}, "Votants": {"Nombre": "13285", "RapportInscrit": "49,00"}, "Blancs": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,45"}, "Nuls": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "12810", "RapportInscrit": "47,24", "RapportVotant": "96,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERT Murielle et M. TOURNEUX St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERT", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNEUX", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1875", "RapportExprime": "14,64", "RapportInscrit": "6,91", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAY Pascale et M. POMERET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAY", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMERET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4439", "RapportExprime": "34,65", "RapportInscrit": "16,37", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALLET Christian et Mme PEIGN\u00c9 Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGN\u00c9", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3300", "RapportExprime": "25,76", "RapportInscrit": "12,17", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Sandrine et M. CHIMCHIRIAN Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHIMCHIRIAN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3196", "RapportExprime": "24,95", "RapportInscrit": "11,78", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "L'Arbresle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26091"}, "Abstentions": {"Nombre": "12808", "RapportInscrit": "49,09"}, "Votants": {"Nombre": "13283", "RapportInscrit": "50,91"}, "Blancs": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "12811", "RapportInscrit": "49,10", "RapportVotant": "96,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PRUD'HOMME Daniel et Mme REMOND-SPARK Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUD'HOMME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMOND-SPARK", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3083", "RapportExprime": "24,07", "RapportInscrit": "11,81", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GONIN Bertrand et Mme GUYOTOT Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYOTOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1219", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "4,67", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOSSY Laurence et M. VARLIETTE Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSSY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARLIETTE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2651", "RapportExprime": "20,69", "RapportInscrit": "10,16", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JEANNE Marie-Charles et M. SUBTIL Bruno", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNE", "PrePsn": "Marie-Charles", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2334", "RapportExprime": "18,22", "RapportInscrit": "8,94", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUVIER Marc-Etienne et Mme LE MESRE DE PAS Marie-El\u00e9onore", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Marc-Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MESRE DE PAS", "PrePsn": "Marie-El\u00e9onore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "390", "RapportExprime": "3,04", "RapportInscrit": "1,49", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHAVEROT Bernard et Mme MCCARRON Sheila", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MCCARRON", "PrePsn": "Sheila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3134", "RapportExprime": "24,46", "RapportInscrit": "12,01", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Belleville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23357"}, "Abstentions": {"Nombre": "11869", "RapportInscrit": "50,82"}, "Votants": {"Nombre": "11488", "RapportInscrit": "49,18"}, "Blancs": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,27"}, "Nuls": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "10976", "RapportInscrit": "46,99", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JAMBON Andr\u00e9 et Mme PAYS Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAMBON", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYS", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1865", "RapportExprime": "16,99", "RapportInscrit": "7,98", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPALDINI Chantal et M. LAPEYRERE Benoit", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPALDINI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPEYRERE", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3900", "RapportExprime": "35,53", "RapportInscrit": "16,69", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FIALAIRE Bernard et Mme GEOFFRAY Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIALAIRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEOFFRAY", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5211", "RapportExprime": "47,48", "RapportInscrit": "22,31", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Le Bois-d'Oingt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20556"}, "Abstentions": {"Nombre": "9773", "RapportInscrit": "47,54"}, "Votants": {"Nombre": "10783", "RapportInscrit": "52,46"}, "Blancs": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "10389", "RapportInscrit": "50,54", "RapportVotant": "96,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPERRAY Antoine et Mme PUBLI\u00c9 Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUBLI\u00c9", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2895", "RapportExprime": "27,87", "RapportInscrit": "14,08", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANIN Nathalie et M. SOUMIREU-LARTIGUE Jean-Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUMIREU-LARTIGUE", "PrePsn": "Jean-Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1506", "RapportExprime": "14,50", "RapportInscrit": "7,32", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUTTENOIR Corinne et M. SOKOLOFF Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTTENOIR", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOFF", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2601", "RapportExprime": "25,04", "RapportInscrit": "12,65", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ECHALLIER Christiane et M. TRINCAT Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECHALLIER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRINCAT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2244", "RapportExprime": "21,60", "RapportInscrit": "10,91", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOIMARD-KAPP Marion et M. TERRIER Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOIMARD-KAPP", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1143", "RapportExprime": "11,00", "RapportInscrit": "5,56", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Brignais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27844"}, "Abstentions": {"Nombre": "14720", "RapportInscrit": "52,87"}, "Votants": {"Nombre": "13124", "RapportInscrit": "47,13"}, "Blancs": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "12782", "RapportInscrit": "45,91", "RapportVotant": "97,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FORNITO Victor et Mme TRONCIN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORNITO", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRONCIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1292", "RapportExprime": "10,11", "RapportInscrit": "4,64", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRIMONT David et Mme MARECHAL Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMONT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARECHAL", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3031", "RapportExprime": "23,71", "RapportInscrit": "10,88", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CATRAIN Lionel et Mme VUILLERMET-CORTOT Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATRAIN", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VUILLERMET-CORTOT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2462", "RapportExprime": "19,26", "RapportInscrit": "8,84", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGARRAT Christiane et M. GUILLOTEAU Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGARRAT", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4005", "RapportExprime": "31,33", "RapportInscrit": "14,38", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BERTIN Eliane et M. DUPIED Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPIED", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1430", "RapportExprime": "11,19", "RapportInscrit": "5,13", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. RAMBAUD Gerbert et Mme THIZY Anny", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAMBAUD", "PrePsn": "Gerbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIZY", "PrePsn": "Anny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "562", "RapportExprime": "4,40", "RapportInscrit": "2,01", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Genas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29929"}, "Abstentions": {"Nombre": "16045", "RapportInscrit": "53,61"}, "Votants": {"Nombre": "13884", "RapportInscrit": "46,39"}, "Blancs": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,72"}, "Nuls": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "13372", "RapportInscrit": "44,68", "RapportVotant": "96,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOLIASSE Monique et M. NAKAS Raffi", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLIASSE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAKAS", "PrePsn": "Raffi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2867", "RapportExprime": "21,44", "RapportInscrit": "9,57", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUICHERD Christiane et M. VALERO Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUICHERD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALERO", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5687", "RapportExprime": "42,53", "RapportInscrit": "19,00", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANDRIEUX G\u00e9rard et Mme PINTI Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTI", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4818", "RapportExprime": "36,03", "RapportInscrit": "16,09", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Gleiz\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22550"}, "Abstentions": {"Nombre": "11932", "RapportInscrit": "52,91"}, "Votants": {"Nombre": "10618", "RapportInscrit": "47,09"}, "Blancs": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,75"}, "Nuls": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "10206", "RapportInscrit": "45,26", "RapportVotant": "96,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAY Alain et Mme MEZGHICHE Saliha", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEZGHICHE", "PrePsn": "Saliha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1440", "RapportExprime": "14,11", "RapportInscrit": "6,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme EPINAT Sylvie et M. THIEN Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EPINAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3319", "RapportExprime": "32,52", "RapportInscrit": "14,71", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETROZZI-BEDANIAN Nathalie et M. ROMANET-CHANCRIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETROZZI-BEDANIAN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMANET-CHANCRIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1829", "RapportExprime": "17,92", "RapportInscrit": "8,11", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme ROBERT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3618", "RapportExprime": "35,45", "RapportInscrit": "16,04", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Mornant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28718"}, "Abstentions": {"Nombre": "13821", "RapportInscrit": "48,13"}, "Votants": {"Nombre": "14897", "RapportInscrit": "51,87"}, "Blancs": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,07"}, "Nuls": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "14479", "RapportInscrit": "50,42", "RapportVotant": "97,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUILLERON Herv\u00e9 et Mme SANCHEZ Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUILLERON", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1745", "RapportExprime": "12,05", "RapportInscrit": "6,07", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERNANDES RAMALHO Emilie et M. ZEENDER Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDES RAMALHO", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEENDER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3591", "RapportExprime": "24,80", "RapportInscrit": "12,50", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JURY Christiane et M. PFEFFER Renaud", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4250", "RapportExprime": "29,35", "RapportInscrit": "14,79", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GOUGNE Yves et Mme VEZA COMBARMOND Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUGNE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEZA COMBARMOND", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2416", "RapportExprime": "16,69", "RapportInscrit": "8,41", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CATELON Bernard et Mme LAMENA Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATELON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMENA", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2477", "RapportExprime": "17,11", "RapportInscrit": "8,62", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Saint-Symphorien-d'Ozon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27053"}, "Abstentions": {"Nombre": "13925", "RapportInscrit": "51,47"}, "Votants": {"Nombre": "13128", "RapportInscrit": "48,53"}, "Blancs": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,54"}, "Nuls": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "12682", "RapportInscrit": "46,88", "RapportVotant": "96,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLONDEAU Dani\u00e8le et M. VERVLIET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERVLIET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2266", "RapportExprime": "17,87", "RapportInscrit": "8,37", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUICHARD Laurent et Mme ZAMMIT Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAMMIT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3650", "RapportExprime": "28,78", "RapportInscrit": "13,49", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAILLOT Marie-Claude et M. GERGAUD Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERGAUD", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1967", "RapportExprime": "15,51", "RapportInscrit": "7,27", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUN Jean-Jacques et Mme SIMIAN Mireille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3503", "RapportExprime": "27,62", "RapportInscrit": "12,94", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BAUER Pascale et M. GALLO Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLO", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1296", "RapportExprime": "10,22", "RapportInscrit": "4,79", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Tarare", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19542"}, "Abstentions": {"Nombre": "10255", "RapportInscrit": "52,48"}, "Votants": {"Nombre": "9287", "RapportInscrit": "47,52"}, "Blancs": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "3,12"}, "Nuls": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "8856", "RapportInscrit": "45,32", "RapportVotant": "95,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNARD Charles et Mme EDERY Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EDERY", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1252", "RapportExprime": "14,14", "RapportInscrit": "6,40", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GORBATKO Nadia et M. SAUCE Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORBATKO", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUCE", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "945", "RapportExprime": "10,67", "RapportInscrit": "4,83", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVILLARD Jean Marc et Mme COQUARD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Jean Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2792", "RapportExprime": "31,53", "RapportInscrit": "14,28", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUINOT Annick et M. PEYLACHON Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINOT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYLACHON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3867", "RapportExprime": "43,67", "RapportInscrit": "19,78", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Thizy-les-Bourgs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19582"}, "Abstentions": {"Nombre": "9060", "RapportInscrit": "46,27"}, "Votants": {"Nombre": "10522", "RapportInscrit": "53,73"}, "Blancs": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "9907", "RapportInscrit": "50,59", "RapportVotant": "94,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHAT Brigitte et M. VOYANT Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOYANT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3301", "RapportExprime": "33,32", "RapportInscrit": "16,85", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIRARD Emmanuel et Mme REYMBAUT Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYMBAUT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1292", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "6,59", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BISSAY Gis\u00e8le et M. MORENO Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSAY", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "804", "RapportExprime": "8,12", "RapportInscrit": "4,10", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARPHIN Colette et M. FOURNEL Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNEL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4510", "RapportExprime": "45,52", "RapportInscrit": "23,03", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Vaugneray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22671"}, "Abstentions": {"Nombre": "10946", "RapportInscrit": "48,28"}, "Votants": {"Nombre": "11725", "RapportInscrit": "51,72"}, "Blancs": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,07"}, "Nuls": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "11403", "RapportInscrit": "50,30", "RapportVotant": "97,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CRUZ Sophie et M. VILLE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRUZ", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2565", "RapportExprime": "22,49", "RapportInscrit": "11,31", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COSTET Sylvain et Mme JASSERAND Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTET", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JASSERAND", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1087", "RapportExprime": "9,53", "RapportInscrit": "4,79", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CONFORT Jacques et Mme MARION Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONFORT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2723", "RapportExprime": "23,88", "RapportInscrit": "12,01", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MOREAU Jean-Jacques et Mme NELIAS Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NELIAS", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1045", "RapportExprime": "9,16", "RapportInscrit": "4,60", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOY Claude et M. JULLIEN Daniel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULLIEN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3983", "RapportExprime": "34,93", "RapportInscrit": "17,56", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Villefranche-sur-Sa\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18758"}, "Abstentions": {"Nombre": "11197", "RapportInscrit": "59,69"}, "Votants": {"Nombre": "7561", "RapportInscrit": "40,31"}, "Blancs": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "7340", "RapportInscrit": "39,13", "RapportVotant": "97,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHOUX B\u00e9atrice et M. RAVIER Thomas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOUX", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVIER", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1964", "RapportExprime": "26,76", "RapportInscrit": "10,47", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUTREIVE Christiane et M. RONZI\u00c8RE Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUTREIVE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONZI\u00c8RE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1514", "RapportExprime": "20,63", "RapportInscrit": "8,07", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARGONE C\u00e9line et M. VRAY Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARGONE", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1037", "RapportExprime": "14,13", "RapportInscrit": "5,52", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUGON Nicole et M. ORIOL Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2042", "RapportExprime": "27,82", "RapportInscrit": "10,88", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEBAIL Danielle et M. RAFFANEL Thibault", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBAIL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFANEL", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "783", "RapportExprime": "10,67", "RapportInscrit": "4,17", "Elu": "non"}]}]}