{"CodDpt": "70", "CodDpt3Car": "070", "CodMinDpt": "70", "LibDpt": "HAUTE SAONE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Dampierre-sur-Salon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8997"}, "Abstentions": {"Nombre": "3463", "RapportInscrit": "38,49"}, "Votants": {"Nombre": "5534", "RapportInscrit": "61,51"}, "Blancs": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "3,72"}, "Nuls": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "5180", "RapportInscrit": "57,57", "RapportVotant": "93,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLINETTE Alain et Mme RICHARDOT Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLINETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARDOT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2530", "RapportExprime": "48,84", "RapportInscrit": "28,12", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUPRETRE Ana\u00efs et M. SEJOURNANT Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUPRETRE", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEJOURNANT", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1367", "RapportExprime": "26,39", "RapportInscrit": "15,19", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARTERET Jean-Paul et Mme GAUTHERON Martine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARTERET", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHERON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1283", "RapportExprime": "24,77", "RapportInscrit": "14,26", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Gray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10437"}, "Abstentions": {"Nombre": "4506", "RapportInscrit": "43,17"}, "Votants": {"Nombre": "5931", "RapportInscrit": "56,83"}, "Blancs": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,77"}, "Nuls": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "5670", "RapportInscrit": "54,33", "RapportVotant": "95,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUVELOT-DUBAN Claudy et M. TOULOT Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVELOT-DUBAN", "PrePsn": "Claudy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2131", "RapportExprime": "37,58", "RapportInscrit": "20,41", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POINSOT Jean-Pierre et Mme PUISSET Clarisse", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POINSOT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSET", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "3,69", "RapportInscrit": "2,00", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAMPY Karine et M. GERARD Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPY", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1725", "RapportExprime": "30,42", "RapportInscrit": "16,52", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALLIOT Michel et Mme DEBELLEMANIERE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBELLEMANIERE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1605", "RapportExprime": "28,31", "RapportInscrit": "15,37", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "H\u00e9ricourt-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12199"}, "Abstentions": {"Nombre": "5575", "RapportInscrit": "45,70"}, "Votants": {"Nombre": "6624", "RapportInscrit": "54,30"}, "Blancs": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,93"}, "Nuls": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "6216", "RapportInscrit": "50,95", "RapportVotant": "93,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GENET M\u00e9lanie et M. RECEVEUR Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECEVEUR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2373", "RapportExprime": "38,18", "RapportInscrit": "19,45", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HOTTINGER Christine et M. SENGLER Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOTTINGER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENGLER", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1378", "RapportExprime": "22,17", "RapportInscrit": "11,29", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FAIVRE Marie-Claire et M. SOMBSTHAY Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAIVRE", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOMBSTHAY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1966", "RapportExprime": "31,63", "RapportInscrit": "16,11", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CREVOISIER Th\u00e9r\u00e8se et M. GERMAIN Roland", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREVOISIER", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERMAIN", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "499", "RapportExprime": "8,03", "RapportInscrit": "4,09", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "H\u00e9ricourt-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9951"}, "Abstentions": {"Nombre": "4212", "RapportInscrit": "42,33"}, "Votants": {"Nombre": "5739", "RapportInscrit": "57,67"}, "Blancs": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "5422", "RapportInscrit": "54,49", "RapportVotant": "94,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAVOILLE Claudine et M. LAZAR Gilles", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAVOILLE", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAZAR", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "872", "RapportExprime": "16,08", "RapportInscrit": "8,76", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BURKHALTER Robert et Mme ROUARD Pascale", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURKHALTER", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUARD", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "982", "RapportExprime": "18,11", "RapportInscrit": "9,86", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAURAIN Ghislaine et M. MARAIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAURAIN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1912", "RapportExprime": "35,26", "RapportInscrit": "19,21", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BURKHALTER Fernand et Mme PEQUIGNOT Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURKHALTER", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEQUIGNOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1656", "RapportExprime": "30,54", "RapportInscrit": "16,64", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Jussey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10201"}, "Abstentions": {"Nombre": "3828", "RapportInscrit": "37,53"}, "Votants": {"Nombre": "6373", "RapportInscrit": "62,47"}, "Blancs": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,01"}, "Nuls": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "6,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "5765", "RapportInscrit": "56,51", "RapportVotant": "90,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9SIR\u00c9 Michel et Mme LAURE-LIBERSA Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9SIR\u00c9", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURE-LIBERSA", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1875", "RapportExprime": "32,52", "RapportInscrit": "18,38", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PARIS Eric et Mme PERNEY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNEY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1238", "RapportExprime": "21,47", "RapportInscrit": "12,13", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNARD Corinne et M. RIETMANN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIETMANN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1959", "RapportExprime": "33,98", "RapportInscrit": "19,20", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LITZLER Christine et M. MERCIER Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LITZLER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "693", "RapportExprime": "12,02", "RapportInscrit": "6,79", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Lure-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9937"}, "Abstentions": {"Nombre": "4598", "RapportInscrit": "46,27"}, "Votants": {"Nombre": "5339", "RapportInscrit": "53,73"}, "Blancs": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,93"}, "Nuls": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "5007", "RapportInscrit": "50,39", "RapportVotant": "93,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JUIF Raoul et Mme LAB Mireille", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUIF", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAB", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1880", "RapportExprime": "37,55", "RapportInscrit": "18,91", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BODINEAU Gilles et Mme TOGNET B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODINEAU", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOGNET", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "318", "RapportExprime": "6,35", "RapportInscrit": "3,20", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUDY Christophe et Mme CLAUDEL Yvette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDY", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDEL", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1623", "RapportExprime": "32,41", "RapportInscrit": "16,33", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRESSON Christian et Mme HENNART Pascale", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRESSON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENNART", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1186", "RapportExprime": "23,69", "RapportInscrit": "11,93", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Lure-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9224"}, "Abstentions": {"Nombre": "3655", "RapportInscrit": "39,62"}, "Votants": {"Nombre": "5569", "RapportInscrit": "60,38"}, "Blancs": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,24"}, "Nuls": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "5271", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "94,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALMICHE Sandrine et M. HOARAU Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALMICHE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOARAU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1885", "RapportExprime": "35,76", "RapportInscrit": "20,43", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARNOULD Isabelle et M. MORLOT Robert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORLOT", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1842", "RapportExprime": "34,95", "RapportInscrit": "19,96", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAFEKOST Quentin et Mme PROT Clotilde", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAFEKOST", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROT", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "411", "RapportExprime": "7,80", "RapportInscrit": "4,45", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DIRAND Samuel et Mme GIMENEZ Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIRAND", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1133", "RapportExprime": "21,49", "RapportInscrit": "12,28", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Luxeuil-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10728"}, "Abstentions": {"Nombre": "4591", "RapportInscrit": "42,79"}, "Votants": {"Nombre": "6137", "RapportInscrit": "57,21"}, "Blancs": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,85"}, "Nuls": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "5816", "RapportInscrit": "54,21", "RapportVotant": "94,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGHARD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme HAEHNEL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGHARD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAEHNEL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2461", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "22,93", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRANDJEAN Martine et M. MORIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANDJEAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1401", "RapportExprime": "24,09", "RapportInscrit": "13,05", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMBERT-GRANDJEAN V\u00e9ronique et M. LEJEUNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMBERT-GRANDJEAN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1954", "RapportExprime": "33,60", "RapportInscrit": "18,21", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Marnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11088"}, "Abstentions": {"Nombre": "4165", "RapportInscrit": "37,56"}, "Votants": {"Nombre": "6923", "RapportInscrit": "62,44"}, "Blancs": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "6604", "RapportInscrit": "59,56", "RapportVotant": "95,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRIARD Jean-Pierre et Mme CLERC Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2019", "RapportExprime": "30,57", "RapportInscrit": "18,20", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLEMENT Christelle et M. GAUTHIER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2021", "RapportExprime": "30,60", "RapportInscrit": "18,22", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FASSENET Maurice et Mme LIND Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FASSENET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2122", "RapportExprime": "32,13", "RapportInscrit": "19,13", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DURAND-MIGEON Mich\u00e8le et M. GAFFARD Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND-MIGEON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAFFARD", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "442", "RapportExprime": "6,69", "RapportInscrit": "3,98", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "M\u00e9lisey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9764"}, "Abstentions": {"Nombre": "3663", "RapportInscrit": "37,52"}, "Votants": {"Nombre": "6101", "RapportInscrit": "62,48"}, "Blancs": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "5722", "RapportInscrit": "58,60", "RapportVotant": "93,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUTHERUT Sylvie et M. SEGUIN Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTHERUT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2534", "RapportExprime": "44,29", "RapportInscrit": "25,95", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMOUGE Marl\u00e8ne et M. LOMBARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUGE", "PrePsn": "Marl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1609", "RapportExprime": "28,12", "RapportInscrit": "16,47", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORNAGLIA Michel et Mme LAGARRIGUE Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNAGLIA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARRIGUE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1579", "RapportExprime": "27,60", "RapportInscrit": "16,17", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Port-sur-Sa\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11089"}, "Abstentions": {"Nombre": "4422", "RapportInscrit": "39,88"}, "Votants": {"Nombre": "6667", "RapportInscrit": "60,12"}, "Blancs": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,84"}, "Nuls": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "6254", "RapportInscrit": "56,40", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARIOT Jean-Paul et Mme RIGOLOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIOT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2373", "RapportExprime": "37,94", "RapportInscrit": "21,39", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATONNAIRE Nathalie et M. MAGNIN Antoni", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATONNAIRE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Antoni", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2019", "RapportExprime": "32,28", "RapportInscrit": "18,20", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. TISSERAND Franck et Mme TOULOUSE Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TISSERAND", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOUSE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1862", "RapportExprime": "29,77", "RapportInscrit": "16,79", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Rioz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11527"}, "Abstentions": {"Nombre": "4123", "RapportInscrit": "35,77"}, "Votants": {"Nombre": "7404", "RapportInscrit": "64,23"}, "Blancs": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,34"}, "Nuls": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "7075", "RapportInscrit": "61,38", "RapportVotant": "95,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARD Jacques et Mme BRULLOT Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULLOT", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1888", "RapportExprime": "26,69", "RapportInscrit": "16,37", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LARRIEU Fran\u00e7oise et M. WEBER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRIEU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEBER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "445", "RapportExprime": "6,29", "RapportInscrit": "3,86", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELABORDE Anne et M. MAINIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABORDE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1591", "RapportExprime": "22,49", "RapportInscrit": "13,80", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EME Edwige et M. KRATTINGER Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EME", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRATTINGER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3151", "RapportExprime": "44,54", "RapportInscrit": "27,33", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Saint-Loup-sur-Semouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12361"}, "Abstentions": {"Nombre": "5478", "RapportInscrit": "44,32"}, "Votants": {"Nombre": "6883", "RapportInscrit": "55,68"}, "Blancs": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,07"}, "Nuls": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "6365", "RapportInscrit": "51,49", "RapportVotant": "92,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DOILLON Marc et Mme FOREST Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOILLON", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1981", "RapportExprime": "31,12", "RapportInscrit": "16,02", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATHELOT Nadine et M. WEYERMANN Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATHELOT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEYERMANN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2332", "RapportExprime": "36,64", "RapportInscrit": "18,86", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEUF Christine et M. DA FONSECA Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUF", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DA FONSECA", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2052", "RapportExprime": "32,24", "RapportInscrit": "16,60", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Scey-sur-Sa\u00f4ne-et-Saint-Albin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9685"}, "Abstentions": {"Nombre": "3733", "RapportInscrit": "38,54"}, "Votants": {"Nombre": "5952", "RapportInscrit": "61,46"}, "Blancs": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,72"}, "Nuls": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "5666", "RapportInscrit": "58,50", "RapportVotant": "95,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOVAY Gabriel et Mme FOURNIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOVAY", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1726", "RapportExprime": "30,46", "RapportInscrit": "17,82", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRIQUET Carmen et M. PULICANI Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRIQUET", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PULICANI", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2567", "RapportExprime": "45,31", "RapportInscrit": "26,50", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSE Jean-Pierre et Mme VIOLA Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1373", "RapportExprime": "24,23", "RapportInscrit": "14,17", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Vesoul-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12278"}, "Abstentions": {"Nombre": "5359", "RapportInscrit": "43,65"}, "Votants": {"Nombre": "6919", "RapportInscrit": "56,35"}, "Blancs": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "4,81"}, "Nuls": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "6371", "RapportInscrit": "51,89", "RapportVotant": "92,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CUGNOT L\u00e9onie et M. TACAIL Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUGNOT", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TACAIL", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1872", "RapportExprime": "29,38", "RapportInscrit": "15,24", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MANI\u00c8RE Sylvie et M. OUDOT Thomas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANI\u00c8RE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUDOT", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2584", "RapportExprime": "40,56", "RapportInscrit": "21,04", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GREFFIER Isabelle et M. TUPIN Jean-Yannick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREFFIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUPIN", "PrePsn": "Jean-Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1070", "RapportExprime": "16,79", "RapportInscrit": "8,71", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHATELAIN Philippe et Mme PECCOLO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECCOLO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "845", "RapportExprime": "13,26", "RapportInscrit": "6,88", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Vesoul-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11029"}, "Abstentions": {"Nombre": "4859", "RapportInscrit": "44,06"}, "Votants": {"Nombre": "6170", "RapportInscrit": "55,94"}, "Blancs": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,92"}, "Nuls": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "5886", "RapportInscrit": "53,37", "RapportVotant": "95,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNAB\u00c9 Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme FONTAINE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAB\u00c9", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "745", "RapportExprime": "12,66", "RapportInscrit": "6,75", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GREMAUD St\u00e9phanie et M. RICARD Laurent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREMAUD", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1091", "RapportExprime": "18,54", "RapportInscrit": "9,89", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBRY Marie-Dominique et M. THOMASSIN Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBRY", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMASSIN", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1774", "RapportExprime": "30,14", "RapportInscrit": "16,08", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COTE C\u00e9line et M. MONNIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTE", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1317", "RapportExprime": "22,38", "RapportInscrit": "11,94", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ELGER Christophe et Mme ELGER Doroth\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELGER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ELGER", "PrePsn": "Doroth\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "2,12", "RapportInscrit": "1,13", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CAVAGNAC Lo\u00efc et Mme KEUSCH Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVAGNAC", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KEUSCH", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "834", "RapportExprime": "14,17", "RapportInscrit": "7,56", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Villersexel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9023"}, "Abstentions": {"Nombre": "2991", "RapportInscrit": "33,15"}, "Votants": {"Nombre": "6032", "RapportInscrit": "66,85"}, "Blancs": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,77"}, "Nuls": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "5702", "RapportInscrit": "63,19", "RapportVotant": "94,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GEHIN Isabelle et M. RICHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1876", "RapportExprime": "32,90", "RapportInscrit": "20,79", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUROT Sabrina et M. PELLETERET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUROT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETERET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2152", "RapportExprime": "37,74", "RapportInscrit": "23,85", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUGNOT Jeanne et M. FROISSARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUGNOT", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROISSARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1674", "RapportExprime": "29,36", "RapportInscrit": "18,55", "Elu": "Bal."}]}]}