{"CodDpt": "71", "CodDpt3Car": "071", "CodMinDpt": "71", "LibDpt": "SAONE ET LOIRE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Autun-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15152"}, "Abstentions": {"Nombre": "7860", "RapportInscrit": "51,87"}, "Votants": {"Nombre": "7292", "RapportInscrit": "48,13"}, "Blancs": {"Nombre": "631", "RapportInscrit": "4,16", "RapportVotant": "8,65"}, "Nuls": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "5,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "6257", "RapportInscrit": "41,29", "RapportVotant": "85,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASDEVANT Dominique et Mme COLOMBO Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASDEVANT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLOMBO", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1342", "RapportExprime": "21,45", "RapportInscrit": "8,85", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMIOT Catherine et M. BROCHOT Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROCHOT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3171", "RapportExprime": "50,68", "RapportInscrit": "20,92", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATIER Monique et M. PIERRE Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1744", "RapportExprime": "27,87", "RapportInscrit": "11,51", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Autun-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13695"}, "Abstentions": {"Nombre": "6452", "RapportInscrit": "47,11"}, "Votants": {"Nombre": "7243", "RapportInscrit": "52,89"}, "Blancs": {"Nombre": "644", "RapportInscrit": "4,70", "RapportVotant": "8,89"}, "Nuls": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "5,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "6228", "RapportInscrit": "45,48", "RapportVotant": "85,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARNAY Marie-Claude et M. GILLOT Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNAY", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3179", "RapportExprime": "51,04", "RapportInscrit": "23,21", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. B\u00c9RILLON Jean-Michel et Mme MONCHARMONT Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "B\u00c9RILLON", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONCHARMONT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "649", "RapportExprime": "10,42", "RapportInscrit": "4,73", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JOLY Bertrand et Mme PACAUT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACAUT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2400", "RapportExprime": "38,54", "RapportInscrit": "17,52", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Blanzy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14979"}, "Abstentions": {"Nombre": "7411", "RapportInscrit": "49,48"}, "Votants": {"Nombre": "7568", "RapportInscrit": "50,52"}, "Blancs": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "7187", "RapportInscrit": "47,98", "RapportVotant": "94,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAUNAY Christian et Mme MALATY Francine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATY", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2052", "RapportExprime": "28,55", "RapportInscrit": "13,69", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CALDERON Edith et M. VERNOCHET Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALDERON", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOCHET", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2721", "RapportExprime": "37,86", "RapportInscrit": "18,16", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GIRARD-LELEU S\u00e9verine et M. SASSOT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD-LELEU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SASSOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "527", "RapportExprime": "7,33", "RapportInscrit": "3,51", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENEVOIS Josiane et M. GIRARDON Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENEVOIS", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARDON", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1887", "RapportExprime": "26,26", "RapportInscrit": "12,59", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Chagny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14956"}, "Abstentions": {"Nombre": "7613", "RapportInscrit": "50,90"}, "Votants": {"Nombre": "7343", "RapportInscrit": "49,10"}, "Blancs": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,81"}, "Nuls": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "6969", "RapportInscrit": "46,60", "RapportVotant": "94,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET-LECHENAULT Claudette et M. DESCIEUX Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET-LECHENAULT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESCIEUX", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2138", "RapportExprime": "30,68", "RapportInscrit": "14,29", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAMUS David et Mme SAUNIER Claire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUNIER", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "725", "RapportExprime": "10,40", "RapportInscrit": "4,84", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARPHIN C\u00e9cile et M. LAURENT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARPHIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2013", "RapportExprime": "28,89", "RapportInscrit": "13,45", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SOULIER Philippe et Mme SZYCH Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SOULIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYCH", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2093", "RapportExprime": "30,03", "RapportInscrit": "13,99", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Chalon-sur-Sa\u00f4ne-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11896"}, "Abstentions": {"Nombre": "6736", "RapportInscrit": "56,62"}, "Votants": {"Nombre": "5160", "RapportInscrit": "43,38"}, "Blancs": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "4908", "RapportInscrit": "41,26", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DANJOUR No\u00e9mie et M. LARTAUT Patrick", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANJOUR", "PrePsn": "No\u00e9mie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARTAUT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "4,30", "RapportInscrit": "1,77", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLONDEAU Sabine et M. LAOUES Mourad", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAOUES", "PrePsn": "Mourad", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "304", "RapportExprime": "6,19", "RapportInscrit": "2,55", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHASSAN G\u00e9rard et Mme SILLAT Blanche", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILLAT", "PrePsn": "Blanche", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1263", "RapportExprime": "25,73", "RapportInscrit": "10,61", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HOHWEILLER Fabrice et Mme LOMBARD Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOHWEILLER", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1124", "RapportExprime": "22,90", "RapportInscrit": "9,44", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GONTHIER Raymond et Mme VERJUX-PELLETIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONTHIER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERJUX-PELLETIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1250", "RapportExprime": "25,47", "RapportInscrit": "10,50", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme LENOTRE-ANCION Agn\u00e8s et M. THIEBAUT Maxime", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENOTRE-ANCION", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIEBAUT", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "756", "RapportExprime": "15,40", "RapportInscrit": "6,35", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Chalon-sur-Sa\u00f4ne-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13689"}, "Abstentions": {"Nombre": "7137", "RapportInscrit": "52,14"}, "Votants": {"Nombre": "6552", "RapportInscrit": "47,86"}, "Blancs": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,43"}, "Nuls": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "6240", "RapportInscrit": "45,58", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARLET Christian et Mme LAUNAY Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1237", "RapportExprime": "19,82", "RapportInscrit": "9,03", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUCHAIR Ahmed et Mme COPREAUX Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHAIR", "PrePsn": "Ahmed", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COPREAUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1408", "RapportExprime": "22,56", "RapportInscrit": "10,28", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOTTEAU Fran\u00e7ois et Mme TURCK Josette", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURCK", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "636", "RapportExprime": "10,19", "RapportInscrit": "4,64", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JACQUES Aur\u00e9lien et Mme LARTAUT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUES", "PrePsn": "Aur\u00e9lien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARTAUT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "297", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "2,16", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHOUIT Amelle et M. GUIGUE Jean-Vianney", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUIT", "PrePsn": "Amelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGUE", "PrePsn": "Jean-Vianney", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2662", "RapportExprime": "42,66", "RapportInscrit": "19,44", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Chalon-sur-Sa\u00f4ne-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12663"}, "Abstentions": {"Nombre": "6983", "RapportInscrit": "55,14"}, "Votants": {"Nombre": "5680", "RapportInscrit": "44,86"}, "Blancs": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "5388", "RapportInscrit": "42,55", "RapportVotant": "94,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEBLANC Nathalie et M. LEGOUX Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGOUX", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1837", "RapportExprime": "34,09", "RapportInscrit": "14,50", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DOTTONI Florian et Mme DUGU\u00c9 Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOTTONI", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUGU\u00c9", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1312", "RapportExprime": "24,35", "RapportInscrit": "10,36", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACHELET Daniel et Mme BAMBER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACHELET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAMBER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "350", "RapportExprime": "6,50", "RapportInscrit": "2,76", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERGERET Vincent et Mme DECHAUME Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGERET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECHAUME", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1889", "RapportExprime": "35,06", "RapportInscrit": "14,91", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "La Chapelle-de-Guinchay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17420"}, "Abstentions": {"Nombre": "8531", "RapportInscrit": "48,97"}, "Votants": {"Nombre": "8889", "RapportInscrit": "51,03"}, "Blancs": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "8353", "RapportInscrit": "47,95", "RapportVotant": "93,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SIRAUDIN Marie-Pierre et M. VOISIN G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIRAUDIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOISIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1082", "RapportExprime": "12,95", "RapportInscrit": "6,21", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COGNARD Jean-Fran\u00e7ois et Mme PIARD Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2273", "RapportExprime": "27,21", "RapportInscrit": "13,04", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALAMERCERY Carole et M. PAPION Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAMERCERY", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPION", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2446", "RapportExprime": "29,28", "RapportInscrit": "14,04", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GOMBERT Alain et Mme ZURANO V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOMBERT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZURANO", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "607", "RapportExprime": "7,27", "RapportInscrit": "3,48", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DARMEDRU Brigitte et M. MAYA Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARMEDRU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1945", "RapportExprime": "23,29", "RapportInscrit": "11,16", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Charolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12127"}, "Abstentions": {"Nombre": "5301", "RapportInscrit": "43,71"}, "Votants": {"Nombre": "6826", "RapportInscrit": "56,29"}, "Blancs": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "6437", "RapportInscrit": "53,08", "RapportVotant": "94,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PALLOT Annie et M. PIRET Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PALLOT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIRET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1832", "RapportExprime": "28,46", "RapportInscrit": "15,10", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PELLENARD Nicole et M. PLANQUE-BONINI Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELLENARD", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLANQUE-BONINI", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1320", "RapportExprime": "20,51", "RapportInscrit": "10,88", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTHIER Pierre et Mme CORNELOUP Josiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORNELOUP", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3285", "RapportExprime": "51,03", "RapportInscrit": "27,08", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Chauffailles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15775"}, "Abstentions": {"Nombre": "7294", "RapportInscrit": "46,24"}, "Votants": {"Nombre": "8481", "RapportInscrit": "53,76"}, "Blancs": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,91"}, "Nuls": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "8016", "RapportInscrit": "50,81", "RapportVotant": "94,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANDR\u00c9 David et Mme HUREL MEUNIER Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUREL MEUNIER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1797", "RapportExprime": "22,42", "RapportInscrit": "11,39", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BIGNON Marie-Christine et M. DURIX Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGNON", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURIX", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4312", "RapportExprime": "53,79", "RapportInscrit": "27,33", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRAMANT Jacqueline et M. DEJOUX Fabrice", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAMANT", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEJOUX", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1907", "RapportExprime": "23,79", "RapportInscrit": "12,08", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Cluny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11854"}, "Abstentions": {"Nombre": "5165", "RapportInscrit": "43,57"}, "Votants": {"Nombre": "6689", "RapportInscrit": "56,43"}, "Blancs": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,43"}, "Nuls": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "6262", "RapportInscrit": "52,83", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FONTERAY Jean-Luc et Mme LEMONON Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTERAY", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMONON", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3255", "RapportExprime": "51,98", "RapportInscrit": "27,45", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DURDILLY Eric et Mme GUERITE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURDILLY", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERITE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1339", "RapportExprime": "21,38", "RapportInscrit": "11,29", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAURICE Jean-Pierre et Mme PETIT-SOARES V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURICE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT-SOARES", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1668", "RapportExprime": "26,64", "RapportInscrit": "14,07", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Le Creusot-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11912"}, "Abstentions": {"Nombre": "6758", "RapportInscrit": "56,73"}, "Votants": {"Nombre": "5154", "RapportInscrit": "43,27"}, "Blancs": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "3,22"}, "Nuls": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "4894", "RapportInscrit": "41,08", "RapportVotant": "94,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEROCHE Sylvie et M. DESBROSSES Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEROCHE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBROSSES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "480", "RapportExprime": "9,81", "RapportInscrit": "4,02", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LACROIX Yannick et Mme LAUNAY Laetitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1197", "RapportExprime": "24,46", "RapportInscrit": "10,04", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUTEMPS Christian et Mme MONDOLONI Emilie Laure", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUTEMPS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONDOLONI", "PrePsn": "Emilie Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "280", "RapportExprime": "5,72", "RapportInscrit": "2,35", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRY Marie France et M. SIGNOL Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRY", "PrePsn": "Marie France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGNOL", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1366", "RapportExprime": "27,91", "RapportInscrit": "11,46", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORSOI Laurence et M. DURAND Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORSOI", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1571", "RapportExprime": "32,10", "RapportInscrit": "13,18", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Le Creusot-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12608"}, "Abstentions": {"Nombre": "6373", "RapportInscrit": "50,55"}, "Votants": {"Nombre": "6235", "RapportInscrit": "49,45"}, "Blancs": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,96"}, "Nuls": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "5855", "RapportInscrit": "46,44", "RapportVotant": "93,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MUGNIER Jean-Pierre et Mme ROGOWICZ Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MUGNIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGOWICZ", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "423", "RapportExprime": "7,22", "RapportInscrit": "3,35", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GEORGES St\u00e9phane et Mme JACQUINOT Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEORGES", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUINOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "772", "RapportExprime": "13,19", "RapportInscrit": "6,12", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COUILLEROT Evelyne et M. HIPPOLYTE Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUILLEROT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIPPOLYTE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2386", "RapportExprime": "40,75", "RapportInscrit": "18,92", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUCLAIR St\u00e9phanie et M. ESMERIZ St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUCLAIR", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESMERIZ", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "906", "RapportExprime": "15,47", "RapportInscrit": "7,18", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BIJARD Quentin et Mme MEYER-MIOLA Charl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIJARD", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER-MIOLA", "PrePsn": "Charl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1368", "RapportExprime": "23,36", "RapportInscrit": "10,85", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Cuiseaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14997"}, "Abstentions": {"Nombre": "7118", "RapportInscrit": "47,46"}, "Votants": {"Nombre": "7879", "RapportInscrit": "52,54"}, "Blancs": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,02"}, "Nuls": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "7527", "RapportInscrit": "50,19", "RapportVotant": "95,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CANNARD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme CHAMBRIAT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNARD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMBRIAT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2694", "RapportExprime": "35,79", "RapportInscrit": "17,96", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DORIER Anthony et Mme TRESORIER Viviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORIER", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRESORIER", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2259", "RapportExprime": "30,01", "RapportInscrit": "15,06", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLIN Thierry et Mme JAILLET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAILLET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2574", "RapportExprime": "34,20", "RapportInscrit": "17,16", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Digoin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13872"}, "Abstentions": {"Nombre": "6636", "RapportInscrit": "47,84"}, "Votants": {"Nombre": "7236", "RapportInscrit": "52,16"}, "Blancs": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "6857", "RapportInscrit": "49,43", "RapportVotant": "94,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GENET Fabien et Mme PERRAUDIN Edith", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRAUDIN", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2824", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "20,35", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAGOUTTE Alain et Mme MARIN Nicoleta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGOUTTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIN", "PrePsn": "Nicoleta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1542", "RapportExprime": "22,49", "RapportInscrit": "11,11", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BACCOT Philom\u00e8ne et M. DRAPIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACCOT", "PrePsn": "Philom\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRAPIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1917", "RapportExprime": "27,96", "RapportInscrit": "13,81", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCROIZET Annie et M. LOUIS Hubert", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCROIZET", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "574", "RapportExprime": "8,37", "RapportInscrit": "4,13", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Gergy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12890"}, "Abstentions": {"Nombre": "6149", "RapportInscrit": "47,70"}, "Votants": {"Nombre": "6741", "RapportInscrit": "52,30"}, "Blancs": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "6264", "RapportInscrit": "48,60", "RapportVotant": "92,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUILLARME Val\u00e9rie et M. MORIAU Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLARME", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIAU", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2187", "RapportExprime": "34,91", "RapportInscrit": "16,96", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DICONNE Jean-Paul et Mme GILLET Violaine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DICONNE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Violaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2238", "RapportExprime": "35,73", "RapportInscrit": "17,36", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RAGONDET Annick et M. REGNAULT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAGONDET", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNAULT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1839", "RapportExprime": "29,36", "RapportInscrit": "14,26", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Givry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16324"}, "Abstentions": {"Nombre": "7249", "RapportInscrit": "44,41"}, "Votants": {"Nombre": "9075", "RapportInscrit": "55,59"}, "Blancs": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "8634", "RapportInscrit": "52,89", "RapportVotant": "95,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LANOISELET Dominique et M. MARTIN S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANOISELET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3949", "RapportExprime": "45,74", "RapportInscrit": "24,19", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COLIN-CORDIER Marie-Claude et M. DUFOUR Manuel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN-CORDIER", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "695", "RapportExprime": "8,05", "RapportInscrit": "4,25", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DETROIT Josiane et M. PAUCHARD Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETROIT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUCHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "385", "RapportExprime": "4,46", "RapportInscrit": "2,35", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALLIOZ Jean-Michel et Mme RIPOTEAU C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLIOZ", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPOTEAU", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1833", "RapportExprime": "21,23", "RapportInscrit": "11,22", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme SEBILLE Christine et M. VALETTE Edmond", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SEBILLE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALETTE", "PrePsn": "Edmond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1772", "RapportExprime": "20,52", "RapportInscrit": "10,85", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Gueugnon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11865"}, "Abstentions": {"Nombre": "5427", "RapportInscrit": "45,74"}, "Votants": {"Nombre": "6438", "RapportInscrit": "54,26"}, "Blancs": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,84"}, "Nuls": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "6067", "RapportInscrit": "51,13", "RapportVotant": "94,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIONNE Pascale et M. RAULO Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIONNE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULO", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1508", "RapportExprime": "24,86", "RapportInscrit": "12,70", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIEN Chantal et M. LOTTE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIEN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2458", "RapportExprime": "40,51", "RapportInscrit": "20,71", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAUNAY Diane et M. SALLES Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1277", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "10,76", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAILLY Alain et Mme DAGO Aurore", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAGO", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "824", "RapportExprime": "13,58", "RapportInscrit": "6,94", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Hurigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16697"}, "Abstentions": {"Nombre": "7505", "RapportInscrit": "44,95"}, "Votants": {"Nombre": "9192", "RapportInscrit": "55,05"}, "Blancs": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,62"}, "Nuls": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "8756", "RapportInscrit": "52,44", "RapportVotant": "95,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BACI Patricia et M. THIRARD Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACI", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIRARD", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "749", "RapportExprime": "8,55", "RapportInscrit": "4,48", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COGNARD Alain et Mme RICHARD Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2393", "RapportExprime": "27,33", "RapportInscrit": "14,33", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLON G\u00e9rard et Mme DREVET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DREVET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2808", "RapportExprime": "32,07", "RapportInscrit": "16,81", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGEOT Catherine et M. PEULET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGEOT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEULET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2806", "RapportExprime": "32,05", "RapportInscrit": "16,80", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Louhans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15384"}, "Abstentions": {"Nombre": "6626", "RapportInscrit": "43,07"}, "Votants": {"Nombre": "8758", "RapportInscrit": "56,93"}, "Blancs": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,73"}, "Nuls": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "8337", "RapportInscrit": "54,19", "RapportVotant": "95,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAINTRON R\u00e9mi et Mme SCHEFFER Sabine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAINTRON", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEFFER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2569", "RapportExprime": "30,81", "RapportInscrit": "16,69", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HURTAULT Jean-Philippe et Mme REVERCHON Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HURTAULT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVERCHON", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1726", "RapportExprime": "20,70", "RapportInscrit": "11,21", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHALUMEAU Mathilde et M. VADOT Anthony", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUMEAU", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VADOT", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4042", "RapportExprime": "48,48", "RapportInscrit": "26,27", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "M\u00e2con-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15718"}, "Abstentions": {"Nombre": "8527", "RapportInscrit": "54,25"}, "Votants": {"Nombre": "7191", "RapportInscrit": "45,75"}, "Blancs": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "6873", "RapportInscrit": "43,73", "RapportVotant": "95,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BACLET Serge et Mme MOSSIRE Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACLET", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOSSIRE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1483", "RapportExprime": "21,58", "RapportInscrit": "9,43", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIGUET St\u00e9phane et Mme MARZIO Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGUET", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARZIO", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1879", "RapportExprime": "27,34", "RapportInscrit": "11,95", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MITTON Laurence et M. RODOT R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MITTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODOT", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "661", "RapportExprime": "9,62", "RapportInscrit": "4,20", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BELVILLE Jean-Philippe et Mme NADAL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELVILLE", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADAL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "359", "RapportExprime": "5,22", "RapportInscrit": "2,28", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BATTARD Florence et M. TOURNY Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTARD", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2491", "RapportExprime": "36,24", "RapportInscrit": "15,84", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "22", "LibCan": "M\u00e2con-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12574"}, "Abstentions": {"Nombre": "7593", "RapportInscrit": "60,39"}, "Votants": {"Nombre": "4981", "RapportInscrit": "39,61"}, "Blancs": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "4755", "RapportInscrit": "37,82", "RapportVotant": "95,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTIN Rodolphe et Mme N'DIAYE Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Rodolphe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "N'DIAYE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1387", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "11,03", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARBOSA Danielle et M. GRONNIER Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOSA", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONNIER", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "960", "RapportExprime": "20,19", "RapportInscrit": "7,63", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDRION Christian et Mme VINAUGER C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRION", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINAUGER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "522", "RapportExprime": "10,98", "RapportInscrit": "4,15", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANNET Claude et M. REYNAUD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1886", "RapportExprime": "39,66", "RapportInscrit": "14,99", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "23", "LibCan": "Montceau-les-Mines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13502"}, "Abstentions": {"Nombre": "7624", "RapportInscrit": "56,47"}, "Votants": {"Nombre": "5878", "RapportInscrit": "43,53"}, "Blancs": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "5617", "RapportInscrit": "41,60", "RapportVotant": "95,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTONCELLO Anne-Sophie et M. GILLOT Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTONCELLO", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "536", "RapportExprime": "9,54", "RapportInscrit": "3,96", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CABOCHE Nicole et M. NOIROT Lilian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABOCHE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIROT", "PrePsn": "Lilian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1433", "RapportExprime": "25,51", "RapportInscrit": "10,61", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUBREUIL Eric et Mme FRIZOT Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBREUIL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIZOT", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1982", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "14,67", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRAZIA Marie-Lise et M. SELVEZ Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAZIA", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELVEZ", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1666", "RapportExprime": "29,66", "RapportInscrit": "12,33", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "24", "LibCan": "Ouroux-sur-Sa\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12296"}, "Abstentions": {"Nombre": "5759", "RapportInscrit": "46,84"}, "Votants": {"Nombre": "6537", "RapportInscrit": "53,16"}, "Blancs": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,18"}, "Nuls": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "6136", "RapportInscrit": "49,90", "RapportVotant": "93,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LENEVEU Christine et M. TAULIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEVEU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAULIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1824", "RapportExprime": "29,73", "RapportInscrit": "14,83", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESMARD Jean-Michel et Mme ROBLOT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESMARD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBLOT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2102", "RapportExprime": "34,26", "RapportInscrit": "17,09", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAL Brigitte et M. DOUL\u00c9 Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUL\u00c9", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2210", "RapportExprime": "36,02", "RapportInscrit": "17,97", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "25", "LibCan": "Paray-le-Monial", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16240"}, "Abstentions": {"Nombre": "7817", "RapportInscrit": "48,13"}, "Votants": {"Nombre": "8423", "RapportInscrit": "51,87"}, "Blancs": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,43"}, "Nuls": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "7988", "RapportInscrit": "49,19", "RapportVotant": "94,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEVILLARD Murielle et M. JONDET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVILLARD", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JONDET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1747", "RapportExprime": "21,87", "RapportInscrit": "10,75", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ACCARY Andr\u00e9 et Mme CHENUET Carole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACCARY", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHENUET", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4056", "RapportExprime": "50,78", "RapportInscrit": "24,97", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATEAU St\u00e9phanie et M. PONCET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2185", "RapportExprime": "27,35", "RapportInscrit": "13,45", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "26", "LibCan": "Pierre-de-Bresse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11905"}, "Abstentions": {"Nombre": "4991", "RapportInscrit": "41,92"}, "Votants": {"Nombre": "6914", "RapportInscrit": "58,08"}, "Blancs": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "6485", "RapportInscrit": "54,47", "RapportVotant": "93,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRUET Aline et M. ROUFFIANGE Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRUET", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUFFIANGE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2318", "RapportExprime": "35,74", "RapportInscrit": "19,47", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLOIN S\u00e9bastien et Mme GUILHOT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILHOT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2066", "RapportExprime": "31,86", "RapportInscrit": "17,35", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EUVRARD Jocelyne et M. LAMARD Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EUVRARD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2101", "RapportExprime": "32,40", "RapportInscrit": "17,64", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "27", "LibCan": "Saint-R\u00e9my", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15423"}, "Abstentions": {"Nombre": "7573", "RapportInscrit": "49,10"}, "Votants": {"Nombre": "7850", "RapportInscrit": "50,90"}, "Blancs": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "7417", "RapportInscrit": "48,09", "RapportVotant": "94,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEPETIT Fabien et Mme MUNCH Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUNCH", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2094", "RapportExprime": "28,23", "RapportInscrit": "13,57", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LOUVEL Christine et M. RENAULT Fernand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUVEL", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAULT", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2449", "RapportExprime": "33,02", "RapportInscrit": "15,87", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HOUMMASS BALDAN Laure et M. TALES Guy", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUMMASS BALDAN", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALES", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "596", "RapportExprime": "8,04", "RapportInscrit": "3,86", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEBRAS Francis et Mme PLISSONNIER Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBRAS", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLISSONNIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2278", "RapportExprime": "30,71", "RapportInscrit": "14,77", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "28", "LibCan": "Saint-Vallier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14437"}, "Abstentions": {"Nombre": "7475", "RapportInscrit": "51,78"}, "Votants": {"Nombre": "6962", "RapportInscrit": "48,22"}, "Blancs": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "6657", "RapportInscrit": "46,11", "RapportVotant": "95,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGER Eda et M. PHILIBERT Alain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Eda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1831", "RapportExprime": "27,50", "RapportInscrit": "12,68", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FURGALA Anne-Sophie et M. GUILLET Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURGALA", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLET", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1751", "RapportExprime": "26,30", "RapportInscrit": "12,12", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUDOT Denis et Mme SOTTY Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDOT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOTTY", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1305", "RapportExprime": "19,60", "RapportInscrit": "9,03", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUFICHON H\u00e9l\u00e8ne et M. LAGRANGE Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUFICHON", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1770", "RapportExprime": "26,59", "RapportInscrit": "12,26", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "29", "LibCan": "Tournus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14934"}, "Abstentions": {"Nombre": "7139", "RapportInscrit": "47,80"}, "Votants": {"Nombre": "7795", "RapportInscrit": "52,20"}, "Blancs": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,36"}, "Nuls": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "7426", "RapportInscrit": "49,73", "RapportVotant": "95,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BECOUSSE Jean-Claude et Mme BELTJENS Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECOUSSE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELTJENS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2713", "RapportExprime": "36,53", "RapportInscrit": "18,16", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARCHAL Dominique et Mme PERRET Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1886", "RapportExprime": "25,40", "RapportInscrit": "12,62", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNIZET Jocelyne et M. GUECHI Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIZET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUECHI", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "686", "RapportExprime": "9,24", "RapportInscrit": "4,59", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOURDILLON Val\u00e9rie et M. FARAMA Julien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDILLON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARAMA", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1530", "RapportExprime": "20,60", "RapportInscrit": "10,24", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOSIO Herv\u00e9 et Mme GABRELLE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSIO", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABRELLE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "611", "RapportExprime": "8,23", "RapportInscrit": "4,09", "Elu": "non"}]}]}