{"CodDpt": "72", "CodDpt3Car": "072", "CodMinDpt": "72", "LibDpt": "SARTHE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Bonn\u00e9table", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22319"}, "Abstentions": {"Nombre": "10796", "RapportInscrit": "48,37"}, "Votants": {"Nombre": "11523", "RapportInscrit": "51,63"}, "Blancs": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "10952", "RapportInscrit": "49,07", "RapportVotant": "95,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CANTIN V\u00e9ronique et M. LEMONNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMONNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4246", "RapportExprime": "38,77", "RapportInscrit": "19,02", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULAY Alain et Mme PICHON Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "956", "RapportExprime": "8,73", "RapportInscrit": "4,28", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Agn\u00e8s et M. REBRE Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBRE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2876", "RapportExprime": "26,26", "RapportInscrit": "12,88", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRETON Didier et Mme DEOTTO Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEOTTO", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2874", "RapportExprime": "26,24", "RapportInscrit": "12,87", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Chang\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22350"}, "Abstentions": {"Nombre": "11199", "RapportInscrit": "50,11"}, "Votants": {"Nombre": "11151", "RapportInscrit": "49,89"}, "Blancs": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "4,04"}, "Nuls": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "10580", "RapportInscrit": "47,34", "RapportVotant": "94,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRAUD Alexis et Mme FERRON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUD", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "915", "RapportExprime": "8,65", "RapportInscrit": "4,09", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUQUET Michel et Mme TRACOL Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRACOL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2259", "RapportExprime": "21,35", "RapportInscrit": "10,10", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBIN Dominique et M. DESMAZIERES Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMAZIERES", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3282", "RapportExprime": "31,02", "RapportInscrit": "14,68", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BACHELEY Sylvain et Mme RENAUT Martine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACHELEY", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2672", "RapportExprime": "25,26", "RapportInscrit": "11,95", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DESNOT Isabelle et M. ROUANET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESNOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUANET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1452", "RapportExprime": "13,72", "RapportInscrit": "6,49", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Ch\u00e2teau-du-Loir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18560"}, "Abstentions": {"Nombre": "8633", "RapportInscrit": "46,51"}, "Votants": {"Nombre": "9927", "RapportInscrit": "53,49"}, "Blancs": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,53"}, "Nuls": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "9281", "RapportInscrit": "50,01", "RapportVotant": "93,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PAVY-MORANCAIS B\u00e9atrice et M. VALLIENNE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAVY-MORANCAIS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLIENNE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3597", "RapportExprime": "38,76", "RapportInscrit": "19,38", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANNAT Pascal et Mme L'H\u00d4TE Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2676", "RapportExprime": "28,83", "RapportInscrit": "14,41", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSMAHA Bernard et Mme CROISARD Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSMAHA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROISARD", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1558", "RapportExprime": "16,79", "RapportInscrit": "8,39", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LONGERAY Angela et M. PRADIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LONGERAY", "PrePsn": "Angela", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1450", "RapportExprime": "15,62", "RapportInscrit": "7,81", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Ecommoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20891"}, "Abstentions": {"Nombre": "10758", "RapportInscrit": "51,50"}, "Votants": {"Nombre": "10133", "RapportInscrit": "48,50"}, "Blancs": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "9650", "RapportInscrit": "46,19", "RapportVotant": "95,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSET Marie-Pierre et M. CHEVALLIER Samuel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2383", "RapportExprime": "24,69", "RapportInscrit": "11,40", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEAN Didier et Mme PROU St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEAN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1866", "RapportExprime": "19,34", "RapportInscrit": "8,93", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DILLI\u00c8RE Aur\u00e9lien et Mme FERR\u00c9 Jennifer", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DILLI\u00c8RE", "PrePsn": "Aur\u00e9lien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "2,34", "RapportInscrit": "1,08", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NICOT Jean-Yves et Mme PATIN Natacha", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATIN", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2511", "RapportExprime": "26,02", "RapportInscrit": "12,01", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUGAST Jean Yves et Mme LESELLIER Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGAST", "PrePsn": "Jean Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESELLIER", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "698", "RapportExprime": "7,23", "RapportInscrit": "3,34", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. JOURDAIN Willy et Mme VASSEUR Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Willy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSEUR", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1966", "RapportExprime": "20,37", "RapportInscrit": "9,41", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "La Fert\u00e9-Bernard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17955"}, "Abstentions": {"Nombre": "8966", "RapportInscrit": "49,94"}, "Votants": {"Nombre": "8989", "RapportInscrit": "50,06"}, "Blancs": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,61"}, "Nuls": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "8422", "RapportInscrit": "46,91", "RapportVotant": "93,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BOURQUENEY Elisabeth et M. L'H\u00d4TE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BOURQUENEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2332", "RapportExprime": "27,69", "RapportInscrit": "12,98", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAVRET Marie Paule et M. POUNGUI Jean-Clovis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVRET", "PrePsn": "Marie Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUNGUI", "PrePsn": "Jean-Clovis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1790", "RapportExprime": "21,25", "RapportInscrit": "9,96", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRELIER Jean-Carles et Mme LEROUX Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELIER", "PrePsn": "Jean-Carles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4300", "RapportExprime": "51,06", "RapportInscrit": "23,94", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "La Fl\u00e8che", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17883"}, "Abstentions": {"Nombre": "8854", "RapportInscrit": "49,51"}, "Votants": {"Nombre": "9029", "RapportInscrit": "50,49"}, "Blancs": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,20"}, "Nuls": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "8409", "RapportInscrit": "47,02", "RapportVotant": "93,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRELET-CERTENAIS Nadine et M. HUBERT Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELET-CERTENAIS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3570", "RapportExprime": "42,45", "RapportInscrit": "19,96", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIVAL Janine et M. VIRFOLLET Arnold", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRFOLLET", "PrePsn": "Arnold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2476", "RapportExprime": "29,44", "RapportInscrit": "13,84", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BODET Mich\u00e8le et M. HOUDAYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUDAYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2363", "RapportExprime": "28,10", "RapportInscrit": "13,21", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Lou\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21135"}, "Abstentions": {"Nombre": "10416", "RapportInscrit": "49,28"}, "Votants": {"Nombre": "10719", "RapportInscrit": "50,72"}, "Blancs": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "4,49"}, "Nuls": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "10084", "RapportInscrit": "47,71", "RapportVotant": "94,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLESSORT Joachim et Mme MOINET Sonia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLESSORT", "PrePsn": "Joachim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOINET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "702", "RapportExprime": "6,96", "RapportInscrit": "3,32", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMIARD Dominique et Mme PLOUCHART St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUCHART", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2508", "RapportExprime": "24,87", "RapportInscrit": "11,86", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3580", "RapportExprime": "35,50", "RapportInscrit": "16,93", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2800", "RapportExprime": "27,77", "RapportInscrit": "13,24", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FURET PAQUIN Claudine et M. LAGNEAU-DERET Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURET PAQUIN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGNEAU-DERET", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "494", "RapportExprime": "4,90", "RapportInscrit": "2,33", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Le Lude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21799"}, "Abstentions": {"Nombre": "11093", "RapportInscrit": "50,89"}, "Votants": {"Nombre": "10706", "RapportInscrit": "49,11"}, "Blancs": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "4,18"}, "Nuls": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "10036", "RapportInscrit": "46,04", "RapportVotant": "93,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOIZIAU Jean-Claude et Mme M\u00c9NAGE Carine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIZIAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9NAGE", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2811", "RapportExprime": "28,01", "RapportInscrit": "12,89", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARLEMONT Jean-Claude et Mme GANNAT Jeanne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLEMONT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3419", "RapportExprime": "34,07", "RapportInscrit": "15,68", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSSARD Fran\u00e7ois et Mme LECOR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3806", "RapportExprime": "37,92", "RapportInscrit": "17,45", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Mamers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20350"}, "Abstentions": {"Nombre": "9623", "RapportInscrit": "47,29"}, "Votants": {"Nombre": "10727", "RapportInscrit": "52,71"}, "Blancs": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,02"}, "Nuls": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "10149", "RapportInscrit": "49,87", "RapportVotant": "94,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4442", "RapportExprime": "43,77", "RapportInscrit": "21,82", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FABUREL Luc-Marie et Mme VAY Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABUREL", "PrePsn": "Luc-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAY", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1032", "RapportExprime": "10,17", "RapportInscrit": "5,07", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3082", "RapportExprime": "30,37", "RapportInscrit": "15,14", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELAIDI Malika et M. HAVAS Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAIDI", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAVAS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1593", "RapportExprime": "15,70", "RapportInscrit": "7,82", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Le Mans-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14997"}, "Abstentions": {"Nombre": "7605", "RapportInscrit": "50,71"}, "Votants": {"Nombre": "7392", "RapportInscrit": "49,29"}, "Blancs": {"Nombre": "507", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "6,86"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,12", "RapportVotant": "0,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "6867", "RapportInscrit": "45,79", "RapportVotant": "92,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAKODILA Oph\u00e9lia et M. PAPIN R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAKODILA", "PrePsn": "Oph\u00e9lia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPIN", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "602", "RapportExprime": "8,77", "RapportInscrit": "4,01", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CANAL Audrey et M. EDOM Karl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EDOM", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1883", "RapportExprime": "27,42", "RapportInscrit": "12,55", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HEUZE Nelly et M. PETIT-LASSAY Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEUZE", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT-LASSAY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2406", "RapportExprime": "35,04", "RapportInscrit": "16,04", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLONNA Marie et M. NOGUES Louis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLONNA", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUES", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1288", "RapportExprime": "18,76", "RapportInscrit": "8,58", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHOISNE Anne-Marie et M. MOULIN-BRILLANT Daniel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOISNE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN-BRILLANT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "688", "RapportExprime": "10,02", "RapportInscrit": "4,58", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Le Mans-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17767"}, "Abstentions": {"Nombre": "9077", "RapportInscrit": "51,09"}, "Votants": {"Nombre": "8690", "RapportInscrit": "48,91"}, "Blancs": {"Nombre": "480", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "5,52"}, "Nuls": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "8145", "RapportInscrit": "45,84", "RapportVotant": "93,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Jean-Michel et Mme RICHET Claire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHET", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "687", "RapportExprime": "8,43", "RapportInscrit": "3,86", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ELSHOUD M\u00e9lina et M. MARCHAND Eric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELSHOUD", "PrePsn": "M\u00e9lina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2559", "RapportExprime": "31,42", "RapportInscrit": "14,40", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEMESLAY Laure et M. GOUFF\u00c9 Jacques", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMESLAY", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUFF\u00c9", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "768", "RapportExprime": "9,43", "RapportInscrit": "4,32", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DORISE Philippe et Mme PIVRON Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORISE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIVRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2689", "RapportExprime": "33,01", "RapportInscrit": "15,13", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DU FAYET Marie-Antoinette et M. METIVIER Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DU FAYET", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METIVIER", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1442", "RapportExprime": "17,70", "RapportInscrit": "8,11", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Le Mans-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18497"}, "Abstentions": {"Nombre": "9781", "RapportInscrit": "52,88"}, "Votants": {"Nombre": "8716", "RapportInscrit": "47,12"}, "Blancs": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "4,34"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "8338", "RapportInscrit": "45,08", "RapportVotant": "95,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMMANUEL Eric et Mme ESN\u00c9E Waltraud", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMMANUEL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESN\u00c9E", "PrePsn": "Waltraud", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "442", "RapportExprime": "5,30", "RapportInscrit": "2,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BATAILLER Jean-Michel et Mme RIVRON V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATAILLER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVRON", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2895", "RapportExprime": "34,72", "RapportInscrit": "15,65", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVET Stephane et Mme SCHIAPPA Marl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVET", "PrePsn": "Stephane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHIAPPA", "PrePsn": "Marl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2003", "RapportExprime": "24,02", "RapportInscrit": "10,82", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BROCHARD Yves et Mme PEROT Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROCHARD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEROT", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "3,05", "RapportInscrit": "1,37", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GANNAT Clotilde et M. MARQUIER DE VILLEMAGNE Floscel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUIER DE VILLEMAGNE", "PrePsn": "Floscel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1169", "RapportExprime": "14,02", "RapportInscrit": "6,31", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MARCHAND Guillaume et Mme TAHANI Najat", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAHANI", "PrePsn": "Najat", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "537", "RapportExprime": "6,44", "RapportInscrit": "2,90", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme BAYLE DE JESS\u00c9 C\u00e9cile et M. SCHMITT Ludovic", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYLE DE JESS\u00c9", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "2,47", "RapportInscrit": "1,11", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "M. MARGUET J\u00e9rome et Mme S\u00c9V\u00c8RE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARGUET", "PrePsn": "J\u00e9rome", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9V\u00c8RE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "832", "RapportExprime": "9,98", "RapportInscrit": "4,49", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Le Mans-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20789"}, "Abstentions": {"Nombre": "10390", "RapportInscrit": "49,98"}, "Votants": {"Nombre": "10399", "RapportInscrit": "50,02"}, "Blancs": {"Nombre": "509", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,89"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "9849", "RapportInscrit": "47,38", "RapportVotant": "94,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ADAM Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. DERVAUX Julien", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERVAUX", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "699", "RapportExprime": "7,10", "RapportInscrit": "3,36", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRISON V\u00e9ronique et M. PAQUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRISON", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAQUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "515", "RapportExprime": "5,23", "RapportInscrit": "2,47", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELBERGUE Guillaume et Mme MILANDRE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBERGUE", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILANDRE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1701", "RapportExprime": "17,27", "RapportInscrit": "8,18", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HAMONOU-BOIROUX Lydia et M. ROUILLON Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMONOU-BOIROUX", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUILLON", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3699", "RapportExprime": "37,56", "RapportInscrit": "17,79", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme HAMELIN Nelly et M. XIBERRAS Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMELIN", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "XIBERRAS", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2550", "RapportExprime": "25,89", "RapportInscrit": "12,26", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. DUCHATELET Michel et Mme MARCAULT Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHATELET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCAULT", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "685", "RapportExprime": "6,96", "RapportInscrit": "3,29", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Le Mans-5", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13307"}, "Abstentions": {"Nombre": "7723", "RapportInscrit": "58,04"}, "Votants": {"Nombre": "5584", "RapportInscrit": "41,96"}, "Blancs": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "7,93"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "5141", "RapportInscrit": "38,63", "RapportVotant": "92,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GENEVREY Dominique et M. VALMENIER Louis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENEVREY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALMENIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1455", "RapportExprime": "28,30", "RapportInscrit": "10,93", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SAFIR Saida et M. YERROU Moudnib", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAFIR", "PrePsn": "Saida", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YERROU", "PrePsn": "Moudnib", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "533", "RapportExprime": "10,37", "RapportInscrit": "4,00", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CALIPPE Yves et Mme PEDOYA Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALIPPE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDOYA", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1640", "RapportExprime": "31,90", "RapportInscrit": "12,32", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRABER Aouatef et M. LE FORESTIER Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRABER", "PrePsn": "Aouatef", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE FORESTIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1112", "RapportExprime": "21,63", "RapportInscrit": "8,35", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. KAOUBA Amar et Mme PAIN Florence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KAOUBA", "PrePsn": "Amar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "401", "RapportExprime": "7,80", "RapportInscrit": "3,01", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Le Mans-6", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19417"}, "Abstentions": {"Nombre": "10361", "RapportInscrit": "53,36"}, "Votants": {"Nombre": "9056", "RapportInscrit": "46,64"}, "Blancs": {"Nombre": "649", "RapportInscrit": "3,34", "RapportVotant": "7,17"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "8367", "RapportInscrit": "43,09", "RapportVotant": "92,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COUNIL Christophe et Mme COZIC GUILLAUME Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUNIL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COZIC GUILLAUME", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3520", "RapportExprime": "42,07", "RapportInscrit": "18,12", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS Emmanuel et Mme DUBOIS Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2442", "RapportExprime": "29,19", "RapportInscrit": "12,57", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HENRY Ariane et M. PIRON Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIRON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "932", "RapportExprime": "11,14", "RapportInscrit": "4,79", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JOLY Michelle et M. PECHABRIER Antoine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECHABRIER", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1473", "RapportExprime": "17,60", "RapportInscrit": "7,58", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Le Mans-7", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17830"}, "Abstentions": {"Nombre": "9500", "RapportInscrit": "53,28"}, "Votants": {"Nombre": "8330", "RapportInscrit": "46,72"}, "Blancs": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,80"}, "Nuls": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "7845", "RapportInscrit": "44,00", "RapportVotant": "94,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEBOST Elen et M. LEPROUST Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBOST", "PrePsn": "Elen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPROUST", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1924", "RapportExprime": "24,53", "RapportInscrit": "10,79", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MALEYRAT Lucienne et M. MENU Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALEYRAT", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENU", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1961", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "10,99", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. L\u00c9TARD Paul et Mme TOLMONT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "L\u00c9TARD", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOLMONT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1963", "RapportExprime": "25,02", "RapportInscrit": "11,00", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAVENNEC Guy et Mme POLISSET Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLISSET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1997", "RapportExprime": "25,46", "RapportInscrit": "11,20", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Sabl\u00e9-sur-Sarthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19802"}, "Abstentions": {"Nombre": "10700", "RapportInscrit": "54,03"}, "Votants": {"Nombre": "9102", "RapportInscrit": "45,97"}, "Blancs": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "3,14"}, "Nuls": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "8616", "RapportInscrit": "43,51", "RapportVotant": "94,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PERSANT Charlotte et M. PONTONNIER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSANT", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONTONNIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1466", "RapportExprime": "17,01", "RapportInscrit": "7,40", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELAUNE Henri et Mme HEMERY L\u00e9onie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUNE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEMERY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2607", "RapportExprime": "30,26", "RapportInscrit": "13,16", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DHERET Yvonne et M. TEXEREAU R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHERET", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXEREAU", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "2,24", "RapportInscrit": "0,97", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAREAU R\u00e9mi et Mme PASQUIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAREAU", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "615", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "3,10", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEVALIER Daniel et Mme CRNKOVIC Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRNKOVIC", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3735", "RapportExprime": "43,35", "RapportInscrit": "18,86", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Saint-Calais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20437"}, "Abstentions": {"Nombre": "9879", "RapportInscrit": "48,34"}, "Votants": {"Nombre": "10558", "RapportInscrit": "51,66"}, "Blancs": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "9903", "RapportInscrit": "48,46", "RapportVotant": "93,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2559", "RapportExprime": "25,84", "RapportInscrit": "12,52", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4380", "RapportExprime": "44,23", "RapportInscrit": "21,43", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2964", "RapportExprime": "29,93", "RapportInscrit": "14,50", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Savign\u00e9-l'Ev\u00eaque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17294"}, "Abstentions": {"Nombre": "8059", "RapportInscrit": "46,60"}, "Votants": {"Nombre": "9235", "RapportInscrit": "53,40"}, "Blancs": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,48"}, "Nuls": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "8802", "RapportInscrit": "50,90", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAND Christine et M. METIVIER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METIVIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2701", "RapportExprime": "30,69", "RapportInscrit": "15,61", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAUDUN Christophe et Mme LEMEUNIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDUN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMEUNIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3710", "RapportExprime": "42,15", "RapportInscrit": "21,45", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme D'HERBAIS Marie et M. QUINONES Joseph", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'HERBAIS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINONES", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2391", "RapportExprime": "27,16", "RapportInscrit": "13,82", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Sill\u00e9-le-Guillaume", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22594"}, "Abstentions": {"Nombre": "10703", "RapportInscrit": "47,37"}, "Votants": {"Nombre": "11891", "RapportInscrit": "52,63"}, "Blancs": {"Nombre": "595", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "11123", "RapportInscrit": "49,23", "RapportVotant": "93,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5135", "RapportExprime": "46,17", "RapportInscrit": "22,72", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AFFAGARD Blandine et M. ROULAND Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFAGARD", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULAND", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2592", "RapportExprime": "23,30", "RapportInscrit": "11,47", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3396", "RapportExprime": "30,53", "RapportInscrit": "15,03", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "La Suze-sur-Sarthe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20403"}, "Abstentions": {"Nombre": "10121", "RapportInscrit": "49,61"}, "Votants": {"Nombre": "10282", "RapportInscrit": "50,39"}, "Blancs": {"Nombre": "497", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,83"}, "Nuls": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "9630", "RapportInscrit": "47,20", "RapportVotant": "93,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BESLAND Rachel et M. JAMET Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESLAND", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMET", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1319", "RapportExprime": "13,70", "RapportInscrit": "6,46", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESNAULT Yannick et Mme HAMEL-FAURE Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESNAULT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMEL-FAURE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2342", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "11,47", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELAHAYE Delphine et M. FRANCO Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAHAYE", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCO", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3066", "RapportExprime": "31,84", "RapportInscrit": "15,02", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLANCHET Virginie et M. CORMIER Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORMIER", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2903", "RapportExprime": "30,15", "RapportInscrit": "14,22", "Elu": "Bal."}]}]}