{"CodDpt": "73", "CodDpt3Car": "073", "CodMinDpt": "73", "LibDpt": "SAVOIE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Aix-les-Bains-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19727"}, "Abstentions": {"Nombre": "9822", "RapportInscrit": "49,79"}, "Votants": {"Nombre": "9905", "RapportInscrit": "50,21"}, "Blancs": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,43"}, "Nuls": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "9542", "RapportInscrit": "48,37", "RapportVotant": "96,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANDREYS Brigitte et M. FIE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDREYS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "636", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "3,22", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCROS Jo\u00ebl et Mme PETELLAT Josiane", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCROS", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETELLAT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "395", "RapportExprime": "4,14", "RapportInscrit": "2,00", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUNETTI Fatiha et M. TORRES-FERREIRA Ludovic", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNETTI", "PrePsn": "Fatiha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORRES-FERREIRA", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1221", "RapportExprime": "12,80", "RapportInscrit": "6,18", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GIROUD Claude et Mme SCHMITT Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIROUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2961", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "15,00", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DRAPEAU V\u00e9ronique et M. JEANNOT Morgan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRAPEAU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNOT", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2493", "RapportExprime": "26,13", "RapportInscrit": "12,63", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CROZE Jean-Claude et Mme VIAL G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1836", "RapportExprime": "19,24", "RapportInscrit": "9,30", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Aix-les-Bains-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19771"}, "Abstentions": {"Nombre": "10600", "RapportInscrit": "53,61"}, "Votants": {"Nombre": "9171", "RapportInscrit": "46,39"}, "Blancs": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,32"}, "Nuls": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "8871", "RapportInscrit": "44,87", "RapportVotant": "96,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GENINATTI RIOUT Danielle et M. PINEAU Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENINATTI RIOUT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "365", "RapportExprime": "4,11", "RapportInscrit": "1,84", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GATHIER Serge et Mme GOURDELIER Julienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATHIER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURDELIER", "PrePsn": "Julienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2182", "RapportExprime": "24,60", "RapportInscrit": "11,03", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERETTI Renaud et Mme FERRARI Marina", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERETTI", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRARI", "PrePsn": "Marina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4273", "RapportExprime": "48,17", "RapportInscrit": "21,61", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAGE-DAMON Denise et M. GIMENEZ Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAGE-DAMON", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1163", "RapportExprime": "13,11", "RapportInscrit": "5,88", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GERLAUD Marion et M. PERRIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERLAUD", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "888", "RapportExprime": "10,01", "RapportInscrit": "4,49", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Albertville-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13312"}, "Abstentions": {"Nombre": "7443", "RapportInscrit": "55,91"}, "Votants": {"Nombre": "5869", "RapportInscrit": "44,09"}, "Blancs": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "6,42"}, "Nuls": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "5258", "RapportInscrit": "39,50", "RapportVotant": "89,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAZZOLA Brigitte et M. POINTET Fabien", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZZOLA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINTET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "901", "RapportExprime": "17,14", "RapportInscrit": "6,76", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GONTHARET Colette et M. RIEU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONTHARET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIEU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1436", "RapportExprime": "27,31", "RapportInscrit": "10,78", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHET Martine et M. GAYMARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAYMARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2921", "RapportExprime": "55,55", "RapportInscrit": "21,94", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Albertville-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15629"}, "Abstentions": {"Nombre": "7807", "RapportInscrit": "49,95"}, "Votants": {"Nombre": "7822", "RapportInscrit": "50,05"}, "Blancs": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,62"}, "Nuls": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "7543", "RapportInscrit": "48,26", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUGNON Jean-Fran\u00e7ois et Mme GOYET Danielle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUGNON", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOYET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1476", "RapportExprime": "19,57", "RapportInscrit": "9,44", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. TROUTOT Philippe et Mme VIGNALE Tiffany", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TROUTOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNALE", "PrePsn": "Tiffany", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "331", "RapportExprime": "4,39", "RapportInscrit": "2,11", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTON David et Mme DEVANCE Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVANCE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1996", "RapportExprime": "26,46", "RapportInscrit": "12,77", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NOYEAU Dominique et Mme SABART Marie-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOYEAU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABART", "PrePsn": "Marie-Georges", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "2,86", "RapportInscrit": "1,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme RUAZ Dominique et M. VAIRETTO Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUAZ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAIRETTO", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2971", "RapportExprime": "39,39", "RapportInscrit": "19,00", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALLEYRON-BIRON Lise et M. REY Henri", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEYRON-BIRON", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "553", "RapportExprime": "7,33", "RapportInscrit": "3,53", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Bourg-Saint-Maurice", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19723"}, "Abstentions": {"Nombre": "12175", "RapportInscrit": "61,73"}, "Votants": {"Nombre": "7548", "RapportInscrit": "38,27"}, "Blancs": {"Nombre": "686", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "4,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "6527", "RapportInscrit": "33,09", "RapportVotant": "86,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICOLLET Auguste et Mme UTILLE-GRAND C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOLLET", "PrePsn": "Auguste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UTILLE-GRAND", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4898", "RapportExprime": "75,04", "RapportInscrit": "24,83", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROCHE Richard et Mme MASSERON Muriel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROCHE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSERON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1629", "RapportExprime": "24,96", "RapportInscrit": "8,25", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Bugey savoyard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14526"}, "Abstentions": {"Nombre": "6488", "RapportInscrit": "44,66"}, "Votants": {"Nombre": "8038", "RapportInscrit": "55,34"}, "Blancs": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "7723", "RapportInscrit": "53,17", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHRETIEN Jean et Mme LAFFIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRETIEN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFFIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "375", "RapportExprime": "4,86", "RapportInscrit": "2,58", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTHAUD-BERTHET Gaston et Mme BARBIER Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTHAUD-BERTHET", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2490", "RapportExprime": "32,24", "RapportInscrit": "17,14", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PADERNOZ Ren\u00e9 et Mme WERWINSKI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADERNOZ", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERWINSKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2285", "RapportExprime": "29,59", "RapportInscrit": "15,73", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERRINI Jocelyne et M. SCHEIDECKER Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERRINI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEIDECKER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "507", "RapportExprime": "6,56", "RapportInscrit": "3,49", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LENEUTRE Laetitia et M. LENEUTRE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENEUTRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2066", "RapportExprime": "26,75", "RapportInscrit": "14,22", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Chamb\u00e9ry-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14023"}, "Abstentions": {"Nombre": "7317", "RapportInscrit": "52,18"}, "Votants": {"Nombre": "6706", "RapportInscrit": "47,82"}, "Blancs": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,89"}, "Nuls": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "6282", "RapportInscrit": "44,80", "RapportVotant": "93,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUFFRAY Annie et M. ORTOLLAND Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUFFRAY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTOLLAND", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1310", "RapportExprime": "20,85", "RapportInscrit": "9,34", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONFILS Colette et M. REPENTIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONFILS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REPENTIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1965", "RapportExprime": "31,28", "RapportInscrit": "14,01", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JULIEN Delphine et M. VARON Damien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIEN", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARON", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1717", "RapportExprime": "27,33", "RapportInscrit": "12,24", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MATHIEU Marie-Christine et M. PEUTOT Yves", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEUTOT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "657", "RapportExprime": "10,46", "RapportInscrit": "4,68", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme HAMOUDI-WILKOWSKY Sarah et M. RUIZ Alain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMOUDI-WILKOWSKY", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "633", "RapportExprime": "10,08", "RapportInscrit": "4,51", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Chamb\u00e9ry-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12188"}, "Abstentions": {"Nombre": "6320", "RapportInscrit": "51,85"}, "Votants": {"Nombre": "5868", "RapportInscrit": "48,15"}, "Blancs": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "5686", "RapportInscrit": "46,65", "RapportVotant": "96,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CERINO Jean-Beno\u00eet et Mme SOBKOWIAK Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERINO", "PrePsn": "Jean-Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOBKOWIAK", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1292", "RapportExprime": "22,72", "RapportInscrit": "10,60", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JAUMAIN Fran\u00e7oise et M. SELLAM Guy", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUMAIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLAM", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "801", "RapportExprime": "14,09", "RapportInscrit": "6,57", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLAS H\u00e9l\u00e8ne et M. MORET Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLAS", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORET", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "971", "RapportExprime": "17,08", "RapportInscrit": "7,96", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOCHATON Brigitte et M. BOUVARD Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHATON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUVARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2238", "RapportExprime": "39,36", "RapportInscrit": "18,36", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LEROY Robert et Mme RICHARD Monique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "384", "RapportExprime": "6,75", "RapportInscrit": "3,15", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Chamb\u00e9ry-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14587"}, "Abstentions": {"Nombre": "7472", "RapportInscrit": "51,22"}, "Votants": {"Nombre": "7115", "RapportInscrit": "48,78"}, "Blancs": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,28"}, "Nuls": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "6857", "RapportInscrit": "47,01", "RapportVotant": "96,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAVETTA SIEYES Christelle et M. MITHIEUX Lionel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVETTA SIEYES", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MITHIEUX", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2207", "RapportExprime": "32,19", "RapportInscrit": "15,12", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANSTETT Mathilde et M. ROCHEX Sylvain", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSTETT", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHEX", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BALCELLS Mireille et M. FERRERO Alain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALCELLS", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRERO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "530", "RapportExprime": "7,73", "RapportInscrit": "3,63", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COURTOIS Arielle et M. GUERINONI Geoffroy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS", "PrePsn": "Arielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERINONI", "PrePsn": "Geoffroy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1399", "RapportExprime": "20,40", "RapportInscrit": "9,59", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIBBA B\u00e9atrice et M. DUPASSIEUX Henri", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBBA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPASSIEUX", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "852", "RapportExprime": "12,43", "RapportInscrit": "5,84", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MORAT Franck et Mme SANTRAND-MEZRICH Corinne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORAT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTRAND-MEZRICH", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1869", "RapportExprime": "27,26", "RapportInscrit": "12,81", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Modane", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11487"}, "Abstentions": {"Nombre": "5863", "RapportInscrit": "51,04"}, "Votants": {"Nombre": "5624", "RapportInscrit": "48,96"}, "Blancs": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "6,40"}, "Nuls": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "5,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "4979", "RapportInscrit": "43,34", "RapportVotant": "88,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRANGE Christian et Mme HARS Rozenn", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANGE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARS", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2548", "RapportExprime": "51,17", "RapportInscrit": "22,18", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUILLARD-FREULARD Sylvie et M. CHEMIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLARD-FREULARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEMIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2431", "RapportExprime": "48,83", "RapportInscrit": "21,16", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Montm\u00e9lian", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17022"}, "Abstentions": {"Nombre": "8003", "RapportInscrit": "47,02"}, "Votants": {"Nombre": "9019", "RapportInscrit": "52,98"}, "Blancs": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,72"}, "Nuls": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "8642", "RapportInscrit": "50,77", "RapportVotant": "95,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURAND Andr\u00e9 et Mme NONFOUX Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NONFOUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "896", "RapportExprime": "10,37", "RapportInscrit": "5,26", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERGER-SABATTEL Jean-Yves et Mme FLORET Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER-SABATTEL", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORET", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "713", "RapportExprime": "8,25", "RapportInscrit": "4,18", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIABERTO Michel et Mme LEREBOULET Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIABERTO", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEREBOULET", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "311", "RapportExprime": "3,60", "RapportInscrit": "1,82", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BULLE Lucienne et M. RAVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1292", "RapportExprime": "14,95", "RapportInscrit": "7,59", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COLLIER Quentin et Mme GARCIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIER", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2315", "RapportExprime": "26,79", "RapportInscrit": "13,60", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BERN\u00c8S Agn\u00e8s et M. IBANEZ Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERN\u00c8S", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IBANEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "840", "RapportExprime": "9,72", "RapportInscrit": "4,93", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DUC Jean-Fran\u00e7ois et Mme TALLIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2275", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "13,36", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "La Motte-Servolex", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17836"}, "Abstentions": {"Nombre": "8187", "RapportInscrit": "45,90"}, "Votants": {"Nombre": "9649", "RapportInscrit": "54,10"}, "Blancs": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,51"}, "Nuls": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "9308", "RapportInscrit": "52,19", "RapportVotant": "96,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAUDRY Michel et Mme MOUTARD Patricia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUDRY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTARD", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "697", "RapportExprime": "7,49", "RapportInscrit": "3,90", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUX-SPEYSER Dani\u00e8le et M. PERRIER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUX-SPEYSER", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2196", "RapportExprime": "23,59", "RapportInscrit": "12,31", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FAUX-GIRARD Anne et M. PEYLIN Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUX-GIRARD", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYLIN", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2210", "RapportExprime": "23,74", "RapportInscrit": "12,39", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTHOUD Luc et Mme FONTAINE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOUD", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4205", "RapportExprime": "45,18", "RapportInscrit": "23,57", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Mo\u00fbtiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19927"}, "Abstentions": {"Nombre": "11668", "RapportInscrit": "58,55"}, "Votants": {"Nombre": "8259", "RapportInscrit": "41,45"}, "Blancs": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "3,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "7606", "RapportInscrit": "38,17", "RapportVotant": "92,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ABONDANCE Jocelyne et M. ROLLAND Vincent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABONDANCE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3773", "RapportExprime": "49,61", "RapportInscrit": "18,93", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLET Marie-Claude et M. VIVET Gilles", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVET", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1477", "RapportExprime": "19,42", "RapportInscrit": "7,41", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. NIVELLE Philippe et Mme PAVIET Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVELLE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2356", "RapportExprime": "30,98", "RapportInscrit": "11,82", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Le Pont-de-Beauvoisin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15438"}, "Abstentions": {"Nombre": "7610", "RapportInscrit": "49,29"}, "Votants": {"Nombre": "7828", "RapportInscrit": "50,71"}, "Blancs": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,46"}, "Nuls": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "7442", "RapportInscrit": "48,21", "RapportVotant": "95,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FETU Isabelle et M. MARTIN R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FETU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2337", "RapportExprime": "31,40", "RapportInscrit": "15,13", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIGUE Gilbert et Mme WOLFF Corine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGUE", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFF", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2683", "RapportExprime": "36,05", "RapportInscrit": "17,37", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIENASSIS Brigitte et M. BOIS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIENASSIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1873", "RapportExprime": "25,17", "RapportInscrit": "12,13", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme TARDY Maryl\u00e8ne et M. WILKOWSKY Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILKOWSKY", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "549", "RapportExprime": "7,38", "RapportInscrit": "3,55", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "La Ravoire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16133"}, "Abstentions": {"Nombre": "7871", "RapportInscrit": "48,79"}, "Votants": {"Nombre": "8262", "RapportInscrit": "51,21"}, "Blancs": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "7966", "RapportInscrit": "49,38", "RapportVotant": "96,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRET Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LAUMONNIER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRET", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUMONNIER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3087", "RapportExprime": "38,75", "RapportInscrit": "19,13", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERNARD Brice et Mme DAUCHY Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Brice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAUCHY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2159", "RapportExprime": "27,10", "RapportInscrit": "13,38", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAREGLIO Alain et Mme CHAREYRON Nataline", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAREGLIO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAREYRON", "PrePsn": "Nataline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "449", "RapportExprime": "5,64", "RapportInscrit": "2,78", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANC G\u00e9rard et Mme FAURE B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "763", "RapportExprime": "9,58", "RapportInscrit": "4,72", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GARDETTE Robert et Mme LOPEZ Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDETTE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1508", "RapportExprime": "18,93", "RapportInscrit": "9,34", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Saint-Alban-Leysse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17312"}, "Abstentions": {"Nombre": "8182", "RapportInscrit": "47,26"}, "Votants": {"Nombre": "9130", "RapportInscrit": "52,74"}, "Blancs": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "8820", "RapportInscrit": "50,95", "RapportVotant": "96,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPPUIS Catherine et M. DARVEY Albert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPPUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARVEY", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3372", "RapportExprime": "38,23", "RapportInscrit": "19,47", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRAULT Ginette et M. HELMER Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2022", "RapportExprime": "22,93", "RapportInscrit": "11,67", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DYEN Michel et Mme GOUBET-ETELLIN Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DYEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUBET-ETELLIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2240", "RapportExprime": "25,40", "RapportInscrit": "12,93", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NIVEAUX Evelyne et M. PANCHEN Vincent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIVEAUX", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANCHEN", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "823", "RapportExprime": "9,33", "RapportInscrit": "4,75", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIGUET Colette et M. SIBUET Roger", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGUET", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "363", "RapportExprime": "4,12", "RapportInscrit": "2,09", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Saint-Jean-de-Maurienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17592"}, "Abstentions": {"Nombre": "9654", "RapportInscrit": "54,88"}, "Votants": {"Nombre": "7938", "RapportInscrit": "45,12"}, "Blancs": {"Nombre": "527", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "6,64"}, "Nuls": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "7023", "RapportInscrit": "39,92", "RapportVotant": "88,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMAZ Corinne et M. PORTAZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMAZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2769", "RapportExprime": "39,43", "RapportInscrit": "15,74", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVOZ Pierre-Marie et Mme CHEVALLIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVOZ", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4254", "RapportExprime": "60,57", "RapportInscrit": "24,18", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Saint-Pierre-d'Albigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13588"}, "Abstentions": {"Nombre": "6166", "RapportInscrit": "45,38"}, "Votants": {"Nombre": "7422", "RapportInscrit": "54,62"}, "Blancs": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,00"}, "Nuls": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "7060", "RapportInscrit": "51,96", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEHMANN Christiane et M. REGNIER Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNIER", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1491", "RapportExprime": "21,12", "RapportInscrit": "10,97", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNET Christiane et M. THEVENET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2240", "RapportExprime": "31,73", "RapportInscrit": "16,48", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAZIN Josiane et M. BOUVIER Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1504", "RapportExprime": "21,30", "RapportInscrit": "11,06", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUVILLE Jacqueline et M. GARCIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVILLE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARCIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1825", "RapportExprime": "25,85", "RapportInscrit": "13,43", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Ugine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13609"}, "Abstentions": {"Nombre": "6652", "RapportInscrit": "48,88"}, "Votants": {"Nombre": "6957", "RapportInscrit": "51,12"}, "Blancs": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,87"}, "Nuls": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "6564", "RapportInscrit": "48,23", "RapportVotant": "94,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CREPY Agn\u00e8s et M. DUC Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPY", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1343", "RapportExprime": "20,46", "RapportInscrit": "9,86", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET LIGEON Robert et Mme CHARNAY Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET LIGEON", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARNAY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1653", "RapportExprime": "25,18", "RapportInscrit": "12,14", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CRESSENS Annick et M. LOMBARD Franck", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSENS", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3568", "RapportExprime": "54,36", "RapportInscrit": "26,21", "Elu": "oui"}]}]}