{"CodDpt": "74", "CodDpt3Car": "074", "CodMinDpt": "74", "LibDpt": "HAUTE SAVOIE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Annecy-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29716"}, "Abstentions": {"Nombre": "16026", "RapportInscrit": "53,93"}, "Votants": {"Nombre": "13690", "RapportInscrit": "46,07"}, "Blancs": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "13138", "RapportInscrit": "44,21", "RapportVotant": "95,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRAND B\u00e9atrice et M. DURAND Julien", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAND", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "749", "RapportExprime": "5,70", "RapportInscrit": "2,52", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CREUSET Fran\u00e7oise et M. JEANTET Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREUSET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANTET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3699", "RapportExprime": "28,15", "RapportInscrit": "12,44", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMPHYON Anne-Marie et M. COLLOMB Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMPHYON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLLOMB", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "712", "RapportExprime": "5,42", "RapportInscrit": "2,39", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAVIET Fran\u00e7ois et Mme GONZO-MASSOL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZO-MASSOL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4379", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "14,73", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPIN Harmony et M. ENCRENAZ Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPIN", "PrePsn": "Harmony", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ENCRENAZ", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3599", "RapportExprime": "27,39", "RapportInscrit": "12,11", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Annecy-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27166"}, "Abstentions": {"Nombre": "15126", "RapportInscrit": "55,68"}, "Votants": {"Nombre": "12040", "RapportInscrit": "44,32"}, "Blancs": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "2,16"}, "Nuls": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "11677", "RapportInscrit": "42,98", "RapportVotant": "96,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FARGES Pauline et M. NO\u00cbL Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGES", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NO\u00cbL", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2482", "RapportExprime": "21,26", "RapportInscrit": "9,13", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GILQUIN Christian et Mme TOUZAN Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILQUIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZAN", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1921", "RapportExprime": "16,45", "RapportInscrit": "7,07", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHUILLIER Myriam et M. PUTHOD Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHUILLIER", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUTHOD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3829", "RapportExprime": "32,79", "RapportInscrit": "14,09", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERRAHAL-MOGENET Louisa et M. DEBIOLLES Daniel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERRAHAL-MOGENET", "PrePsn": "Louisa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBIOLLES", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1502", "RapportExprime": "12,86", "RapportInscrit": "5,52", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ANSELME Annie et M. GAY Vincent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSELME", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "484", "RapportExprime": "4,14", "RapportInscrit": "1,78", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BEXON Alain et Mme DE SACY B\u00e9rang\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEXON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE SACY", "PrePsn": "B\u00e9rang\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1459", "RapportExprime": "12,49", "RapportInscrit": "5,37", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Annecy-le-Vieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36980"}, "Abstentions": {"Nombre": "18626", "RapportInscrit": "50,37"}, "Votants": {"Nombre": "18354", "RapportInscrit": "49,63"}, "Blancs": {"Nombre": "627", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "17491", "RapportInscrit": "47,30", "RapportVotant": "95,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DRUJON Jocelyne et M. PONCET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRUJON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4058", "RapportExprime": "23,20", "RapportInscrit": "10,97", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EXCOFFIER Fran\u00e7ois et Mme TOWNLEY Laure", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EXCOFFIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOWNLEY", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8252", "RapportExprime": "47,18", "RapportInscrit": "22,31", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FOUILLOT Jean-Luc et Mme REGAIRAZ Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLOT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGAIRAZ", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3795", "RapportExprime": "21,70", "RapportInscrit": "10,26", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LOMBART Michel et Mme TOULERON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBART", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULERON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1386", "RapportExprime": "7,92", "RapportInscrit": "3,74", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Annemasse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25417"}, "Abstentions": {"Nombre": "16837", "RapportInscrit": "66,24"}, "Votants": {"Nombre": "8580", "RapportInscrit": "33,76"}, "Blancs": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "2,69"}, "Nuls": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "8248", "RapportInscrit": "32,45", "RapportVotant": "96,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARDET Raymond et Mme BOUCHET Estelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUCHET", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2851", "RapportExprime": "34,57", "RapportInscrit": "11,21", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENZONELLI Jeannine et M. RITZENTHALER Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENZONELLI", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RITZENTHALER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2307", "RapportExprime": "27,97", "RapportInscrit": "9,07", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIGAUD Gilles et Mme ROY-LAREINTRY C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY-LAREINTRY", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "614", "RapportExprime": "7,44", "RapportInscrit": "2,41", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEER Martin et Mme LEBRUN Muriel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEER", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBRUN", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2476", "RapportExprime": "30,02", "RapportInscrit": "9,74", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Bonneville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35382"}, "Abstentions": {"Nombre": "18431", "RapportInscrit": "52,09"}, "Votants": {"Nombre": "16951", "RapportInscrit": "47,91"}, "Blancs": {"Nombre": "546", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,22"}, "Nuls": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "16238", "RapportInscrit": "45,89", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVERAT Christelle et M. MAURIS-DEMOURIOUX Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVERAT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIS-DEMOURIOUX", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2888", "RapportExprime": "17,79", "RapportInscrit": "8,16", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLAMAND Serge et Mme SAINT-JOANIS Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAMAND", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-JOANIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1774", "RapportExprime": "10,92", "RapportInscrit": "5,01", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAY Agn\u00e8s et M. MUDRY Raymond", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUDRY", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6724", "RapportExprime": "41,41", "RapportInscrit": "19,00", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUGARD Lucie et M. MORTREUX Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGARD", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTREUX", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4386", "RapportExprime": "27,01", "RapportInscrit": "12,39", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme REGARD Caroline et M. VALENTIN Antoine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REGARD", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "466", "RapportExprime": "2,87", "RapportInscrit": "1,31", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Cluses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32356"}, "Abstentions": {"Nombre": "17453", "RapportInscrit": "53,94"}, "Votants": {"Nombre": "14903", "RapportInscrit": "46,06"}, "Blancs": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,45"}, "Nuls": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "14383", "RapportInscrit": "44,45", "RapportVotant": "96,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEANDENAND Leslie et M. VILOUX Joseph", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANDENAND", "PrePsn": "Leslie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILOUX", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "590", "RapportExprime": "4,10", "RapportInscrit": "1,82", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDEFIN G\u00e9rard et Mme OBELLIANNE Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDEFIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OBELLIANNE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1029", "RapportExprime": "7,15", "RapportInscrit": "3,18", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GREVAZ C\u00e9dric et Mme THILLOT Barbara", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREVAZ", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLOT", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4241", "RapportExprime": "29,49", "RapportInscrit": "13,10", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme METRAL Marie-Antoinette et M. MIVEL Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "METRAL", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIVEL", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4313", "RapportExprime": "29,99", "RapportInscrit": "13,32", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme L\u00c9GER Martine et M. MAROUZ\u00c9 Olivier", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "L\u00c9GER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROUZ\u00c9", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1377", "RapportExprime": "9,57", "RapportInscrit": "4,25", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GALAN Marie-Pierre et M. PEPIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALAN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2833", "RapportExprime": "19,70", "RapportInscrit": "8,75", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Evian-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35048"}, "Abstentions": {"Nombre": "18688", "RapportInscrit": "53,32"}, "Votants": {"Nombre": "16360", "RapportInscrit": "46,68"}, "Blancs": {"Nombre": "531", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "15608", "RapportInscrit": "44,53", "RapportVotant": "95,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEI Josiane et M. RUBIN Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEI", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIN", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5639", "RapportExprime": "36,13", "RapportInscrit": "16,08", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROBERT Jean-Philippe et Mme VUILLAUME Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VUILLAUME", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1999", "RapportExprime": "12,81", "RapportInscrit": "5,70", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANTHONIOZ TAVERNIER Elisabeth et M. BEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHONIOZ TAVERNIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3865", "RapportExprime": "24,76", "RapportInscrit": "11,02", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALLAY Patrick et Mme TERRENI Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRENI", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4105", "RapportExprime": "26,30", "RapportInscrit": "11,71", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Faverges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30183"}, "Abstentions": {"Nombre": "14271", "RapportInscrit": "47,28"}, "Votants": {"Nombre": "15912", "RapportInscrit": "52,72"}, "Blancs": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "15293", "RapportInscrit": "50,67", "RapportVotant": "96,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMOUDRY Jean-Paul et Mme REY Sylviane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUDRY", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5079", "RapportExprime": "33,21", "RapportInscrit": "16,82", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRESLON Ninon et M. LECAILLON Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESLON", "PrePsn": "Ninon", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECAILLON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3365", "RapportExprime": "22,00", "RapportInscrit": "11,14", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TREMBLAY Jeannie et M. VIGNOUD Michel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TREMBLAY", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2756", "RapportExprime": "18,02", "RapportInscrit": "9,13", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUTZ Mich\u00e8le et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4093", "RapportExprime": "26,76", "RapportInscrit": "13,56", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Gaillard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24234"}, "Abstentions": {"Nombre": "14731", "RapportInscrit": "60,79"}, "Votants": {"Nombre": "9503", "RapportInscrit": "39,21"}, "Blancs": {"Nombre": "506", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "5,32"}, "Nuls": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "8853", "RapportInscrit": "36,53", "RapportVotant": "93,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOCCARD Bernard et Mme TEPPE-ROGUET Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCCARD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEPPE-ROGUET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3688", "RapportExprime": "41,66", "RapportInscrit": "15,21", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUL\u00c9 Marie-Claire et M. DE SAINTE MAREVILLE Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUL\u00c9", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE SAINTE MAREVILLE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2761", "RapportExprime": "31,19", "RapportInscrit": "11,39", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BURKI Christine et M. DOUBLET Gabriel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURKI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUBLET", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2404", "RapportExprime": "27,15", "RapportInscrit": "9,91", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Le Mont-Blanc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24608"}, "Abstentions": {"Nombre": "13619", "RapportInscrit": "55,34"}, "Votants": {"Nombre": "10989", "RapportInscrit": "44,66"}, "Blancs": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "10621", "RapportInscrit": "43,16", "RapportVotant": "96,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REBET Christ\u00e8le et M. SOHIER Georges", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REBET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOHIER", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1228", "RapportExprime": "11,56", "RapportInscrit": "4,99", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHER Nathalie et M. THIRION Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIRION", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1862", "RapportExprime": "17,53", "RapportInscrit": "7,56", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAGNAUD Marion et M. JACQUET Lionel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGNAUD", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1910", "RapportExprime": "17,98", "RapportInscrit": "7,76", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PEILLEX Jean-Marc et Mme TERMOZ Aurore", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEILLEX", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERMOZ", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5123", "RapportExprime": "48,23", "RapportInscrit": "20,81", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUVAL V\u00e9ronique et M. PERRIN Gilbert", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVAL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "498", "RapportExprime": "4,69", "RapportInscrit": "2,02", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "La Roche-sur-Foron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33253"}, "Abstentions": {"Nombre": "17795", "RapportInscrit": "53,51"}, "Votants": {"Nombre": "15458", "RapportInscrit": "46,49"}, "Blancs": {"Nombre": "644", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "14525", "RapportInscrit": "43,68", "RapportVotant": "93,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHIRONNAUD K\u00e9vin et Mme GUGLIELMONE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRONNAUD", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUGLIELMONE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4062", "RapportExprime": "27,97", "RapportInscrit": "12,21", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DECAESTECKER Benoit et Mme LEGOS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAESTECKER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGOS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2636", "RapportExprime": "18,15", "RapportInscrit": "7,92", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUVERNAY Denis et Mme PETEX-LEVET Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVERNAY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETEX-LEVET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7827", "RapportExprime": "53,89", "RapportInscrit": "23,53", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Rumilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29849"}, "Abstentions": {"Nombre": "15493", "RapportInscrit": "51,90"}, "Votants": {"Nombre": "14356", "RapportInscrit": "48,10"}, "Blancs": {"Nombre": "829", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "5,77"}, "Nuls": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "13175", "RapportInscrit": "44,14", "RapportVotant": "91,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DULIEGE Fabienne et M. HEISON Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULIEGE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEISON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8379", "RapportExprime": "63,60", "RapportInscrit": "28,07", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAVRE Marie et M. LEMAITRE Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVRE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAITRE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4796", "RapportExprime": "36,40", "RapportInscrit": "16,06", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Saint-Julien-en-Genevois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34353"}, "Abstentions": {"Nombre": "18699", "RapportInscrit": "54,43"}, "Votants": {"Nombre": "15654", "RapportInscrit": "45,57"}, "Blancs": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,47"}, "Nuls": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "15113", "RapportInscrit": "43,99", "RapportVotant": "96,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6460", "RapportExprime": "42,74", "RapportInscrit": "18,80", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3134", "RapportExprime": "20,74", "RapportInscrit": "9,12", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUTHIER Christine et M. MERLE Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2627", "RapportExprime": "17,38", "RapportInscrit": "7,64", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCLOS Myl\u00e8ne et M. VIELLIARD Antoine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIELLIARD", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2892", "RapportExprime": "19,14", "RapportInscrit": "8,41", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Sallanches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24166"}, "Abstentions": {"Nombre": "13299", "RapportInscrit": "55,03"}, "Votants": {"Nombre": "10867", "RapportInscrit": "44,97"}, "Blancs": {"Nombre": "744", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "6,85"}, "Nuls": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "9863", "RapportInscrit": "40,81", "RapportVotant": "90,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DION Sophie et M. MORAND Georges", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DION", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7135", "RapportExprime": "72,34", "RapportInscrit": "29,52", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DARDENNE Catherine et M. PETIT-JEAN-GENAZ Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDENNE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT-JEAN-GENAZ", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2728", "RapportExprime": "27,66", "RapportInscrit": "11,28", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Sciez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30616"}, "Abstentions": {"Nombre": "17632", "RapportInscrit": "57,59"}, "Votants": {"Nombre": "12984", "RapportInscrit": "42,41"}, "Blancs": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "12337", "RapportInscrit": "40,30", "RapportVotant": "95,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUD-GRASSET Jo\u00ebl et Mme BEURRIER Chrystelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD-GRASSET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEURRIER", "PrePsn": "Chrystelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6428", "RapportExprime": "52,10", "RapportInscrit": "20,99", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOLEINS Elodie et M. SANCHEZ Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLEINS", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2490", "RapportExprime": "20,18", "RapportInscrit": "8,13", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GERMANO Nathalie et M. LARGE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERMANO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3419", "RapportExprime": "27,71", "RapportInscrit": "11,16", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Seynod", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33511"}, "Abstentions": {"Nombre": "17861", "RapportInscrit": "53,30"}, "Votants": {"Nombre": "15650", "RapportInscrit": "46,70"}, "Blancs": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,20"}, "Nuls": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "15162", "RapportInscrit": "45,24", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAMOSSET Philippe et Mme SAUCEY Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMOSSET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUCEY", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1703", "RapportExprime": "11,23", "RapportInscrit": "5,08", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNIER-LENNEL Isabelle et M. MASSEIN Pierre-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER-LENNEL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSEIN", "PrePsn": "Pierre-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "777", "RapportExprime": "5,12", "RapportInscrit": "2,31", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAMUSSO Fran\u00e7oise et M. PACORET Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUSSO", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACORET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5223", "RapportExprime": "34,45", "RapportInscrit": "15,58", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FISCHER Alain et Mme GUILLERMAIN C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLERMAIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3384", "RapportExprime": "22,32", "RapportInscrit": "10,09", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LA SPISA Ghislain et Mme ROTH Marie-C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LA SPISA", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTH", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3301", "RapportExprime": "21,77", "RapportInscrit": "9,85", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AUG\u00c9 Julian et Mme FONTANA Loris", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUG\u00c9", "PrePsn": "Julian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTANA", "PrePsn": "Loris", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "774", "RapportExprime": "5,10", "RapportInscrit": "2,30", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Thonon-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34606"}, "Abstentions": {"Nombre": "20134", "RapportInscrit": "58,18"}, "Votants": {"Nombre": "14472", "RapportInscrit": "41,82"}, "Blancs": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "3,02"}, "Nuls": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "13866", "RapportInscrit": "40,07", "RapportVotant": "95,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9AGE Joseph et Mme FAVRE-VICTOIRE Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9AGE", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVRE-VICTOIRE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2097", "RapportExprime": "15,12", "RapportInscrit": "6,05", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUD Richard et Mme MAHUT Patricia", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHUT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2532", "RapportExprime": "18,26", "RapportInscrit": "7,31", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NA\u00cfM-CHRISTIN Isabelle et M. THOMAS Gil", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NA\u00cfM-CHRISTIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Gil", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1213", "RapportExprime": "8,75", "RapportInscrit": "3,50", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DALIBARD C\u00e9dric et Mme DEVILLE \u00c9liane", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALIBARD", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVILLE", "PrePsn": "\u00c9liane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "697", "RapportExprime": "5,03", "RapportInscrit": "2,01", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ABADIE PARISI Anne-Fran\u00e7oise et M. LARGE Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE PARISI", "PrePsn": "Anne-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3242", "RapportExprime": "23,38", "RapportInscrit": "9,36", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DURAND CONSTANTIN Myriam et M. PILLOT Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND CONSTANTIN", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2114", "RapportExprime": "15,25", "RapportInscrit": "6,10", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DUSSAPT Christiane et M. GRABKOWIAK Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUSSAPT", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRABKOWIAK", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1545", "RapportExprime": "11,14", "RapportInscrit": "4,46", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "Mme DUPEROIR B\u00e9atrice et M. HEINIS Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPEROIR", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEINIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "426", "RapportExprime": "3,07", "RapportInscrit": "1,23", "Elu": "non"}]}]}