{"CodDpt": "77", "CodDpt3Car": "077", "CodMinDpt": "77", "LibDpt": "SEINE ET MARNE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Champs-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32593"}, "Abstentions": {"Nombre": "19908", "RapportInscrit": "61,08"}, "Votants": {"Nombre": "12685", "RapportInscrit": "38,92"}, "Blancs": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,89"}, "Nuls": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "12183", "RapportInscrit": "37,38", "RapportVotant": "96,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. \u00c9BL\u00c9 Vincent et Mme GOBERT Julie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "\u00c9BL\u00c9", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOBERT", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4439", "RapportExprime": "36,44", "RapportInscrit": "13,61", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRIEU Martine et M. DRAME Marcus", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRAME", "PrePsn": "Marcus", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2515", "RapportExprime": "20,64", "RapportInscrit": "7,71", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BADIATA KANZA Daniel et Mme TALLET Maud", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BADIATA KANZA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLET", "PrePsn": "Maud", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2635", "RapportExprime": "21,63", "RapportInscrit": "8,08", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUIS Guy et Mme PECRESSE Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUIS", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECRESSE", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2594", "RapportExprime": "21,29", "RapportInscrit": "7,95", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Chelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31052"}, "Abstentions": {"Nombre": "17608", "RapportInscrit": "56,70"}, "Votants": {"Nombre": "13444", "RapportInscrit": "43,30"}, "Blancs": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,58"}, "Nuls": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "13126", "RapportInscrit": "42,27", "RapportVotant": "97,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MANIER Louis Laurent et Mme MEREL Karine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANIER", "PrePsn": "Louis Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "537", "RapportExprime": "4,09", "RapportInscrit": "1,72", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAUDE Bernard et Mme RIDORE Danie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIDORE", "PrePsn": "Danie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2917", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "9,39", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUTREUX Lydie et M. MARION Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTREUX", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2884", "RapportExprime": "21,97", "RapportInscrit": "9,28", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HABERT Heger et M. MOULY Frank", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABERT", "PrePsn": "Heger", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULY", "PrePsn": "Frank", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "903", "RapportExprime": "6,88", "RapportInscrit": "2,90", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DRICI Salim et Mme LIEVAUX Caroline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRICI", "PrePsn": "Salim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIEVAUX", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "859", "RapportExprime": "6,54", "RapportInscrit": "2,76", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme NETTHAVONGS C\u00e9line et M. RABASTE Brice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NETTHAVONGS", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABASTE", "PrePsn": "Brice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5026", "RapportExprime": "38,29", "RapportInscrit": "16,18", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Claye-Souilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32098"}, "Abstentions": {"Nombre": "16687", "RapportInscrit": "51,99"}, "Votants": {"Nombre": "15411", "RapportInscrit": "48,01"}, "Blancs": {"Nombre": "500", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,24"}, "Nuls": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "14769", "RapportInscrit": "46,01", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOTTE Guy et Mme TROUSSARD B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5719", "RapportExprime": "38,72", "RapportInscrit": "17,81", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Olivier et Mme PASQUIER V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5166", "RapportExprime": "34,98", "RapportInscrit": "16,09", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEKNUYDT Josiane et M. HEE Renaud", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEKNUYDT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEE", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1526", "RapportExprime": "10,33", "RapportInscrit": "4,75", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARDIN G\u00e9rard et Mme JOBELIN Coralie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOBELIN", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2358", "RapportExprime": "15,97", "RapportInscrit": "7,34", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Combs-la-Ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41708"}, "Abstentions": {"Nombre": "24683", "RapportInscrit": "59,18"}, "Votants": {"Nombre": "17025", "RapportInscrit": "40,82"}, "Blancs": {"Nombre": "647", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "16236", "RapportInscrit": "38,93", "RapportVotant": "95,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOUGASSI Th\u00e9r\u00e8se et M. VANACKER Morgann", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUGASSI", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANACKER", "PrePsn": "Morgann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4743", "RapportExprime": "29,21", "RapportInscrit": "11,37", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEBOURG Annick et M. SUTROOGHEN G\u00e9rald", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOURG", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUTROOGHEN", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1946", "RapportExprime": "11,99", "RapportInscrit": "4,66", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAVIOLETTE Jean et Mme THOBOR Virginie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVIOLETTE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOBOR", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4935", "RapportExprime": "30,40", "RapportInscrit": "11,83", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALAPETITE Gilles et Mme HIDJEB Sabrina", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAPETITE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIDJEB", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4612", "RapportExprime": "28,41", "RapportInscrit": "11,05", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Coulommiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "43158"}, "Abstentions": {"Nombre": "22638", "RapportInscrit": "52,45"}, "Votants": {"Nombre": "20520", "RapportInscrit": "47,55"}, "Blancs": {"Nombre": "643", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "19660", "RapportInscrit": "45,55", "RapportVotant": "95,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TRAN QUAN H\u00e9l\u00e8ne et M. TREGOAT Yvon", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TRAN QUAN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREGOAT", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1464", "RapportExprime": "7,45", "RapportInscrit": "3,39", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUTEREAU Beno\u00eet et Mme ESCUYER Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTEREAU", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCUYER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3271", "RapportExprime": "16,64", "RapportInscrit": "7,57", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAUNAUX Yves et Mme PICARD Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUNAUX", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7104", "RapportExprime": "36,13", "RapportInscrit": "16,46", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FIANDRIN Pascal et Mme GOUDOUNEIX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIANDRIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDOUNEIX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7821", "RapportExprime": "39,78", "RapportInscrit": "18,12", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "La Fert\u00e9-sous-Jouarre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39774"}, "Abstentions": {"Nombre": "21290", "RapportInscrit": "53,53"}, "Votants": {"Nombre": "18484", "RapportInscrit": "46,47"}, "Blancs": {"Nombre": "566", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "17732", "RapportInscrit": "44,58", "RapportVotant": "95,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNICCHIA Aur\u00e9lien et Mme GU\u00c9NIOT Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNICCHIA", "PrePsn": "Aur\u00e9lien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9NIOT", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3271", "RapportExprime": "18,45", "RapportInscrit": "8,22", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BULLOT Martine et M. PEZZETTA Ugo", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEZZETTA", "PrePsn": "Ugo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6041", "RapportExprime": "34,07", "RapportInscrit": "15,18", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLUZEAU Philippe et Mme JOBELIN Raymonde", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLUZEAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOBELIN", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1599", "RapportExprime": "9,02", "RapportInscrit": "4,02", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PHILIPPART Tatiana et M. SOUQ Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPART", "PrePsn": "Tatiana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQ", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6821", "RapportExprime": "38,47", "RapportInscrit": "17,14", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Fontainebleau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "45438"}, "Abstentions": {"Nombre": "23582", "RapportInscrit": "51,90"}, "Votants": {"Nombre": "21856", "RapportInscrit": "48,10"}, "Blancs": {"Nombre": "751", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,44"}, "Nuls": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "20872", "RapportInscrit": "45,94", "RapportVotant": "95,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDIN Anthony et Mme SCHAEFER Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDIN", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAEFER", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6019", "RapportExprime": "28,84", "RapportInscrit": "13,24", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLAERT David et Mme MERSCH V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAERT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERSCH", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1266", "RapportExprime": "6,07", "RapportInscrit": "2,78", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOY Guillaume et Mme SAUVAGNAC St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOY", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAGNAC", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4944", "RapportExprime": "23,69", "RapportInscrit": "10,88", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BACQU\u00c9 Pierre et Mme RUCHETON N\u00c9E PIETTON B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACQU\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUCHETON N\u00c9E PIETTON", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8643", "RapportExprime": "41,41", "RapportInscrit": "19,02", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Fontenay-Tr\u00e9signy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34267"}, "Abstentions": {"Nombre": "17963", "RapportInscrit": "52,42"}, "Votants": {"Nombre": "16304", "RapportInscrit": "47,58"}, "Blancs": {"Nombre": "587", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "15507", "RapportInscrit": "45,25", "RapportVotant": "95,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALGR\u00c9 Bruno et Mme LE ROUX Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALGR\u00c9", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5907", "RapportExprime": "38,09", "RapportInscrit": "17,23", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CARON-BOCKLER Gr\u00e9ta et M. TOURNEBOEUF Eric", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON-BOCKLER", "PrePsn": "Gr\u00e9ta", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNEBOEUF", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3691", "RapportExprime": "23,80", "RapportInscrit": "10,77", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBAUX Jean-Jacques et Mme LUCZAK Daisy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBAUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCZAK", "PrePsn": "Daisy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5909", "RapportExprime": "38,11", "RapportInscrit": "17,24", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Lagny-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39302"}, "Abstentions": {"Nombre": "21831", "RapportInscrit": "55,55"}, "Votants": {"Nombre": "17471", "RapportInscrit": "44,45"}, "Blancs": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "16886", "RapportInscrit": "42,96", "RapportVotant": "96,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ENSELME Daniel et Mme HARROUIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENSELME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARROUIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1704", "RapportExprime": "10,09", "RapportInscrit": "4,33", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MUNIER Pierrette et M. SIMON Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MUNIER", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3365", "RapportExprime": "19,93", "RapportInscrit": "8,56", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERT Genevi\u00e8ve et M. VOURIOT Sinclair", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERT", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOURIOT", "PrePsn": "Sinclair", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5732", "RapportExprime": "33,95", "RapportInscrit": "14,58", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUTMACHER Francis et Mme KILLIAN Julia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUTMACHER", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KILLIAN", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1352", "RapportExprime": "8,01", "RapportInscrit": "3,44", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DODON Nadine et M. PARIS Fabrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DODON", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4733", "RapportExprime": "28,03", "RapportInscrit": "12,04", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Meaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26558"}, "Abstentions": {"Nombre": "16214", "RapportInscrit": "61,05"}, "Votants": {"Nombre": "10344", "RapportInscrit": "38,95"}, "Blancs": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "9954", "RapportInscrit": "37,48", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARGUERITE Bastien et Mme SCAILLET Francine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARGUERITE", "PrePsn": "Bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCAILLET", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1782", "RapportExprime": "17,90", "RapportInscrit": "6,70", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILIPPI \u00c9POUSE COLONNA Fran\u00e7oise et M. NIUBO ANDREU Victor Manuel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILIPPI \u00c9POUSE COLONNA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIUBO ANDREU", "PrePsn": "Victor Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "373", "RapportExprime": "3,75", "RapportInscrit": "1,40", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HART Yvan et Mme ROUQUAIROL Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HART", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUAIROL", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "772", "RapportExprime": "7,76", "RapportInscrit": "2,90", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACROIX Sarah et M. PARIGI Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIGI", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4636", "RapportExprime": "46,57", "RapportInscrit": "17,45", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GIRAUD Bruno et Mme ROULLAUD B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULLAUD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2391", "RapportExprime": "24,02", "RapportInscrit": "9,00", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Melun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34971"}, "Abstentions": {"Nombre": "20036", "RapportInscrit": "57,29"}, "Votants": {"Nombre": "14935", "RapportInscrit": "42,71"}, "Blancs": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "14347", "RapportInscrit": "41,03", "RapportVotant": "96,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALFONSO Mathieu et Mme GIUDICELLI Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALFONSO", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUDICELLI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4220", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "12,06", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MONVILLE-DE CECCO B\u00e9n\u00e9dicte et M. REMY Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONVILLE-DE CECCO", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMY", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1545", "RapportExprime": "10,77", "RapportInscrit": "4,41", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HADBI Malika et M. ZEGHOUDI Omar", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADBI", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEGHOUDI", "PrePsn": "Omar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "393", "RapportExprime": "2,74", "RapportInscrit": "1,12", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAULNES-SERENI Nathalie et M. JULLEMIER Denis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULNES-SERENI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULLEMIER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4420", "RapportExprime": "30,81", "RapportInscrit": "12,63", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LAPLACE Jacky et Mme ROMAIN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPLACE", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMAIN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3769", "RapportExprime": "26,27", "RapportInscrit": "10,77", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Mitry-Mory", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37593"}, "Abstentions": {"Nombre": "20349", "RapportInscrit": "54,13"}, "Votants": {"Nombre": "17244", "RapportInscrit": "45,87"}, "Blancs": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "16631", "RapportInscrit": "44,24", "RapportVotant": "96,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAFFET Catherine et M. RUMIEJ St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAFFET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMIEJ", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5975", "RapportExprime": "35,93", "RapportInscrit": "15,89", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRATACOS Anthony et Mme LOSBAR Francine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRATACOS", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOSBAR", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1793", "RapportExprime": "10,78", "RapportInscrit": "4,76", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ADAMSKI-CAEKAERT Corinne et M. DOMETZ Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAMSKI-CAEKAERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOMETZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4252", "RapportExprime": "25,57", "RapportInscrit": "11,31", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CORNEILLE Bernard et Mme MARGAT\u00c9 Marianne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNEILLE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGAT\u00c9", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4611", "RapportExprime": "27,73", "RapportInscrit": "12,26", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Montereau-Fault-Yonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42309"}, "Abstentions": {"Nombre": "21950", "RapportInscrit": "51,88"}, "Votants": {"Nombre": "20359", "RapportInscrit": "48,12"}, "Blancs": {"Nombre": "970", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "19180", "RapportInscrit": "45,33", "RapportVotant": "94,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SEPTIERS Patrick et Mme ZAIDI Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SEPTIERS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDI", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7048", "RapportExprime": "36,75", "RapportInscrit": "16,65", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AIELLO L\u00e9o et Mme INGHELBRECHT Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AIELLO", "PrePsn": "L\u00e9o", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "INGHELBRECHT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4453", "RapportExprime": "23,22", "RapportInscrit": "10,52", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOMET Jean-Louis et Mme MASSON Virginie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1608", "RapportExprime": "8,38", "RapportInscrit": "3,80", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JESSEL Huguette et M. PIAT Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JESSEL", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6071", "RapportExprime": "31,65", "RapportInscrit": "14,34", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Nangis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41063"}, "Abstentions": {"Nombre": "20951", "RapportInscrit": "51,02"}, "Votants": {"Nombre": "20112", "RapportInscrit": "48,98"}, "Blancs": {"Nombre": "784", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,90"}, "Nuls": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "19128", "RapportInscrit": "46,58", "RapportVotant": "95,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHERRIER Pierre et Mme COURNET Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNET", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7550", "RapportExprime": "39,47", "RapportInscrit": "18,38", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESCOTES-GALLI Marina et M. MARTINET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCOTES-GALLI", "PrePsn": "Marina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5563", "RapportExprime": "29,08", "RapportInscrit": "13,54", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE BOUTER Nolwenn et M. THIERIOT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BOUTER", "PrePsn": "Nolwenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIERIOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6015", "RapportExprime": "31,45", "RapportInscrit": "14,64", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Nemours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40047"}, "Abstentions": {"Nombre": "20833", "RapportInscrit": "52,02"}, "Votants": {"Nombre": "19214", "RapportInscrit": "47,98"}, "Blancs": {"Nombre": "645", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,36"}, "Nuls": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "18364", "RapportInscrit": "45,86", "RapportVotant": "95,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COZIC Bernard et Mme MILLOT Isoline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Isoline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5189", "RapportExprime": "28,26", "RapportInscrit": "12,95", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERSSON Renaud et Mme ROUSSELET Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSSON", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSELET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6468", "RapportExprime": "35,22", "RapportInscrit": "16,15", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GRIMEAU Patricia et M. RISACHER Michel", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMEAU", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RISACHER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "430", "RapportExprime": "2,34", "RapportInscrit": "1,07", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTINO Khadija et M. LEFEBVRE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTINO", "PrePsn": "Khadija", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1262", "RapportExprime": "6,87", "RapportInscrit": "3,15", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE LA FUENTE Rose et M. PEUTOT Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA FUENTE", "PrePsn": "Rose", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEUTOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3459", "RapportExprime": "18,84", "RapportInscrit": "8,63", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BALLAND G\u00e9rard et Mme HERRMANN Michelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRMANN", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1556", "RapportExprime": "8,47", "RapportInscrit": "3,88", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Ozoir-la-Ferri\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41833"}, "Abstentions": {"Nombre": "22578", "RapportInscrit": "53,97"}, "Votants": {"Nombre": "19255", "RapportInscrit": "46,03"}, "Blancs": {"Nombre": "518", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,69"}, "Nuls": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "18579", "RapportInscrit": "44,41", "RapportVotant": "96,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DARR\u00c9 Anne-Claire et M. GAUTIER Laurent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARR\u00c9", "PrePsn": "Anne-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4634", "RapportExprime": "24,94", "RapportInscrit": "11,07", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BORRAS Emmanuelle et M. ROBERT Pascal", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORRAS", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "885", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "2,11", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONTBONNE Anne-Laure et M. ONETO Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTBONNE", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ONETO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7215", "RapportExprime": "38,83", "RapportInscrit": "17,24", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOISSEL Karl et Mme CLEMENT-LAUNAY Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSEL", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT-LAUNAY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4772", "RapportExprime": "25,68", "RapportInscrit": "11,40", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARNAUD Solange et M. DAHAN Patrick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAHAN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1073", "RapportExprime": "5,78", "RapportInscrit": "2,56", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Pontault-Combault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39798"}, "Abstentions": {"Nombre": "23779", "RapportInscrit": "59,75"}, "Votants": {"Nombre": "16019", "RapportInscrit": "40,25"}, "Blancs": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "2,37"}, "Nuls": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "15453", "RapportInscrit": "38,83", "RapportVotant": "96,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELESSARD Monique et M. DJEBARA Sma\u00efl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELESSARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DJEBARA", "PrePsn": "Sma\u00efl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4206", "RapportExprime": "27,22", "RapportInscrit": "10,56", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FUCHS Sylvie et M. HULEUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUCHS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HULEUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1979", "RapportExprime": "12,81", "RapportInscrit": "4,97", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN Jean-Pierre et Mme PEREIRA Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREIRA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4211", "RapportExprime": "27,25", "RapportInscrit": "10,58", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MUNCAL Rose Marie et M. RAMAJO Christian", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MUNCAL", "PrePsn": "Rose Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMAJO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "454", "RapportExprime": "2,94", "RapportInscrit": "1,14", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MAAH Monique et M. MARSAUD Cyril", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAAH", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSAUD", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "696", "RapportExprime": "4,50", "RapportInscrit": "1,74", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BOUCHART Fran\u00e7ois et Mme JOMEAU-BERNARD Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHART", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOMEAU-BERNARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3907", "RapportExprime": "25,28", "RapportInscrit": "9,81", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Provins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38692"}, "Abstentions": {"Nombre": "19014", "RapportInscrit": "49,14"}, "Votants": {"Nombre": "19678", "RapportInscrit": "50,86"}, "Blancs": {"Nombre": "571", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "18886", "RapportInscrit": "48,81", "RapportVotant": "95,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KAMPOUR-PARASCHOU Niki et M. SAVRY Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KAMPOUR-PARASCHOU", "PrePsn": "Niki", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVRY", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "961", "RapportExprime": "5,09", "RapportInscrit": "2,48", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELVAUX Marie-Caroline et M. MARCADET Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELVAUX", "PrePsn": "Marie-Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCADET", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4078", "RapportExprime": "21,59", "RapportInscrit": "10,53", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6917", "RapportExprime": "36,63", "RapportInscrit": "17,87", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6930", "RapportExprime": "36,69", "RapportInscrit": "17,91", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Saint-Fargeau-Ponthierry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31494"}, "Abstentions": {"Nombre": "17681", "RapportInscrit": "56,14"}, "Votants": {"Nombre": "13813", "RapportInscrit": "43,86"}, "Blancs": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "13342", "RapportInscrit": "42,36", "RapportVotant": "96,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEBDI Safia et M. PETIT Norbert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBDI", "PrePsn": "Safia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1043", "RapportExprime": "7,82", "RapportInscrit": "3,31", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLESSON Josette et M. JACQUART Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLESSON", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUART", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3772", "RapportExprime": "28,27", "RapportInscrit": "11,97", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CIEPLIK Bernadette et M. WALKER Lionel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIEPLIK", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALKER", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4134", "RapportExprime": "30,98", "RapportInscrit": "13,12", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUYARD J\u00e9r\u00f4me et Mme VEAU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYARD", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEAU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3920", "RapportExprime": "29,38", "RapportInscrit": "12,44", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHENIGLE Dounia et M. KATAKO Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHENIGLE", "PrePsn": "Dounia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KATAKO", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "473", "RapportExprime": "3,55", "RapportInscrit": "1,50", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Savigny-le-Temple", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41445"}, "Abstentions": {"Nombre": "23898", "RapportInscrit": "57,66"}, "Votants": {"Nombre": "17547", "RapportInscrit": "42,34"}, "Blancs": {"Nombre": "685", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,90"}, "Nuls": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "16740", "RapportInscrit": "40,39", "RapportVotant": "95,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GU\u00c9RIN Jean-Pierre et Mme PICHERY Marie-Line", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHERY", "PrePsn": "Marie-Line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5856", "RapportExprime": "34,98", "RapportInscrit": "14,12", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BISSONNIER Cathy et M. VERNIN Franck", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSONNIER", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIN", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5397", "RapportExprime": "32,24", "RapportInscrit": "13,02", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMINGUES Herminia et M. LAMALLE-GAUTHE Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMINGUES", "PrePsn": "Herminia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMALLE-GAUTHE", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4130", "RapportExprime": "24,67", "RapportInscrit": "9,96", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAMBIER Jean-Michel et Mme GODIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMBIER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1357", "RapportExprime": "8,11", "RapportInscrit": "3,27", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Serris", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41041"}, "Abstentions": {"Nombre": "22086", "RapportInscrit": "53,81"}, "Votants": {"Nombre": "18955", "RapportInscrit": "46,19"}, "Blancs": {"Nombre": "534", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "18213", "RapportInscrit": "44,38", "RapportVotant": "96,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BANASZKIEWIEZ Christine et M. BELLONI Marcel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANASZKIEWIEZ", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELLONI", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1175", "RapportExprime": "6,45", "RapportInscrit": "2,86", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUDIT Thierry et Mme GUERIN Fatiha", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUDIT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Fatiha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3419", "RapportExprime": "18,77", "RapportInscrit": "8,33", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HURTH Georges et Mme LONGUET Irina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HURTH", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONGUET", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5474", "RapportExprime": "30,06", "RapportInscrit": "13,33", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE BELENET Arnaud et Mme POTTIEZ-HUSSON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BELENET", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTTIEZ-HUSSON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8145", "RapportExprime": "44,72", "RapportInscrit": "19,84", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "22", "LibCan": "Torcy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29313"}, "Abstentions": {"Nombre": "17879", "RapportInscrit": "60,99"}, "Votants": {"Nombre": "11434", "RapportInscrit": "39,01"}, "Blancs": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "2,28"}, "Nuls": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "11085", "RapportInscrit": "37,82", "RapportVotant": "96,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHRISMANT Yvon et Mme EL ANDALOUSSI Sa\u00efda", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRISMANT", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EL ANDALOUSSI", "PrePsn": "Sa\u00efda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "842", "RapportExprime": "7,60", "RapportInscrit": "2,87", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GONZALEZ Nicolas et Mme TOUVRON Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALEZ", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUVRON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2264", "RapportExprime": "20,42", "RapportInscrit": "7,72", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LOCHUS Emilie et M. LOUIS Claude", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOCHUS", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "776", "RapportExprime": "7,00", "RapportInscrit": "2,64", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTHIN St\u00e9phane et Mme CRISPIN Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRISPIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "667", "RapportExprime": "6,02", "RapportInscrit": "2,27", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. EUDE G\u00e9rard et Mme TORCHE Nacera", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EUDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORCHE", "PrePsn": "Nacera", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3345", "RapportExprime": "30,18", "RapportInscrit": "11,41", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BOUTILLIER Ludovic et Mme DUVERNOIS Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTILLIER", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVERNOIS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3191", "RapportExprime": "28,79", "RapportInscrit": "10,88", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "23", "LibCan": "Villeparisis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32298"}, "Abstentions": {"Nombre": "18864", "RapportInscrit": "58,41"}, "Votants": {"Nombre": "13434", "RapportInscrit": "41,59"}, "Blancs": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "2,26"}, "Nuls": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "13013", "RapportInscrit": "40,29", "RapportVotant": "96,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GINGUEN\u00c9 Christine et M. JURADO Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINGUEN\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JURADO", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1006", "RapportExprime": "7,73", "RapportInscrit": "3,11", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CASTILLO Marie et M. RIGAULT Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTILLO", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAULT", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "1,69", "RapportInscrit": "0,68", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARQUIS Yannick et Mme PELABERE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUIS", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELABERE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3355", "RapportExprime": "25,78", "RapportInscrit": "10,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAISONNEUVE Brigitte et M. ROLLAND Franck", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAISONNEUVE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "704", "RapportExprime": "5,41", "RapportInscrit": "2,17", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme RECIO Isabelle et M. VANDERBISE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RECIO", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDERBISE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3812", "RapportExprime": "29,29", "RapportInscrit": "11,80", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ATTIAS Benjamin et Mme FORNILLI-RATA V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATTIAS", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORNILLI-RATA", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3916", "RapportExprime": "30,09", "RapportInscrit": "12,12", "Elu": "Bal."}]}]}