{"CodDpt": "78", "CodDpt3Car": "078", "CodMinDpt": "78", "LibDpt": "YVELINES", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Aubergenville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "48632"}, "Abstentions": {"Nombre": "25029", "RapportInscrit": "51,47"}, "Votants": {"Nombre": "23603", "RapportInscrit": "48,53"}, "Blancs": {"Nombre": "719", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "22658", "RapportInscrit": "46,59", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5323", "RapportExprime": "23,49", "RapportInscrit": "10,94", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9944", "RapportExprime": "43,89", "RapportInscrit": "20,44", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOLLEANS Thierry et Mme PROMENEUR Peggy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLEANS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROMENEUR", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2699", "RapportExprime": "11,91", "RapportInscrit": "5,54", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRONOFF Robert et Mme LY THAI BACH L\u00e9a", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LY THAI BACH", "PrePsn": "L\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "963", "RapportExprime": "4,25", "RapportInscrit": "1,98", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURGEOLET R\u00e9mi et Mme ROUX C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOLET", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3729", "RapportExprime": "16,46", "RapportInscrit": "7,66", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Bonni\u00e8res-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42488"}, "Abstentions": {"Nombre": "21341", "RapportInscrit": "50,23"}, "Votants": {"Nombre": "21147", "RapportInscrit": "49,77"}, "Blancs": {"Nombre": "604", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "20324", "RapportInscrit": "47,83", "RapportVotant": "96,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASTILLE C\u00e9sar et Mme SAUL Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTILLE", "PrePsn": "C\u00e9sar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2905", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "6,83", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALE TERRATS Angeline et M. RIVIERE Julien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALE TERRATS", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1868", "RapportExprime": "9,19", "RapportInscrit": "4,39", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6639", "RapportExprime": "32,67", "RapportInscrit": "15,62", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONIL Kevin et Mme GRONOFF Anne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIL", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "687", "RapportExprime": "3,38", "RapportInscrit": "1,61", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAEGER Claude et M. RECAMIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAEGER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECAMIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1633", "RapportExprime": "8,03", "RapportInscrit": "3,84", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6592", "RapportExprime": "32,43", "RapportInscrit": "15,51", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Chatou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55280"}, "Abstentions": {"Nombre": "29888", "RapportInscrit": "54,07"}, "Votants": {"Nombre": "25392", "RapportInscrit": "45,93"}, "Blancs": {"Nombre": "558", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,20"}, "Nuls": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "24643", "RapportInscrit": "44,58", "RapportVotant": "97,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GADE Christiane et M. MICHAUX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3788", "RapportExprime": "15,37", "RapportInscrit": "6,85", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNIER Ghislain et Mme GORGUES Marcelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GORGUES", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13696", "RapportExprime": "55,58", "RapportInscrit": "24,77", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARRAS Marie-Fran\u00e7oise et M. TOMAS Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARRAS", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMAS", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2330", "RapportExprime": "9,46", "RapportInscrit": "4,21", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERLE Jean-Claude et Mme TACHOT Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TACHOT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "816", "RapportExprime": "3,31", "RapportInscrit": "1,47", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COICADAN Catherine et M. MICHEL Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COICADAN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4013", "RapportExprime": "16,28", "RapportInscrit": "7,25", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Le Chesnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "53347"}, "Abstentions": {"Nombre": "29127", "RapportInscrit": "54,60"}, "Votants": {"Nombre": "24220", "RapportInscrit": "45,40"}, "Blancs": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,84"}, "Nuls": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "23635", "RapportInscrit": "44,30", "RapportVotant": "97,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE GLATIN Claude et Mme RADIX Catherine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GLATIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RADIX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "629", "RapportExprime": "2,66", "RapportInscrit": "1,17", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASDEVANT Pierre et Mme DELAIGUE Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASDEVANT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAIGUE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3719", "RapportExprime": "15,74", "RapportInscrit": "6,97", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND-SMET Marie et M. HAMON Bruno", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND-SMET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3387", "RapportExprime": "14,33", "RapportInscrit": "6,34", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRILLAULT Philippe et Mme D'ESTEVE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRILLAULT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "D'ESTEVE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12191", "RapportExprime": "51,58", "RapportInscrit": "22,85", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HARISMENDY Xavier et Mme MULLIEZ Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HARISMENDY", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLIEZ", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3709", "RapportExprime": "15,69", "RapportInscrit": "6,95", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Conflans-Sainte-Honorine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41567"}, "Abstentions": {"Nombre": "23349", "RapportInscrit": "56,17"}, "Votants": {"Nombre": "18218", "RapportInscrit": "43,83"}, "Blancs": {"Nombre": "461", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "17537", "RapportInscrit": "42,19", "RapportVotant": "96,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARENOU Catherine et M. BROSSE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARENOU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6543", "RapportExprime": "37,31", "RapportInscrit": "15,74", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARCIA Jean-Marc et Mme MINARIK Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINARIK", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2421", "RapportExprime": "13,81", "RapportInscrit": "5,82", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESNOYERS Pascale et M. PARIS Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESNOYERS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4479", "RapportExprime": "25,54", "RapportInscrit": "10,77", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUDIN Karyne et M. SOMMEYRE Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "Karyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOMMEYRE", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4094", "RapportExprime": "23,34", "RapportInscrit": "9,84", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Houilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40582"}, "Abstentions": {"Nombre": "22105", "RapportInscrit": "54,47"}, "Votants": {"Nombre": "18477", "RapportInscrit": "45,53"}, "Blancs": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,76"}, "Nuls": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "17986", "RapportInscrit": "44,32", "RapportVotant": "97,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUEIGNAS Claire et M. LE DOARE Denis", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUEIGNAS", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DOARE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "476", "RapportExprime": "2,65", "RapportInscrit": "1,17", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTIDE Jean-Pierre et Mme JUNG Wunrei", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUNG", "PrePsn": "Wunrei", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1313", "RapportExprime": "7,30", "RapportInscrit": "3,23", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRISTOL Nicole et M. JOLY Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRISTOL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6124", "RapportExprime": "34,05", "RapportInscrit": "15,09", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CRET Martine et M. MEGRET Olivier", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEGRET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1135", "RapportExprime": "6,31", "RapportInscrit": "2,79", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ANDROUET Mathilde et M. GICQUEL Maxime", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDROUET", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GICQUEL", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2888", "RapportExprime": "16,06", "RapportInscrit": "7,11", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. DJEBBARI Nazim et Mme DUSSOUS Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEBBARI", "PrePsn": "Nazim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSOUS", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2690", "RapportExprime": "14,96", "RapportInscrit": "6,62", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DUPLA Marie Chantal et M. THIALON Sylvain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPLA", "PrePsn": "Marie Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIALON", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3360", "RapportExprime": "18,68", "RapportInscrit": "8,27", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Limay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36678"}, "Abstentions": {"Nombre": "19732", "RapportInscrit": "53,80"}, "Votants": {"Nombre": "16946", "RapportInscrit": "46,20"}, "Blancs": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,87"}, "Nuls": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "16272", "RapportInscrit": "44,36", "RapportVotant": "96,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMOULIN C\u00e9cile et M. MULLER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMOULIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4571", "RapportExprime": "28,09", "RapportInscrit": "12,46", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FUHRER-MOGUEROU Monique et M. SIMEONI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUHRER-MOGUEROU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMEONI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4409", "RapportExprime": "27,10", "RapportInscrit": "12,02", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MESSDAGHI Amitis et M. ROULOT Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSDAGHI", "PrePsn": "Amitis", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULOT", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4152", "RapportExprime": "25,52", "RapportInscrit": "11,32", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI BERNARDO Maryse et M. LEMAIRE Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI BERNARDO", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2205", "RapportExprime": "13,55", "RapportInscrit": "6,01", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FERRY Marc et Mme PILORGET St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILORGET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "935", "RapportExprime": "5,75", "RapportInscrit": "2,54", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Mantes-la-Jolie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "43241"}, "Abstentions": {"Nombre": "25409", "RapportInscrit": "58,76"}, "Votants": {"Nombre": "17832", "RapportInscrit": "41,24"}, "Blancs": {"Nombre": "563", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "458", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "16811", "RapportInscrit": "38,88", "RapportVotant": "94,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUVREAU Didier et Mme HERVE Armelle", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUVREAU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "424", "RapportExprime": "2,52", "RapportInscrit": "0,98", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEJEAN Pierre et Mme SYLVA Christine", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SYLVA", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "913", "RapportExprime": "5,43", "RapportInscrit": "2,11", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GENEIX Monique et M. NAUTH Cyril", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENEIX", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAUTH", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4861", "RapportExprime": "28,92", "RapportInscrit": "11,24", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LANYI Laurent et Mme LEBEY Sandra", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANYI", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBEY", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "348", "RapportExprime": "2,07", "RapportInscrit": "0,80", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LACORRE Bernard et Mme LORDEL Antoinette", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACORRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORDEL", "PrePsn": "Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "0,76", "RapportInscrit": "0,29", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme COULOMBE Arlette et M. COULOMBE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULOMBE", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULOMBE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "0,51", "RapportInscrit": "0,19", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. AMRI Yasser et Mme DESCAMPS-CROSNIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMRI", "PrePsn": "Yasser", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESCAMPS-CROSNIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4165", "RapportExprime": "24,78", "RapportInscrit": "9,63", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "M. BEDIER Pierre et Mme GUILLAUME Marie-C\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "Marie-C\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5886", "RapportExprime": "35,01", "RapportInscrit": "13,61", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Maurepas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54162"}, "Abstentions": {"Nombre": "28050", "RapportInscrit": "51,79"}, "Votants": {"Nombre": "26112", "RapportInscrit": "48,21"}, "Blancs": {"Nombre": "601", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,30"}, "Nuls": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "25301", "RapportInscrit": "46,71", "RapportVotant": "96,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRAULT Sophie et M. CHAPPAT Michel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPPAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2680", "RapportExprime": "10,59", "RapportInscrit": "4,94", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHET Brigitte et M. FEVRIER Alain", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FEVRIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2183", "RapportExprime": "8,63", "RapportInscrit": "4,03", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme REFFET Isabelle et M. TEXIER Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REFFET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXIER", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4400", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "8,12", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MERCIER Christine et M. WANE Isma\u00efla", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WANE", "PrePsn": "Isma\u00efla", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5635", "RapportExprime": "22,27", "RapportInscrit": "10,40", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ROSETTI Alexandra et M. VANDEWALLE Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROSETTI", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDEWALLE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10403", "RapportExprime": "41,12", "RapportInscrit": "19,20", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Montigny-le-Bretonneux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42648"}, "Abstentions": {"Nombre": "23182", "RapportInscrit": "54,36"}, "Votants": {"Nombre": "19466", "RapportInscrit": "45,64"}, "Blancs": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,86"}, "Nuls": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "18956", "RapportInscrit": "44,45", "RapportVotant": "97,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRISON Sylvain et Mme LAVIGNE Eug\u00e9nie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRISON", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIGNE", "PrePsn": "Eug\u00e9nie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2710", "RapportExprime": "14,30", "RapportInscrit": "6,35", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAUGIER Michel et Mme TROCHU Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUGIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROCHU", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7705", "RapportExprime": "40,65", "RapportInscrit": "18,06", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELIGNE Fran\u00e7ois et Mme GRANDGAMBE Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELIGNE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDGAMBE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6811", "RapportExprime": "35,93", "RapportInscrit": "15,97", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERMAIN-VEDRENNE Emilie et M. PAREJA Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERMAIN-VEDRENNE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAREJA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1730", "RapportExprime": "9,13", "RapportInscrit": "4,05", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Les Mureaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32291"}, "Abstentions": {"Nombre": "20123", "RapportInscrit": "62,32"}, "Votants": {"Nombre": "12168", "RapportInscrit": "37,68"}, "Blancs": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "11702", "RapportInscrit": "36,24", "RapportVotant": "96,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOND-NECAND Cirila et M. VIGNIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOND-NECAND", "PrePsn": "Cirila", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3021", "RapportExprime": "25,82", "RapportInscrit": "9,35", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MALLET Michel et Mme ROCHON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1254", "RapportExprime": "10,72", "RapportInscrit": "3,88", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SCOTTE Yann et Mme ZAMMIT-POPESCU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCOTTE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAMMIT-POPESCU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3057", "RapportExprime": "26,12", "RapportInscrit": "9,46", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHASSIN Pierre et Mme HEUZE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEUZE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3381", "RapportExprime": "28,89", "RapportInscrit": "10,47", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CETOUTE Sonia et M. DE FLEURY Thibaud", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CETOUTE", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FLEURY", "PrePsn": "Thibaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "989", "RapportExprime": "8,45", "RapportInscrit": "3,06", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Plaisir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37196"}, "Abstentions": {"Nombre": "20740", "RapportInscrit": "55,76"}, "Votants": {"Nombre": "16456", "RapportInscrit": "44,24"}, "Blancs": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "15894", "RapportInscrit": "42,73", "RapportVotant": "96,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARTON Patricia et M. LEVY G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARTON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1520", "RapportExprime": "9,56", "RapportInscrit": "4,08", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE OLIVEIRA FERNANDES Estelle et M. JEGOU Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE OLIVEIRA FERNANDES", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEGOU", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3235", "RapportExprime": "20,35", "RapportInscrit": "8,69", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. METAIS Fabien et Mme MICHARD Pascale", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "METAIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHARD", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "623", "RapportExprime": "3,92", "RapportInscrit": "1,67", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EVRARD Fr\u00e9d\u00e9rique et M. HUE Nicolas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EVRARD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3740", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "10,05", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COQUARD Bertrand et Mme KOLLMANNSBERGER Jos\u00e9phine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUARD", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOLLMANNSBERGER", "PrePsn": "Jos\u00e9phine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5848", "RapportExprime": "36,79", "RapportInscrit": "15,72", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MEZIERES Maryse et M. NIATI Djamel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEZIERES", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIATI", "PrePsn": "Djamel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "928", "RapportExprime": "5,84", "RapportInscrit": "2,49", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Poissy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "43654"}, "Abstentions": {"Nombre": "26020", "RapportInscrit": "59,61"}, "Votants": {"Nombre": "17634", "RapportInscrit": "40,39"}, "Blancs": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "2,30"}, "Nuls": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "17037", "RapportInscrit": "39,03", "RapportVotant": "96,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D'HALLUIN J\u00e9r\u00f4me et Mme TERRIER-NICOLLE Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'HALLUIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIER-NICOLLE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3236", "RapportExprime": "18,99", "RapportInscrit": "7,41", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. OLIVE Karl et Mme SORNAY Elodie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORNAY", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8011", "RapportExprime": "47,02", "RapportInscrit": "18,35", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HASSANI Mohamed et Mme VINAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HASSANI", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3165", "RapportExprime": "18,58", "RapportInscrit": "7,25", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CALABRO Manuel et Mme MERCIER Jennifer", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALABRO", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2241", "RapportExprime": "13,15", "RapportInscrit": "5,13", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEBACHE Souad et M. DEBUS Daniel", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBACHE", "PrePsn": "Souad", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBUS", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "384", "RapportExprime": "2,25", "RapportInscrit": "0,87", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Rambouillet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "56444"}, "Abstentions": {"Nombre": "27828", "RapportInscrit": "49,30"}, "Votants": {"Nombre": "28616", "RapportInscrit": "50,70"}, "Blancs": {"Nombre": "970", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "27379", "RapportInscrit": "48,51", "RapportVotant": "95,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAND Sophie et M. TROTIGNON Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROTIGNON", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3034", "RapportExprime": "11,08", "RapportInscrit": "5,37", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6902", "RapportExprime": "25,21", "RapportInscrit": "12,22", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8059", "RapportExprime": "29,43", "RapportInscrit": "14,27", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JUTIER David et Mme VIGNAUD Claire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUTIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAUD", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3467", "RapportExprime": "12,66", "RapportInscrit": "6,14", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HUSSON Jean-Claude et Mme LACOUTURE Diane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUSSON", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOUTURE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5917", "RapportExprime": "21,61", "RapportInscrit": "10,48", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Saint-Cyr-l'Ecole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36977"}, "Abstentions": {"Nombre": "20023", "RapportInscrit": "54,15"}, "Votants": {"Nombre": "16954", "RapportInscrit": "45,85"}, "Blancs": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,52"}, "Nuls": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "16391", "RapportInscrit": "44,33", "RapportVotant": "96,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRIM Julien et Mme JEUNIEAUX Perrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIM", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUNIEAUX", "PrePsn": "Perrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3260", "RapportExprime": "19,89", "RapportInscrit": "8,81", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GELGON-BILBAULT Fabienne et M. MALLE Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GELGON-BILBAULT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLE", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4000", "RapportExprime": "24,40", "RapportInscrit": "10,81", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENASSAYA Philippe et Mme BRAU Sonia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENASSAYA", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRAU", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6422", "RapportExprime": "39,18", "RapportInscrit": "17,36", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANTALUPPI Sylvia et M. PYTEL Christophe", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTALUPPI", "PrePsn": "Sylvia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PYTEL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "737", "RapportExprime": "4,50", "RapportInscrit": "1,99", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOUDRAI Dalila et M. MAXIMILIEN Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDRAI", "PrePsn": "Dalila", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAXIMILIEN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1972", "RapportExprime": "12,03", "RapportInscrit": "5,33", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Saint-Germain-en-Laye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "53584"}, "Abstentions": {"Nombre": "30077", "RapportInscrit": "56,13"}, "Votants": {"Nombre": "23507", "RapportInscrit": "43,87"}, "Blancs": {"Nombre": "533", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "22774", "RapportInscrit": "42,50", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEBORD Dimitri et Mme RHONE Blandine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBORD", "PrePsn": "Dimitri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RHONE", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "893", "RapportExprime": "3,92", "RapportInscrit": "1,66", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOURDEL Julien et Mme NEANT Jennifer", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURDEL", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEANT", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1574", "RapportExprime": "6,91", "RapportInscrit": "2,93", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUYARD Elisabeth et M. PIVERT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIVERT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11993", "RapportExprime": "52,66", "RapportInscrit": "22,38", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EYCHENNE Thibaud et Mme SILLY Ang\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EYCHENNE", "PrePsn": "Thibaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILLY", "PrePsn": "Ang\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4498", "RapportExprime": "19,75", "RapportInscrit": "8,39", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ROUXEL Didier et Mme TOULEMONDE Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUXEL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULEMONDE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3816", "RapportExprime": "16,76", "RapportInscrit": "7,12", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Sartrouville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "51177"}, "Abstentions": {"Nombre": "29079", "RapportInscrit": "56,82"}, "Votants": {"Nombre": "22098", "RapportInscrit": "43,18"}, "Blancs": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,57"}, "Nuls": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "21559", "RapportInscrit": "42,13", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOND Pierre et Mme GEHIN Janick", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOND", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEHIN", "PrePsn": "Janick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12016", "RapportExprime": "55,74", "RapportInscrit": "23,47", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme IGNATOV Kamelia et M. PALIX Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IGNATOV", "PrePsn": "Kamelia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALIX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3232", "RapportExprime": "14,99", "RapportInscrit": "6,31", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUDROIN Roger et Mme VAZEILLE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDROIN", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAZEILLE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "981", "RapportExprime": "4,55", "RapportInscrit": "1,91", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BORDIER Bruno et Mme LUANGPRASEUTH Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDIER", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUANGPRASEUTH", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1604", "RapportExprime": "7,44", "RapportInscrit": "3,13", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMAGLIO-TERISSE Isabelle et M. MATOT Yoann", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMAGLIO-TERISSE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATOT", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3726", "RapportExprime": "17,28", "RapportInscrit": "7,28", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Trappes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33973"}, "Abstentions": {"Nombre": "21456", "RapportInscrit": "63,16"}, "Votants": {"Nombre": "12517", "RapportInscrit": "36,84"}, "Blancs": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "2,37"}, "Nuls": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "12051", "RapportInscrit": "35,47", "RapportVotant": "96,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAJJAJ Alain et Mme MARY Jeanine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAJJAJ", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3601", "RapportExprime": "29,88", "RapportInscrit": "10,59", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPIAUX Anne et M. FOURGOUS Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPIAUX", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURGOUS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4619", "RapportExprime": "38,33", "RapportInscrit": "13,59", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAU Marie et M. BOHER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAU", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOHER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1954", "RapportExprime": "16,21", "RapportInscrit": "5,75", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUSANNA Slimane et Mme LASSOUED Karima", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSANNA", "PrePsn": "Slimane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSOUED", "PrePsn": "Karima", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "543", "RapportExprime": "4,51", "RapportInscrit": "1,59", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LAFFITTE Eszter et M. MISEREY Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFITTE", "PrePsn": "Eszter", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MISEREY", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1334", "RapportExprime": "11,07", "RapportInscrit": "3,92", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Verneuil-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "51839"}, "Abstentions": {"Nombre": "28592", "RapportInscrit": "55,16"}, "Votants": {"Nombre": "23247", "RapportInscrit": "44,84"}, "Blancs": {"Nombre": "527", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "22561", "RapportInscrit": "43,52", "RapportVotant": "97,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HERFORT Julie et M. SEBILEAU Guillaume", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERFORT", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEBILEAU", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1261", "RapportExprime": "5,59", "RapportInscrit": "2,43", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BIHAR Camille et M. LEA Ludovic", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHAR", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEA", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1180", "RapportExprime": "5,23", "RapportInscrit": "2,27", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIOIX-FEUCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. RAYNAL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIOIX-FEUCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8871", "RapportExprime": "39,32", "RapportInscrit": "17,11", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUBERT Michel et Mme BONNAFOUX Corinne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNAFOUX", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1994", "RapportExprime": "8,84", "RapportInscrit": "3,84", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARVENGAS Thibaud et Mme FERAUD Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARVENGAS", "PrePsn": "Thibaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERAUD", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1018", "RapportExprime": "4,51", "RapportInscrit": "1,96", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LOUBRY Michel et Mme YOSEF Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOSEF", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3609", "RapportExprime": "16,00", "RapportInscrit": "6,96", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GALLAIS Jean-Luc et Mme THIBAUT Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLAIS", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAUT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4628", "RapportExprime": "20,51", "RapportInscrit": "8,92", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Versailles-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44311"}, "Abstentions": {"Nombre": "22926", "RapportInscrit": "51,74"}, "Votants": {"Nombre": "21385", "RapportInscrit": "48,26"}, "Blancs": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,70"}, "Nuls": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "20850", "RapportInscrit": "47,05", "RapportVotant": "97,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLIEVI DOROSZ Fulvia et M. SOUBRANE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIEVI DOROSZ", "PrePsn": "Fulvia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBRANE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1742", "RapportExprime": "8,35", "RapportInscrit": "3,93", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOCH Xavier et Mme SOUMMAR Nadjat", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOCH", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUMMAR", "PrePsn": "Nadjat", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2795", "RapportExprime": "13,41", "RapportInscrit": "6,30", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAGNAUD-FORAIN Claire et M. DE LA FAIRE Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAGNAUD-FORAIN", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA FAIRE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8790", "RapportExprime": "42,16", "RapportInscrit": "19,83", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DESIR Anne-Sophie et M. PEREZ Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESIR", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3702", "RapportExprime": "17,76", "RapportInscrit": "8,35", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme SENERS Marie et M. VERCKEN Bruno", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SENERS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERCKEN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3821", "RapportExprime": "18,33", "RapportInscrit": "8,62", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Versailles-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "49820"}, "Abstentions": {"Nombre": "25177", "RapportInscrit": "50,54"}, "Votants": {"Nombre": "24643", "RapportInscrit": "49,46"}, "Blancs": {"Nombre": "471", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,91"}, "Nuls": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "23961", "RapportInscrit": "48,10", "RapportVotant": "97,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENZELMAT Yasmine et M. COLLO Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENZELMAT", "PrePsn": "Yasmine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLLO", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4062", "RapportExprime": "16,95", "RapportInscrit": "8,15", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. LEBRUN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBRUN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10005", "RapportExprime": "41,76", "RapportInscrit": "20,08", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANZIEU Renaud et Mme GOLDFARB Leah", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANZIEU", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOLDFARB", "PrePsn": "Leah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2099", "RapportExprime": "8,76", "RapportInscrit": "4,21", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ADJUWARD Amroze et Mme NICOLAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADJUWARD", "PrePsn": "Amroze", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4461", "RapportExprime": "18,62", "RapportInscrit": "8,95", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUFILS Delphine et M. LA COMBE Benjamin", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUFILS", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LA COMBE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2462", "RapportExprime": "10,28", "RapportInscrit": "4,94", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GERGEN Colette et M. GUIEYSSE Jean-Albert", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERGEN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIEYSSE", "PrePsn": "Jean-Albert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "872", "RapportExprime": "3,64", "RapportInscrit": "1,75", "Elu": "non"}]}]}