{"CodDpt": "79", "CodDpt3Car": "079", "CodMinDpt": "79", "LibDpt": "DEUX SEVRES", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Autize-Egray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15803"}, "Abstentions": {"Nombre": "7762", "RapportInscrit": "49,12"}, "Votants": {"Nombre": "8041", "RapportInscrit": "50,88"}, "Blancs": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "4,19"}, "Nuls": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "7471", "RapportInscrit": "47,28", "RapportVotant": "92,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARATON Jean-Pierre et Mme CHARG\u00c9 B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARG\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "560", "RapportExprime": "7,50", "RapportInscrit": "3,54", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Jo\u00ebl et Mme RAYMOND B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYMOND", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2106", "RapportExprime": "28,19", "RapportInscrit": "13,32", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BABIN Alain et Mme GILLET-MORISSON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET-MORISSON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "535", "RapportExprime": "7,16", "RapportInscrit": "3,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAURUEL Ren\u00e9 et Mme MISSIOUX Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURUEL", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MISSIOUX", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2880", "RapportExprime": "38,55", "RapportInscrit": "18,22", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERNELAS Alain et Mme CHAUMERON Lucie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNELAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUMERON", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1390", "RapportExprime": "18,61", "RapportInscrit": "8,79", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Bressuire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17134"}, "Abstentions": {"Nombre": "8597", "RapportInscrit": "50,18"}, "Votants": {"Nombre": "8537", "RapportInscrit": "49,82"}, "Blancs": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "4,09"}, "Nuls": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "8011", "RapportInscrit": "46,75", "RapportVotant": "93,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROBIN Philippe et Mme VILLEMONTEIX V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMONTEIX", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1588", "RapportExprime": "19,82", "RapportInscrit": "9,26", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNEAU Marc et Mme BRIFFE Anita", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRIFFE", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1984", "RapportExprime": "24,77", "RapportInscrit": "11,57", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GERBAUD Estelle et M. GINGREAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBAUD", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GINGREAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2106", "RapportExprime": "26,29", "RapportInscrit": "12,29", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MATHIEU Aline et M. ROBIN David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1420", "RapportExprime": "17,73", "RapportInscrit": "8,28", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BUREAU Pierre et Mme TALLIER Marinette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLIER", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "913", "RapportExprime": "11,40", "RapportInscrit": "5,32", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Celles-sur-Belle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17088"}, "Abstentions": {"Nombre": "8529", "RapportInscrit": "49,91"}, "Votants": {"Nombre": "8559", "RapportInscrit": "50,09"}, "Blancs": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,63"}, "Nuls": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "7995", "RapportInscrit": "46,79", "RapportVotant": "93,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DIAZ TORRES GOITIA Johnny et Mme MORISSON Julie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAZ TORRES GOITIA", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORISSON", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "667", "RapportExprime": "8,34", "RapportInscrit": "3,90", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUCH\u00c9 Val\u00e9rie et M. GRIFFAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCH\u00c9", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIFFAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2552", "RapportExprime": "31,92", "RapportInscrit": "14,93", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARCHAIMBAULT Fran\u00e7oise et M. SAINTY Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAIMBAULT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTY", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1687", "RapportExprime": "21,10", "RapportInscrit": "9,87", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRILLAUD Chantal et M. MAZIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRILLAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3089", "RapportExprime": "38,64", "RapportInscrit": "18,07", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Cerizay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19147"}, "Abstentions": {"Nombre": "9216", "RapportInscrit": "48,13"}, "Votants": {"Nombre": "9931", "RapportInscrit": "51,87"}, "Blancs": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "9256", "RapportInscrit": "48,34", "RapportVotant": "93,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEVEUX Annie et M. RODRIGUEZ Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1731", "RapportExprime": "18,70", "RapportInscrit": "9,04", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BROSSEAU Johnny et Mme VINET Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSEAU", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINET", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3533", "RapportExprime": "38,17", "RapportInscrit": "18,45", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FRANCHETEAU M\u00e9lodie et M. GELOT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHETEAU", "PrePsn": "M\u00e9lodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GELOT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "384", "RapportExprime": "4,15", "RapportInscrit": "2,00", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAROLLEAU Thierry et Mme RENAUDIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAROLLEAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3608", "RapportExprime": "38,98", "RapportInscrit": "18,84", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Frontenay-Rohan-Rohan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14288"}, "Abstentions": {"Nombre": "7205", "RapportInscrit": "50,43"}, "Votants": {"Nombre": "7083", "RapportInscrit": "49,57"}, "Blancs": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,39"}, "Nuls": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "6669", "RapportInscrit": "46,68", "RapportVotant": "94,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COMPETISSA Brigitte et M. LA\u00cfCHOUR Rabah", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPETISSA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LA\u00cfCHOUR", "PrePsn": "Rabah", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2676", "RapportExprime": "40,13", "RapportInscrit": "18,72", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAURICE Alain et Mme PRUNIER Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURICE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNIER", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1271", "RapportExprime": "19,06", "RapportInscrit": "8,89", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GELOT Marie-Pierre et M. POMMIER Roland", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GELOT", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMMIER", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "724", "RapportExprime": "10,86", "RapportInscrit": "5,06", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROUSSEAU No\u00eblle et M. SIMON Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1998", "RapportExprime": "29,96", "RapportInscrit": "13,98", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "La G\u00e2tine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17616"}, "Abstentions": {"Nombre": "8058", "RapportInscrit": "45,74"}, "Votants": {"Nombre": "9558", "RapportInscrit": "54,26"}, "Blancs": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,39"}, "Nuls": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "8948", "RapportInscrit": "50,79", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAMACHE Nicolas et Mme GILBERT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAMACHE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2115", "RapportExprime": "23,64", "RapportInscrit": "12,00", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DENOUES Coralie et M. DE TALHOUET-ROY Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOUES", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TALHOUET-ROY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3972", "RapportExprime": "44,39", "RapportInscrit": "22,54", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROCHER Olivier et Mme SALESSES Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALESSES", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "947", "RapportExprime": "10,58", "RapportInscrit": "5,37", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JAY Jean et Mme QUINTANILLA Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTANILLA", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1914", "RapportExprime": "21,39", "RapportInscrit": "10,86", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Maul\u00e9on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16296"}, "Abstentions": {"Nombre": "7878", "RapportInscrit": "48,34"}, "Votants": {"Nombre": "8418", "RapportInscrit": "51,66"}, "Blancs": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,98"}, "Nuls": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "7909", "RapportInscrit": "48,53", "RapportVotant": "93,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARRU Bernard et Mme SALESSES Virginie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALESSES", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1764", "RapportExprime": "22,30", "RapportInscrit": "10,82", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIRYT Patrick et Mme HINGER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRYT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HINGER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2016", "RapportExprime": "25,49", "RapportInscrit": "12,37", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BREMOND Philippe et Mme PAULIC Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAULIC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4129", "RapportExprime": "52,21", "RapportInscrit": "25,33", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Melle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15433"}, "Abstentions": {"Nombre": "7078", "RapportInscrit": "45,86"}, "Votants": {"Nombre": "8355", "RapportInscrit": "54,14"}, "Blancs": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "7831", "RapportInscrit": "50,74", "RapportVotant": "93,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNARD Dani\u00e8le et M. GUILLON Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1629", "RapportExprime": "20,80", "RapportInscrit": "10,55", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOYER Jean-Yves et Mme ZEEKAFF Jeanine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOYER", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEEKAFF", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "594", "RapportExprime": "7,59", "RapportInscrit": "3,84", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KUNNERT St\u00e9phanie et M. MICHELET Fabrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNNERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2546", "RapportExprime": "32,51", "RapportInscrit": "16,49", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLAND Colette et M. BARILLOT Dorick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARILLOT", "PrePsn": "Dorick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3062", "RapportExprime": "39,10", "RapportInscrit": "19,84", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Mignon-et-Boutonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13715"}, "Abstentions": {"Nombre": "6419", "RapportInscrit": "46,80"}, "Votants": {"Nombre": "7296", "RapportInscrit": "53,20"}, "Blancs": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,00"}, "Nuls": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "6967", "RapportInscrit": "50,80", "RapportVotant": "95,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRAUD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RICHARD Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "503", "RapportExprime": "7,22", "RapportInscrit": "3,66", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELAUD Bernard et Mme VACHON S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2854", "RapportExprime": "40,96", "RapportInscrit": "20,80", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARTIER H\u00e9l\u00e8ne et M. FORMOSA William", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARTIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMOSA", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1380", "RapportExprime": "19,81", "RapportInscrit": "10,06", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUGLEUX S\u00e9bastien et Mme LONJARD Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGLEUX", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONJARD", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2230", "RapportExprime": "32,01", "RapportInscrit": "16,25", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Niort-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12965"}, "Abstentions": {"Nombre": "6943", "RapportInscrit": "53,55"}, "Votants": {"Nombre": "6022", "RapportInscrit": "46,45"}, "Blancs": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,39"}, "Nuls": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "5793", "RapportInscrit": "44,68", "RapportVotant": "96,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARBONNEAU Jean-Rom\u00e9e et Mme MICHEL Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARBONNEAU", "PrePsn": "Jean-Rom\u00e9e", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "761", "RapportExprime": "13,14", "RapportInscrit": "5,86", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPEYROU Romain et Mme NIETO Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPEYROU", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIETO", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2280", "RapportExprime": "39,36", "RapportInscrit": "17,58", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FOURNIER Marinette et M. SAMOYAU Franck", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMOYAU", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "593", "RapportExprime": "10,24", "RapportInscrit": "4,57", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CADIOU Hermann et Mme JOHNSON Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADIOU", "PrePsn": "Hermann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOHNSON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2159", "RapportExprime": "37,27", "RapportInscrit": "16,65", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Niort-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12784"}, "Abstentions": {"Nombre": "6936", "RapportInscrit": "54,26"}, "Votants": {"Nombre": "5848", "RapportInscrit": "45,74"}, "Blancs": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "5612", "RapportInscrit": "43,90", "RapportVotant": "95,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BALLAND Patrick et Mme GENDRY Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLAND", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "710", "RapportExprime": "12,65", "RapportInscrit": "5,55", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SEGUIN Nathalie et M. TIJOU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIJOU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "596", "RapportExprime": "10,62", "RapportInscrit": "4,66", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALEXANDRE Robin et Mme DEBARRE Charline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Robin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBARRE", "PrePsn": "Charline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "434", "RapportExprime": "7,73", "RapportInscrit": "3,39", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHALLET Rodolphe et Mme TRUONG Elodie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALLET", "PrePsn": "Rodolphe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUONG", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1892", "RapportExprime": "33,71", "RapportInscrit": "14,79", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LAPLACE Simon et Mme MILLASSEAU Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPLACE", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLASSEAU", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1980", "RapportExprime": "35,28", "RapportInscrit": "15,48", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Niort-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13576"}, "Abstentions": {"Nombre": "7438", "RapportInscrit": "54,79"}, "Votants": {"Nombre": "6138", "RapportInscrit": "45,21"}, "Blancs": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,85"}, "Nuls": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "5894", "RapportInscrit": "43,41", "RapportVotant": "96,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRANCHETEAU Michel et Mme PRUNIER Linda", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHETEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNIER", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "570", "RapportExprime": "9,67", "RapportInscrit": "4,19", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JARRY Agn\u00e8s et M. JUIN Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARRY", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUIN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2255", "RapportExprime": "38,26", "RapportInscrit": "16,61", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUYER Micke et Mme BOYER Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUYER", "PrePsn": "Micke", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "848", "RapportExprime": "14,39", "RapportInscrit": "6,24", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEONARD Virginie et M. ZABATTA G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEONARD", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZABATTA", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2221", "RapportExprime": "37,68", "RapportInscrit": "16,35", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Parthenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15440"}, "Abstentions": {"Nombre": "7321", "RapportInscrit": "47,42"}, "Votants": {"Nombre": "8119", "RapportInscrit": "52,58"}, "Blancs": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "7616", "RapportInscrit": "49,33", "RapportVotant": "93,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FAVREAU Gilbert et Mme LARGEAU B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVREAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGEAU", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3570", "RapportExprime": "46,88", "RapportInscrit": "23,12", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELAGE Lysiane et M. MAURIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Lysiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1063", "RapportExprime": "13,96", "RapportInscrit": "6,88", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLOUIN Anne-Laure et M. PROUST Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOUIN", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1762", "RapportExprime": "23,14", "RapportInscrit": "11,41", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALIER Judica\u00ebl et Mme PROUST Magaly", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Judica\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Magaly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1221", "RapportExprime": "16,03", "RapportInscrit": "7,90", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "La Plaine Niortaise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19137"}, "Abstentions": {"Nombre": "9761", "RapportInscrit": "51,01"}, "Votants": {"Nombre": "9376", "RapportInscrit": "48,99"}, "Blancs": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,56"}, "Nuls": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "8851", "RapportInscrit": "46,25", "RapportVotant": "94,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MILLET Bernard et Mme PRADERE Magdeleine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADERE", "PrePsn": "Magdeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3608", "RapportExprime": "40,76", "RapportInscrit": "18,85", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MASSUE Martine et M. ROULIN Denis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSUE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULIN", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "670", "RapportExprime": "7,57", "RapportInscrit": "3,50", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENOIST Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme TOURAINE R\u00e9becca", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIST", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURAINE", "PrePsn": "R\u00e9becca", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1552", "RapportExprime": "17,53", "RapportInscrit": "8,10", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERDOLET Georges et Mme MARC Sophia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERDOLET", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Sophia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3021", "RapportExprime": "34,13", "RapportInscrit": "15,78", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Saint-Maixent-l'Ecole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17857"}, "Abstentions": {"Nombre": "8807", "RapportInscrit": "49,32"}, "Votants": {"Nombre": "9050", "RapportInscrit": "50,68"}, "Blancs": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "4,36"}, "Nuls": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "8479", "RapportInscrit": "47,48", "RapportVotant": "93,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARGEAUD Roger et Mme SCHMIDT-BUSSEROLLE Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARGEAUD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT-BUSSEROLLE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3305", "RapportExprime": "38,98", "RapportInscrit": "18,50", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DORAY Philippe et Mme TOURNEBOURAUD Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNEBOURAUD", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1945", "RapportExprime": "22,94", "RapportInscrit": "10,89", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HAVETTE H\u00e9l\u00e8ne et M. MOREAU L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAVETTE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3229", "RapportExprime": "38,08", "RapportInscrit": "18,08", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Thouars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13809"}, "Abstentions": {"Nombre": "6931", "RapportInscrit": "50,19"}, "Votants": {"Nombre": "6878", "RapportInscrit": "49,81"}, "Blancs": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "6445", "RapportInscrit": "46,67", "RapportVotant": "93,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAHIET-LUCAS Esther et M. SINTIVE Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHIET-LUCAS", "PrePsn": "Esther", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINTIVE", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1689", "RapportExprime": "26,21", "RapportInscrit": "12,23", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESSEVRES Pierre-Emmanuel et Mme ROUX Lucette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSEVRES", "PrePsn": "Pierre-Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1365", "RapportExprime": "21,18", "RapportInscrit": "9,88", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. METAIS Christophe et Mme SECHEPEE Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "METAIS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SECHEPEE", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1296", "RapportExprime": "20,11", "RapportInscrit": "9,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GORRY-BARDOT Christine et M. PINEAU Patrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORRY-BARDOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2095", "RapportExprime": "32,51", "RapportInscrit": "15,17", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Le Val de Thouet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18206"}, "Abstentions": {"Nombre": "9092", "RapportInscrit": "49,94"}, "Votants": {"Nombre": "9114", "RapportInscrit": "50,06"}, "Blancs": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,79"}, "Nuls": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "8422", "RapportInscrit": "46,26", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLARD-ADAM Nathalie et M. FIEVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD-ADAM", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIEVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2471", "RapportExprime": "29,34", "RapportInscrit": "13,57", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUILLET Olivier et Mme GEL\u00c9E Maryline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEL\u00c9E", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3219", "RapportExprime": "38,22", "RapportInscrit": "17,68", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIRONNEAU Pascal et Mme LUMINEAU-VOLERIT Marie-Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRONNEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUMINEAU-VOLERIT", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2732", "RapportExprime": "32,44", "RapportInscrit": "15,00", "Elu": "Bal."}]}]}