{"CodDpt": "80", "CodDpt3Car": "080", "CodMinDpt": "80", "LibDpt": "SOMME", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Abbeville-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19492"}, "Abstentions": {"Nombre": "9341", "RapportInscrit": "47,92"}, "Votants": {"Nombre": "10151", "RapportInscrit": "52,08"}, "Blancs": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,89"}, "Nuls": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "9532", "RapportInscrit": "48,90", "RapportVotant": "93,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMARRE Brigitte et M. SERGENT Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERGENT", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2532", "RapportExprime": "26,56", "RapportInscrit": "12,98", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BIZET Carole et M. DECAYEUX St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZET", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECAYEUX", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2630", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "13,49", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BON Oph\u00e9lie et M. KFOURY Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Oph\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KFOURY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1051", "RapportExprime": "11,03", "RapportInscrit": "5,39", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FLAHAUT Yvon et Mme MUSELET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAHAUT", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUSELET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3319", "RapportExprime": "34,82", "RapportInscrit": "17,02", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Abbeville-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19509"}, "Abstentions": {"Nombre": "8890", "RapportInscrit": "45,57"}, "Votants": {"Nombre": "10619", "RapportInscrit": "54,43"}, "Blancs": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "10034", "RapportInscrit": "51,43", "RapportVotant": "94,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIFFARD Pascale et M. TANGUY Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIFFARD", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "534", "RapportExprime": "5,32", "RapportInscrit": "2,73", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FARCY Herv\u00e9 et Mme KUBIAK Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARCY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KUBIAK", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "630", "RapportExprime": "6,28", "RapportInscrit": "3,22", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme D\u00c9ROLETZ Martine et M. MARCHIO Matthieu", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9ROLETZ", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHIO", "PrePsn": "Matthieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3120", "RapportExprime": "31,09", "RapportInscrit": "15,99", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEMARTHE Pascal et Mme POILLY Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMARTHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2869", "RapportExprime": "28,59", "RapportInscrit": "14,70", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HAUSSOULIER St\u00e9phane et Mme HOLLEVILLE-MILHAT Sabrina", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUSSOULIER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOLLEVILLE-MILHAT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2881", "RapportExprime": "28,71", "RapportInscrit": "14,76", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Ailly-sur-Noye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16282"}, "Abstentions": {"Nombre": "6800", "RapportInscrit": "41,76"}, "Votants": {"Nombre": "9482", "RapportInscrit": "58,24"}, "Blancs": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "8958", "RapportInscrit": "55,02", "RapportVotant": "94,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHERFI Abdelkader et Mme LOURDEL Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERFI", "PrePsn": "Abdelkader", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOURDEL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2431", "RapportExprime": "27,14", "RapportInscrit": "14,93", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOHIN Pascal et Mme LHOMME Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHOMME", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3523", "RapportExprime": "39,33", "RapportInscrit": "21,63", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HOREMANS Linda et M. LORIC Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOREMANS", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORIC", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1341", "RapportExprime": "14,97", "RapportInscrit": "8,23", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARDON Am\u00e9lie et M. LEROY G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDON", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1663", "RapportExprime": "18,56", "RapportInscrit": "10,21", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Ailly-sur-Somme", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18903"}, "Abstentions": {"Nombre": "8089", "RapportInscrit": "42,79"}, "Votants": {"Nombre": "10814", "RapportInscrit": "57,21"}, "Blancs": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,12"}, "Nuls": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "10267", "RapportInscrit": "54,31", "RapportVotant": "94,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOUISE Emmanuelle et M. TREILHOU Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUISE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREILHOU", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2379", "RapportExprime": "23,17", "RapportInscrit": "12,58", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAUCHE Lydie et M. SIMON Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUCHE", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3608", "RapportExprime": "35,14", "RapportInscrit": "19,08", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENEDINI Catherine et M. STOTER Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENEDINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOTER", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4280", "RapportExprime": "41,69", "RapportInscrit": "22,64", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Albert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22119"}, "Abstentions": {"Nombre": "9545", "RapportInscrit": "43,15"}, "Votants": {"Nombre": "12574", "RapportInscrit": "56,85"}, "Blancs": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "11916", "RapportInscrit": "53,87", "RapportVotant": "94,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUNEL St\u00e9phane et Mme LEBAILLY Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBAILLY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3642", "RapportExprime": "30,56", "RapportInscrit": "16,46", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUVARLET Franck et Mme CARON-DECROIX Virginie", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVARLET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARON-DECROIX", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4308", "RapportExprime": "36,15", "RapportInscrit": "19,47", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUBERT Corinne et M. JESU Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JESU", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3966", "RapportExprime": "33,28", "RapportInscrit": "17,93", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Amiens-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13426"}, "Abstentions": {"Nombre": "8238", "RapportInscrit": "61,36"}, "Votants": {"Nombre": "5188", "RapportInscrit": "38,64"}, "Blancs": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "4953", "RapportInscrit": "36,89", "RapportVotant": "95,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEUVAIN Laurent et Mme TERCHANI Sofia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUVAIN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERCHANI", "PrePsn": "Sofia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1011", "RapportExprime": "20,41", "RapportInscrit": "7,53", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPILLE Yves et Mme ROUSSELLE Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPILLE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSELLE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1695", "RapportExprime": "34,22", "RapportInscrit": "12,62", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MODESTE Chantal et M. SALLALI Rachid", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MODESTE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLALI", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1103", "RapportExprime": "22,27", "RapportInscrit": "8,21", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAIDRON Claude et Mme ESTEBAN Dolor\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAIDRON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESTEBAN", "PrePsn": "Dolor\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1144", "RapportExprime": "23,10", "RapportInscrit": "8,52", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Amiens-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14731"}, "Abstentions": {"Nombre": "8167", "RapportInscrit": "55,44"}, "Votants": {"Nombre": "6564", "RapportInscrit": "44,56"}, "Blancs": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,44"}, "Nuls": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "6243", "RapportInscrit": "42,38", "RapportVotant": "95,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CORNE Philippe et Mme MACQUERON Yvette", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACQUERON", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "5,08", "RapportInscrit": "2,15", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOMONT Anne-Sophie et M. HAMDANE Azouz", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMONT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMDANE", "PrePsn": "Azouz", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1468", "RapportExprime": "23,51", "RapportInscrit": "9,96", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEBEAUVAIS Fabienne et M. JOLY Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBEAUVAIS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "323", "RapportExprime": "5,17", "RapportInscrit": "2,19", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHOPIN Sylvie et M. MONTIGNY Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOPIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTIGNY", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1764", "RapportExprime": "28,26", "RapportInscrit": "11,97", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRIAULT Francine et M. MENDES BORGES Vladimir", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAULT", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENDES BORGES", "PrePsn": "Vladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "767", "RapportExprime": "12,29", "RapportInscrit": "5,20", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DARRAS Zohra et M. LEC Francis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARRAS", "PrePsn": "Zohra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEC", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1604", "RapportExprime": "25,69", "RapportInscrit": "10,88", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Amiens-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16032"}, "Abstentions": {"Nombre": "7994", "RapportInscrit": "49,86"}, "Votants": {"Nombre": "8038", "RapportInscrit": "50,14"}, "Blancs": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "7673", "RapportInscrit": "47,86", "RapportVotant": "95,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUPONT Paul et Mme MAILLARD C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLARD", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2064", "RapportExprime": "26,90", "RapportInscrit": "12,87", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEVAUX Val\u00e9rie et M. SAVREUX Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVAUX", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVREUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2110", "RapportExprime": "27,50", "RapportInscrit": "13,16", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALARCON GARCIA Emmanuelle et M. TERLON Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARCON GARCIA", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERLON", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "594", "RapportExprime": "7,74", "RapportInscrit": "3,70", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEPRESLE Marion et M. RENAUX Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRESLE", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUX", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2905", "RapportExprime": "37,86", "RapportInscrit": "18,12", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Amiens-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16936"}, "Abstentions": {"Nombre": "8470", "RapportInscrit": "50,01"}, "Votants": {"Nombre": "8466", "RapportInscrit": "49,99"}, "Blancs": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "8035", "RapportInscrit": "47,44", "RapportVotant": "94,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAND Nathalie et M. PIOT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2227", "RapportExprime": "27,72", "RapportInscrit": "13,14", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GROCAUT Eliane et M. S\u00c9RY Karim", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROCAUT", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9RY", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2362", "RapportExprime": "29,40", "RapportInscrit": "13,94", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GU\u00c9ANT Eric et Mme ROY Mathilde", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9ANT", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1881", "RapportExprime": "23,41", "RapportInscrit": "11,10", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PORQUET Sylvie et M. RICHARD R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PORQUET", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "586", "RapportExprime": "7,29", "RapportInscrit": "3,46", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEMAISON Isabelle et M. LE SCOU\u00cbZEC Patrick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMAISON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE SCOU\u00cbZEC", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "979", "RapportExprime": "12,18", "RapportInscrit": "5,78", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Amiens-5", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15594"}, "Abstentions": {"Nombre": "7977", "RapportInscrit": "51,15"}, "Votants": {"Nombre": "7617", "RapportInscrit": "48,85"}, "Blancs": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,74"}, "Nuls": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "7218", "RapportInscrit": "46,29", "RapportVotant": "94,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASIER Philippe et Mme DENIS Blandine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2258", "RapportExprime": "31,28", "RapportInscrit": "14,47", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHEZ Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. DUFLOT Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHEZ", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFLOT", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1489", "RapportExprime": "20,63", "RapportInscrit": "9,54", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUQUENNE C\u00e9line et M. QUEVAL Virgile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUENNE", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEVAL", "PrePsn": "Virgile", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1772", "RapportExprime": "24,55", "RapportInscrit": "11,36", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUCAS Nathalie et M. TH\u00c9VENIAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TH\u00c9VENIAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "321", "RapportExprime": "4,45", "RapportInscrit": "2,05", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CLAISSE Jean-Fran\u00e7ois et Mme QUELENNEC Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAISSE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUELENNEC", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1378", "RapportExprime": "19,09", "RapportInscrit": "8,83", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Amiens-6", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15751"}, "Abstentions": {"Nombre": "7428", "RapportInscrit": "47,16"}, "Votants": {"Nombre": "8323", "RapportInscrit": "52,84"}, "Blancs": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,50"}, "Nuls": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "7917", "RapportInscrit": "50,26", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOURNIER Antoine et Mme LOUCHART Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUCHART", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2071", "RapportExprime": "26,16", "RapportInscrit": "13,14", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIERRY Serge et Mme CHERFI Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIERRY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHERFI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1303", "RapportExprime": "16,46", "RapportInscrit": "8,27", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOMISE Martin et Mme PINON Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMISE", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINON", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2009", "RapportExprime": "25,38", "RapportInscrit": "12,75", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE JENLIS Hubert et Mme FONGUEUSE France", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE JENLIS", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONGUEUSE", "PrePsn": "France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2534", "RapportExprime": "32,01", "RapportInscrit": "16,08", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Amiens-7", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15569"}, "Abstentions": {"Nombre": "7760", "RapportInscrit": "49,84"}, "Votants": {"Nombre": "7809", "RapportInscrit": "50,16"}, "Blancs": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "7506", "RapportInscrit": "48,21", "RapportVotant": "96,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LESOURD CADREN Val\u00e9rie et M. STAES Xavier", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LESOURD CADREN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STAES", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "419", "RapportExprime": "5,58", "RapportInscrit": "2,69", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUETEMME-THERY Anne-Marie et M. TITRENT Olivier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUETEMME-THERY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TITRENT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "629", "RapportExprime": "8,38", "RapportInscrit": "4,04", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEL\u00c9TR\u00c9 Margaux et M. JARD\u00c9 Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEL\u00c9TR\u00c9", "PrePsn": "Margaux", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARD\u00c9", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2777", "RapportExprime": "37,00", "RapportInscrit": "17,83", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MESSAGER Karine et M. T\u00c9TU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSAGER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "T\u00c9TU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1794", "RapportExprime": "23,90", "RapportInscrit": "11,52", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOUVET Marie-Claire et M. BOUVIER Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1887", "RapportExprime": "25,14", "RapportInscrit": "12,12", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Corbie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18441"}, "Abstentions": {"Nombre": "8464", "RapportInscrit": "45,90"}, "Votants": {"Nombre": "9977", "RapportInscrit": "54,10"}, "Blancs": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "9333", "RapportInscrit": "50,61", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme H\u00c9REN \u00c9lodie et M. MANABLE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "H\u00c9REN", "PrePsn": "\u00c9lodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANABLE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2731", "RapportExprime": "29,26", "RapportInscrit": "14,80", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAFFEZ Alex et Mme WYBO Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAFFEZ", "PrePsn": "Alex", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WYBO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3937", "RapportExprime": "42,18", "RapportInscrit": "21,34", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUGON Johanna et M. KESSLER Ludovic", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGON", "PrePsn": "Johanna", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KESSLER", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2665", "RapportExprime": "28,55", "RapportInscrit": "14,45", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Doullens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15366"}, "Abstentions": {"Nombre": "6643", "RapportInscrit": "43,23"}, "Votants": {"Nombre": "8723", "RapportInscrit": "56,77"}, "Blancs": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,24"}, "Nuls": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "8284", "RapportInscrit": "53,91", "RapportVotant": "94,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE FRANCQUEVILLE Etienne et Mme DE LA ROCH\u00c8RE Am\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FRANCQUEVILLE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA ROCH\u00c8RE", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3151", "RapportExprime": "38,04", "RapportInscrit": "20,50", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELAMOTTE Romain et Mme HEUDENT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAMOTTE", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEUDENT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1150", "RapportExprime": "13,88", "RapportInscrit": "7,48", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HIVER Christelle et M. SOMON Laurent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HIVER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOMON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2886", "RapportExprime": "34,84", "RapportInscrit": "18,78", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NGASSAM William et Mme ROUILLER Sabine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NGASSAM", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUILLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1097", "RapportExprime": "13,24", "RapportInscrit": "7,13", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Flixecourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15284"}, "Abstentions": {"Nombre": "6903", "RapportInscrit": "45,16"}, "Votants": {"Nombre": "8381", "RapportInscrit": "54,84"}, "Blancs": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,35"}, "Nuls": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "7940", "RapportInscrit": "51,95", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOGNON Ren\u00e9 et Mme TEMMERMANN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOGNON", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEMMERMANN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3825", "RapportExprime": "48,17", "RapportInscrit": "25,02", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBUC Clara et M. STENGEL Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUC", "PrePsn": "Clara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STENGEL", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1096", "RapportExprime": "13,80", "RapportInscrit": "7,17", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMAIRE Camille et M. TRIPET Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIPET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3019", "RapportExprime": "38,02", "RapportInscrit": "19,75", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Friville-Escarbotin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22175"}, "Abstentions": {"Nombre": "10070", "RapportInscrit": "45,41"}, "Votants": {"Nombre": "12105", "RapportInscrit": "54,59"}, "Blancs": {"Nombre": "683", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,64"}, "Nuls": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "11033", "RapportInscrit": "49,75", "RapportVotant": "91,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOULENGER Raynald et Mme REDONNET Liliane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Raynald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDONNET", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3087", "RapportExprime": "27,98", "RapportInscrit": "13,92", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUIART Nathalie et M. MARTIN David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUIART", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3923", "RapportExprime": "35,56", "RapportInscrit": "17,69", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUCROCQ Maryline et M. MAQUET Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCROCQ", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAQUET", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4023", "RapportExprime": "36,46", "RapportInscrit": "18,14", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Gamaches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18314"}, "Abstentions": {"Nombre": "7996", "RapportInscrit": "43,66"}, "Votants": {"Nombre": "10318", "RapportInscrit": "56,34"}, "Blancs": {"Nombre": "689", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "6,68"}, "Nuls": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "9351", "RapportInscrit": "51,06", "RapportVotant": "90,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUTROY Brigitte et M. VITAUX Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTROY", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VITAUX", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2732", "RapportExprime": "29,22", "RapportInscrit": "14,91", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAMIS-FRICOURT Delphine et M. DAVERGNE Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMIS-FRICOURT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVERGNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3130", "RapportExprime": "33,47", "RapportInscrit": "17,09", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUBAL V\u00e9ronique et M. HOUYELLE Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBAL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUYELLE", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3489", "RapportExprime": "37,31", "RapportInscrit": "19,05", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Ham", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21584"}, "Abstentions": {"Nombre": "10238", "RapportInscrit": "47,43"}, "Votants": {"Nombre": "11346", "RapportInscrit": "52,57"}, "Blancs": {"Nombre": "485", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,27"}, "Nuls": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "10668", "RapportInscrit": "49,43", "RapportVotant": "94,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUCHET Antoine et Mme DUMONT Carole", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUCHET", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3497", "RapportExprime": "32,78", "RapportInscrit": "16,20", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LALOI Fran\u00e7ois et Mme LATAPIE Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALOI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATAPIE", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2687", "RapportExprime": "25,19", "RapportInscrit": "12,44", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUSSARD Marie-Christine et M. GRIMAUX Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSARD", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIMAUX", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4484", "RapportExprime": "42,03", "RapportInscrit": "20,77", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Moreuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16337"}, "Abstentions": {"Nombre": "7216", "RapportInscrit": "44,17"}, "Votants": {"Nombre": "9121", "RapportInscrit": "55,83"}, "Blancs": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,50"}, "Nuls": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "8657", "RapportInscrit": "52,99", "RapportVotant": "94,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MINARD David et Mme TRIPLET Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINARD", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIPLET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1466", "RapportExprime": "16,93", "RapportInscrit": "8,97", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELAPIERRE J\u00e9r\u00e9my et Mme FESQUET Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAPIERRE", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FESQUET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3405", "RapportExprime": "39,33", "RapportInscrit": "20,84", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOULANGER Pierre et Mme MAILLE-BARBARE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULANGER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLE-BARBARE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3786", "RapportExprime": "43,73", "RapportInscrit": "23,17", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "P\u00e9ronne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21353"}, "Abstentions": {"Nombre": "10215", "RapportInscrit": "47,84"}, "Votants": {"Nombre": "11138", "RapportInscrit": "52,16"}, "Blancs": {"Nombre": "453", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,07"}, "Nuls": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "10494", "RapportInscrit": "49,15", "RapportVotant": "94,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTONNET Delphine et M. MAES Gautier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTONNET", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAES", "PrePsn": "Gautier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2794", "RapportExprime": "26,62", "RapportInscrit": "13,08", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRENOY Sonia et M. HUGUET Mathieu", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRENOY", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUGUET", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4452", "RapportExprime": "42,42", "RapportInscrit": "20,84", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MORDACQ S\u00e9verine et M. VARLET Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORDACQ", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARLET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3248", "RapportExprime": "30,95", "RapportInscrit": "15,21", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Poix-de-Picardie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16130"}, "Abstentions": {"Nombre": "6387", "RapportInscrit": "39,60"}, "Votants": {"Nombre": "9743", "RapportInscrit": "60,40"}, "Blancs": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "4,51"}, "Nuls": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "9140", "RapportInscrit": "56,66", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARPENTIER Delphine et M. MATEOS Jos\u00e9 Luis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARPENTIER", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATEOS", "PrePsn": "Jos\u00e9 Luis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3294", "RapportExprime": "36,04", "RapportInscrit": "20,42", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE WAZIERS Isabelle et M. DEWAELE Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE WAZIERS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEWAELE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3358", "RapportExprime": "36,74", "RapportInscrit": "20,81", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELAIRE Rose-France et M. GERAUX Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAIRE", "PrePsn": "Rose-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERAUX", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2488", "RapportExprime": "27,22", "RapportInscrit": "15,42", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "22", "LibCan": "Roye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17855"}, "Abstentions": {"Nombre": "8007", "RapportInscrit": "44,84"}, "Votants": {"Nombre": "9848", "RapportInscrit": "55,16"}, "Blancs": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,50"}, "Nuls": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "9364", "RapportInscrit": "52,44", "RapportVotant": "95,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PECHON Aichatou et M. RICHERMOZ Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PECHON", "PrePsn": "Aichatou", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHERMOZ", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3294", "RapportExprime": "35,18", "RapportInscrit": "18,44", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELNEF Pascal et Mme QUIGNON Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELNEF", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUIGNON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3144", "RapportExprime": "33,58", "RapportInscrit": "17,60", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLOND\u00c9 Christophe et Mme M\u00dcLLER Annie", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOND\u00c9", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00dcLLER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "393", "RapportExprime": "4,20", "RapportInscrit": "2,20", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SERRES Jean-Michel et Mme THIEBAUT B\u00e9n\u00e9dicte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRES", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIEBAUT", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2533", "RapportExprime": "27,05", "RapportInscrit": "14,18", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "23", "LibCan": "Rue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20343"}, "Abstentions": {"Nombre": "8539", "RapportInscrit": "41,98"}, "Votants": {"Nombre": "11804", "RapportInscrit": "58,02"}, "Blancs": {"Nombre": "458", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "11131", "RapportInscrit": "54,72", "RapportVotant": "94,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAGNON Patricia et M. GAYET G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAGNON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAYET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4658", "RapportExprime": "41,85", "RapportInscrit": "22,89", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HERTAULT Claude et Mme MARTIN Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERTAULT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4642", "RapportExprime": "41,70", "RapportInscrit": "22,81", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRISSY Pierre et Mme DUPUIS Marlene", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRISSY", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Marlene", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1831", "RapportExprime": "16,45", "RapportInscrit": "9,00", "Elu": "non"}]}]}