{"CodDpt": "81", "CodDpt3Car": "081", "CodMinDpt": "81", "LibDpt": "TARN", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Albi-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9766"}, "Abstentions": {"Nombre": "4328", "RapportInscrit": "44,32"}, "Votants": {"Nombre": "5438", "RapportInscrit": "55,68"}, "Blancs": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "5167", "RapportInscrit": "52,91", "RapportVotant": "95,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GHARBI Karim et Mme THARY Sabine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GHARBI", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THARY", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "304", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "3,11", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AT Marie-Louise et M. FRANQUES Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AT", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANQUES", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1838", "RapportExprime": "35,57", "RapportInscrit": "18,82", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AZEMA Anne-Laure et M. PRAGNERE Pascal", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AZEMA", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAGNERE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "563", "RapportExprime": "10,90", "RapportInscrit": "5,76", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOGUEN Nad\u00e8ge et M. YECHE Jean-Clair", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOGUEN", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YECHE", "PrePsn": "Jean-Clair", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1404", "RapportExprime": "27,17", "RapportInscrit": "14,37", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CONFOLENS Pierre et Mme RAMADJI Glawdys", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONFOLENS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMADJI", "PrePsn": "Glawdys", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1058", "RapportExprime": "20,48", "RapportInscrit": "10,83", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Albi-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13468"}, "Abstentions": {"Nombre": "5560", "RapportInscrit": "41,28"}, "Votants": {"Nombre": "7908", "RapportInscrit": "58,72"}, "Blancs": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "7524", "RapportInscrit": "55,87", "RapportVotant": "95,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Thierry et Mme SUDRE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUDRE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1082", "RapportExprime": "14,38", "RapportInscrit": "8,03", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALARDY Jean-Charles et Mme BELLMAS Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALARDY", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELLMAS", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1632", "RapportExprime": "21,69", "RapportInscrit": "12,11", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BILLET Dominique et Mme DAUGUET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAUGUET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "399", "RapportExprime": "5,30", "RapportInscrit": "2,96", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BORGHESE Nathalie et M. GUILLAUMIN Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGHESE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUMIN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1881", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,96", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MURGA Monique et M. VAYRE Josian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MURGA", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAYRE", "PrePsn": "Josian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "391", "RapportExprime": "5,20", "RapportInscrit": "2,90", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CROGUENNEC Herv\u00e9 et Mme MARIE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROGUENNEC", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1596", "RapportExprime": "21,21", "RapportInscrit": "11,85", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BESTION Julien et Mme GUINAMANT Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESTION", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUINAMANT", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "543", "RapportExprime": "7,22", "RapportInscrit": "4,03", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Albi-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13144"}, "Abstentions": {"Nombre": "5373", "RapportInscrit": "40,88"}, "Votants": {"Nombre": "7771", "RapportInscrit": "59,12"}, "Blancs": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,40"}, "Nuls": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "7288", "RapportInscrit": "55,45", "RapportVotant": "93,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BACOU Julien et Mme GROSJEAN Alice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACOU", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1896", "RapportExprime": "26,02", "RapportInscrit": "14,42", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERAUD Eva et M. RAMOND Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMOND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2151", "RapportExprime": "29,51", "RapportInscrit": "16,36", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BASCOUL Marie-Claude et M. BOUAT Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOUL", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUAT", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1575", "RapportExprime": "21,61", "RapportInscrit": "11,98", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ENGEL Nicole et M. GRIMAL Vincent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENGEL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIMAL", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "459", "RapportExprime": "6,30", "RapportInscrit": "3,49", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DERREY Alain et Mme MASTAIN Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERREY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASTAIN", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "634", "RapportExprime": "8,70", "RapportInscrit": "4,82", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DELEBARRE Gaetane et M. POUPOUNOT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELEBARRE", "PrePsn": "Gaetane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPOUNOT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "573", "RapportExprime": "7,86", "RapportInscrit": "4,35", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Albi-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13061"}, "Abstentions": {"Nombre": "5571", "RapportInscrit": "42,65"}, "Votants": {"Nombre": "7490", "RapportInscrit": "57,35"}, "Blancs": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "7067", "RapportInscrit": "54,11", "RapportVotant": "94,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOISSAC Roland et Mme IPAS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOISSAC", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IPAS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1263", "RapportExprime": "17,87", "RapportInscrit": "9,67", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CABROLIER Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MARAVAL Myriam", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABROLIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAVAL", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1794", "RapportExprime": "25,39", "RapportInscrit": "13,73", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROUSSEL M\u00e9lanie et M. SALABERT Francis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALABERT", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1701", "RapportExprime": "24,07", "RapportInscrit": "13,02", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CARCENAC Thierry et Mme CLAVERIE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARCENAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAVERIE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2309", "RapportExprime": "32,67", "RapportInscrit": "17,67", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Carmaux-1 Le S\u00e9gala", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13804"}, "Abstentions": {"Nombre": "4865", "RapportInscrit": "35,24"}, "Votants": {"Nombre": "8939", "RapportInscrit": "64,76"}, "Blancs": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,56"}, "Nuls": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "8343", "RapportInscrit": "60,44", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEYMI\u00c9 Christine et M. TOUZANI Rachid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEYMI\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZANI", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1103", "RapportExprime": "13,22", "RapportInscrit": "7,99", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLE Andr\u00e9 et Mme MAUREL Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1660", "RapportExprime": "19,90", "RapportInscrit": "12,02", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUSQUET Patricia et M. TAMA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "778", "RapportExprime": "9,33", "RapportInscrit": "5,63", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KRUZELNISKI Julia et M. LEGRIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRUZELNISKI", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2082", "RapportExprime": "24,96", "RapportInscrit": "15,08", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIBAL DIOGO Sylvie et M. MALATERRE Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBAL DIOGO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATERRE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2720", "RapportExprime": "32,60", "RapportInscrit": "19,70", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Carmaux-2 Vall\u00e9e du C\u00e9rou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14462"}, "Abstentions": {"Nombre": "5571", "RapportInscrit": "38,52"}, "Votants": {"Nombre": "8891", "RapportInscrit": "61,48"}, "Blancs": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "8379", "RapportInscrit": "57,94", "RapportVotant": "94,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SAN ANDRES Thierry et Mme STRAUCH Leonore", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAN ANDRES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUCH", "PrePsn": "Leonore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1064", "RapportExprime": "12,70", "RapportInscrit": "7,35", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BR\u00c4NDLI Simon et Mme MANUEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BR\u00c4NDLI", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "666", "RapportExprime": "7,95", "RapportInscrit": "4,60", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONTES Isabelle et M. ROUQUETTE Serge", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1114", "RapportExprime": "13,30", "RapportInscrit": "7,70", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2019", "RapportExprime": "24,10", "RapportInscrit": "13,96", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MARTY Denis et Mme SOLIMAN Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLIMAN", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1740", "RapportExprime": "20,77", "RapportInscrit": "12,03", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1776", "RapportExprime": "21,20", "RapportInscrit": "12,28", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Castres-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12053"}, "Abstentions": {"Nombre": "5579", "RapportInscrit": "46,29"}, "Votants": {"Nombre": "6474", "RapportInscrit": "53,71"}, "Blancs": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,63"}, "Nuls": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "6104", "RapportInscrit": "50,64", "RapportVotant": "94,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CANY Emile et Mme GUIGNARD Emilie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANY", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1726", "RapportExprime": "28,28", "RapportInscrit": "14,32", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELEFORGE St\u00e9phane et Mme PERNET Miriam", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELEFORGE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Miriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "607", "RapportExprime": "9,94", "RapportInscrit": "5,03", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARCIA Anne et M. HAMRIA Boukil", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMRIA", "PrePsn": "Boukil", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1221", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,13", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MONSARRAT Michel et Mme DE VILLENEUVE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONSARRAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VILLENEUVE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2550", "RapportExprime": "41,78", "RapportInscrit": "21,15", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Castres-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11687"}, "Abstentions": {"Nombre": "5151", "RapportInscrit": "44,07"}, "Votants": {"Nombre": "6536", "RapportInscrit": "55,93"}, "Blancs": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "3,90"}, "Nuls": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "6129", "RapportInscrit": "52,44", "RapportVotant": "93,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JALADE Eric et Mme MAYNADIER Monique", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JALADE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYNADIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "545", "RapportExprime": "8,89", "RapportInscrit": "4,66", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MASSOUTI\u00c9 R\u00e9gine et M. THOUROUDE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSOUTI\u00c9", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOUROUDE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2147", "RapportExprime": "35,03", "RapportInscrit": "18,37", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE SAN NICOLAS Jean-Bernard et Mme GAUDIMIER Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAN NICOLAS", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDIMIER", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1968", "RapportExprime": "32,11", "RapportInscrit": "16,83", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GILMER Martine et M. SOPPELSA Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILMER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOPPELSA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1469", "RapportExprime": "23,97", "RapportInscrit": "12,56", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Castres-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11372"}, "Abstentions": {"Nombre": "5388", "RapportInscrit": "47,38"}, "Votants": {"Nombre": "5984", "RapportInscrit": "52,62"}, "Blancs": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,84"}, "Nuls": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "5705", "RapportInscrit": "50,17", "RapportVotant": "95,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ESPINOSA Isabelle et M. TESTAS Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESPINOSA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTAS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1703", "RapportExprime": "29,85", "RapportInscrit": "14,97", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPO ORTEGA Julie et M. PICOUZA Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPO ORTEGA", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICOUZA", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1347", "RapportExprime": "23,61", "RapportInscrit": "11,84", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLET V\u00e9ronique et M. PILOZ Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILOZ", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1621", "RapportExprime": "28,41", "RapportInscrit": "14,25", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BUSSIERE Marie-Christine et M. NIMAGA-VAZQUEZ Toumani", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSIERE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIMAGA-VAZQUEZ", "PrePsn": "Toumani", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "399", "RapportExprime": "6,99", "RapportInscrit": "3,50", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JEANROT Nicole et M. SOLIVERES Denis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANROT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLIVERES", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "635", "RapportExprime": "11,13", "RapportInscrit": "5,58", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Les Deux Rives", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10546"}, "Abstentions": {"Nombre": "4265", "RapportInscrit": "40,44"}, "Votants": {"Nombre": "6281", "RapportInscrit": "59,56"}, "Blancs": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "5,33"}, "Nuls": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "5671", "RapportInscrit": "53,77", "RapportVotant": "90,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBIERE-FAUVEL Monique et M. HERIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBIERE-FAUVEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1960", "RapportExprime": "34,56", "RapportInscrit": "18,58", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUGUIERE Fran\u00e7oise et M. FORMENTIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUGUIERE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMENTIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1854", "RapportExprime": "32,69", "RapportInscrit": "17,58", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEJEUNE Brigitte et M. VERGNES Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1857", "RapportExprime": "32,75", "RapportInscrit": "17,60", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Gaillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11731"}, "Abstentions": {"Nombre": "5391", "RapportInscrit": "45,96"}, "Votants": {"Nombre": "6340", "RapportInscrit": "54,04"}, "Blancs": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,62"}, "Nuls": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "6031", "RapportInscrit": "51,41", "RapportVotant": "95,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CALMELS Ren\u00e9e-Christine et M. GOURC Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMELS", "PrePsn": "Ren\u00e9e-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1562", "RapportExprime": "25,90", "RapportInscrit": "13,31", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AVENTIN Marcelle et M. ROUSSET St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVENTIN", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "2,75", "RapportInscrit": "1,41", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MIQUEL-DELMAS Sylvie et M. TERRAL Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIQUEL-DELMAS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1316", "RapportExprime": "21,82", "RapportInscrit": "11,21", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRETAGNE Evelyne et M. GAUSSERAND Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAGNE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUSSERAND", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2231", "RapportExprime": "36,99", "RapportInscrit": "19,01", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DOMENECH Thomas et Mme SAUCEDO Zulema", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMENECH", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUCEDO", "PrePsn": "Zulema", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "756", "RapportExprime": "12,54", "RapportInscrit": "6,44", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Graulhet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12314"}, "Abstentions": {"Nombre": "5666", "RapportInscrit": "46,01"}, "Votants": {"Nombre": "6648", "RapportInscrit": "53,99"}, "Blancs": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,63"}, "Nuls": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "6245", "RapportInscrit": "50,71", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMALRIC Jean-Claude et Mme DENIZART BEYAERT Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMALRIC", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZART BEYAERT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1011", "RapportExprime": "16,19", "RapportInscrit": "8,21", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BACABE Bernard et Mme BELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACABE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2189", "RapportExprime": "35,05", "RapportInscrit": "17,77", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LAFAGE Chantal", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFAGE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "414", "RapportExprime": "6,63", "RapportInscrit": "3,36", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AVALLON St\u00e9phanie et M. HERRET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVALLON", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "4,95", "RapportInscrit": "2,50", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JULIA Gislaine et M. ROUSSEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIA", "PrePsn": "Gislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2322", "RapportExprime": "37,18", "RapportInscrit": "18,85", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Le Haut Dadou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13576"}, "Abstentions": {"Nombre": "4917", "RapportInscrit": "36,22"}, "Votants": {"Nombre": "8659", "RapportInscrit": "63,78"}, "Blancs": {"Nombre": "528", "RapportInscrit": "3,89", "RapportVotant": "6,10"}, "Nuls": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "2,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "7891", "RapportInscrit": "58,12", "RapportVotant": "91,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABIT Patrick et Mme LOPRIENO Mireille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABIT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPRIENO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2126", "RapportExprime": "26,94", "RapportInscrit": "15,65", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Fran\u00e7oise et M. PUJOL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3202", "RapportExprime": "40,58", "RapportInscrit": "23,58", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALMET Isabelle et M. PUECH G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUECH", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2563", "RapportExprime": "32,48", "RapportInscrit": "18,87", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Les Hautes Terres d'Oc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11502"}, "Abstentions": {"Nombre": "4437", "RapportInscrit": "38,58"}, "Votants": {"Nombre": "7065", "RapportInscrit": "61,42"}, "Blancs": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,75"}, "Nuls": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "6713", "RapportInscrit": "58,36", "RapportVotant": "95,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZENC Corinne et M. THEVENIN Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZENC", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENIN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1590", "RapportExprime": "23,69", "RapportInscrit": "13,82", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHES Nelly et M. PAG\u00c9S Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHES", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAG\u00c9S", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1556", "RapportExprime": "23,18", "RapportInscrit": "13,52", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FOLLIOT Philippe et Mme PAILHE FERNANDEZ Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLIOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILHE FERNANDEZ", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3567", "RapportExprime": "53,14", "RapportInscrit": "31,01", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Lavaur Cocagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13359"}, "Abstentions": {"Nombre": "5622", "RapportInscrit": "42,08"}, "Votants": {"Nombre": "7737", "RapportInscrit": "57,92"}, "Blancs": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "7347", "RapportInscrit": "55,00", "RapportVotant": "94,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAUD Chantal et M. ESPARBIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPARBIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "739", "RapportExprime": "10,06", "RapportInscrit": "5,53", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PICOUET Eliane et M. SOUBIRAN Julien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOUET", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBIRAN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1528", "RapportExprime": "20,80", "RapportInscrit": "11,43", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DETREZ Marion et M. VIALA Cyril", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETREZ", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALA", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1078", "RapportExprime": "14,67", "RapportInscrit": "8,06", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FLAMENT Emilie et M. OLIVER Jason", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMENT", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVER", "PrePsn": "Jason", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1485", "RapportExprime": "20,21", "RapportInscrit": "11,11", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUSSAGUEL Emilie et M. DALLA RIVA Joseph", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSAGUEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALLA RIVA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2517", "RapportExprime": "34,26", "RapportInscrit": "18,84", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Mazamet-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13832"}, "Abstentions": {"Nombre": "5983", "RapportInscrit": "43,25"}, "Votants": {"Nombre": "7849", "RapportInscrit": "56,75"}, "Blancs": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "7415", "RapportInscrit": "53,61", "RapportVotant": "94,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HURTADO Sylvie et M. JOAO Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HURTADO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOAO", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "455", "RapportExprime": "6,14", "RapportInscrit": "3,28", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTRABAUD Florence et M. LEBOUC Eric", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTRABAUD", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOUC", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "378", "RapportExprime": "5,10", "RapportInscrit": "2,73", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CABANIS Christelle et M. HOULES Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANIS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOULES", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2644", "RapportExprime": "35,66", "RapportInscrit": "19,11", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIRAUD Marie-Jos\u00e9 et M. PENELA Wilfrid", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENELA", "PrePsn": "Wilfrid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1656", "RapportExprime": "22,33", "RapportInscrit": "11,97", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ALBARAO Doriane et M. SA\u00cfS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBARAO", "PrePsn": "Doriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SA\u00cfS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2282", "RapportExprime": "30,78", "RapportInscrit": "16,49", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Mazamet-2 Vall\u00e9e du Thor\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13287"}, "Abstentions": {"Nombre": "5441", "RapportInscrit": "40,95"}, "Votants": {"Nombre": "7846", "RapportInscrit": "59,05"}, "Blancs": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "7524", "RapportInscrit": "56,63", "RapportVotant": "95,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ESTRABAUD Florence et M. VIALELLE Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTRABAUD", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALELLE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2585", "RapportExprime": "34,36", "RapportInscrit": "19,45", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GALLOIS St\u00e9phane et Mme NEGRE Laetitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLOIS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEGRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1937", "RapportExprime": "25,74", "RapportInscrit": "14,57", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUIRAUD Michelle et M. LABBE Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABBE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "483", "RapportExprime": "6,42", "RapportInscrit": "3,63", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUQUESNE Lucie et M. FABRE Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUESNE", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2519", "RapportExprime": "33,48", "RapportInscrit": "18,95", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "La Montagne noire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11427"}, "Abstentions": {"Nombre": "4757", "RapportInscrit": "41,63"}, "Votants": {"Nombre": "6670", "RapportInscrit": "58,37"}, "Blancs": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "6311", "RapportInscrit": "55,23", "RapportVotant": "94,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAMARQUE Jean-Claude et Mme PADILLA Marie-Dominique", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PADILLA", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "515", "RapportExprime": "8,16", "RapportInscrit": "4,50", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CALLEJON Virginie et M. ROS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLEJON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1894", "RapportExprime": "30,01", "RapportInscrit": "16,57", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENOIT Michel et Mme BONNET Claudie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1971", "RapportExprime": "31,23", "RapportInscrit": "17,24", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBERSSAC Claire et M. MARY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBERSSAC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1685", "RapportExprime": "26,70", "RapportInscrit": "14,74", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUDERC Luc et Mme VENTRE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUDERC", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENTRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "3,90", "RapportInscrit": "2,15", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Le Pastel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12680"}, "Abstentions": {"Nombre": "5100", "RapportInscrit": "40,22"}, "Votants": {"Nombre": "7580", "RapportInscrit": "59,78"}, "Blancs": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,73"}, "Nuls": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "7171", "RapportInscrit": "56,55", "RapportVotant": "94,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DURA Genevi\u00e8ve et M. GAVALDA Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURA", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAVALDA", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1561", "RapportExprime": "21,77", "RapportInscrit": "12,31", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALIBERT Jean-Luc et Mme LAPERROUZE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIBERT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPERROUZE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2432", "RapportExprime": "33,91", "RapportInscrit": "19,17", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE BORTOLI Jean-Claude et Mme DUPRE Edwige", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BORTOLI", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPRE", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1097", "RapportExprime": "15,30", "RapportInscrit": "8,65", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOIS La\u00ebtitia et M. SANTAMARIA Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTAMARIA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2081", "RapportExprime": "29,02", "RapportInscrit": "16,41", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Plaine de l'Ago\u00fbt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12197"}, "Abstentions": {"Nombre": "4540", "RapportInscrit": "37,22"}, "Votants": {"Nombre": "7657", "RapportInscrit": "62,78"}, "Blancs": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "3,97"}, "Nuls": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "7213", "RapportInscrit": "59,14", "RapportVotant": "94,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KARAGATCHEFF Alice et M. SALAS Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARAGATCHEFF", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1975", "RapportExprime": "27,38", "RapportInscrit": "16,19", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDOU Thierry et Mme DURIS Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURIS", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2207", "RapportExprime": "30,60", "RapportInscrit": "18,09", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHERBOURG Fran\u00e7oise et M. PFEFFER David", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERBOURG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "790", "RapportExprime": "10,95", "RapportInscrit": "6,47", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RABOU Catherine et M. VANDENDRIESSCHE Laurent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABOU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDENDRIESSCHE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2241", "RapportExprime": "31,07", "RapportInscrit": "18,37", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Les Portes du Tarn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11555"}, "Abstentions": {"Nombre": "4939", "RapportInscrit": "42,74"}, "Votants": {"Nombre": "6616", "RapportInscrit": "57,26"}, "Blancs": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "6254", "RapportInscrit": "54,12", "RapportVotant": "94,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUTESELLE Nicolas et Mme PARAYRE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTESELLE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARAYRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1362", "RapportExprime": "21,78", "RapportInscrit": "11,78", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Corinne et M. NERI Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERI", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1791", "RapportExprime": "28,64", "RapportInscrit": "15,49", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUHAMEL Florence et M. MEKHAEIL Amir", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHAMEL", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEKHAEIL", "PrePsn": "Amir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "3,79", "RapportInscrit": "2,05", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RONDI SARRAT Dominique et M. TURLAN Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RONDI SARRAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURLAN", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2033", "RapportExprime": "32,51", "RapportInscrit": "17,59", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DHOYE Gr\u00e9gory et Mme FORGEOT Maud", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHOYE", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORGEOT", "PrePsn": "Maud", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "831", "RapportExprime": "13,29", "RapportInscrit": "7,19", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "22", "LibCan": "Saint-Ju\u00e9ry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11705"}, "Abstentions": {"Nombre": "4672", "RapportInscrit": "39,91"}, "Votants": {"Nombre": "7033", "RapportInscrit": "60,09"}, "Blancs": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,12"}, "Nuls": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "6569", "RapportInscrit": "56,12", "RapportVotant": "93,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MALROUX Marie-Claire et M. RAYNAUD Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALROUX", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2459", "RapportExprime": "37,43", "RapportInscrit": "21,00", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDY St\u00e9phane et Mme SINTES Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINTES", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1243", "RapportExprime": "18,92", "RapportInscrit": "10,61", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMOUR Sheila et M. DE BEAUNAY Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUR", "PrePsn": "Sheila", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE BEAUNAY", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1757", "RapportExprime": "26,75", "RapportInscrit": "15,01", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CEREZO Alexandre et Mme VERDIER Karine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CEREZO", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "378", "RapportExprime": "5,75", "RapportInscrit": "3,22", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GONZALES Marie-Louise et M. KOWALCZYK David", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALES", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOWALCZYK", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "732", "RapportExprime": "11,14", "RapportInscrit": "6,25", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "23", "LibCan": "Vignobles et Bastides", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13995"}, "Abstentions": {"Nombre": "5190", "RapportInscrit": "37,08"}, "Votants": {"Nombre": "8805", "RapportInscrit": "62,92"}, "Blancs": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,85"}, "Nuls": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "8404", "RapportInscrit": "60,05", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BROS S\u00e9bastien et Mme RUINIER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROS", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUINIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1724", "RapportExprime": "20,51", "RapportInscrit": "12,31", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHANTEPIE Marie et M. FORGEOT Claude", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEPIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORGEOT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1005", "RapportExprime": "11,96", "RapportInscrit": "7,18", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORIOL Clarisse et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2229", "RapportExprime": "26,52", "RapportInscrit": "15,92", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTEX Jo\u00ebl et Mme GARDIEN Nadine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDIEN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "306", "RapportExprime": "3,64", "RapportInscrit": "2,18", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LHERM Maryline et M. SALVADOR Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERM", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3140", "RapportExprime": "37,36", "RapportInscrit": "22,43", "Elu": "Bal."}]}]}