{"CodDpt": "82", "CodDpt3Car": "082", "CodMinDpt": "82", "LibDpt": "TARN ET GARONNE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Aveyron-L\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13403"}, "Abstentions": {"Nombre": "5695", "RapportInscrit": "42,49"}, "Votants": {"Nombre": "7708", "RapportInscrit": "57,51"}, "Blancs": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,71"}, "Nuls": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "7368", "RapportInscrit": "54,97", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HEBRARD G\u00e9rard et Mme RIOLS V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIOLS", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1832", "RapportExprime": "24,86", "RapportInscrit": "13,66", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORRECHER Maurice et Mme RICARD Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORRECHER", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "993", "RapportExprime": "13,48", "RapportInscrit": "7,40", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOREAU Caroline et M. MOUSQUE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSQUE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "350", "RapportExprime": "4,75", "RapportInscrit": "2,61", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CIMMINO Lucie et M. LEPELTIER Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIMMINO", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPELTIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2146", "RapportExprime": "29,13", "RapportInscrit": "16,01", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUTES VOIROL Carine et M. TELLIER Morgan", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUTES VOIROL", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "647", "RapportExprime": "8,78", "RapportInscrit": "4,82", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DANTHEZ Florence et M. FABRE J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANTHEZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1400", "RapportExprime": "19,00", "RapportInscrit": "10,44", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Beaumont-de-Lomagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9568"}, "Abstentions": {"Nombre": "3549", "RapportInscrit": "37,09"}, "Votants": {"Nombre": "6019", "RapportInscrit": "62,91"}, "Blancs": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "5713", "RapportInscrit": "59,71", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAPELLE Danielle et M. LAGRANGE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPELLE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "339", "RapportExprime": "5,93", "RapportInscrit": "3,54", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ISSANCHOU Jean-Luc et Mme LASJUNIES Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ISSANCHOU", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "570", "RapportExprime": "9,98", "RapportInscrit": "5,95", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARDIOT Nathalie et M. DUPONT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDIOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1284", "RapportExprime": "22,48", "RapportInscrit": "13,41", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAMAGGIO Jean-Paul et Mme WIEHN NOBY Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMAGGIO", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEHN NOBY", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "3,73", "RapportInscrit": "2,22", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEBIAIS Francine et M. DEPRINCE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIAIS", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRINCE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1403", "RapportExprime": "24,56", "RapportInscrit": "14,66", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CAVAILLE Marie-Line et M. TARDIN Gilbert", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVAILLE", "PrePsn": "Marie-Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDIN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "367", "RapportExprime": "6,42", "RapportInscrit": "3,83", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ARBUS B\u00e9atrice et M. LEVEQUE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBUS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1537", "RapportExprime": "26,90", "RapportInscrit": "16,06", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Castelsarrasin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14043"}, "Abstentions": {"Nombre": "6246", "RapportInscrit": "44,48"}, "Votants": {"Nombre": "7797", "RapportInscrit": "55,52"}, "Blancs": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,95"}, "Nuls": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "7539", "RapportInscrit": "53,69", "RapportVotant": "96,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELZERS Christian et Mme DJEZZANE Anisa", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELZERS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DJEZZANE", "PrePsn": "Anisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "3,70", "RapportInscrit": "1,98", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNEL Rudy et Mme SOUSTRE Viridiana", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEL", "PrePsn": "Rudy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUSTRE", "PrePsn": "Viridiana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2307", "RapportExprime": "30,60", "RapportInscrit": "16,42", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANGLES Andr\u00e9 et Mme FOURMENT Myriam", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURMENT", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1661", "RapportExprime": "22,03", "RapportInscrit": "11,82", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BESIERS Jean-Philippe et Mme COLOMBIE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESIERS", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLOMBIE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2821", "RapportExprime": "37,42", "RapportInscrit": "20,08", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. RAMET Georges et Mme TARDIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAMET", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "471", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "3,35", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Garonne-Lomagne-Brulhois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9818"}, "Abstentions": {"Nombre": "3592", "RapportInscrit": "36,59"}, "Votants": {"Nombre": "6226", "RapportInscrit": "63,41"}, "Blancs": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,86"}, "Nuls": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "6001", "RapportInscrit": "61,12", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPAYROU Jo\u00ebl et Mme LACAN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPAYROU", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACAN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1277", "RapportExprime": "21,28", "RapportInscrit": "13,00", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AKERMANN Daniel et Mme LAFON Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AKERMANN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1353", "RapportExprime": "22,55", "RapportInscrit": "13,78", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTRUC Christian et Mme MAURIEGE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIEGE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1679", "RapportExprime": "27,98", "RapportInscrit": "17,10", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARRIGUES Francis et Mme MAERTEN Marie-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRIGUES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAERTEN", "PrePsn": "Marie-Bernard", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1209", "RapportExprime": "20,15", "RapportInscrit": "12,31", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREPIN Nadine et M. ROUSSEAUX Xavier", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREPIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "3,78", "RapportInscrit": "2,31", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ARQUIER Michel et Mme PIEDOUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARQUIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEDOUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "4,27", "RapportInscrit": "2,60", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Moissac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9745"}, "Abstentions": {"Nombre": "4204", "RapportInscrit": "43,14"}, "Votants": {"Nombre": "5541", "RapportInscrit": "56,86"}, "Blancs": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,34"}, "Nuls": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "5344", "RapportInscrit": "54,84", "RapportVotant": "96,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAULU Maryse et M. HENRYOT Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAULU", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRYOT", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1828", "RapportExprime": "34,21", "RapportInscrit": "18,75", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASCOMBE Sylvie et M. REYNES-DUPLEIX Maximilien", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASCOMBE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES-DUPLEIX", "PrePsn": "Maximilien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "319", "RapportExprime": "5,97", "RapportInscrit": "3,27", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUILLAMAT Pierre et Mme VISENTIN-NICODEME Carine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAMAT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VISENTIN-NICODEME", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1024", "RapportExprime": "19,16", "RapportInscrit": "10,50", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DULAC Marie-Claude et M. TROUVE Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULAC", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUVE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1558", "RapportExprime": "29,15", "RapportInscrit": "15,98", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUSQUET Franck et Mme HEMMAMI Estelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEMMAMI", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "615", "RapportExprime": "11,51", "RapportInscrit": "6,31", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Montauban-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13214"}, "Abstentions": {"Nombre": "5666", "RapportInscrit": "42,88"}, "Votants": {"Nombre": "7548", "RapportInscrit": "57,12"}, "Blancs": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "7213", "RapportInscrit": "54,59", "RapportVotant": "95,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAINAUT Ingrid et M. VIALLON Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAINAUT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1957", "RapportExprime": "27,13", "RapportInscrit": "14,81", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEVI Pierre-Antoine et Mme PAGES Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEVI", "PrePsn": "Pierre-Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGES", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2358", "RapportExprime": "32,69", "RapportInscrit": "17,84", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESCAZEAUX Ghislain et Mme MORVAN Liliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAZEAUX", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORVAN", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2293", "RapportExprime": "31,79", "RapportInscrit": "17,35", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARCO Anne et M. PORTOLES Rodolphe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTOLES", "PrePsn": "Rodolphe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "605", "RapportExprime": "8,39", "RapportInscrit": "4,57", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Montauban-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13366"}, "Abstentions": {"Nombre": "5573", "RapportInscrit": "41,70"}, "Votants": {"Nombre": "7793", "RapportInscrit": "58,30"}, "Blancs": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "7420", "RapportInscrit": "55,51", "RapportVotant": "95,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAGUR Marie-Dominique et M. KOEHL Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGUR", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOEHL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1881", "RapportExprime": "25,35", "RapportInscrit": "14,07", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GALLERANI Olivier et Mme LAGARRIGUE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLERANI", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARRIGUE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2075", "RapportExprime": "27,96", "RapportInscrit": "15,52", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURDONCLE Catherine et M. GONZALEZ Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDONCLE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZALEZ", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1759", "RapportExprime": "23,71", "RapportInscrit": "13,16", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COLLIN Yvon et Mme LUENGO Ma\u00eft\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIN", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUENGO", "PrePsn": "Ma\u00eft\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "530", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "3,96", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNEFONT Annie et M. CHAILLOUX Eric", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFONT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAILLOUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "528", "RapportExprime": "7,12", "RapportInscrit": "3,95", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BOUYSSI Marie-Claude et M. JOYEUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUYSSI", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOYEUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "647", "RapportExprime": "8,72", "RapportInscrit": "4,84", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Montauban-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13060"}, "Abstentions": {"Nombre": "5418", "RapportInscrit": "41,49"}, "Votants": {"Nombre": "7642", "RapportInscrit": "58,51"}, "Blancs": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "7326", "RapportInscrit": "56,09", "RapportVotant": "95,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MORALES Lucie et M. POMA Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORALES", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1439", "RapportExprime": "19,64", "RapportInscrit": "11,01", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BUTTIGIEG Florian et Mme CHAGNARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTIGIEG", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAGNARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "2,36", "RapportInscrit": "1,32", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOHER Ang\u00e9la et M. BRUCHON Julien", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHER", "PrePsn": "Ang\u00e9la", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUCHON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "504", "RapportExprime": "6,88", "RapportInscrit": "3,85", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAREGES Brigitte et M. MARDEGAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAREGES", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARDEGAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2842", "RapportExprime": "38,79", "RapportInscrit": "21,76", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FERES-MASSOL Ang\u00e8le et M. MOUCHARD Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERES-MASSOL", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUCHARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1840", "RapportExprime": "25,12", "RapportInscrit": "14,08", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DANGOUMAU Laure et M. PASTRE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANGOUMAU", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASTRE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "528", "RapportExprime": "7,21", "RapportInscrit": "4,04", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Montech", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14102"}, "Abstentions": {"Nombre": "6125", "RapportInscrit": "43,43"}, "Votants": {"Nombre": "7977", "RapportInscrit": "56,57"}, "Blancs": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,89"}, "Nuls": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "7525", "RapportInscrit": "53,36", "RapportVotant": "94,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SARDEING-RODRIGUEZ Dominique et M. WEILL Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SARDEING-RODRIGUEZ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEILL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2600", "RapportExprime": "34,55", "RapportInscrit": "18,43", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOY Bernard et Mme SEGARRA Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGARRA", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "650", "RapportExprime": "8,64", "RapportInscrit": "4,60", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AFFOLTER Laurence et M. DIGNE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFOLTER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DIGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2647", "RapportExprime": "35,18", "RapportInscrit": "18,77", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CLAMENS Didier et Mme PEIRONE Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAMENS", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIRONE", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1628", "RapportExprime": "21,63", "RapportInscrit": "11,54", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Pays de Serres Sud-Quercy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9878"}, "Abstentions": {"Nombre": "3678", "RapportInscrit": "37,23"}, "Votants": {"Nombre": "6200", "RapportInscrit": "62,77"}, "Blancs": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "5958", "RapportInscrit": "60,32", "RapportVotant": "96,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAHAYE Josette et M. LOPEZ Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHAYE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1323", "RapportExprime": "22,21", "RapportInscrit": "13,39", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AURIENTIS Pascal et Mme LANDE Claudette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURIENTIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDE", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1145", "RapportExprime": "19,22", "RapportInscrit": "11,59", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DIJOUX Marie-C\u00e9line et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIJOUX", "PrePsn": "Marie-C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "2,94", "RapportInscrit": "1,77", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBUGUES Mathieu et Mme JALAISE Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBUGUES", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALAISE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1296", "RapportExprime": "21,75", "RapportInscrit": "13,12", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DAUMIERES Daniel et Mme PHILIPPE Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUMIERES", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "357", "RapportExprime": "5,99", "RapportInscrit": "3,61", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ARRESTIER Anne et M. LAVABRE Jean", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRESTIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVABRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1191", "RapportExprime": "19,99", "RapportInscrit": "12,05", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BOREL Pierre et Mme PARCELLIER Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOREL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARCELLIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "471", "RapportExprime": "7,91", "RapportInscrit": "4,76", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Quercy-Aveyron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11294"}, "Abstentions": {"Nombre": "4533", "RapportInscrit": "40,14"}, "Votants": {"Nombre": "6761", "RapportInscrit": "59,86"}, "Blancs": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,04"}, "Nuls": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "6385", "RapportInscrit": "56,53", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENOIT Marion et M. BUA Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2022", "RapportExprime": "31,67", "RapportInscrit": "17,90", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAMOLINAIRIE Michel et Mme RODRIGUEZ Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMOLINAIRIE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1385", "RapportExprime": "21,69", "RapportInscrit": "12,26", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTELLI Jean-Claude et Mme CABOS V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTELLI", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABOS", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1709", "RapportExprime": "26,77", "RapportInscrit": "15,13", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CRAIS G\u00e9rard et Mme LLOP Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRAIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LLOP", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "779", "RapportExprime": "12,20", "RapportInscrit": "6,89", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LEBRET Yvon et Mme VILLERBU Aurore", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBRET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLERBU", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "490", "RapportExprime": "7,67", "RapportInscrit": "4,33", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Quercy-Rouergue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10702"}, "Abstentions": {"Nombre": "4145", "RapportInscrit": "38,73"}, "Votants": {"Nombre": "6557", "RapportInscrit": "61,27"}, "Blancs": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,75"}, "Nuls": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "6293", "RapportInscrit": "58,80", "RapportVotant": "95,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABANES Thierry et Mme DENNEQUIN Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENNEQUIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "808", "RapportExprime": "12,84", "RapportInscrit": "7,54", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE RAY Sylvie et M. SICARD Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE RAY", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICARD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1301", "RapportExprime": "20,67", "RapportInscrit": "12,15", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOREAU Elsa et M. VIDAILLAC Yves", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAILLAC", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "637", "RapportExprime": "10,12", "RapportInscrit": "5,95", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRERO Monique et M. VIGUI\u00c9 L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUI\u00c9", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1461", "RapportExprime": "23,22", "RapportInscrit": "13,65", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMATRUDA Gwladys et M. LE ROY Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMATRUDA", "PrePsn": "Gwladys", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "718", "RapportExprime": "11,41", "RapportInscrit": "6,70", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme PHILIPPE Anne et M. TABARLY Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABARLY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1368", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "12,78", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Tarn-Tescou-Quercy vert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13559"}, "Abstentions": {"Nombre": "5657", "RapportInscrit": "41,72"}, "Votants": {"Nombre": "7902", "RapportInscrit": "58,28"}, "Blancs": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "7468", "RapportInscrit": "55,08", "RapportVotant": "94,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEQ J\u00e9r\u00f4me et Mme TURELLA-BAYOL Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEQ", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURELLA-BAYOL", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2427", "RapportExprime": "32,50", "RapportInscrit": "17,89", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASTOUL Etienne et Mme BUFFAROT Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTOUL", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUFFAROT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1958", "RapportExprime": "26,22", "RapportInscrit": "14,44", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAURY Sylvie et M. PELLICER David", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLICER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "563", "RapportExprime": "7,54", "RapportInscrit": "4,15", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALAVOINE Sandrine et M. GRILHAULT DES FONTAINES Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALAVOINE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRILHAULT DES FONTAINES", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "3,20", "RapportInscrit": "1,76", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COLLON Annick et M. FRIED Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIED", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2281", "RapportExprime": "30,54", "RapportInscrit": "16,82", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Valence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9593"}, "Abstentions": {"Nombre": "3714", "RapportInscrit": "38,72"}, "Votants": {"Nombre": "5879", "RapportInscrit": "61,28"}, "Blancs": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "5619", "RapportInscrit": "58,57", "RapportVotant": "95,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Patrice et Mme POINARD Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1617", "RapportExprime": "28,78", "RapportInscrit": "16,85", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ELLUL Pascal et Mme MORGADES Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELLUL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORGADES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "733", "RapportExprime": "13,05", "RapportInscrit": "7,64", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SABATIER Philippe et Mme SIMONET Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SABATIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "419", "RapportExprime": "7,46", "RapportInscrit": "4,36", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAYLET Jean-Michel et Mme LE CORRE Christiane", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYLET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2850", "RapportExprime": "50,72", "RapportInscrit": "29,70", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Verdun-sur-Garonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13401"}, "Abstentions": {"Nombre": "5696", "RapportInscrit": "42,50"}, "Votants": {"Nombre": "7705", "RapportInscrit": "57,50"}, "Blancs": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "7382", "RapportInscrit": "55,09", "RapportVotant": "95,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEGRE Marie-Claude et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEGRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2493", "RapportExprime": "33,77", "RapportInscrit": "18,60", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAYROU Herv\u00e9 et Mme GOMBAO-VIRCHENAUD Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAYROU", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOMBAO-VIRCHENAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "996", "RapportExprime": "13,49", "RapportInscrit": "7,43", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEJEAN Laurence et M. PORTES Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEJEAN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTES", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2046", "RapportExprime": "27,72", "RapportInscrit": "15,26", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUMLIL Yasmina et M. MARTY Patrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUMLIL", "PrePsn": "Yasmina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1605", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "11,97", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BELOT-CREPIAT Claire et M. GLOAGUEN-BARAT Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELOT-CREPIAT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLOAGUEN-BARAT", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "3,28", "RapportInscrit": "1,80", "Elu": "non"}]}]}