{"CodDpt": "83", "CodDpt3Car": "083", "CodMinDpt": "83", "LibDpt": "VAR", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Brignoles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28888"}, "Abstentions": {"Nombre": "14113", "RapportInscrit": "48,85"}, "Votants": {"Nombre": "14775", "RapportInscrit": "51,15"}, "Blancs": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,69"}, "Nuls": {"Nombre": "608", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "4,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "13770", "RapportInscrit": "47,67", "RapportVotant": "93,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARAMELLO Liliane et M. CARRATALA Laurent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARAMELLO", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARRATALA", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1498", "RapportExprime": "10,88", "RapportInscrit": "5,18", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELZERS Catherine et M. PAUL Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELZERS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1949", "RapportExprime": "14,15", "RapportInscrit": "6,74", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURHIS Cyrille et Mme MONDANI \u00c9POUSE RIQUIER Roxane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURHIS", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONDANI \u00c9POUSE RIQUIER", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1772", "RapportExprime": "12,87", "RapportInscrit": "6,13", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LASSOUTANIE Chantal et M. V\u00c9RAN Jean Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSOUTANIE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RAN", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3102", "RapportExprime": "22,53", "RapportInscrit": "10,73", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KAUFFMANN Claudine et M. LOPEZ Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KAUFFMANN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5449", "RapportExprime": "39,57", "RapportInscrit": "18,86", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "La Crau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40038"}, "Abstentions": {"Nombre": "19487", "RapportInscrit": "48,67"}, "Votants": {"Nombre": "20551", "RapportInscrit": "51,33"}, "Blancs": {"Nombre": "636", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "19609", "RapportInscrit": "48,98", "RapportVotant": "95,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RENCK-GUIGUE Aline et M. ROYET Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENCK-GUIGUE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7505", "RapportExprime": "38,27", "RapportInscrit": "18,74", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BILLANT-BARTHELEMY Anne et M. LETIENT Marc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLANT-BARTHELEMY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETIENT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3053", "RapportExprime": "15,57", "RapportInscrit": "7,62", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNOULD Patricia et M. GIRAUD Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9051", "RapportExprime": "46,16", "RapportInscrit": "22,60", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Draguignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29888"}, "Abstentions": {"Nombre": "14319", "RapportInscrit": "47,91"}, "Votants": {"Nombre": "15569", "RapportInscrit": "52,09"}, "Blancs": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,12"}, "Nuls": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "15088", "RapportInscrit": "50,48", "RapportVotant": "96,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MACKE Alain et Mme PASSAVANT Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACKE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSAVANT", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5532", "RapportExprime": "36,66", "RapportInscrit": "18,50", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MIGLIOLI Jean-Bernard et Mme RUCINSKI-BECKER Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIGLIOLI", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUCINSKI-BECKER", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3532", "RapportExprime": "23,41", "RapportInscrit": "11,81", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FIASCHI Jean-Christophe et Mme VECCHIO Valeria", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIASCHI", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIO", "PrePsn": "Valeria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "1,62", "RapportInscrit": "0,81", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOULET Patrick et Mme MICHEL Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "971", "RapportExprime": "6,44", "RapportInscrit": "3,24", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BROCHET Christelle et M. RUSPINI Richard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROCHET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUSPINI", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1313", "RapportExprime": "8,70", "RapportInscrit": "4,39", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LOEW Gregory et Mme NICCOLETTI Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOEW", "PrePsn": "Gregory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICCOLETTI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3495", "RapportExprime": "23,16", "RapportInscrit": "11,69", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Flayosc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26288"}, "Abstentions": {"Nombre": "12382", "RapportInscrit": "47,10"}, "Votants": {"Nombre": "13906", "RapportInscrit": "52,90"}, "Blancs": {"Nombre": "500", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "13261", "RapportInscrit": "50,45", "RapportVotant": "95,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FANELLI Nicole et M. VARAGNAT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FANELLI", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARAGNAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2532", "RapportExprime": "19,09", "RapportInscrit": "9,63", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTEL David et Mme MOURIEZ St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTEL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIEZ", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5472", "RapportExprime": "41,26", "RapportInscrit": "20,81", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELAVAUD Marie-Pierre et M. OLIVIER Maurice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAVAUD", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1444", "RapportExprime": "10,89", "RapportInscrit": "5,49", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PEREZ LEROUX Nathalie et M. REYNIER Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ LEROUX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3813", "RapportExprime": "28,75", "RapportInscrit": "14,50", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Fr\u00e9jus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27190"}, "Abstentions": {"Nombre": "12996", "RapportInscrit": "47,80"}, "Votants": {"Nombre": "14194", "RapportInscrit": "52,20"}, "Blancs": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "13578", "RapportInscrit": "49,94", "RapportVotant": "95,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MICHEL Philippe et Mme PARENT Sophie", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1174", "RapportExprime": "8,65", "RapportInscrit": "4,31", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme OKUTMUSTUR Sibel et M. SARRAUTON Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OKUTMUSTUR", "PrePsn": "Sibel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARRAUTON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "1,35", "RapportInscrit": "0,67", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LECHANTEUX Julie et M. SERT Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHANTEUX", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERT", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6948", "RapportExprime": "51,17", "RapportInscrit": "25,55", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAMPOFRANCO J\u00e9r\u00e9my et Mme FRADJ Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMPOFRANCO", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRADJ", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2487", "RapportExprime": "18,32", "RapportInscrit": "9,14", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUWEL Fran\u00e7oise et M. REALE Renaud", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUWEL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REALE", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "591", "RapportExprime": "4,35", "RapportInscrit": "2,17", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BELKHODJA Tarik et Mme LOPEZ Laurence", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELKHODJA", "PrePsn": "Tarik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1710", "RapportExprime": "12,59", "RapportInscrit": "6,28", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BAHRI Chafik et Mme COMBEAU Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAHRI", "PrePsn": "Chafik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "485", "RapportExprime": "3,57", "RapportInscrit": "1,78", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "La Garde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36359"}, "Abstentions": {"Nombre": "17425", "RapportInscrit": "47,92"}, "Votants": {"Nombre": "18934", "RapportInscrit": "52,08"}, "Blancs": {"Nombre": "528", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,79"}, "Nuls": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "18185", "RapportInscrit": "50,02", "RapportVotant": "96,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAILLOUX Laurent et Mme MUSCHOTTI C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLOUX", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUSCHOTTI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3081", "RapportExprime": "16,94", "RapportInscrit": "8,47", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MASSON Jean-Louis et Mme RIALLAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIALLAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7964", "RapportExprime": "43,79", "RapportInscrit": "21,90", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAMATTE Michel et Mme ESCUDIER Ana\u00efs", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMATTE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCUDIER", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1443", "RapportExprime": "7,94", "RapportInscrit": "3,96", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AR\u00c8NE Claudette et M. CHABLE Pierre-Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AR\u00c8NE", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHABLE", "PrePsn": "Pierre-Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5697", "RapportExprime": "31,33", "RapportInscrit": "15,66", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Gar\u00e9oult", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29275"}, "Abstentions": {"Nombre": "14515", "RapportInscrit": "49,58"}, "Votants": {"Nombre": "14760", "RapportInscrit": "50,42"}, "Blancs": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "14270", "RapportInscrit": "48,74", "RapportVotant": "96,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAVATA Arnaud et Mme CERVEAU Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVATA", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CERVEAU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1012", "RapportExprime": "7,09", "RapportInscrit": "3,45", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLAZINI Sandra et M. GUIOL Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAZINI", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3688", "RapportExprime": "25,84", "RapportInscrit": "12,59", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALTARE Catherine et M. DROUHOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALTARE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DROUHOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3581", "RapportExprime": "25,09", "RapportInscrit": "12,23", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANVY Jacques et Mme HOET Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANVY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOET", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5989", "RapportExprime": "41,97", "RapportInscrit": "20,45", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Hy\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35014"}, "Abstentions": {"Nombre": "17139", "RapportInscrit": "48,95"}, "Votants": {"Nombre": "17875", "RapportInscrit": "51,05"}, "Blancs": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,40"}, "Nuls": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "17412", "RapportInscrit": "49,73", "RapportVotant": "97,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. POLITI Jacques et Mme TROPINI-GOBBI Karine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POLITI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROPINI-GOBBI", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3704", "RapportExprime": "21,27", "RapportInscrit": "10,57", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme IVORRA Marie et M. PAYS\u00c9 Bernard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IVORRA", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYS\u00c9", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "677", "RapportExprime": "3,89", "RapportInscrit": "1,93", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLLET Patrick et Mme COLLIN Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLLIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5249", "RapportExprime": "30,15", "RapportInscrit": "14,99", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBERIGO Jean-Claude et Mme DEL PERUGIA Brigitte", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERIGO", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEL PERUGIA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "816", "RapportExprime": "4,69", "RapportInscrit": "2,33", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURREL Marie-Fran\u00e7oise et M. MORILLON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORILLON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1866", "RapportExprime": "10,72", "RapportInscrit": "5,32", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BERNARDINI V\u00e9ronique et M. ROUX Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDINI", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4461", "RapportExprime": "25,62", "RapportInscrit": "12,74", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. CHAUVET Franck et Mme KAPLAN Marion", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAPLAN", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "639", "RapportExprime": "3,67", "RapportInscrit": "1,82", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Le Luc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27268"}, "Abstentions": {"Nombre": "13429", "RapportInscrit": "49,25"}, "Votants": {"Nombre": "13839", "RapportInscrit": "50,75"}, "Blancs": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,34"}, "Nuls": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "13164", "RapportInscrit": "48,28", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ACCHIARDO Jeanne Viviane et M. BERNARDI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACCHIARDO", "PrePsn": "Jeanne Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERNARDI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2246", "RapportExprime": "17,06", "RapportInscrit": "8,23", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SALABERT-ROHRER Sylvie et M. VERRELLE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SALABERT-ROHRER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERRELLE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5913", "RapportExprime": "44,92", "RapportInscrit": "21,68", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMRANE Christine et M. LAIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMRANE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5005", "RapportExprime": "38,02", "RapportInscrit": "18,35", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Ollioules", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35706"}, "Abstentions": {"Nombre": "18562", "RapportInscrit": "51,99"}, "Votants": {"Nombre": "17144", "RapportInscrit": "48,01"}, "Blancs": {"Nombre": "606", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "16268", "RapportInscrit": "45,56", "RapportVotant": "94,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MEYER Jean-Pierre et Mme NAZZI Nadine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAZZI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2766", "RapportExprime": "17,00", "RapportInscrit": "7,74", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEMARLIER Alain et Mme FIOL Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMARLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIOL", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5807", "RapportExprime": "35,70", "RapportInscrit": "16,26", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNHARD Ferdinand et Mme QUILICI Laetitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNHARD", "PrePsn": "Ferdinand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILICI", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7695", "RapportExprime": "47,30", "RapportInscrit": "21,55", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Roquebrune-sur-Argens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36657"}, "Abstentions": {"Nombre": "18830", "RapportInscrit": "51,37"}, "Votants": {"Nombre": "17827", "RapportInscrit": "48,63"}, "Blancs": {"Nombre": "966", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "5,42"}, "Nuls": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "16448", "RapportInscrit": "44,87", "RapportVotant": "92,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Jean-Christophe et Mme SUBTIL Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBTIL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7833", "RapportExprime": "47,62", "RapportInscrit": "21,36", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAVALLIER Fran\u00e7ois et Mme MIMOUNI Josette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVALLIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIMOUNI", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8615", "RapportExprime": "52,38", "RapportInscrit": "23,50", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Saint-Cyr-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36967"}, "Abstentions": {"Nombre": "18630", "RapportInscrit": "50,40"}, "Votants": {"Nombre": "18337", "RapportInscrit": "49,60"}, "Blancs": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "17774", "RapportInscrit": "48,08", "RapportVotant": "96,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURIOL Marc et Mme SAMAT Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURIOL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMAT", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5786", "RapportExprime": "32,55", "RapportInscrit": "15,65", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAMUS Richard et Mme LALESART Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALESART", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6766", "RapportExprime": "38,07", "RapportInscrit": "18,30", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE LUCA Delphine et M. SALVADOR Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LUCA", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1275", "RapportExprime": "7,17", "RapportInscrit": "3,44", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLANC Dominique et M. JOANNON Bruno", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOANNON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "971", "RapportExprime": "5,46", "RapportInscrit": "2,62", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHASTEL Vincente et M. OLIVIER Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASTEL", "PrePsn": "Vincente", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2043", "RapportExprime": "11,49", "RapportInscrit": "5,52", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CAMENZULI Louis et Mme VECINA Aurelia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMENZULI", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECINA", "PrePsn": "Aurelia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "933", "RapportExprime": "5,25", "RapportInscrit": "2,52", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Saint-Maximin-la-Sainte-Baume", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37928"}, "Abstentions": {"Nombre": "18724", "RapportInscrit": "49,37"}, "Votants": {"Nombre": "19204", "RapportInscrit": "50,63"}, "Blancs": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,24"}, "Nuls": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "18591", "RapportInscrit": "49,02", "RapportVotant": "96,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLIN S\u00e9bastien et Mme VINCENDEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLIN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENDEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4796", "RapportExprime": "25,80", "RapportInscrit": "12,64", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Genevi\u00e8ve et M. LECOINNET Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOINNET", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7116", "RapportExprime": "38,28", "RapportInscrit": "18,76", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASADO Alphonse et Mme MECAGNI Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASADO", "PrePsn": "Alphonse", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECAGNI", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1362", "RapportExprime": "7,33", "RapportInscrit": "3,59", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DECANIS Alain et Mme PHILIBERT-BREZUN Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECANIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT-BREZUN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2714", "RapportExprime": "14,60", "RapportInscrit": "7,15", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LAUBLET C\u00e9cile et M. PHILIBERT Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUBLET", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2603", "RapportExprime": "14,00", "RapportInscrit": "6,86", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Saint-Rapha\u00ebl", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40134"}, "Abstentions": {"Nombre": "19612", "RapportInscrit": "48,87"}, "Votants": {"Nombre": "20522", "RapportInscrit": "51,13"}, "Blancs": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,09"}, "Nuls": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "19820", "RapportInscrit": "49,38", "RapportVotant": "96,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUREL Fabien et Mme LANCINE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUREL", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANCINE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8120", "RapportExprime": "40,97", "RapportInscrit": "20,23", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DECARD Guillaume et Mme DUMONT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECARD", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7887", "RapportExprime": "39,79", "RapportInscrit": "19,65", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEILLER Laetitia et M. LE BERRE Michel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEILLER", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BERRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1174", "RapportExprime": "5,92", "RapportInscrit": "2,92", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARKALLAH Nassima et M. VANDENBERGE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARKALLAH", "PrePsn": "Nassima", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDENBERGE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "626", "RapportExprime": "3,16", "RapportInscrit": "1,55", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme HAUTEUR Patricia et M. MEYNET Jean Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUTEUR", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYNET", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2013", "RapportExprime": "10,16", "RapportInscrit": "5,01", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Sainte-Maxime", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42498"}, "Abstentions": {"Nombre": "21921", "RapportInscrit": "51,58"}, "Votants": {"Nombre": "20577", "RapportInscrit": "48,42"}, "Blancs": {"Nombre": "503", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "19902", "RapportInscrit": "46,83", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENEDETTO Alain et Mme LECCA-BERGER Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENEDETTO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECCA-BERGER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6372", "RapportExprime": "32,02", "RapportInscrit": "14,99", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARDEL Eliette et M. REVEILLON Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARDEL", "PrePsn": "Eliette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEILLON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2981", "RapportExprime": "14,98", "RapportInscrit": "7,01", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DASPRE Pierre et Mme PEREZ Isabel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DASPRE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Isabel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1962", "RapportExprime": "9,86", "RapportInscrit": "4,61", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MASSON Eric et Mme PICOT La\u00e9titia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICOT", "PrePsn": "La\u00e9titia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8587", "RapportExprime": "43,15", "RapportInscrit": "20,20", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "La Seyne-sur-Mer-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36960"}, "Abstentions": {"Nombre": "20361", "RapportInscrit": "55,09"}, "Votants": {"Nombre": "16599", "RapportInscrit": "44,91"}, "Blancs": {"Nombre": "578", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,48"}, "Nuls": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "15831", "RapportInscrit": "42,83", "RapportVotant": "95,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUCHEZ Marie et M. CIVETTINI Anthony", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHEZ", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CIVETTINI", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5089", "RapportExprime": "32,15", "RapportInscrit": "13,76", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUTTIEREZ Damien et Mme SANCHEZ Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUTTIEREZ", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6597", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "17,84", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHENET Corinne et M. VINCENT Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHENET", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4145", "RapportExprime": "26,18", "RapportInscrit": "11,21", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "La Seyne-sur-Mer-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42158"}, "Abstentions": {"Nombre": "21275", "RapportInscrit": "50,46"}, "Votants": {"Nombre": "20883", "RapportInscrit": "49,54"}, "Blancs": {"Nombre": "466", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,23"}, "Nuls": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "20231", "RapportInscrit": "47,99", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABRAS Louis et Mme THUBERT Solange", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABRAS", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THUBERT", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "840", "RapportExprime": "4,15", "RapportInscrit": "1,99", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANDRAU Olivier et Mme G\u00c9RONDAL Jessica", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRAU", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "G\u00c9RONDAL", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2611", "RapportExprime": "12,91", "RapportInscrit": "6,19", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BICAIS Nathalie et M. MUL\u00c9 Joseph", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICAIS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUL\u00c9", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7146", "RapportExprime": "35,32", "RapportInscrit": "16,95", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOCCALETTI Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme GRANET Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCCALETTI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8260", "RapportExprime": "40,83", "RapportInscrit": "19,59", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BERVILLER Isabelle et M. CHAYLA Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERVILLER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAYLA", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1374", "RapportExprime": "6,79", "RapportInscrit": "3,25", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Solli\u00e8s-Pont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31568"}, "Abstentions": {"Nombre": "16415", "RapportInscrit": "52,00"}, "Votants": {"Nombre": "15153", "RapportInscrit": "48,00"}, "Blancs": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,24"}, "Nuls": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "14721", "RapportInscrit": "46,63", "RapportVotant": "97,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVROT R\u00e9gis et Mme ROUSSEL Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVROT", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5147", "RapportExprime": "34,96", "RapportInscrit": "16,30", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVRET Nadyne et M. GARRON Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRET", "PrePsn": "Nadyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRON", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2879", "RapportExprime": "19,56", "RapportInscrit": "9,11", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONHOMME-MANDON C\u00e9line et M. BOUTIER Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONHOMME-MANDON", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1746", "RapportExprime": "11,86", "RapportInscrit": "5,53", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AYCARD Bruno et Mme BACCINO V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYCARD", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BACCINO", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3750", "RapportExprime": "25,47", "RapportInscrit": "11,87", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. AEPLY Maurice et Mme EYMARD Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AEPLY", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EYMARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "1,03", "RapportInscrit": "0,48", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BOLLA Alain et Mme DEMONTIS Julie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLLA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMONTIS", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1047", "RapportExprime": "7,11", "RapportInscrit": "3,31", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Toulon-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26970"}, "Abstentions": {"Nombre": "15219", "RapportInscrit": "56,43"}, "Votants": {"Nombre": "11751", "RapportInscrit": "43,57"}, "Blancs": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "11342", "RapportInscrit": "42,05", "RapportVotant": "96,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HIMBER Philippe et Mme RASKOPF Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HIMBER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASKOPF", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "816", "RapportExprime": "7,19", "RapportInscrit": "3,02", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COCHENNEC Guy et Mme MOURNIAC Patricia", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COCHENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURNIAC", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAVALETTE Laure et M. NAVARRANNE Amaury", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVALETTE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRANNE", "PrePsn": "Amaury", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4092", "RapportExprime": "36,08", "RapportInscrit": "15,17", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAVANNA Robert et Mme FORTIAS Manon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVANNA", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTIAS", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5030", "RapportExprime": "44,35", "RapportInscrit": "18,65", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ASHRAF Fabienne et M. HASER Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASHRAF", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HASER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1404", "RapportExprime": "12,38", "RapportInscrit": "5,20", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Toulon-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27566"}, "Abstentions": {"Nombre": "14734", "RapportInscrit": "53,45"}, "Votants": {"Nombre": "12832", "RapportInscrit": "46,55"}, "Blancs": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "12372", "RapportInscrit": "44,88", "RapportVotant": "96,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOZANE Odile et M. DE UBEDA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOZANE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE UBEDA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "911", "RapportExprime": "7,36", "RapportInscrit": "3,30", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EILER Cyprien et Mme LEP\u00c8RE Myriam", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EILER", "PrePsn": "Cyprien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEP\u00c8RE", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DRIQUEZ Viviane et M. GABBANINI Laurent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRIQUEZ", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABBANINI", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1477", "RapportExprime": "11,94", "RapportInscrit": "5,35", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARTIN Sylvie et M. TOULZAC Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULZAC", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4351", "RapportExprime": "35,17", "RapportInscrit": "15,78", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BONNUS Michel et Mme MONDONE Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNUS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONDONE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5633", "RapportExprime": "45,53", "RapportInscrit": "20,43", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Toulon-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38851"}, "Abstentions": {"Nombre": "19004", "RapportInscrit": "48,92"}, "Votants": {"Nombre": "19847", "RapportInscrit": "51,08"}, "Blancs": {"Nombre": "639", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,22"}, "Nuls": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "18999", "RapportInscrit": "48,90", "RapportVotant": "95,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALLAUX Andr\u00e9e et M. VANETTI David", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLAUX", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANETTI", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1324", "RapportExprime": "6,97", "RapportInscrit": "3,40", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARCHAND Fran\u00e7oise et M. ROBAA Guillaume", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBAA", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2842", "RapportExprime": "14,96", "RapportInscrit": "7,31", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTRAND Aline et M. PONZEVERA Jean Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONZEVERA", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6819", "RapportExprime": "35,89", "RapportInscrit": "17,55", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBERTINI Thierry et Mme AUDIBERT H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERTINI", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "AUDIBERT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8014", "RapportExprime": "42,18", "RapportInscrit": "20,62", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "22", "LibCan": "Toulon-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34220"}, "Abstentions": {"Nombre": "17653", "RapportInscrit": "51,59"}, "Votants": {"Nombre": "16567", "RapportInscrit": "48,41"}, "Blancs": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,23"}, "Nuls": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "16065", "RapportInscrit": "46,95", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DENIS Fran\u00e7oise et M. LOSCO Alain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOSCO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1530", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "4,47", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUGLET Patricia et M. PLAZANET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGLET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZANET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1280", "RapportExprime": "7,97", "RapportInscrit": "3,74", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE GAC Dani\u00e8le et M. WAQUET Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAQUET", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5187", "RapportExprime": "32,29", "RapportInscrit": "15,15", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEPALLENS Caroline et M. DI GIORGIO Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPALLENS", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DI GIORGIO", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8068", "RapportExprime": "50,22", "RapportInscrit": "23,57", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. NOYAU Yvan et Mme SIVILLANO Carine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOYAU", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIVILLANO", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "23", "LibCan": "Vidauban", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27214"}, "Abstentions": {"Nombre": "12872", "RapportInscrit": "47,30"}, "Votants": {"Nombre": "14342", "RapportInscrit": "52,70"}, "Blancs": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,55"}, "Nuls": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "13796", "RapportInscrit": "50,69", "RapportVotant": "96,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEGRAIEN Fran\u00e7oise et M. PIANETTI Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAIEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANETTI", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5362", "RapportExprime": "38,87", "RapportInscrit": "19,70", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FORM\u00c9 Jean-Bernard et Mme LEDUC Margaret", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORM\u00c9", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Margaret", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5690", "RapportExprime": "41,24", "RapportInscrit": "20,90", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BALP Philippe et Mme MORELLI Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALP", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORELLI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "820", "RapportExprime": "5,94", "RapportInscrit": "3,01", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. F\u00c9LIZIA Jean-Laurent et Mme LAURENT Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "F\u00c9LIZIA", "PrePsn": "Jean-Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1924", "RapportExprime": "13,95", "RapportInscrit": "7,06", "Elu": "non"}]}]}