{"CodDpt": "84", "CodDpt3Car": "084", "CodMinDpt": "84", "LibDpt": "VAUCLUSE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Apt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24353"}, "Abstentions": {"Nombre": "10603", "RapportInscrit": "43,54"}, "Votants": {"Nombre": "13750", "RapportInscrit": "56,46"}, "Blancs": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,11"}, "Nuls": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "13121", "RapportInscrit": "53,88", "RapportVotant": "95,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABERT Maurice et Mme SANTONI Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABERT", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTONI", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4527", "RapportExprime": "34,50", "RapportInscrit": "18,58", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ACIS EPOUSE POULET Marie-Madeleine et M. DARAM Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACIS EPOUSE POULET", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARAM", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3923", "RapportExprime": "29,90", "RapportInscrit": "16,10", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KADLER Marie-Christine et M. RIPERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KADLER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4671", "RapportExprime": "35,60", "RapportInscrit": "19,18", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Avignon-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17030"}, "Abstentions": {"Nombre": "9053", "RapportInscrit": "53,16"}, "Votants": {"Nombre": "7977", "RapportInscrit": "46,84"}, "Blancs": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "7516", "RapportInscrit": "44,13", "RapportVotant": "94,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELA\u00cfDI Darida et M. MORETTI Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELA\u00cfDI", "PrePsn": "Darida", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORETTI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2730", "RapportExprime": "36,32", "RapportInscrit": "16,03", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARB\u00c9 Alix et M. MIMOUN Akim", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARB\u00c9", "PrePsn": "Alix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIMOUN", "PrePsn": "Akim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "704", "RapportExprime": "9,37", "RapportInscrit": "4,13", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CRIPE Philip et Mme MUSSET Sarah", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRIPE", "PrePsn": "Philip", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUSSET", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "3,14", "RapportInscrit": "1,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNET Christian et Mme VERRA Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERRA", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1258", "RapportExprime": "16,74", "RapportInscrit": "7,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOILLIOT Josette et M. MOSCATELLI Bruno", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOILLIOT", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOSCATELLI", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "2,99", "RapportInscrit": "1,32", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MENDEZ Fabien et Mme RIGO Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MENDEZ", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGO", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2363", "RapportExprime": "31,44", "RapportInscrit": "13,87", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Avignon-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21119"}, "Abstentions": {"Nombre": "10328", "RapportInscrit": "48,90"}, "Votants": {"Nombre": "10791", "RapportInscrit": "51,10"}, "Blancs": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "10312", "RapportInscrit": "48,83", "RapportVotant": "95,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FARE Sylvie et M. IORDANOFF Sylvain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IORDANOFF", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3940", "RapportExprime": "38,21", "RapportInscrit": "18,65", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GALLO Aim\u00e9 et Mme RIGAULT Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLO", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAULT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3225", "RapportExprime": "31,27", "RapportInscrit": "15,27", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGUELI Aur\u00e9lie et M. PALY Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUELI", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "618", "RapportExprime": "5,99", "RapportInscrit": "2,92", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUFAUT Alain et Mme PARRY St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFAUT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARRY", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1943", "RapportExprime": "18,84", "RapportInscrit": "9,20", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAMOUS Christine et M. COINTIN Armand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMOUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COINTIN", "PrePsn": "Armand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "586", "RapportExprime": "5,68", "RapportInscrit": "2,77", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Avignon-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22868"}, "Abstentions": {"Nombre": "10738", "RapportInscrit": "46,96"}, "Votants": {"Nombre": "12130", "RapportInscrit": "53,04"}, "Blancs": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "11660", "RapportInscrit": "50,99", "RapportVotant": "96,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUDRY DE VAUX Olivier et Mme FURIOLI-BEAUNIER Martine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY DE VAUX", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FURIOLI-BEAUNIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "2,39", "RapportInscrit": "1,22", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LELEU Fran\u00e7ois et Mme TOESCA V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELEU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOESCA", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "979", "RapportExprime": "8,40", "RapportInscrit": "4,28", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUPRAT Florence et M. TUMMINO Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUMMINO", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1381", "RapportExprime": "11,84", "RapportInscrit": "6,03", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LOTTIAUX Philippe et Mme SAINT-JEAN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTIAUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-JEAN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4620", "RapportExprime": "39,62", "RapportInscrit": "20,20", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CASTELLI Andr\u00e9 et Mme JORDAN Delphine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JORDAN", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4401", "RapportExprime": "37,74", "RapportInscrit": "19,24", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Boll\u00e8ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22980"}, "Abstentions": {"Nombre": "10538", "RapportInscrit": "45,86"}, "Votants": {"Nombre": "12442", "RapportInscrit": "54,14"}, "Blancs": {"Nombre": "542", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,36"}, "Nuls": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "11672", "RapportInscrit": "50,79", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOMPARD Marie-Claude et M. FRULEUX Xavier", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOMPARD", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRULEUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3812", "RapportExprime": "32,66", "RapportInscrit": "16,58", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRE Annie et M. LAMBERTIN Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERTIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4255", "RapportExprime": "36,45", "RapportInscrit": "18,51", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICHEL Georges et Mme YVAN Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVAN", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3605", "RapportExprime": "30,89", "RapportInscrit": "15,68", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Carpentras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24473"}, "Abstentions": {"Nombre": "10996", "RapportInscrit": "44,93"}, "Votants": {"Nombre": "13477", "RapportInscrit": "55,07"}, "Blancs": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,83"}, "Nuls": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "13059", "RapportInscrit": "53,36", "RapportVotant": "96,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ADOLPHE Francis et Mme BADEI Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOLPHE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BADEI", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4411", "RapportExprime": "33,78", "RapportInscrit": "18,02", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L\u00c9PINAU Herv\u00e9 et Mme THOMAS DE MALEVILLE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L\u00c9PINAU", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS DE MALEVILLE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6168", "RapportExprime": "47,23", "RapportInscrit": "25,20", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PASCAL Guillaume et Mme P\u00caCHEUX Laura", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASCAL", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00caCHEUX", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "364", "RapportExprime": "2,79", "RapportInscrit": "1,48", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JAUME Marc et Mme PATRON Armande", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUME", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRON", "PrePsn": "Armande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2116", "RapportExprime": "16,20", "RapportInscrit": "8,64", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Cavaillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20865"}, "Abstentions": {"Nombre": "10639", "RapportInscrit": "50,99"}, "Votants": {"Nombre": "10226", "RapportInscrit": "49,01"}, "Blancs": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,87"}, "Nuls": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "9798", "RapportInscrit": "46,96", "RapportVotant": "95,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMOROS Elisabeth et M. BLANC Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOROS", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3873", "RapportExprime": "39,53", "RapportInscrit": "18,56", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BECHIR Didier et Mme BOURE Ir\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECHIR", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURE", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1475", "RapportExprime": "15,05", "RapportInscrit": "7,06", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE LA TOCNAYE Thibaut et Mme MESL\u00c9 Leslie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA TOCNAYE", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESL\u00c9", "PrePsn": "Leslie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4450", "RapportExprime": "45,42", "RapportInscrit": "21,32", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Cheval-Blanc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24514"}, "Abstentions": {"Nombre": "11066", "RapportInscrit": "45,14"}, "Votants": {"Nombre": "13448", "RapportInscrit": "54,86"}, "Blancs": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,62"}, "Nuls": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "12935", "RapportInscrit": "52,77", "RapportVotant": "96,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GHIGLIONE Marie-Paule et M. ROUSSET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GHIGLIONE", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4098", "RapportExprime": "31,68", "RapportInscrit": "16,71", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHET Suzanne et M. MOUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHET", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4171", "RapportExprime": "32,25", "RapportInscrit": "17,01", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEMOINE St\u00e9phane et Mme PERRIN Myl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4666", "RapportExprime": "36,07", "RapportInscrit": "19,03", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "L'Isle-sur-la-Sorgue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25177"}, "Abstentions": {"Nombre": "11651", "RapportInscrit": "46,28"}, "Votants": {"Nombre": "13526", "RapportInscrit": "53,72"}, "Blancs": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,34"}, "Nuls": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "13059", "RapportInscrit": "51,87", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OLIVIER Jacques et Mme TAXIL Martine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAXIL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2084", "RapportExprime": "15,96", "RapportInscrit": "8,27", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COJANNOT Jean-Marie et Mme COSSET Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COJANNOT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COSSET", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4778", "RapportExprime": "36,59", "RapportInscrit": "18,97", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AYME-ALLEMAND Patricia et M. FUILLET Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYME-ALLEMAND", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUILLET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2510", "RapportExprime": "19,22", "RapportInscrit": "9,96", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GONZALVEZ Pierre et Mme MARINO-PHILIPPE Cl\u00e9mence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALVEZ", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARINO-PHILIPPE", "PrePsn": "Cl\u00e9mence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3687", "RapportExprime": "28,23", "RapportInscrit": "14,64", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Monteux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25885"}, "Abstentions": {"Nombre": "11431", "RapportInscrit": "44,16"}, "Votants": {"Nombre": "14454", "RapportInscrit": "55,84"}, "Blancs": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,32"}, "Nuls": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "13898", "RapportInscrit": "53,69", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOYER Nadia et M. MOUREAU Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUREAU", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1644", "RapportExprime": "11,83", "RapportInscrit": "6,35", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GROS Christian et Mme VINSTOCK Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINSTOCK", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2972", "RapportExprime": "21,38", "RapportInscrit": "11,48", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERMIER Muriel et M. TARTANSON Paul-Henri", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERMIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARTANSON", "PrePsn": "Paul-Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "1,25", "RapportInscrit": "0,67", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUYAC Jacqueline et M. FERRAND Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUYAC", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2952", "RapportExprime": "21,24", "RapportInscrit": "11,40", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUFOUR Antonia et M. RAY\u00c9 R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Antonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAY\u00c9", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6156", "RapportExprime": "44,29", "RapportInscrit": "23,78", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Orange", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25036"}, "Abstentions": {"Nombre": "12619", "RapportInscrit": "50,40"}, "Votants": {"Nombre": "12417", "RapportInscrit": "49,60"}, "Blancs": {"Nombre": "652", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "5,25"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "11716", "RapportInscrit": "46,80", "RapportVotant": "94,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOMPARD Yann et Mme GALMARD Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOMPARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALMARD", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3161", "RapportExprime": "26,98", "RapportInscrit": "12,62", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CUER Yannick et M. SURLES Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUER", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURLES", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2177", "RapportExprime": "18,58", "RapportInscrit": "8,69", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MATTEI Jean Fran\u00e7ois et Mme VIGNE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATTEI", "PrePsn": "Jean Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3704", "RapportExprime": "31,61", "RapportInscrit": "14,79", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HALOUI Fabienne et M. MAROLLEAU Serge", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALOUI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROLLEAU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1879", "RapportExprime": "16,04", "RapportInscrit": "7,50", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOUTINOT A\u00efcha et M. GUENIN Alain", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTINOT", "PrePsn": "A\u00efcha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUENIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "795", "RapportExprime": "6,79", "RapportInscrit": "3,17", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Pernes-les-Fontaines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26714"}, "Abstentions": {"Nombre": "10436", "RapportInscrit": "39,07"}, "Votants": {"Nombre": "16278", "RapportInscrit": "60,93"}, "Blancs": {"Nombre": "483", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "15586", "RapportInscrit": "58,34", "RapportVotant": "95,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PANTAGENE Fran\u00e7ois et Mme SORBIER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PANTAGENE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORBIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4162", "RapportExprime": "26,70", "RapportInscrit": "15,57", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUN Gis\u00e8le et M. RASPAIL Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASPAIL", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5622", "RapportExprime": "36,07", "RapportInscrit": "21,04", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANGARD Julien et Mme LOPEZ Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGARD", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5802", "RapportExprime": "37,23", "RapportInscrit": "21,71", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Pertuis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29616"}, "Abstentions": {"Nombre": "14282", "RapportInscrit": "48,22"}, "Votants": {"Nombre": "15334", "RapportInscrit": "51,78"}, "Blancs": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "14921", "RapportInscrit": "50,38", "RapportVotant": "97,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIARRI Christine et M. GRANGEON R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIARRI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANGEON", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1266", "RapportExprime": "8,48", "RapportInscrit": "4,27", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PELLENC Roger et Mme RICHAUD Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELLENC", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHAUD", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4266", "RapportExprime": "28,59", "RapportInscrit": "14,40", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOVISOLO Jean-Fran\u00e7ois et Mme TRINQUIER No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOVISOLO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRINQUIER", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4932", "RapportExprime": "33,05", "RapportInscrit": "16,65", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DIFRAJA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme SCHALL Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIFRAJA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHALL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3890", "RapportExprime": "26,07", "RapportInscrit": "13,13", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JOURDAN L\u00e9a et M. PETIT-GOUNELLE Mathieu", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAN", "PrePsn": "L\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT-GOUNELLE", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "567", "RapportExprime": "3,80", "RapportInscrit": "1,91", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Le Pontet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26857"}, "Abstentions": {"Nombre": "11573", "RapportInscrit": "43,09"}, "Votants": {"Nombre": "15284", "RapportInscrit": "56,91"}, "Blancs": {"Nombre": "519", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,40"}, "Nuls": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "14545", "RapportInscrit": "54,16", "RapportVotant": "95,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUN Danielle et M. HEBRARD Joris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "Joris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7810", "RapportExprime": "53,70", "RapportInscrit": "29,07", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DURIEU Martine et M. TOUTAIN Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURIEU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTAIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3605", "RapportExprime": "24,79", "RapportInscrit": "13,42", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEORGEVITCH Paul et Mme DUENAS Muriel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEORGEVITCH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUENAS", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3130", "RapportExprime": "21,52", "RapportInscrit": "11,65", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Sorgues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25595"}, "Abstentions": {"Nombre": "11430", "RapportInscrit": "44,66"}, "Votants": {"Nombre": "14165", "RapportInscrit": "55,34"}, "Blancs": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,23"}, "Nuls": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "13725", "RapportInscrit": "53,62", "RapportVotant": "96,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COMTE-BERGER Laure et M. LAGNEAU Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMTE-BERGER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGNEAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5083", "RapportExprime": "37,03", "RapportInscrit": "19,85", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme METAY NIQUET Sandra et M. PEDRO Jean", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "METAY NIQUET", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDRO", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1973", "RapportExprime": "14,38", "RapportInscrit": "7,70", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Magali et M. VERMEILLE Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMEILLE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "805", "RapportExprime": "5,87", "RapportInscrit": "3,14", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ENDERLIN Agapia et M. MAGNIN Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENDERLIN", "PrePsn": "Agapia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5864", "RapportExprime": "42,72", "RapportInscrit": "22,91", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Vaison-la-Romaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22209"}, "Abstentions": {"Nombre": "8564", "RapportInscrit": "38,56"}, "Votants": {"Nombre": "13645", "RapportInscrit": "61,44"}, "Blancs": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,62"}, "Nuls": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "13071", "RapportInscrit": "58,85", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAUT Claude et Mme RIGAUT Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4869", "RapportExprime": "37,25", "RapportInscrit": "21,92", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BEAUREGARD Philippe et Mme MICOUD Lorraine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUREGARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICOUD", "PrePsn": "Lorraine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3909", "RapportExprime": "29,91", "RapportInscrit": "17,60", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTIN B\u00e9n\u00e9dicte et M. PERILHOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERILHOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3488", "RapportExprime": "26,69", "RapportInscrit": "15,70", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CRESPO Anne et M. MEFFRE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESPO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEFFRE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "805", "RapportExprime": "6,16", "RapportInscrit": "3,62", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Valr\u00e9as", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9692"}, "Abstentions": {"Nombre": "4062", "RapportInscrit": "41,91"}, "Votants": {"Nombre": "5630", "RapportInscrit": "58,09"}, "Blancs": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "5370", "RapportInscrit": "55,41", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARTHELEMY BATHELIER France et M. LIGIER Fabrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHELEMY BATHELIER", "PrePsn": "France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGIER", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2100", "RapportExprime": "39,11", "RapportInscrit": "21,66", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MILLET C\u00e9line et M. PERTEK Jacques", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERTEK", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "559", "RapportExprime": "10,41", "RapportInscrit": "5,76", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROUSSIN Jean-Marie et Mme TESTUD ROBERT Corinne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTUD ROBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1450", "RapportExprime": "27,00", "RapportInscrit": "14,96", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHANOT Annik et M. SANTUCCI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANOT", "PrePsn": "Annik", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTUCCI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1261", "RapportExprime": "23,48", "RapportInscrit": "13,01", "Elu": "Bal."}]}]}