{"CodDpt": "85", "CodDpt3Car": "085", "CodMinDpt": "85", "LibDpt": "VENDEE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Aizenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31768"}, "Abstentions": {"Nombre": "14402", "RapportInscrit": "45,33"}, "Votants": {"Nombre": "17366", "RapportInscrit": "54,67"}, "Blancs": {"Nombre": "621", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,58"}, "Nuls": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "16383", "RapportInscrit": "51,57", "RapportVotant": "94,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HERMOUET Mireille et M. LEBOEUF Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERMOUET", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOEUF", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8644", "RapportExprime": "52,76", "RapportInscrit": "27,20", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. QU\u00c9FF\u00c9LEC Patrice-Henri et Mme SEIGNEUR Blandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QU\u00c9FF\u00c9LEC", "PrePsn": "Patrice-Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIGNEUR", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3530", "RapportExprime": "21,55", "RapportInscrit": "11,11", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLANCHARD Jo\u00ebl et Mme MATH\u00c9-PIVETEAU Janou", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATH\u00c9-PIVETEAU", "PrePsn": "Janou", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3002", "RapportExprime": "18,32", "RapportInscrit": "9,44", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DOUG\u00c9 Chantal et M. ROSAY Julien", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUG\u00c9", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSAY", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1207", "RapportExprime": "7,37", "RapportInscrit": "3,79", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Challans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33778"}, "Abstentions": {"Nombre": "16566", "RapportInscrit": "49,04"}, "Votants": {"Nombre": "17212", "RapportInscrit": "50,96"}, "Blancs": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,43"}, "Nuls": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "16509", "RapportInscrit": "48,88", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOMAND Danielle et M. DUCRET Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMAND", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCRET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3973", "RapportExprime": "24,07", "RapportInscrit": "11,76", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RABREAU Nadia et M. RONDEAU Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABREAU", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDEAU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9002", "RapportExprime": "54,53", "RapportInscrit": "26,65", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GU\u00c9RIN Nicole et M. VRIGNON Eric", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1846", "RapportExprime": "11,18", "RapportInscrit": "5,46", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALAMA Daniel et Mme DEJEU Lydia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAMA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEJEU", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "616", "RapportExprime": "3,73", "RapportInscrit": "1,82", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BURDY-SIMONNET Caroline et M. RAFFIN Tony", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURDY-SIMONNET", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFIN", "PrePsn": "Tony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1072", "RapportExprime": "6,49", "RapportInscrit": "3,17", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Chantonnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30217"}, "Abstentions": {"Nombre": "13528", "RapportInscrit": "44,77"}, "Votants": {"Nombre": "16689", "RapportInscrit": "55,23"}, "Blancs": {"Nombre": "699", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,19"}, "Nuls": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "15640", "RapportInscrit": "51,76", "RapportVotant": "93,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUVINET Yves et Mme MOINET Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUVINET", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOINET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8550", "RapportExprime": "54,67", "RapportInscrit": "28,29", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLAIS Christian et Mme STACHOWIAK Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STACHOWIAK", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3263", "RapportExprime": "20,86", "RapportInscrit": "10,79", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUYER Brigitte et M. BUREAU Jean", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "955", "RapportExprime": "6,11", "RapportInscrit": "3,16", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PELTANCHE Eric et Mme SWANNET Marion", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELTANCHE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SWANNET", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2872", "RapportExprime": "18,36", "RapportInscrit": "9,50", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "La Ch\u00e2taigneraie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22341"}, "Abstentions": {"Nombre": "10288", "RapportInscrit": "46,05"}, "Votants": {"Nombre": "12053", "RapportInscrit": "53,95"}, "Blancs": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "11215", "RapportInscrit": "50,20", "RapportVotant": "93,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOSSE Valentin et Mme POUPET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSE", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6793", "RapportExprime": "60,57", "RapportInscrit": "30,40", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GABORIT Th\u00e9r\u00e8se et M. SOUCHARD Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORIT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHARD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2530", "RapportExprime": "22,56", "RapportInscrit": "11,32", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LASSAIRE Dominique et M. TRICHEREAU Henri", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSAIRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICHEREAU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1892", "RapportExprime": "16,87", "RapportInscrit": "8,46", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Fontenay-le-Comte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31685"}, "Abstentions": {"Nombre": "14428", "RapportInscrit": "45,54"}, "Votants": {"Nombre": "17257", "RapportInscrit": "54,46"}, "Blancs": {"Nombre": "501", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "16435", "RapportInscrit": "51,87", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRICHETEAU Laurent et Mme NAVARRO Aline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRICHETEAU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3474", "RapportExprime": "21,14", "RapportInscrit": "10,96", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEVAUD Corinne et M. HERB\u00c9 Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERB\u00c9", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1450", "RapportExprime": "8,82", "RapportInscrit": "4,57", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Daniel et Mme WILLEMOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLEMOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4913", "RapportExprime": "29,89", "RapportInscrit": "15,50", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BON Fran\u00e7ois et Mme CHATEVAIRE Marie-Jo", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEVAIRE", "PrePsn": "Marie-Jo", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6598", "RapportExprime": "40,15", "RapportInscrit": "20,82", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Les Herbiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32029"}, "Abstentions": {"Nombre": "15476", "RapportInscrit": "48,32"}, "Votants": {"Nombre": "16553", "RapportInscrit": "51,68"}, "Blancs": {"Nombre": "1173", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "7,09"}, "Nuls": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "14987", "RapportInscrit": "46,79", "RapportVotant": "90,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FILLET Jean-Patrick et Mme NEVEUX Marina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLET", "PrePsn": "Jean-Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Marina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2906", "RapportExprime": "19,39", "RapportInscrit": "9,07", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GABARET Yves et Mme MICHENAUD Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABARET", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHENAUD", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2580", "RapportExprime": "17,21", "RapportInscrit": "8,05", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROBINEAU Herv\u00e9 et Mme SOULARD B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULARD", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9501", "RapportExprime": "63,39", "RapportInscrit": "29,66", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "L'Ile-d'Yeu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4268"}, "Abstentions": {"Nombre": "2115", "RapportInscrit": "49,55"}, "Votants": {"Nombre": "2153", "RapportInscrit": "50,45"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,11"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "2049", "RapportInscrit": "48,01", "RapportVotant": "95,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PETIT Jean-Marie et Mme SANCHEZ-MOREJON Ana", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-MOREJON", "PrePsn": "Ana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "8,39", "RapportInscrit": "4,02", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS Fran\u00e7ois-Xavier et Mme LEROY-AUGEREAU Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY-AUGEREAU", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "838", "RapportExprime": "40,90", "RapportInscrit": "19,63", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHARUAU Carole et M. NOURY Bruno", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARUAU", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOURY", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1039", "RapportExprime": "50,71", "RapportInscrit": "24,34", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Lu\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24722"}, "Abstentions": {"Nombre": "12221", "RapportInscrit": "49,43"}, "Votants": {"Nombre": "12501", "RapportInscrit": "50,57"}, "Blancs": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "11796", "RapportInscrit": "47,71", "RapportVotant": "94,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGUIGNEAU S\u00e9verine et M. NAULEAU Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUIGNEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAULEAU", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2831", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "11,45", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COTRON Pierre et Mme TALBOT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALBOT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1220", "RapportExprime": "10,34", "RapportInscrit": "4,93", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAVID Catherine et M. HUNAUT Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUNAUT", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3325", "RapportExprime": "28,19", "RapportInscrit": "13,44", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHARPENTIER Arnaud et Mme COULON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPENTIER", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4420", "RapportExprime": "37,47", "RapportInscrit": "17,87", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Mareuil-sur-Lay-Dissais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25601"}, "Abstentions": {"Nombre": "11647", "RapportInscrit": "45,49"}, "Votants": {"Nombre": "13954", "RapportInscrit": "54,51"}, "Blancs": {"Nombre": "493", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "13170", "RapportInscrit": "51,44", "RapportVotant": "94,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDUCHEAU Marcel et Mme HYBERT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDUCHEAU", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6474", "RapportExprime": "49,16", "RapportInscrit": "25,28", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOTTREAU No\u00e9 et Mme VOLTZ Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOTTREAU", "PrePsn": "No\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLTZ", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1207", "RapportExprime": "9,16", "RapportInscrit": "4,71", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERAY Jos\u00e9 et Mme MERCIER Michelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAY", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3439", "RapportExprime": "26,11", "RapportInscrit": "13,43", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAVERGNE Am\u00e9lie et M. RABALLAND Jimmy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAVERGNE", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABALLAND", "PrePsn": "Jimmy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2050", "RapportExprime": "15,57", "RapportInscrit": "8,00", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Montaigu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32872"}, "Abstentions": {"Nombre": "14995", "RapportInscrit": "45,62"}, "Votants": {"Nombre": "17877", "RapportInscrit": "54,38"}, "Blancs": {"Nombre": "661", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "16866", "RapportInscrit": "51,31", "RapportVotant": "94,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JADELOT Armelle et M. SUCHOT Patrick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JADELOT", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "794", "RapportExprime": "4,71", "RapportInscrit": "2,41", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FONTENEAU Marie et M. GOULETTE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTENEAU", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOULETTE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2435", "RapportExprime": "14,44", "RapportInscrit": "7,40", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTASSIER Wilfrid et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTASSIER", "PrePsn": "Wilfrid", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10159", "RapportExprime": "60,23", "RapportInscrit": "30,90", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE CHABOT Gabriel et Mme GAUVRIT Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CHABOT", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUVRIT", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3478", "RapportExprime": "20,62", "RapportInscrit": "10,58", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Mortagne-sur-S\u00e8vre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28823"}, "Abstentions": {"Nombre": "14226", "RapportInscrit": "49,36"}, "Votants": {"Nombre": "14597", "RapportInscrit": "50,64"}, "Blancs": {"Nombre": "1260", "RapportInscrit": "4,37", "RapportVotant": "8,63"}, "Nuls": {"Nombre": "578", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "12759", "RapportInscrit": "44,27", "RapportVotant": "87,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GANTIER Guy et Mme VI\u00c9 Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANTIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VI\u00c9", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2705", "RapportExprime": "21,20", "RapportInscrit": "9,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARREAU C\u00e9cile et M. JEAN Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10054", "RapportExprime": "78,80", "RapportInscrit": "34,88", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "La Roche-sur-Yon-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28881"}, "Abstentions": {"Nombre": "14320", "RapportInscrit": "49,58"}, "Votants": {"Nombre": "14561", "RapportInscrit": "50,42"}, "Blancs": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,54"}, "Nuls": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "13887", "RapportInscrit": "48,08", "RapportVotant": "95,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESTRE Raoul et Mme RENAUD Carine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESTRE", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "854", "RapportExprime": "6,15", "RapportInscrit": "2,95", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHUSSEAU Laurence et M. PINEAU Vincent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHUSSEAU", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "628", "RapportExprime": "4,52", "RapportInscrit": "2,17", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBIN-SICARD Anne et M. FAVREAU Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIN-SICARD", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVREAU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4906", "RapportExprime": "35,33", "RapportInscrit": "16,98", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHOLLET Jocelyne et M. ROY Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOLLET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2054", "RapportExprime": "14,79", "RapportInscrit": "7,11", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHANTECAILLE Martine et M. GABORIAU Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTECAILLE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABORIAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4324", "RapportExprime": "31,14", "RapportInscrit": "14,97", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BATIOT Guy et Mme ETONNO Lucie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATIOT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ETONNO", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1121", "RapportExprime": "8,07", "RapportInscrit": "3,88", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "La Roche-sur-Yon-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29579"}, "Abstentions": {"Nombre": "14333", "RapportInscrit": "48,46"}, "Votants": {"Nombre": "15246", "RapportInscrit": "51,54"}, "Blancs": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,77"}, "Nuls": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "14576", "RapportInscrit": "49,28", "RapportVotant": "95,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LESTRADE Jean-Michel et Mme ROY Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LESTRADE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2108", "RapportExprime": "14,46", "RapportInscrit": "7,12", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNAUD-SEGUIN Nathalie et M. PORT\u00c9 Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNAUD-SEGUIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORT\u00c9", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1639", "RapportExprime": "11,24", "RapportInscrit": "5,54", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BULTEAU Sylviane et M. IBARRA St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEAU", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IBARRA", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5142", "RapportExprime": "35,28", "RapportInscrit": "17,38", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BESSON Fran\u00e7oise et M. RAYNAUD Michel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1009", "RapportExprime": "6,92", "RapportInscrit": "3,41", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHAIGNE Pierrick et Mme LAUMONT Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAIGNE", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUMONT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "934", "RapportExprime": "6,41", "RapportInscrit": "3,15", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BARREAU Marion et M. MAILLOT Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARREAU", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "454", "RapportExprime": "3,11", "RapportInscrit": "1,53", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. ABDALLAH Malik et Mme RAMBAUD-BOSSARD Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABDALLAH", "PrePsn": "Malik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBAUD-BOSSARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3290", "RapportExprime": "22,57", "RapportInscrit": "11,12", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Les Sables-d'Olonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36426"}, "Abstentions": {"Nombre": "17942", "RapportInscrit": "49,26"}, "Votants": {"Nombre": "18484", "RapportInscrit": "50,74"}, "Blancs": {"Nombre": "573", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "17563", "RapportInscrit": "48,22", "RapportVotant": "95,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FAUGERON G\u00e9rard et Mme PINEAU Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUGERON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7950", "RapportExprime": "45,27", "RapportInscrit": "21,82", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LINEATTE Olivier et Mme POTTIER Caroline", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LINEATTE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTTIER", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1062", "RapportExprime": "6,05", "RapportInscrit": "2,91", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PITALIER Anthony et Mme POINTEREAU Donatelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PITALIER", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINTEREAU", "PrePsn": "Donatelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3191", "RapportExprime": "18,17", "RapportInscrit": "8,76", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AKRICHE Laurent et Mme RAGUIDEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AKRICHE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAGUIDEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1091", "RapportExprime": "6,21", "RapportInscrit": "2,99", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CARRAY Francis et Mme G\u00d4-LEONARD Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRAY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "G\u00d4-LEONARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4269", "RapportExprime": "24,31", "RapportInscrit": "11,71", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Saint-Hilaire-de-Riez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37916"}, "Abstentions": {"Nombre": "17370", "RapportInscrit": "45,81"}, "Votants": {"Nombre": "20546", "RapportInscrit": "54,19"}, "Blancs": {"Nombre": "603", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,93"}, "Nuls": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "19648", "RapportInscrit": "51,82", "RapportVotant": "95,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASSOU Isabelle et M. PRAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSOU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2999", "RapportExprime": "15,26", "RapportInscrit": "7,90", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CL\u00c9MENT Elisabeth et M. TENAILLEAU Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TENAILLEAU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "721", "RapportExprime": "3,67", "RapportInscrit": "1,90", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAUGAN Suzanne et M. STEPHANO Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANO", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2618", "RapportExprime": "13,32", "RapportInscrit": "6,90", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAGNET Jeanine et M. DUBIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAGNET", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2895", "RapportExprime": "14,73", "RapportInscrit": "7,63", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPUIS Florent et Mme NEVEUX Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5034", "RapportExprime": "25,62", "RapportInscrit": "13,27", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme COULAIS Marine et M. GUILLOTON Matthieu", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULAIS", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTON", "PrePsn": "Matthieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1191", "RapportExprime": "6,06", "RapportInscrit": "3,14", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BOUDELIER Laurent et Mme DURANTEAU Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDELIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANTEAU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4190", "RapportExprime": "21,33", "RapportInscrit": "11,05", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Saint-Jean-de-Monts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34083"}, "Abstentions": {"Nombre": "16392", "RapportInscrit": "48,09"}, "Votants": {"Nombre": "17691", "RapportInscrit": "51,91"}, "Blancs": {"Nombre": "531", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,00"}, "Nuls": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "16853", "RapportInscrit": "49,45", "RapportVotant": "95,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Bruno et Mme L'H\u00c9RONDELLE Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9RONDELLE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1770", "RapportExprime": "10,50", "RapportInscrit": "5,19", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAMUS Jackie et Mme QUENTIN Melinda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUENTIN", "PrePsn": "Melinda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4207", "RapportExprime": "24,96", "RapportInscrit": "12,34", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE FAVERI C\u00e9line et M. SCIANDRA Daniel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FAVERI", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCIANDRA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1477", "RapportExprime": "8,76", "RapportInscrit": "4,33", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AURY Martine et M. FAUCHER No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUCHER", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5193", "RapportExprime": "30,81", "RapportInscrit": "15,23", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BICHON-BERNARD Virginie et M. GRONDIN Raoul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICHON-BERNARD", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONDIN", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4206", "RapportExprime": "24,96", "RapportInscrit": "12,34", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Talmont-Saint-Hilaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35495"}, "Abstentions": {"Nombre": "16993", "RapportInscrit": "47,87"}, "Votants": {"Nombre": "18502", "RapportInscrit": "52,13"}, "Blancs": {"Nombre": "761", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "17367", "RapportInscrit": "48,93", "RapportVotant": "93,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOHIER Patrice et Mme ORDONNEAU Claudine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORDONNEAU", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3127", "RapportExprime": "18,01", "RapportInscrit": "8,80", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHOM\u00c9 Pierre et Mme BULTEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOM\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BULTEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7721", "RapportExprime": "44,46", "RapportInscrit": "21,75", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABJEAN Jocelyn et Mme DAVEN\u00c9 Claudette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABJEAN", "PrePsn": "Jocelyn", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVEN\u00c9", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1099", "RapportExprime": "6,33", "RapportInscrit": "3,09", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALONZO Jean-Fran\u00e7ois et Mme LAROCHE-ANDRO Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALONZO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE-ANDRO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5420", "RapportExprime": "31,21", "RapportInscrit": "15,26", "Elu": "Bal."}]}]}