{"CodDpt": "86", "CodDpt3Car": "086", "CodMinDpt": "86", "LibDpt": "VIENNE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Chasseneuil-du-Poitou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16132"}, "Abstentions": {"Nombre": "7290", "RapportInscrit": "45,19"}, "Votants": {"Nombre": "8842", "RapportInscrit": "54,81"}, "Blancs": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,62"}, "Nuls": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "8396", "RapportInscrit": "52,05", "RapportVotant": "94,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURON Jean-Yves et Mme NOCQUET Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOCQUET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "952", "RapportExprime": "11,34", "RapportInscrit": "5,90", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOINIER Xavier et Mme VERGNAUD Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2759", "RapportExprime": "32,86", "RapportInscrit": "17,10", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. EIDELSTEIN Claude et Mme GUITTET Pascale", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EIDELSTEIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTET", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3169", "RapportExprime": "37,74", "RapportInscrit": "19,64", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ADELINE Hubert et Mme GUINEMENT Rolande", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADELINE", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUINEMENT", "PrePsn": "Rolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1516", "RapportExprime": "18,06", "RapportInscrit": "9,39", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18927"}, "Abstentions": {"Nombre": "10328", "RapportInscrit": "54,57"}, "Votants": {"Nombre": "8599", "RapportInscrit": "45,43"}, "Blancs": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "3,14"}, "Nuls": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "8114", "RapportInscrit": "42,87", "RapportVotant": "94,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LANGLAIS Dominique et M. SIMON David", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGLAIS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1814", "RapportExprime": "22,36", "RapportInscrit": "9,58", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURAT Anne-Florence et M. COLIN Henri", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURAT", "PrePsn": "Anne-Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2992", "RapportExprime": "36,87", "RapportInscrit": "15,80", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARAUDON Pierre et Mme LENHARD S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARAUDON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENHARD", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "767", "RapportExprime": "9,45", "RapportInscrit": "4,05", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAYOL Thomas et Mme LESCOP Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYOL", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESCOP", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2541", "RapportExprime": "31,32", "RapportInscrit": "13,42", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19935"}, "Abstentions": {"Nombre": "10223", "RapportInscrit": "51,28"}, "Votants": {"Nombre": "9712", "RapportInscrit": "48,72"}, "Blancs": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "9209", "RapportInscrit": "46,20", "RapportVotant": "94,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAUGE Val\u00e9rie et M. PICHON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3642", "RapportExprime": "39,55", "RapportInscrit": "18,26", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDEBERT Eric et Mme PERROT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDEBERT", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2839", "RapportExprime": "30,83", "RapportInscrit": "14,24", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERT-DIGNAC Annick et M. MOREAU Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT-DIGNAC", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "890", "RapportExprime": "9,66", "RapportInscrit": "4,46", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRELLETY Eliane et M. PINEAU Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELLETY", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1838", "RapportExprime": "19,96", "RapportInscrit": "9,21", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Ch\u00e2tellerault-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16711"}, "Abstentions": {"Nombre": "8277", "RapportInscrit": "49,53"}, "Votants": {"Nombre": "8434", "RapportInscrit": "50,47"}, "Blancs": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,20"}, "Nuls": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "8037", "RapportInscrit": "48,09", "RapportVotant": "95,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRARD Laure et M. LANET Ghislain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRARD", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANET", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1878", "RapportExprime": "23,37", "RapportInscrit": "11,23", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ABELIN Jean-Pierre et Mme MOREAU Pascale", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABELIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3371", "RapportExprime": "41,94", "RapportInscrit": "20,17", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULET-MARQUIS C\u00e9dric et Mme PARNAUDEAU Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULET-MARQUIS", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARNAUDEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "831", "RapportExprime": "10,34", "RapportInscrit": "4,97", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CIBERT Cyril et Mme FORESTIER B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIBERT", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORESTIER", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1957", "RapportExprime": "24,35", "RapportInscrit": "11,71", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Chauvigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16348"}, "Abstentions": {"Nombre": "7669", "RapportInscrit": "46,91"}, "Votants": {"Nombre": "8679", "RapportInscrit": "53,09"}, "Blancs": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "8266", "RapportInscrit": "50,56", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOUIN Christian et Mme QUILLET Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2082", "RapportExprime": "25,19", "RapportInscrit": "12,73", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REPPEL Ren\u00e9e et M. TREMEL Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REPPEL", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREMEL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "898", "RapportExprime": "10,86", "RapportInscrit": "5,49", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARREAU-ENON Isabelle et M. FOUCH\u00c9 Alain", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARREAU-ENON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCH\u00c9", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3723", "RapportExprime": "45,04", "RapportInscrit": "22,77", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MICHAUD Gilles et Mme VAN BRABANDT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN BRABANDT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1563", "RapportExprime": "18,91", "RapportInscrit": "9,56", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Civray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13998"}, "Abstentions": {"Nombre": "6237", "RapportInscrit": "44,56"}, "Votants": {"Nombre": "7761", "RapportInscrit": "55,44"}, "Blancs": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,72"}, "Nuls": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "7271", "RapportInscrit": "51,94", "RapportVotant": "93,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEOFFROY Jean-Olivier et Mme NOIRAULT Lydie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEOFFROY", "PrePsn": "Jean-Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3101", "RapportExprime": "42,65", "RapportInscrit": "22,15", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JUSZCZAK Jeannine et M. POYANT Francis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUSZCZAK", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POYANT", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1492", "RapportExprime": "20,52", "RapportInscrit": "10,65", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDOUARD Elsa et M. ZIELINSKI Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDOUARD", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIELINSKI", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "787", "RapportExprime": "10,82", "RapportInscrit": "5,62", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENETAUD Fabienne et M. PEIGNE Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETAUD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIGNE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1891", "RapportExprime": "26,01", "RapportInscrit": "13,50", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Jaunay-Clan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16068"}, "Abstentions": {"Nombre": "8137", "RapportInscrit": "50,64"}, "Votants": {"Nombre": "7931", "RapportInscrit": "49,36"}, "Blancs": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,82"}, "Nuls": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "7498", "RapportInscrit": "46,66", "RapportVotant": "94,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIGRE Nadia et M. BRUGEROLLE L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGRE", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUGEROLLE", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1566", "RapportExprime": "20,89", "RapportInscrit": "9,74", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LACOMBE Maryse et M. RIVIERE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1904", "RapportExprime": "25,39", "RapportInscrit": "11,84", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PIGEAU St\u00e9phanie et M. SICOT Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIGEAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICOT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "980", "RapportExprime": "13,07", "RapportInscrit": "6,09", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GIRAULT Francis et Mme JOURNEAU Karine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAULT", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNEAU", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3048", "RapportExprime": "40,65", "RapportInscrit": "18,96", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Loudun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20332"}, "Abstentions": {"Nombre": "9420", "RapportInscrit": "46,33"}, "Votants": {"Nombre": "10912", "RapportInscrit": "53,67"}, "Blancs": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,63"}, "Nuls": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "10240", "RapportInscrit": "50,36", "RapportVotant": "93,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELIN Bruno et Mme BELLAMY Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELLAMY", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5383", "RapportExprime": "52,57", "RapportInscrit": "26,47", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERBOIREAU Pascale et M. THIOLLET Alain", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBOIREAU", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIOLLET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "490", "RapportExprime": "4,79", "RapportInscrit": "2,40", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PERREAU Thierry et Mme POINTIS Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERREAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINTIS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1477", "RapportExprime": "14,42", "RapportInscrit": "7,26", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOUSSEIN Aicha et M. MARTINET Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSEIN", "PrePsn": "Aicha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2890", "RapportExprime": "28,22", "RapportInscrit": "14,21", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Lusignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14187"}, "Abstentions": {"Nombre": "6611", "RapportInscrit": "46,60"}, "Votants": {"Nombre": "7576", "RapportInscrit": "53,40"}, "Blancs": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "7179", "RapportInscrit": "50,60", "RapportVotant": "94,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMBERT Marie-France et M. PERRAIN Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRAIN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1768", "RapportExprime": "24,63", "RapportInscrit": "12,46", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIBAULT Ren\u00e9 et Mme MELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBAULT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2399", "RapportExprime": "33,42", "RapportInscrit": "16,90", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUGRIER Samuel et Mme LE GOU\u00cbZIGOU Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGRIER", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GOU\u00cbZIGOU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "941", "RapportExprime": "13,11", "RapportInscrit": "6,63", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEDEUX Jean-Louis et Mme P\u00c9CRIAUX Sybil", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDEUX", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9CRIAUX", "PrePsn": "Sybil", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2071", "RapportExprime": "28,85", "RapportInscrit": "14,59", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Lussac-les-Ch\u00e2teaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14162"}, "Abstentions": {"Nombre": "6178", "RapportInscrit": "43,62"}, "Votants": {"Nombre": "7984", "RapportInscrit": "56,38"}, "Blancs": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,04"}, "Nuls": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "7593", "RapportInscrit": "53,62", "RapportVotant": "95,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEAN Gis\u00e8le et M. MESMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2561", "RapportExprime": "33,73", "RapportInscrit": "18,08", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNARDEAU Elsa et M. LAFOY Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDEAU", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFOY", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "717", "RapportExprime": "9,44", "RapportInscrit": "5,06", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOCK Fran\u00e7ois et Mme DESROSES Marie-Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCK", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESROSES", "PrePsn": "Marie-Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2744", "RapportExprime": "36,14", "RapportInscrit": "19,37", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOURCHAUD Didier et Mme FROPOS Sabine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCHAUD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROPOS", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1571", "RapportExprime": "20,69", "RapportInscrit": "11,09", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Mign\u00e9-Auxances", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19131"}, "Abstentions": {"Nombre": "9241", "RapportInscrit": "48,30"}, "Votants": {"Nombre": "9890", "RapportInscrit": "51,70"}, "Blancs": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,89"}, "Nuls": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "9367", "RapportInscrit": "48,96", "RapportVotant": "94,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JUNQUA H\u00e9l\u00e8ne et M. ROULEAU Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUNQUA", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULEAU", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2425", "RapportExprime": "25,89", "RapportInscrit": "12,67", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLI Esther et M. DOUROUX Erwan", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLI", "PrePsn": "Esther", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUROUX", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "760", "RapportExprime": "8,11", "RapportInscrit": "3,97", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PRIN\u00c7AY Benoit et Mme SAINT-P\u00c9 S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIN\u00c7AY", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-P\u00c9", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2826", "RapportExprime": "30,17", "RapportInscrit": "14,77", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUCHAUD Catherine et M. GIRAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHAUD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1166", "RapportExprime": "12,45", "RapportInscrit": "6,09", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme RONCHIATO Marianne et M. VERDIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RONCHIATO", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2190", "RapportExprime": "23,38", "RapportInscrit": "11,44", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Montmorillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14143"}, "Abstentions": {"Nombre": "6248", "RapportInscrit": "44,18"}, "Votants": {"Nombre": "7895", "RapportInscrit": "55,82"}, "Blancs": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,07"}, "Nuls": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "7426", "RapportInscrit": "52,51", "RapportVotant": "94,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABRACHERIE Jo\u00ebl et Mme NOIRAULT Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRACHERIE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOIRAULT", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "569", "RapportExprime": "7,66", "RapportInscrit": "4,02", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUSSE Jean-Marie et Mme WASZAK Reine Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WASZAK", "PrePsn": "Reine Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2292", "RapportExprime": "30,86", "RapportInscrit": "16,20", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DURAND Jacques et Mme QUINQUENEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINQUENEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1510", "RapportExprime": "20,33", "RapportInscrit": "10,67", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ABAUX Brigitte et M. DE RUSS\u00c9 Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE RUSS\u00c9", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3055", "RapportExprime": "41,14", "RapportInscrit": "21,60", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Poitiers-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14950"}, "Abstentions": {"Nombre": "7649", "RapportInscrit": "51,16"}, "Votants": {"Nombre": "7301", "RapportInscrit": "48,84"}, "Blancs": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "6906", "RapportInscrit": "46,19", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GACHIGNARD Chantal et M. GASTON Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GACHIGNARD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASTON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1217", "RapportExprime": "17,62", "RapportInscrit": "8,14", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GNAHOUI Alain et Mme PROST Marie-Dolor\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GNAHOUI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROST", "PrePsn": "Marie-Dolor\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2172", "RapportExprime": "31,45", "RapportInscrit": "14,52", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTIN Sandrine et M. ROYER Etienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYER", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2417", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "16,16", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DURAND Sylvestre et Mme JOUBERT Marie-Madeleine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Sylvestre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1100", "RapportExprime": "15,93", "RapportInscrit": "7,35", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Poitiers-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17270"}, "Abstentions": {"Nombre": "8931", "RapportInscrit": "51,71"}, "Votants": {"Nombre": "8339", "RapportInscrit": "48,29"}, "Blancs": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,50"}, "Nuls": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "7896", "RapportInscrit": "45,72", "RapportVotant": "94,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAUGER Vincent et Mme ROSSIGNOL Myriam", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUGER", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNOL", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1323", "RapportExprime": "16,76", "RapportInscrit": "7,66", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESJARDINS Nathalie et M. KARKI Mustapha", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESJARDINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KARKI", "PrePsn": "Mustapha", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2091", "RapportExprime": "26,48", "RapportInscrit": "12,10", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARC Magali et M. DEVERGNE Ludovic", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARC", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVERGNE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2849", "RapportExprime": "36,08", "RapportInscrit": "16,49", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAGE Arnaud et Mme RION Fanny", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAGE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RION", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1633", "RapportExprime": "20,68", "RapportInscrit": "9,45", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Poitiers-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13069"}, "Abstentions": {"Nombre": "7008", "RapportInscrit": "53,62"}, "Votants": {"Nombre": "6061", "RapportInscrit": "46,38"}, "Blancs": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,77"}, "Nuls": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "5797", "RapportInscrit": "44,36", "RapportVotant": "95,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELHUMEAU-DIDELOT St\u00e9phanie et M. POTHIER-LEROUX Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHUMEAU-DIDELOT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTHIER-LEROUX", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1588", "RapportExprime": "27,39", "RapportInscrit": "12,15", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLUSSEAU Jean-Daniel et Mme SOULARD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUSSEAU", "PrePsn": "Jean-Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2031", "RapportExprime": "35,04", "RapportInscrit": "15,54", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GRIMALDI Danielle et M. MAGR\u00c9 Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMALDI", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGR\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "807", "RapportExprime": "13,92", "RapportInscrit": "6,17", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAZZOLENI-MOYSE Jeannine et M. VERDIER Guillaume", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZZOLENI-MOYSE", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "2,71", "RapportInscrit": "1,20", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FRAYSSE Christiane et M. SAHABI Thomas", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAYSSE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAHABI", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1214", "RapportExprime": "20,94", "RapportInscrit": "9,28", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Poitiers-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10536"}, "Abstentions": {"Nombre": "5510", "RapportInscrit": "52,30"}, "Votants": {"Nombre": "5026", "RapportInscrit": "47,70"}, "Blancs": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,46"}, "Nuls": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "4743", "RapportInscrit": "45,02", "RapportVotant": "94,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. TOUCHARD Michel et Mme WUYTS-LEPAREUX V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOUCHARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WUYTS-LEPAREUX", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2037", "RapportExprime": "42,95", "RapportInscrit": "19,33", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARICAULT Louisette et M. LECOFFRE Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARICAULT", "PrePsn": "Louisette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOFFRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "758", "RapportExprime": "15,98", "RapportInscrit": "7,19", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JEGOU Jean-Michel et Mme RIPOTEAU Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEGOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPOTEAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "840", "RapportExprime": "17,71", "RapportInscrit": "7,97", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHEDANEAU Isabelle et M. DOUTEAU Xavier", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEDANEAU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUTEAU", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1108", "RapportExprime": "23,36", "RapportInscrit": "10,51", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Poitiers-5", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14051"}, "Abstentions": {"Nombre": "7239", "RapportInscrit": "51,52"}, "Votants": {"Nombre": "6812", "RapportInscrit": "48,48"}, "Blancs": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "6562", "RapportInscrit": "46,70", "RapportVotant": "96,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Dominique et Mme PELTIER Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELTIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2758", "RapportExprime": "42,03", "RapportInscrit": "19,62", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PERSICO Patricia et M. RUAUD Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSICO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUAUD", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1781", "RapportExprime": "27,14", "RapportInscrit": "12,67", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICHOT Christian et Mme THIBAULT Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAULT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "998", "RapportExprime": "15,21", "RapportInscrit": "7,10", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUQUERROUX Patricia et M. ROUSSEAUX Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUERROUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAUX", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1025", "RapportExprime": "15,62", "RapportInscrit": "7,29", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Vivonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18580"}, "Abstentions": {"Nombre": "8479", "RapportInscrit": "45,64"}, "Votants": {"Nombre": "10101", "RapportInscrit": "54,36"}, "Blancs": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,86"}, "Nuls": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "9542", "RapportInscrit": "51,36", "RapportVotant": "94,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCHADIER R\u00e9mi et Mme VRIGNAULT Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHADIER", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNAULT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2746", "RapportExprime": "28,78", "RapportInscrit": "14,77", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEAN Patrick et Mme ROGER Pascale", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1314", "RapportExprime": "13,77", "RapportInscrit": "7,07", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLARD Elisabeth et M. PALLAC Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLAC", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1890", "RapportExprime": "19,81", "RapportInscrit": "10,17", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJANEAU Gilbert et Mme BERTAUD Rose-Marie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJANEAU", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTAUD", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3592", "RapportExprime": "37,64", "RapportInscrit": "19,33", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Vouneuil-sous-Biard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16220"}, "Abstentions": {"Nombre": "7574", "RapportInscrit": "46,70"}, "Votants": {"Nombre": "8646", "RapportInscrit": "53,30"}, "Blancs": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "8149", "RapportInscrit": "50,24", "RapportVotant": "94,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTIN Jo\u00ebl et Mme ZIMMERMANN Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIMMERMANN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1809", "RapportExprime": "22,20", "RapportInscrit": "11,15", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COQUELET Beno\u00eet et Mme FAUCHER Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUELET", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUCHER", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3214", "RapportExprime": "39,44", "RapportInscrit": "19,81", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICHELIN Jo\u00ebl et Mme RIGOLLET Claudette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHELIN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLLET", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2003", "RapportExprime": "24,58", "RapportInscrit": "12,34", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEFAIX Vincent et Mme LORCHER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFAIX", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORCHER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1123", "RapportExprime": "13,78", "RapportInscrit": "6,92", "Elu": "non"}]}]}