{"CodDpt": "87", "CodDpt3Car": "087", "CodMinDpt": "87", "LibDpt": "HAUTE VIENNE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Aixe-sur-Vienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15468"}, "Abstentions": {"Nombre": "6157", "RapportInscrit": "39,80"}, "Votants": {"Nombre": "9311", "RapportInscrit": "60,20"}, "Blancs": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "8761", "RapportInscrit": "56,64", "RapportVotant": "94,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ACHARD Sylvie et M. BARRY Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARRY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2916", "RapportExprime": "33,28", "RapportInscrit": "18,85", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUYER Bernadette et M. COMBEAU Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUYER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1726", "RapportExprime": "19,70", "RapportInscrit": "11,15", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAZELAS Pierre et Mme VALADE Edith", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZELAS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALADE", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1279", "RapportExprime": "14,60", "RapportInscrit": "8,26", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARNAUD Ren\u00e9 et Mme LEVEQUE Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2840", "RapportExprime": "32,42", "RapportInscrit": "18,36", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Ambazac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14519"}, "Abstentions": {"Nombre": "6063", "RapportInscrit": "41,76"}, "Votants": {"Nombre": "8456", "RapportInscrit": "58,24"}, "Blancs": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,73"}, "Nuls": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "7923", "RapportInscrit": "54,57", "RapportVotant": "93,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUZEMERY Alain et Mme LARDY Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZEMERY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARDY", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2134", "RapportExprime": "26,93", "RapportInscrit": "14,69", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUTURIER Isabelle et M. TRENTALAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTURIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRENTALAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1930", "RapportExprime": "24,36", "RapportInscrit": "13,29", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUITEMA Jean-Ren\u00e9 et Mme LEOMENT Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUITEMA", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEOMENT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2006", "RapportExprime": "25,32", "RapportInscrit": "13,81", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND Jean-Michel et Mme DELAGNIER Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGNIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1853", "RapportExprime": "23,39", "RapportInscrit": "12,76", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Bellac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13592"}, "Abstentions": {"Nombre": "5460", "RapportInscrit": "40,17"}, "Votants": {"Nombre": "8132", "RapportInscrit": "59,83"}, "Blancs": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,44"}, "Nuls": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "7662", "RapportInscrit": "56,37", "RapportVotant": "94,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN-SPRIET Marinette et M. PREVOT Alain", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN-SPRIET", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "920", "RapportExprime": "12,01", "RapportInscrit": "6,76", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREDAIGUE-POUPON Martine et M. VEYRIRAS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREDAIGUE-POUPON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRIRAS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2135", "RapportExprime": "27,86", "RapportInscrit": "15,70", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GENDILLOU Jean-Jacques et Mme MARCOUX LESTIEUX Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDILLOU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUX LESTIEUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1492", "RapportExprime": "19,47", "RapportInscrit": "10,97", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KOLCHAK Serge et Mme VILLENEUVE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOLCHAK", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLENEUVE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1469", "RapportExprime": "19,17", "RapportInscrit": "10,80", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERROYER Jean-Paul et Mme GERARD Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERROYER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1646", "RapportExprime": "21,48", "RapportInscrit": "12,11", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Ch\u00e2teauponsac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12473"}, "Abstentions": {"Nombre": "5368", "RapportInscrit": "43,04"}, "Votants": {"Nombre": "7105", "RapportInscrit": "56,96"}, "Blancs": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "4,67"}, "Nuls": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "6542", "RapportInscrit": "52,45", "RapportVotant": "92,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET Christ\u00e8le et M. DRIEUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1613", "RapportExprime": "24,66", "RapportInscrit": "12,93", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMOUSSEAU Josiane et M. MAGNIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUSSEAU", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1260", "RapportExprime": "19,26", "RapportInscrit": "10,10", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGER Odile et M. JARRY Jean-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARRY", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "920", "RapportExprime": "14,06", "RapportInscrit": "7,37", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATARD Ariane et M. JOULIA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATARD", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOULIA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "435", "RapportExprime": "6,65", "RapportInscrit": "3,48", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JARDEL Yvonne et M. RUMEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARDEL", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2314", "RapportExprime": "35,37", "RapportInscrit": "18,55", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Condat-sur-Vienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14798"}, "Abstentions": {"Nombre": "6130", "RapportInscrit": "41,42"}, "Votants": {"Nombre": "8668", "RapportInscrit": "58,58"}, "Blancs": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,04"}, "Nuls": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "8114", "RapportInscrit": "54,83", "RapportVotant": "93,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABRUNIE Aim\u00e9 et Mme MARTINEZ Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRUNIE", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1703", "RapportExprime": "20,99", "RapportInscrit": "11,50", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARGENTOLLE Georges et Mme DUPUY-RAFFY Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARGENTOLLE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUY-RAFFY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "667", "RapportExprime": "8,22", "RapportInscrit": "4,50", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DANO Yann et Mme SENAMAUD Martine", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANO", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENAMAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "852", "RapportExprime": "10,50", "RapportInscrit": "5,75", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KUX Fran\u00e7oise et M. SENCIER Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENCIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1674", "RapportExprime": "20,63", "RapportInscrit": "11,31", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MORIZIO Annick et M. NOUHAUD Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIZIO", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUHAUD", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3218", "RapportExprime": "39,66", "RapportInscrit": "21,74", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Couzeix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15228"}, "Abstentions": {"Nombre": "6264", "RapportInscrit": "41,13"}, "Votants": {"Nombre": "8964", "RapportInscrit": "58,87"}, "Blancs": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "3,97"}, "Nuls": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "8409", "RapportInscrit": "55,22", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARCHER S\u00e9bastien et Mme SOLIS Jany-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARCHER", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLIS", "PrePsn": "Jany-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2269", "RapportExprime": "26,98", "RapportInscrit": "14,90", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FONTAINE Evelyne et M. TOULZA Gilles", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULZA", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2782", "RapportExprime": "33,08", "RapportInscrit": "18,26", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOURS Sandrine et M. LAHOUNDERE-SOURINOU Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOURS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHOUNDERE-SOURINOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1905", "RapportExprime": "22,65", "RapportInscrit": "12,50", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAHAUT Pierre et Mme TEILLOUT Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHAUT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEILLOUT", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1453", "RapportExprime": "17,28", "RapportInscrit": "9,54", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Eymoutiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15731"}, "Abstentions": {"Nombre": "6436", "RapportInscrit": "40,91"}, "Votants": {"Nombre": "9295", "RapportInscrit": "59,09"}, "Blancs": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "8532", "RapportInscrit": "54,24", "RapportVotant": "91,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUMONIER Sylviane et M. GASCHET G\u00e9rald", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMONIER", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "636", "RapportExprime": "7,45", "RapportInscrit": "4,04", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHE Nadine et M. ROUX Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1653", "RapportExprime": "19,37", "RapportInscrit": "10,50", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAFARGE Thierry et Mme LHOMME-LEOMENT Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHOMME-LEOMENT", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2518", "RapportExprime": "29,51", "RapportInscrit": "16,00", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARA Alexandre et Mme DE NEUVILLE Christine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARA", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE NEUVILLE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1068", "RapportExprime": "12,52", "RapportInscrit": "6,78", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DITLECADET Marc et Mme PLAZANET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DITLECADET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZANET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2657", "RapportExprime": "31,14", "RapportInscrit": "16,89", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Limoges-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11579"}, "Abstentions": {"Nombre": "5003", "RapportInscrit": "43,21"}, "Votants": {"Nombre": "6576", "RapportInscrit": "56,79"}, "Blancs": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "6111", "RapportInscrit": "52,78", "RapportVotant": "92,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUILHAT-BARRET V\u00e9ronique et M. PARNEIX Matthieu", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILHAT-BARRET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARNEIX", "PrePsn": "Matthieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2043", "RapportExprime": "33,43", "RapportInscrit": "17,64", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LABAT Marie et M. MIGNOT Florent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABAT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGNOT", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "775", "RapportExprime": "12,68", "RapportInscrit": "6,69", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BORDE Jacques et Mme GAZONNAUD Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAZONNAUD", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1191", "RapportExprime": "19,49", "RapportInscrit": "10,28", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HANUS Christian et Mme MEZILLE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANUS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEZILLE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2102", "RapportExprime": "34,40", "RapportInscrit": "18,15", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Limoges-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9167"}, "Abstentions": {"Nombre": "4067", "RapportInscrit": "44,37"}, "Votants": {"Nombre": "5100", "RapportInscrit": "55,63"}, "Blancs": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "4767", "RapportInscrit": "52,00", "RapportVotant": "93,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAFAYE Chantal et M. MARCHAND Damien", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "831", "RapportExprime": "17,43", "RapportInscrit": "9,06", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUISSET Angie et M. JORET Val\u00e9rien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSET", "PrePsn": "Angie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JORET", "PrePsn": "Val\u00e9rien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1003", "RapportExprime": "21,04", "RapportInscrit": "10,94", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEONIE Vincent et Mme RAHMAOUI Latifa", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEONIE", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAHMAOUI", "PrePsn": "Latifa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1485", "RapportExprime": "31,15", "RapportInscrit": "16,19", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ESCURE Fabrice et Mme TLEMSANI Ch\u00e9rifa", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESCURE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TLEMSANI", "PrePsn": "Ch\u00e9rifa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1448", "RapportExprime": "30,38", "RapportInscrit": "15,79", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Limoges-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10894"}, "Abstentions": {"Nombre": "4632", "RapportInscrit": "42,52"}, "Votants": {"Nombre": "6262", "RapportInscrit": "57,48"}, "Blancs": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "5892", "RapportInscrit": "54,08", "RapportVotant": "94,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FILIPE DA SILVA Sylvie et M. PIALAT Pierre-Edouard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILIPE DA SILVA", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALAT", "PrePsn": "Pierre-Edouard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "980", "RapportExprime": "16,63", "RapportInscrit": "8,99", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JALBY Vincent et Mme SCHWAEDERLE Annie", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JALBY", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWAEDERLE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1783", "RapportExprime": "30,26", "RapportInscrit": "16,36", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CADEO Philippe et Mme CHARPENTIER Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADEO", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARPENTIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1006", "RapportExprime": "17,07", "RapportInscrit": "9,23", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESTRUHAUT St\u00e9phane et Mme ROTZLER Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESTRUHAUT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTZLER", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2123", "RapportExprime": "36,03", "RapportInscrit": "19,48", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Limoges-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10124"}, "Abstentions": {"Nombre": "4984", "RapportInscrit": "49,23"}, "Votants": {"Nombre": "5140", "RapportInscrit": "50,77"}, "Blancs": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,91"}, "Nuls": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "4791", "RapportInscrit": "47,32", "RapportVotant": "93,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GERARD Vincent et Mme MARTY Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1373", "RapportExprime": "28,66", "RapportInscrit": "13,56", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAINSARD Thomas et Mme VALLEJO Annette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAINSARD", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEJO", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "568", "RapportExprime": "11,86", "RapportInscrit": "5,61", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AMROUCHE Beramdane et Mme DELLA GIACOMO Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMROUCHE", "PrePsn": "Beramdane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELLA GIACOMO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1155", "RapportExprime": "24,11", "RapportInscrit": "11,40", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LALOGE Marl\u00e8ne et M. LEFORT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALOGE", "PrePsn": "Marl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1458", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "14,40", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOBIN St\u00e9phane et Mme LEBLANC Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOBIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "4,95", "RapportInscrit": "2,34", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Limoges-5", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12423"}, "Abstentions": {"Nombre": "5341", "RapportInscrit": "42,99"}, "Votants": {"Nombre": "7082", "RapportInscrit": "57,01"}, "Blancs": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,35"}, "Nuls": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "6641", "RapportInscrit": "53,46", "RapportVotant": "93,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOULESTEIX Arnaud et Mme BRIQUET Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULESTEIX", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRIQUET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2388", "RapportExprime": "35,96", "RapportInscrit": "19,22", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. STOICHITA PAPILIAN Alexandre et Mme TARRASO Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STOICHITA PAPILIAN", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARRASO", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1446", "RapportExprime": "21,77", "RapportInscrit": "11,63", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SUBERBIELLE Christine et M. TOURE Mamadou", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SUBERBIELLE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURE", "PrePsn": "Mamadou", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1519", "RapportExprime": "22,87", "RapportInscrit": "12,22", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHARTOIRE Eveline et M. TESCHER Didier", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARTOIRE", "PrePsn": "Eveline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESCHER", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1288", "RapportExprime": "19,39", "RapportInscrit": "10,36", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Limoges-6", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8901"}, "Abstentions": {"Nombre": "4171", "RapportInscrit": "46,86"}, "Votants": {"Nombre": "4730", "RapportInscrit": "53,14"}, "Blancs": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,62"}, "Nuls": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "4518", "RapportInscrit": "50,76", "RapportVotant": "95,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JASNIAK-LASKAR Muriel et M. PASQUET Philippe", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JASNIAK-LASKAR", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "4,74", "RapportInscrit": "2,40", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARCHER Raymond et Mme GENTIL Sarah", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENTIL", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2024", "RapportExprime": "44,80", "RapportInscrit": "22,73", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PAGO Corinne et M. VALADAS Guillaume", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAGO", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALADAS", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1083", "RapportExprime": "23,97", "RapportInscrit": "12,16", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GU\u00c9RA\u00c7AGUE Marie-Laure et M. VIGIER Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RA\u00c7AGUE", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "573", "RapportExprime": "12,68", "RapportInscrit": "6,43", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. AYCART J\u00e9r\u00e9my et Mme CREPET Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYCART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CREPET", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "624", "RapportExprime": "13,81", "RapportInscrit": "7,01", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Limoges-7", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8363"}, "Abstentions": {"Nombre": "3744", "RapportInscrit": "44,77"}, "Votants": {"Nombre": "4619", "RapportInscrit": "55,23"}, "Blancs": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "4362", "RapportInscrit": "52,16", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOSSELUT G\u00e9rard et Mme GUENARD Dolor\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSSELUT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUENARD", "PrePsn": "Dolor\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "761", "RapportExprime": "17,45", "RapportInscrit": "9,09", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GU\u00c9DET Laurence et M. VIALLE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9DET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "678", "RapportExprime": "15,54", "RapportInscrit": "8,10", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RIVET Nadine et M. VIROULAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIROULAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1507", "RapportExprime": "34,55", "RapportInscrit": "18,01", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURDEAU Claude et Mme TORTOSA Huguette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDEAU", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORTOSA", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1416", "RapportExprime": "32,46", "RapportInscrit": "16,93", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Limoges-8", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8596"}, "Abstentions": {"Nombre": "4034", "RapportInscrit": "46,93"}, "Votants": {"Nombre": "4562", "RapportInscrit": "53,07"}, "Blancs": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,83"}, "Nuls": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "4322", "RapportInscrit": "50,28", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CREPET Jo\u00eblle et M. PONS Jason-Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPET", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Jason-Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "756", "RapportExprime": "17,49", "RapportInscrit": "8,79", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AIGLE Francine et M. PAGES Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AIGLE", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGES", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "614", "RapportExprime": "14,21", "RapportInscrit": "7,14", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOST Jean-Marie et Mme DEBOURG Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOST", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOURG", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1708", "RapportExprime": "39,52", "RapportInscrit": "19,86", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NATHAN-DENIZOT Nathalie et M. VAREILLE Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NATHAN-DENIZOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAREILLE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1244", "RapportExprime": "28,78", "RapportInscrit": "14,47", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Limoges-9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11356"}, "Abstentions": {"Nombre": "4721", "RapportInscrit": "41,57"}, "Votants": {"Nombre": "6635", "RapportInscrit": "58,43"}, "Blancs": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "6265", "RapportInscrit": "55,17", "RapportVotant": "94,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JAYAT Laurence et M. LAGEDAMONT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYAT", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGEDAMONT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1643", "RapportExprime": "26,23", "RapportInscrit": "14,46", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULIN Christophe et Mme VANDERSCHUEREN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDERSCHUEREN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "855", "RapportExprime": "13,65", "RapportInscrit": "7,52", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FAYDI Didier et Mme LABORIE Julia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYDI", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABORIE", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "964", "RapportExprime": "15,39", "RapportInscrit": "8,48", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEGOUT Gilles et Mme YILDIRIM Gulsen", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEGOUT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YILDIRIM", "PrePsn": "Gulsen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2803", "RapportExprime": "44,74", "RapportInscrit": "24,68", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Panazol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12863"}, "Abstentions": {"Nombre": "5390", "RapportInscrit": "41,90"}, "Votants": {"Nombre": "7473", "RapportInscrit": "58,10"}, "Blancs": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,35"}, "Nuls": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "6969", "RapportInscrit": "54,18", "RapportVotant": "93,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAFAYE Laurent et Mme NOUHAUT Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUHAUT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2647", "RapportExprime": "37,98", "RapportInscrit": "20,57", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARIAUD Patricia et M. REGARDIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIAUD", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGARDIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1242", "RapportExprime": "17,82", "RapportInscrit": "9,65", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHON Nelly et M. JARRY Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHON", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARRY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "887", "RapportExprime": "12,73", "RapportInscrit": "6,89", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUCET Fabien et Mme GABOUTY Delphine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABOUTY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2193", "RapportExprime": "31,47", "RapportInscrit": "17,04", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Rochechouart", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13184"}, "Abstentions": {"Nombre": "5241", "RapportInscrit": "39,75"}, "Votants": {"Nombre": "7943", "RapportInscrit": "60,25"}, "Blancs": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "3,93"}, "Nuls": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "7391", "RapportInscrit": "56,06", "RapportVotant": "93,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. RAYMONDAUD Yves et Mme REJASSE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYMONDAUD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REJASSE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2155", "RapportExprime": "29,16", "RapportInscrit": "16,34", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUDRIER Guy et Mme TRICARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2030", "RapportExprime": "27,47", "RapportInscrit": "15,39", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISSIERES Nicole et M. PRADEAU Cyril", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSIERES", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADEAU", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1528", "RapportExprime": "20,67", "RapportInscrit": "11,58", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESCUBES Bruno et Mme SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCUBES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1678", "RapportExprime": "22,70", "RapportInscrit": "12,72", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Saint-Junien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15370"}, "Abstentions": {"Nombre": "6210", "RapportInscrit": "40,40"}, "Votants": {"Nombre": "9160", "RapportInscrit": "59,60"}, "Blancs": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "8601", "RapportInscrit": "55,96", "RapportVotant": "93,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNAUD Jessy et Mme FOURNIER Emilie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Jessy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1831", "RapportExprime": "21,29", "RapportInscrit": "11,91", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALESTRAT Yoann et Mme DEMOULINGER Michelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALESTRAT", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMOULINGER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1080", "RapportExprime": "12,56", "RapportInscrit": "7,02", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALLARD Pierre et Mme TUYERAS Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUYERAS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4256", "RapportExprime": "49,48", "RapportInscrit": "27,69", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUMEYLET Isabelle et M. NICOLAS Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMEYLET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1434", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "9,32", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Saint-L\u00e9onard-de-Noblat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12861"}, "Abstentions": {"Nombre": "5401", "RapportInscrit": "42,00"}, "Votants": {"Nombre": "7460", "RapportInscrit": "58,00"}, "Blancs": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "6987", "RapportInscrit": "54,33", "RapportVotant": "93,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE-COSTO\u00cbC St\u00e9phane et Mme MENOT Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE-COSTO\u00cbC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1721", "RapportExprime": "24,63", "RapportInscrit": "13,38", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIROIR Val\u00e9rie et M. GOUPY Bernard", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIROIR", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUPY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1581", "RapportExprime": "22,63", "RapportInscrit": "12,29", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUPETIT-BERTHELEMOT Christelle et M. LEBLOIS Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPETIT-BERTHELEMOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLOIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2717", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "21,12", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOULAY Patricia et M. REVELON Pascal", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVELON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "968", "RapportExprime": "13,85", "RapportInscrit": "7,52", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Saint-Yrieix-la-Perche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16344"}, "Abstentions": {"Nombre": "6484", "RapportInscrit": "39,67"}, "Votants": {"Nombre": "9860", "RapportInscrit": "60,33"}, "Blancs": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "3,87"}, "Nuls": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "3,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "9099", "RapportInscrit": "55,67", "RapportVotant": "92,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CATHELAIN Sabine et M. LAMOURE Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATHELAIN", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMOURE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "332", "RapportExprime": "3,65", "RapportInscrit": "2,03", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHORT Catherine et M. COLAS William", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHORT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLAS", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1006", "RapportExprime": "11,06", "RapportInscrit": "6,15", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELAUTRETTE St\u00e9phane et Mme PLAZZI Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUTRETTE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZZI", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4090", "RapportExprime": "44,95", "RapportInscrit": "25,02", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATENET Am\u00e9lie et M. MOREL David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1939", "RapportExprime": "21,31", "RapportInscrit": "11,86", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANDRIEUX Michel et Mme DE TIENDA B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TIENDA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1732", "RapportExprime": "19,04", "RapportInscrit": "10,59", "Elu": "non"}]}]}