{"CodDpt": "88", "CodDpt3Car": "088", "CodMinDpt": "88", "LibDpt": "VOSGES", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "La Bresse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19052"}, "Abstentions": {"Nombre": "8401", "RapportInscrit": "44,10"}, "Votants": {"Nombre": "10651", "RapportInscrit": "55,90"}, "Blancs": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,83"}, "Nuls": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "10113", "RapportInscrit": "53,08", "RapportVotant": "94,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNOULD Isabelle et M. PIERREL Jean", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERREL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "673", "RapportExprime": "6,65", "RapportInscrit": "3,53", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HOUOT Didier et Mme STAPPIGLIA Denise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUOT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STAPPIGLIA", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1682", "RapportExprime": "16,63", "RapportInscrit": "8,82", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MATHIEU J\u00e9r\u00f4me et Mme VANSON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANSON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3048", "RapportExprime": "30,14", "RapportInscrit": "15,99", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALAIS Elise et M. CLAUDEL Maurice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALAIS", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDEL", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2414", "RapportExprime": "23,87", "RapportInscrit": "12,67", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COLLIN Marina et M. VINEL Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIN", "PrePsn": "Marina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINEL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2296", "RapportExprime": "22,70", "RapportInscrit": "12,05", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Bruy\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15581"}, "Abstentions": {"Nombre": "6940", "RapportInscrit": "44,54"}, "Votants": {"Nombre": "8641", "RapportInscrit": "55,46"}, "Blancs": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,84"}, "Nuls": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "8184", "RapportInscrit": "52,53", "RapportVotant": "94,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUNIN Patrick et Mme ERB Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERB", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2751", "RapportExprime": "33,61", "RapportInscrit": "17,65", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme POIRAT Bernadette et M. TARANTOLA Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRAT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARANTOLA", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2010", "RapportExprime": "24,56", "RapportInscrit": "12,90", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLNE Guy et Mme PELTIER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLNE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELTIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1115", "RapportExprime": "13,62", "RapportInscrit": "7,15", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONJEAN Yves et Mme KLIPFEL Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONJEAN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLIPFEL", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1835", "RapportExprime": "22,42", "RapportInscrit": "11,77", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEMANGEON-GERMAIN Sylvie et M. GALIMARD Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMANGEON-GERMAIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALIMARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "473", "RapportExprime": "5,78", "RapportInscrit": "3,03", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Charmes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15094"}, "Abstentions": {"Nombre": "7227", "RapportInscrit": "47,88"}, "Votants": {"Nombre": "7867", "RapportInscrit": "52,12"}, "Blancs": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,60"}, "Nuls": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "7296", "RapportInscrit": "48,34", "RapportVotant": "92,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JABRIN Jocelyne et M. PERRY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JABRIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2643", "RapportExprime": "36,23", "RapportInscrit": "17,51", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAPELIER Thierry et Mme FROMAIGEAT Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPELIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROMAIGEAT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1411", "RapportExprime": "19,34", "RapportInscrit": "9,34", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULLIAT Martine et M. COLIN Robert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLIAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1626", "RapportExprime": "22,29", "RapportInscrit": "10,77", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CLOQUARD Adrien et Mme FINOT Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLOQUARD", "PrePsn": "Adrien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FINOT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1181", "RapportExprime": "16,19", "RapportInscrit": "7,82", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUCLAINVILLE Michel et Mme GIROT-MANGEONJEAN Claudine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCLAINVILLE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIROT-MANGEONJEAN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "435", "RapportExprime": "5,96", "RapportInscrit": "2,88", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Darney", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14464"}, "Abstentions": {"Nombre": "6068", "RapportInscrit": "41,95"}, "Votants": {"Nombre": "8396", "RapportInscrit": "58,05"}, "Blancs": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,93"}, "Nuls": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "7822", "RapportInscrit": "54,08", "RapportVotant": "93,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROUSSEL Alain et Mme THIEBAUT-GAUD\u00c9 Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIEBAUT-GAUD\u00c9", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4446", "RapportExprime": "56,84", "RapportInscrit": "30,73", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SUTER Olivier et Mme THEIS Fanny", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SUTER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEIS", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "926", "RapportExprime": "11,84", "RapportInscrit": "6,40", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALEXANDRE Christophe et Mme VOIRIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOIRIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2450", "RapportExprime": "31,32", "RapportInscrit": "16,93", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Epinal-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16615"}, "Abstentions": {"Nombre": "8314", "RapportInscrit": "50,04"}, "Votants": {"Nombre": "8301", "RapportInscrit": "49,96"}, "Blancs": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,82"}, "Nuls": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "7878", "RapportInscrit": "47,41", "RapportVotant": "94,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE GALL Val\u00e9rie-Anne et M. PISIAS Fabrice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Val\u00e9rie-Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISIAS", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "968", "RapportExprime": "12,29", "RapportInscrit": "5,82", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JEANDEL-BALLONGUE Ghislaine et M. VILLEMIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANDEL-BALLONGUE", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3519", "RapportExprime": "44,67", "RapportInscrit": "21,17", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BINAM\u00c9 Bernard et Mme FRAN\u00c7OIS Martine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINAM\u00c9", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1174", "RapportExprime": "14,90", "RapportInscrit": "7,06", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLAUDEPIERRE Lise et M. PATENAY Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDEPIERRE", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATENAY", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2217", "RapportExprime": "28,14", "RapportInscrit": "13,34", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Epinal-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16959"}, "Abstentions": {"Nombre": "8714", "RapportInscrit": "51,38"}, "Votants": {"Nombre": "8245", "RapportInscrit": "48,62"}, "Blancs": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,82"}, "Nuls": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "7796", "RapportInscrit": "45,97", "RapportVotant": "94,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROBINOT Pierre-Jean et Mme SEGOVIA Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBINOT", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGOVIA", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1935", "RapportExprime": "24,82", "RapportInscrit": "11,40", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEGEL R\u00e9gine et M. JOURDAIN Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEGEL", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3111", "RapportExprime": "39,91", "RapportInscrit": "18,34", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUGUENOT Fran\u00e7ois-Xavier et Mme MORDASINI Maryl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUENOT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORDASINI", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2050", "RapportExprime": "26,30", "RapportInscrit": "12,08", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BILOT Gilles et Mme LAGNEAUX Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILOT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGNEAUX", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "700", "RapportExprime": "8,98", "RapportInscrit": "4,12", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "G\u00e9rardmer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20474"}, "Abstentions": {"Nombre": "9871", "RapportInscrit": "48,21"}, "Votants": {"Nombre": "10603", "RapportInscrit": "51,79"}, "Blancs": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "10060", "RapportInscrit": "49,14", "RapportVotant": "94,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRY Eliane et M. MARTINACHE Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRY", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINACHE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2714", "RapportExprime": "26,98", "RapportInscrit": "13,25", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAURENT Gilles et Mme RITTER Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RITTER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2942", "RapportExprime": "29,24", "RapportInscrit": "14,36", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BASSIERE Nadine et M. CLAUDE Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSIERE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1859", "RapportExprime": "18,48", "RapportInscrit": "9,07", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GOEURY Jean-Claude et Mme GR\u00dcNER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOEURY", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GR\u00dcNER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "518", "RapportExprime": "5,15", "RapportInscrit": "2,53", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POIROT Gilbert et Mme VALENTIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIROT", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2027", "RapportExprime": "20,15", "RapportInscrit": "9,90", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Golbey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19535"}, "Abstentions": {"Nombre": "9854", "RapportInscrit": "50,44"}, "Votants": {"Nombre": "9681", "RapportInscrit": "49,56"}, "Blancs": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,50"}, "Nuls": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "9219", "RapportInscrit": "47,19", "RapportVotant": "95,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GILET Catherine et M. MATHIEU David", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2132", "RapportExprime": "23,13", "RapportInscrit": "10,91", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GROSSE-CRUCIANI Jordan et Mme SCHNEIDER Cathy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSSE-CRUCIANI", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHNEIDER", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2963", "RapportExprime": "32,14", "RapportInscrit": "15,16", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURDOT Claude et Mme FRIZOT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDOT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIZOT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "953", "RapportExprime": "10,34", "RapportInscrit": "4,87", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROYER DE MASSEY Elisabeth et M. THIRIET Jacques", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROYER DE MASSEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIRIET", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "301", "RapportExprime": "3,26", "RapportInscrit": "1,54", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CANTERI Rapha\u00ebla et M. MOMON Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTERI", "PrePsn": "Rapha\u00ebla", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOMON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2870", "RapportExprime": "31,13", "RapportInscrit": "14,69", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Mirecourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13091"}, "Abstentions": {"Nombre": "5417", "RapportInscrit": "41,38"}, "Votants": {"Nombre": "7674", "RapportInscrit": "58,62"}, "Blancs": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,14"}, "Nuls": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "7287", "RapportInscrit": "55,66", "RapportVotant": "94,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. POYARD Pierre-Olivier et Mme WILM Josiane", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POYARD", "PrePsn": "Pierre-Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILM", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "574", "RapportExprime": "7,88", "RapportInscrit": "4,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MATHIS Lydie et M. URGUETTE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URGUETTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1921", "RapportExprime": "26,36", "RapportInscrit": "14,67", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BABOUHOT Nathalie et M. SAUVAGE Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABOUHOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAGE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2626", "RapportExprime": "36,04", "RapportInscrit": "20,05", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN H\u00e9l\u00e8ne et M. JAMIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2166", "RapportExprime": "29,72", "RapportInscrit": "16,54", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Neufch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13814"}, "Abstentions": {"Nombre": "6182", "RapportInscrit": "44,75"}, "Votants": {"Nombre": "7632", "RapportInscrit": "55,25"}, "Blancs": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,18"}, "Nuls": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "7275", "RapportInscrit": "52,66", "RapportVotant": "95,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMAZE Florence et M. THIERY Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMAZE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIERY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1601", "RapportExprime": "22,01", "RapportInscrit": "11,58", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUMBERT Dominique et M. LECLERC Simon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3604", "RapportExprime": "49,54", "RapportInscrit": "26,08", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GILLES Myriam et M. MATON Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATON", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2070", "RapportExprime": "28,45", "RapportInscrit": "14,98", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Raon-l'Etape", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18718"}, "Abstentions": {"Nombre": "9490", "RapportInscrit": "50,70"}, "Votants": {"Nombre": "9228", "RapportInscrit": "49,30"}, "Blancs": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "4,14"}, "Nuls": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "8691", "RapportInscrit": "46,43", "RapportVotant": "94,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLAISE Sandra et M. RICHARD Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLAISE", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "687", "RapportExprime": "7,90", "RapportInscrit": "3,67", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ROMARY Sabrina et M. THOMAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROMARY", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3348", "RapportExprime": "38,52", "RapportInscrit": "17,88", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FEGLI Christian et Mme LAINTE C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEGLI", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAINTE", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2099", "RapportExprime": "24,15", "RapportInscrit": "11,21", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PIERRAT Beno\u00eet et Mme PIERREL Roseline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRAT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERREL", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2557", "RapportExprime": "29,42", "RapportInscrit": "13,66", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Remiremont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18769"}, "Abstentions": {"Nombre": "9168", "RapportInscrit": "48,85"}, "Votants": {"Nombre": "9601", "RapportInscrit": "51,15"}, "Blancs": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "9148", "RapportInscrit": "48,74", "RapportVotant": "95,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JANKOWSKI Val\u00e9rie et M. VANNSON Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANKOWSKI", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANNSON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2806", "RapportExprime": "30,67", "RapportInscrit": "14,95", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUQUESNE Marie-Monique et M. HOUILLON Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUESNE", "PrePsn": "Marie-Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUILLON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2299", "RapportExprime": "25,13", "RapportInscrit": "12,24", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANDR\u00c9 Marcelle et M. HINGRAY Jean", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HINGRAY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1185", "RapportExprime": "12,95", "RapportInscrit": "6,31", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEMANGE Michel et Mme GERARD Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMANGE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1510", "RapportExprime": "16,51", "RapportInscrit": "8,04", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LAINE Hugues et Mme SCHNEIDER Lise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAINE", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHNEIDER", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1348", "RapportExprime": "14,74", "RapportInscrit": "7,18", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Saint-Di\u00e9-des-Vosges-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18336"}, "Abstentions": {"Nombre": "9711", "RapportInscrit": "52,96"}, "Votants": {"Nombre": "8625", "RapportInscrit": "47,04"}, "Blancs": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,92"}, "Nuls": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "8223", "RapportInscrit": "44,85", "RapportVotant": "95,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAL Aur\u00e9lie et M. WENTZEL David", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WENTZEL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "2,04", "RapportInscrit": "0,91", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIMMILLARO Martine et M. MATHIS William", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIMMILLARO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHIS", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3664", "RapportExprime": "44,56", "RapportInscrit": "19,98", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUMET Alain et Mme HENNEQUIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENNEQUIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2673", "RapportExprime": "32,51", "RapportInscrit": "14,57", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CERVANTES Guillaume et Mme GOUGENHEIM Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERVANTES", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUGENHEIM", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1312", "RapportExprime": "15,96", "RapportInscrit": "7,15", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FRITZ Lucien et Mme GEORGE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRITZ", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEORGE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "406", "RapportExprime": "4,94", "RapportInscrit": "2,21", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Saint-Di\u00e9-des-Vosges-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18338"}, "Abstentions": {"Nombre": "8577", "RapportInscrit": "46,77"}, "Votants": {"Nombre": "9761", "RapportInscrit": "53,23"}, "Blancs": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "9247", "RapportInscrit": "50,43", "RapportVotant": "94,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANDREOLETTI Pascal et Mme BRALLET Pascale", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDREOLETTI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRALLET", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "390", "RapportExprime": "4,22", "RapportInscrit": "2,12", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEDEL Roland et Mme PRIVAT Caroline", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDEL", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVAT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4005", "RapportExprime": "43,31", "RapportInscrit": "21,83", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TOMASI Nathalie et M. TOMASO S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMASI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMASO", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2817", "RapportExprime": "30,46", "RapportInscrit": "15,36", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LALANDRE Jean-Marie et Mme URBES Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALANDRE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URBES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2035", "RapportExprime": "22,01", "RapportInscrit": "11,09", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Le Thillot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14193"}, "Abstentions": {"Nombre": "6489", "RapportInscrit": "45,72"}, "Votants": {"Nombre": "7704", "RapportInscrit": "54,28"}, "Blancs": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "5,49"}, "Nuls": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "7104", "RapportInscrit": "50,05", "RapportVotant": "92,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COUVAL Francis et Mme MARCHAL Odile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUVAL", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1043", "RapportExprime": "14,68", "RapportInscrit": "7,34", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CWIKLINSKI Garance et M. JUDAS Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CWIKLINSKI", "PrePsn": "Garance", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUDAS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2152", "RapportExprime": "30,29", "RapportInscrit": "15,16", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LOUIS Catherine et M. PEDUZZI Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDUZZI", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3909", "RapportExprime": "55,03", "RapportInscrit": "27,54", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Le Val-d'Ajol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16685"}, "Abstentions": {"Nombre": "7359", "RapportInscrit": "44,11"}, "Votants": {"Nombre": "9326", "RapportInscrit": "55,89"}, "Blancs": {"Nombre": "647", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "6,94"}, "Nuls": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "8358", "RapportInscrit": "50,09", "RapportVotant": "89,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GANTOIS Karine et M. HUMBERT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANTOIS", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3062", "RapportExprime": "36,64", "RapportInscrit": "18,35", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FAIVRE Philippe et Mme MARCOT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAIVRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5296", "RapportExprime": "63,36", "RapportInscrit": "31,74", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Vittel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14686"}, "Abstentions": {"Nombre": "6813", "RapportInscrit": "46,39"}, "Votants": {"Nombre": "7873", "RapportInscrit": "53,61"}, "Blancs": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,82"}, "Nuls": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "7376", "RapportInscrit": "50,22", "RapportVotant": "93,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDARD S\u00e9bastien et Mme COUDIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDARD", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUDIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2090", "RapportExprime": "28,34", "RapportInscrit": "14,23", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENOIT Christelle et M. VOILQUIN Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOILQUIN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1232", "RapportExprime": "16,70", "RapportInscrit": "8,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GEORGIN Fabrice et Mme PIGENEL Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEORGIN", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIGENEL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1004", "RapportExprime": "13,61", "RapportInscrit": "6,83", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GERECKE Luc et Mme PRUVOST Claudie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERECKE", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOST", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3050", "RapportExprime": "41,35", "RapportInscrit": "20,76", "Elu": "Bal."}]}]}