{"CodDpt": "89", "CodDpt3Car": "089", "CodMinDpt": "89", "LibDpt": "YONNE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Auxerre-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10547"}, "Abstentions": {"Nombre": "4994", "RapportInscrit": "47,35"}, "Votants": {"Nombre": "5553", "RapportInscrit": "52,65"}, "Blancs": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "5301", "RapportInscrit": "50,26", "RapportVotant": "95,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEHMANN-COURCY Christine et M. PARIS Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHMANN-COURCY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1531", "RapportExprime": "28,88", "RapportInscrit": "14,51", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCROUX Michel et Mme LEUGER Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCROUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEUGER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1872", "RapportExprime": "35,31", "RapportInscrit": "17,74", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARLIN Pascale et M. RAYMONT Alain", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARLIN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYMONT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "621", "RapportExprime": "11,71", "RapportInscrit": "5,88", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHOLET Ang\u00e9lique et M. MOUQUET K\u00e9vin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOLET", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUQUET", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1277", "RapportExprime": "24,09", "RapportInscrit": "12,10", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Auxerre-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11502"}, "Abstentions": {"Nombre": "5548", "RapportInscrit": "48,24"}, "Votants": {"Nombre": "5954", "RapportInscrit": "51,76"}, "Blancs": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,30"}, "Nuls": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "5635", "RapportInscrit": "48,99", "RapportVotant": "94,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Sylviane et M. GUIBERT Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1820", "RapportExprime": "32,30", "RapportInscrit": "15,82", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUELLONI Audrey et M. PICQ Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUELLONI", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICQ", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "605", "RapportExprime": "10,74", "RapportInscrit": "5,25", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDEAU Robert et Mme OUNES Malika", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDEAU", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUNES", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2069", "RapportExprime": "36,72", "RapportInscrit": "17,98", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HOJLO Jacques et Mme PERRIN Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOJLO", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1141", "RapportExprime": "20,25", "RapportInscrit": "9,92", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Auxerre-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9924"}, "Abstentions": {"Nombre": "4850", "RapportInscrit": "48,87"}, "Votants": {"Nombre": "5074", "RapportInscrit": "51,13"}, "Blancs": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,69"}, "Nuls": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "4839", "RapportInscrit": "48,76", "RapportVotant": "95,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AOUAMI Souad et M. LUBRANESKI Daniel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AOUAMI", "PrePsn": "Souad", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUBRANESKI", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1331", "RapportExprime": "27,51", "RapportInscrit": "13,41", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HARDOUIN Patrick et Mme PLUQUIN Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HARDOUIN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUQUIN", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "503", "RapportExprime": "10,39", "RapportInscrit": "5,06", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNEFOND Christophe et Mme JOAQUINA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOAQUINA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1711", "RapportExprime": "35,36", "RapportInscrit": "17,24", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERBIGETTE Sandy et Mme DE PARSEVAL Aude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERBIGETTE", "PrePsn": "Sandy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE PARSEVAL", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1294", "RapportExprime": "26,74", "RapportInscrit": "13,03", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Auxerre-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9840"}, "Abstentions": {"Nombre": "4653", "RapportInscrit": "47,29"}, "Votants": {"Nombre": "5187", "RapportInscrit": "52,71"}, "Blancs": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,18"}, "Nuls": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "4968", "RapportInscrit": "50,49", "RapportVotant": "95,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. APPLENCOURT Alexis et Mme LAIRAUDAT Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APPLENCOURT", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIRAUDAT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1292", "RapportExprime": "26,01", "RapportInscrit": "13,13", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HADRBOLEC Monique et M. HENRIAT Pascal", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADRBOLEC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRIAT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1511", "RapportExprime": "30,41", "RapportInscrit": "15,35", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOLOZILEK S\u00e9bastien et Mme RAULINE Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLOZILEK", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULINE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1474", "RapportExprime": "29,67", "RapportInscrit": "14,97", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KAIM Pascale et M. RIGOLET Patrick", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KAIM", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGOLET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "691", "RapportExprime": "13,91", "RapportInscrit": "7,02", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Avallon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11217"}, "Abstentions": {"Nombre": "5236", "RapportInscrit": "46,68"}, "Votants": {"Nombre": "5981", "RapportInscrit": "53,32"}, "Blancs": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,20"}, "Nuls": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "5634", "RapportInscrit": "50,23", "RapportVotant": "94,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CHASTELLUX Philippe et Mme JEANNOT Claudette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CHASTELLUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNOT", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1595", "RapportExprime": "28,31", "RapportInscrit": "14,21", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELORME G\u00e9rard et Mme GUYARD Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORME", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYARD", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1566", "RapportExprime": "27,80", "RapportInscrit": "13,96", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESAINT Patrick et Mme TREILLARD Flore", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESAINT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREILLARD", "PrePsn": "Flore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "354", "RapportExprime": "6,28", "RapportInscrit": "3,15", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRESSIN Dominique et M. MAURE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRESSIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "407", "RapportExprime": "7,22", "RapportInscrit": "3,62", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COURTOIS Xavier et Mme PATOURET Sonia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATOURET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1712", "RapportExprime": "30,39", "RapportInscrit": "15,26", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Brienon-sur-Arman\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12356"}, "Abstentions": {"Nombre": "5980", "RapportInscrit": "48,40"}, "Votants": {"Nombre": "6376", "RapportInscrit": "51,60"}, "Blancs": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,94"}, "Nuls": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "6035", "RapportInscrit": "48,84", "RapportVotant": "94,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAERINCK Patrick et Mme MAROLLES Guena\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAERINCK", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROLLES", "PrePsn": "Guena\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "649", "RapportExprime": "10,75", "RapportInscrit": "5,25", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARCHAND Jean et Mme MAUDET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUDET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1840", "RapportExprime": "30,49", "RapportInscrit": "14,89", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAKOUR Annie et M. CARRA Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAKOUR", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARRA", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1078", "RapportExprime": "17,86", "RapportInscrit": "8,72", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DASSI\u00c9 Claude et Mme FERNANDEZ Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DASSI\u00c9", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2175", "RapportExprime": "36,04", "RapportInscrit": "17,60", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HAMELIN Didier et Mme MEIGNEN Lyliane", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMELIN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNEN", "PrePsn": "Lyliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "293", "RapportExprime": "4,86", "RapportInscrit": "2,37", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Chablis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13040"}, "Abstentions": {"Nombre": "5791", "RapportInscrit": "44,41"}, "Votants": {"Nombre": "7249", "RapportInscrit": "55,59"}, "Blancs": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "5,09"}, "Nuls": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "6714", "RapportInscrit": "51,49", "RapportVotant": "92,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARPIGNON Sylvie et M. GENDRAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDRAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3057", "RapportExprime": "45,53", "RapportInscrit": "23,44", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SACKEPEY Gilles et Mme VASSEUR Mireille", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SACKEPEY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSEUR", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1366", "RapportExprime": "20,35", "RapportInscrit": "10,47", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTHOLLET Charles et Mme LAFAYE Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOLLET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2291", "RapportExprime": "34,12", "RapportInscrit": "17,56", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Charny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13367"}, "Abstentions": {"Nombre": "6177", "RapportInscrit": "46,21"}, "Votants": {"Nombre": "7190", "RapportInscrit": "53,79"}, "Blancs": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,73"}, "Nuls": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "6814", "RapportInscrit": "50,98", "RapportVotant": "94,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBERGER V\u00e9ronique et M. PERRIGAULT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIGAULT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2698", "RapportExprime": "39,59", "RapportInscrit": "20,18", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHOUKAR Chantal et M. LALES Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHOUKAR", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALES", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1577", "RapportExprime": "23,14", "RapportInscrit": "11,79", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EULRIET BROCARDI Ir\u00e8ne et M. LEMAIRE William", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EULRIET BROCARDI", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2539", "RapportExprime": "37,26", "RapportInscrit": "18,99", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "C\u0153ur de Puisaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12448"}, "Abstentions": {"Nombre": "5615", "RapportInscrit": "45,11"}, "Votants": {"Nombre": "6833", "RapportInscrit": "54,89"}, "Blancs": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,40"}, "Nuls": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "6544", "RapportInscrit": "52,57", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOISARD Jean-Fran\u00e7ois et Mme PICARD Christine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISARD", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1290", "RapportExprime": "19,71", "RapportInscrit": "10,36", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUNIEL Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. VIGREUX Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUNIEL", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGREUX", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2243", "RapportExprime": "34,28", "RapportInscrit": "18,01", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUDJEMAA Nora et M. MASSOT Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDJEMAA", "PrePsn": "Nora", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSOT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "717", "RapportExprime": "10,96", "RapportInscrit": "5,75", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEOIS Pascal et Mme FROMENT-MEURICE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FROMENT-MEURICE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1648", "RapportExprime": "25,18", "RapportInscrit": "13,23", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DELMOTTE Annie et M. DEMERSSEMAN Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMERSSEMAN", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "646", "RapportExprime": "9,87", "RapportInscrit": "5,18", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "G\u00e2tinais en Bourgogne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11321"}, "Abstentions": {"Nombre": "5300", "RapportInscrit": "46,82"}, "Votants": {"Nombre": "6021", "RapportInscrit": "53,18"}, "Blancs": {"Nombre": "527", "RapportInscrit": "4,66", "RapportVotant": "8,75"}, "Nuls": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "5322", "RapportInscrit": "47,01", "RapportVotant": "88,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GREMY Delphine et M. LEMOYNE Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREMY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOYNE", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3151", "RapportExprime": "59,21", "RapportInscrit": "27,83", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BIGUET Nathalie et M. MOREL Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGUET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2171", "RapportExprime": "40,79", "RapportInscrit": "19,17", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Joigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12410"}, "Abstentions": {"Nombre": "6034", "RapportInscrit": "48,62"}, "Votants": {"Nombre": "6376", "RapportInscrit": "51,38"}, "Blancs": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,62"}, "Nuls": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "6151", "RapportInscrit": "49,56", "RapportVotant": "96,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROURE Fran\u00e7oise et M. SORET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROURE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1924", "RapportExprime": "31,28", "RapportInscrit": "15,50", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARTAZ J\u00e9r\u00f4me et Mme MICHAUD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTAZ", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "364", "RapportExprime": "5,92", "RapportInscrit": "2,93", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEILLER Nicolas et Mme LEROY Chantal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEILLER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1364", "RapportExprime": "22,18", "RapportInscrit": "10,99", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DIOR Claire et M. GARNIER Armel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOR", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1928", "RapportExprime": "31,34", "RapportInscrit": "15,53", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FARO Laure et M. MESLIN Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARO", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESLIN", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "571", "RapportExprime": "9,28", "RapportInscrit": "4,60", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Joux-la-Ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9966"}, "Abstentions": {"Nombre": "4409", "RapportInscrit": "44,24"}, "Votants": {"Nombre": "5557", "RapportInscrit": "55,76"}, "Blancs": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "5218", "RapportInscrit": "52,36", "RapportVotant": "93,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGEOIS Ludivine et M. DEMARTINI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMARTINI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1565", "RapportExprime": "29,99", "RapportInscrit": "15,70", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HENAULT-GUERRAND Fran\u00e7oise et M. VILLECOURT Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENAULT-GUERRAND", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLECOURT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "841", "RapportExprime": "16,12", "RapportInscrit": "8,43", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COULON Raymonde et M. JEROME Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEROME", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "660", "RapportExprime": "12,65", "RapportInscrit": "6,62", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LERMAN Colette et M. VILLIERS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERMAN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLIERS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2152", "RapportExprime": "41,24", "RapportInscrit": "21,59", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Migennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11066"}, "Abstentions": {"Nombre": "5587", "RapportInscrit": "50,49"}, "Votants": {"Nombre": "5479", "RapportInscrit": "49,51"}, "Blancs": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,27"}, "Nuls": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "5241", "RapportInscrit": "47,36", "RapportVotant": "95,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARLOT Eliane et M. ESNAULT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLOT", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESNAULT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "564", "RapportExprime": "10,76", "RapportInscrit": "5,09", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRANCHET Dominique et M. MEYROUNE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYROUNE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1258", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "11,36", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUCHER Fran\u00e7ois et Mme EVRARD Marie-Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EVRARD", "PrePsn": "Marie-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1728", "RapportExprime": "32,97", "RapportInscrit": "15,61", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALABR\u00c8SE Marie et M. LAIRAUDAT Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALABR\u00c8SE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAIRAUDAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1691", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "15,28", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Pont-sur-Yonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9192"}, "Abstentions": {"Nombre": "4318", "RapportInscrit": "46,98"}, "Votants": {"Nombre": "4874", "RapportInscrit": "53,02"}, "Blancs": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,20"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "4668", "RapportInscrit": "50,78", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURREAU Dominique et Mme MARTIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURREAU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1159", "RapportExprime": "24,83", "RapportInscrit": "12,60", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUELPA Muriel et M. VEY Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUELPA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEY", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "368", "RapportExprime": "7,88", "RapportInscrit": "4,00", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DORTE Gr\u00e9gory et Mme SINEAU Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORTE", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINEAU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1336", "RapportExprime": "28,62", "RapportInscrit": "14,53", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRAND Alexandrine et M. ODOUL Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Alexandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODOUL", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1805", "RapportExprime": "38,67", "RapportInscrit": "19,63", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Saint-Florentin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13225"}, "Abstentions": {"Nombre": "6388", "RapportInscrit": "48,30"}, "Votants": {"Nombre": "6837", "RapportInscrit": "51,70"}, "Blancs": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,75"}, "Nuls": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "6579", "RapportInscrit": "49,75", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRISON Jean-Jacques et Mme NICHELE-LEJEUNE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRISON", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICHELE-LEJEUNE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "466", "RapportExprime": "7,08", "RapportInscrit": "3,52", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANDR\u00c9 G\u00e9rard et Mme CAPITAIN Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPITAIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1333", "RapportExprime": "20,26", "RapportInscrit": "10,07", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOUSSOT-MICHEL Martine et M. HARIOT Maurice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUSSOT-MICHEL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARIOT", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1252", "RapportExprime": "19,03", "RapportInscrit": "9,46", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CORNIOT Thierry et Mme RAILLARD Madeleine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNIOT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAILLARD", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1193", "RapportExprime": "18,13", "RapportInscrit": "9,02", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BARBOT Mehdi et Mme JANILLON Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOT", "PrePsn": "Mehdi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANILLON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2335", "RapportExprime": "35,49", "RapportInscrit": "17,65", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Sens-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13319"}, "Abstentions": {"Nombre": "7551", "RapportInscrit": "56,69"}, "Votants": {"Nombre": "5768", "RapportInscrit": "43,31"}, "Blancs": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "3,14"}, "Nuls": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "5511", "RapportInscrit": "41,38", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEN ALI Christophe et Mme HUGUENOT Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEN ALI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUGUENOT", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "683", "RapportExprime": "12,39", "RapportInscrit": "5,12", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE CARVILLE Paul-Antoine et Mme FERRIEN Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CARVILLE", "PrePsn": "Paul-Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRIEN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1114", "RapportExprime": "20,21", "RapportInscrit": "8,36", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GYSSELS Dani\u00e8le et M. PIRMAN Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GYSSELS", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIRMAN", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1732", "RapportExprime": "31,43", "RapportInscrit": "13,00", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILBERT Gil et Mme MAABICH Ilham", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "Gil", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAABICH", "PrePsn": "Ilham", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "558", "RapportExprime": "10,13", "RapportInscrit": "4,18", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DELMONT Gabrielle et M. PONROY Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMONT", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONROY", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1424", "RapportExprime": "25,84", "RapportInscrit": "10,69", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Sens-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12928"}, "Abstentions": {"Nombre": "7420", "RapportInscrit": "57,39"}, "Votants": {"Nombre": "5508", "RapportInscrit": "42,61"}, "Blancs": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,87"}, "Nuls": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "5262", "RapportInscrit": "40,70", "RapportVotant": "95,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme QUENTIN Clarisse et M. SERRE Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUENTIN", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1402", "RapportExprime": "26,64", "RapportInscrit": "10,84", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CROST Guy et Mme ESTEVEZ Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROST", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESTEVEZ", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "625", "RapportExprime": "11,88", "RapportInscrit": "4,83", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE KINDEREN Maria et M. FELICIANO Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE KINDEREN", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELICIANO", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1588", "RapportExprime": "30,18", "RapportInscrit": "12,28", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KPAKPA Aline et M. SIMON Pascal", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KPAKPA", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "425", "RapportExprime": "8,08", "RapportInscrit": "3,28", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHAPPUIT Dominique et M. WEECKSTEEN Guillaume", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPPUIT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEECKSTEEN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "812", "RapportExprime": "15,43", "RapportInscrit": "6,28", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme LANCELOT Brigitte et M. TOUPET Yoann", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANCELOT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUPET", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "410", "RapportExprime": "7,79", "RapportInscrit": "3,17", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Thorigny-sur-Oreuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10008"}, "Abstentions": {"Nombre": "4599", "RapportInscrit": "45,95"}, "Votants": {"Nombre": "5409", "RapportInscrit": "54,05"}, "Blancs": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,24"}, "Nuls": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "5157", "RapportInscrit": "51,53", "RapportVotant": "95,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOB Alain et Mme RABAT\u00c9-NANNI Marianne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOB", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABAT\u00c9-NANNI", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "514", "RapportExprime": "9,97", "RapportInscrit": "5,13", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PITOU Andr\u00e9 et Mme REY-GAUCHER Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PITOU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY-GAUCHER", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1005", "RapportExprime": "19,49", "RapportInscrit": "10,04", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUCHIER Alexandre et Mme CROUZET Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHIER", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROUZET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1495", "RapportExprime": "28,99", "RapportInscrit": "14,93", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MANCHIN Pascale et M. MASSARD Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANCHIN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSARD", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2143", "RapportExprime": "41,56", "RapportInscrit": "21,41", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Tonnerrois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12714"}, "Abstentions": {"Nombre": "5691", "RapportInscrit": "44,76"}, "Votants": {"Nombre": "7023", "RapportInscrit": "55,24"}, "Blancs": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,65"}, "Nuls": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "6689", "RapportInscrit": "52,61", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JERUSALEM Anne et M. PIANON Maurice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JERUSALEM", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANON", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2202", "RapportExprime": "32,92", "RapportInscrit": "17,31", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PICARD Bruno et Mme TRENCHANT Evelyne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRENCHANT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1157", "RapportExprime": "17,30", "RapportInscrit": "9,10", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGUILAR Dominique et M. BOUILHAC Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUILAR", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUILHAC", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1262", "RapportExprime": "18,87", "RapportInscrit": "9,92", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUTELA Jacques et Mme NEYENS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTELA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEYENS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2068", "RapportExprime": "30,92", "RapportInscrit": "16,26", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Villeneuve-sur-Yonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9453"}, "Abstentions": {"Nombre": "4674", "RapportInscrit": "49,44"}, "Votants": {"Nombre": "4779", "RapportInscrit": "50,56"}, "Blancs": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,14"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "4597", "RapportInscrit": "48,63", "RapportVotant": "96,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOSSEY Nicole et M. SERR\u00c9 G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOSSEY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERR\u00c9", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "4,61", "RapportInscrit": "2,24", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULLEAUX Cyril et Mme LAVAUX Liliane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLEAUX", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVAUX", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1251", "RapportExprime": "27,21", "RapportInscrit": "13,23", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DER AGOBIAN Michel et Mme FRASSETTO Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DER AGOBIAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRASSETTO", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "948", "RapportExprime": "20,62", "RapportInscrit": "10,02", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROSET Erika et M. THION Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROSET", "PrePsn": "Erika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THION", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1610", "RapportExprime": "35,02", "RapportInscrit": "17,03", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNION Monique et M. ROBY No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNION", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBY", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "576", "RapportExprime": "12,53", "RapportInscrit": "6,09", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Vincelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11978"}, "Abstentions": {"Nombre": "5337", "RapportInscrit": "44,56"}, "Votants": {"Nombre": "6641", "RapportInscrit": "55,44"}, "Blancs": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,36"}, "Nuls": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "6342", "RapportInscrit": "52,95", "RapportVotant": "95,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DORBON Edwige et M. ROBERT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORBON", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "917", "RapportExprime": "14,46", "RapportInscrit": "7,65", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MALTOFF Odile et M. RIGAULT Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALTOFF", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAULT", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1133", "RapportExprime": "17,87", "RapportInscrit": "9,45", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBOT G\u00e9rard et Mme FERRER Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1750", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "14,61", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEMOINE Christiane et M. VECTEN Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECTEN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1612", "RapportExprime": "25,42", "RapportInscrit": "13,45", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DENOS Jean-Claude et Mme SOMMER Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOMMER", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "930", "RapportExprime": "14,66", "RapportInscrit": "7,76", "Elu": "non"}]}]}