{"CodDpt": "90", "CodDpt3Car": "090", "CodMinDpt": "90", "LibDpt": "TERRITOIRE DE BELFORT", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Bavilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10185"}, "Abstentions": {"Nombre": "4606", "RapportInscrit": "45,22"}, "Votants": {"Nombre": "5579", "RapportInscrit": "54,78"}, "Blancs": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,89"}, "Nuls": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "5267", "RapportInscrit": "51,71", "RapportVotant": "94,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAILLY Andr\u00e9e et M. GUERRERO R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERRERO", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1461", "RapportExprime": "27,74", "RapportInscrit": "14,34", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHITRY-CLERC Marie-Claude et M. KOEBERLE Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHITRY-CLERC", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOEBERLE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1863", "RapportExprime": "35,37", "RapportInscrit": "18,29", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARDURA Jos\u00e9 et Mme COUQUEBERG Marie-France", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDURA", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUQUEBERG", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "266", "RapportExprime": "5,05", "RapportInscrit": "2,61", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEURTEY Daniel et Mme NEHDI Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEURTEY", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEHDI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1677", "RapportExprime": "31,84", "RapportInscrit": "16,46", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Belfort-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8642"}, "Abstentions": {"Nombre": "4647", "RapportInscrit": "53,77"}, "Votants": {"Nombre": "3995", "RapportInscrit": "46,23"}, "Blancs": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "3762", "RapportInscrit": "43,53", "RapportVotant": "94,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CETIN Yusuf et Mme SUTCU Ebr\u00fc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CETIN", "PrePsn": "Yusuf", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUTCU", "PrePsn": "Ebr\u00fc", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "6,11", "RapportInscrit": "2,66", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PETITPERRIN Ginette et M. WIEDMANN Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETITPERRIN", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEDMANN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "993", "RapportExprime": "26,40", "RapportInscrit": "11,49", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FAUDOT Bastien et Mme JABER Samia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUDOT", "PrePsn": "Bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JABER", "PrePsn": "Samia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1091", "RapportExprime": "29,00", "RapportInscrit": "12,62", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MUDAY Nicole et M. PAUFERT Claude", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MUDAY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUFERT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "2,63", "RapportInscrit": "1,14", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JOLY Sandra et M. PAGNONCELLI Damien", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGNONCELLI", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "7,42", "RapportInscrit": "3,22", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ACAR Touria et M. ROUSSELET Renaud", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACAR", "PrePsn": "Touria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSELET", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "7,28", "RapportInscrit": "3,17", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme BOUGUERRA Liakout et M. CORVEC Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGUERRA", "PrePsn": "Liakout", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORVEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "796", "RapportExprime": "21,16", "RapportInscrit": "9,21", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Belfort-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10098"}, "Abstentions": {"Nombre": "5043", "RapportInscrit": "49,94"}, "Votants": {"Nombre": "5055", "RapportInscrit": "50,06"}, "Blancs": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "4832", "RapportInscrit": "47,85", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRANCOIS Martine et M. GRUDLER Thi\u00e9baud", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCOIS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRUDLER", "PrePsn": "Thi\u00e9baud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "664", "RapportExprime": "13,74", "RapportInscrit": "6,57", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEBOEUF Ren\u00e9 et Mme TERNANT Muriel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOEUF", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERNANT", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "335", "RapportExprime": "6,93", "RapportInscrit": "3,31", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SOLEILHAVOUP Nicolas et Mme WIEDMANN Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SOLEILHAVOUP", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEDMANN", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "925", "RapportExprime": "19,14", "RapportInscrit": "9,16", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme IVOL Marie-Helene et M. VIVOT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IVOL", "PrePsn": "Marie-Helene", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1812", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "17,94", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GALLIEN Francine et M. GUEMAZI S\u00e9lim", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLIEN", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUEMAZI", "PrePsn": "S\u00e9lim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1096", "RapportExprime": "22,68", "RapportInscrit": "10,85", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Belfort-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7894"}, "Abstentions": {"Nombre": "3790", "RapportInscrit": "48,01"}, "Votants": {"Nombre": "4104", "RapportInscrit": "51,99"}, "Blancs": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "3923", "RapportInscrit": "49,70", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLEURY Marie-Jos\u00e9 et M. SALEMKOUR Hakim", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALEMKOUR", "PrePsn": "Hakim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "334", "RapportExprime": "8,51", "RapportInscrit": "4,23", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOUQUEZ Edith et M. RAUSHER Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUQUEZ", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUSHER", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "3,75", "RapportInscrit": "1,86", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE BREZA Julie et M. GRUDLER Christophe", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BREZA", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRUDLER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "804", "RapportExprime": "20,49", "RapportInscrit": "10,18", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ERDEM Gokhan et Mme PERRET Maggy", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERDEM", "PrePsn": "Gokhan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Maggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "2,57", "RapportInscrit": "1,27", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BESANCENOT Florence et M. MESLOT Damien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESANCENOT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESLOT", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1196", "RapportExprime": "30,49", "RapportInscrit": "15,15", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BETZLER Gilbert et Mme LAURENCY Ginette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETZLER", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENCY", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "727", "RapportExprime": "18,53", "RapportInscrit": "9,20", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme GUIOT Jacqueline et M. LETAILLEUR Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIOT", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETAILLEUR", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "614", "RapportExprime": "15,65", "RapportInscrit": "7,77", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Ch\u00e2tenois-les-Forges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10546"}, "Abstentions": {"Nombre": "4420", "RapportInscrit": "41,91"}, "Votants": {"Nombre": "6126", "RapportInscrit": "58,09"}, "Blancs": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,84"}, "Nuls": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "5751", "RapportInscrit": "54,53", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOISUMEAU Patricia et M. CHEVRY Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISUMEAU", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVRY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1906", "RapportExprime": "33,14", "RapportInscrit": "18,07", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUQUET Florian et Mme MORALLET Maryline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORALLET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2327", "RapportExprime": "40,46", "RapportInscrit": "22,06", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEYER Val\u00e9rie et M. ROOST Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROOST", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1518", "RapportExprime": "26,40", "RapportInscrit": "14,39", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Delle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12731"}, "Abstentions": {"Nombre": "5979", "RapportInscrit": "46,96"}, "Votants": {"Nombre": "6752", "RapportInscrit": "53,04"}, "Blancs": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "6364", "RapportInscrit": "49,99", "RapportVotant": "94,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEMOUGE Alexa et M. NATALE Robert", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUGE", "PrePsn": "Alexa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NATALE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1973", "RapportExprime": "31,00", "RapportInscrit": "15,49", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURE Franck et Mme POENTIS Reine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURE", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POENTIS", "PrePsn": "Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2038", "RapportExprime": "32,02", "RapportInscrit": "16,00", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHOMET Marie-Lise et M. ROUSSE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHOMET", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2353", "RapportExprime": "36,97", "RapportInscrit": "18,48", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Giromagny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11576"}, "Abstentions": {"Nombre": "4655", "RapportInscrit": "40,21"}, "Votants": {"Nombre": "6921", "RapportInscrit": "59,79"}, "Blancs": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,79"}, "Nuls": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "6520", "RapportInscrit": "56,32", "RapportVotant": "94,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARCHAMBAULT Marc et Mme NIESWAND Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHAMBAULT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIESWAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2035", "RapportExprime": "31,21", "RapportInscrit": "17,57", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HALLER Christiane et M. VALLVERDU Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLVERDU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2110", "RapportExprime": "32,36", "RapportInscrit": "18,22", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICLO Guy et Mme RINGENBACH Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICLO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINGENBACH", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2375", "RapportExprime": "36,43", "RapportInscrit": "20,51", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Grandvillars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12302"}, "Abstentions": {"Nombre": "5440", "RapportInscrit": "44,22"}, "Votants": {"Nombre": "6862", "RapportInscrit": "55,78"}, "Blancs": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,24"}, "Nuls": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "6430", "RapportInscrit": "52,27", "RapportVotant": "93,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BISSON Yves et Mme RAVEY Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVEY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1682", "RapportExprime": "26,16", "RapportInscrit": "13,67", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JEANROCH Patrick et Mme ROY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANROCH", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2371", "RapportExprime": "36,87", "RapportInscrit": "19,27", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUGIN Isabelle et M. RAYOT Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYOT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2170", "RapportExprime": "33,75", "RapportInscrit": "17,63", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACE Aurore et M. VALLART Jonathan", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACE", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLART", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "3,22", "RapportInscrit": "1,68", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Valdoie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11161"}, "Abstentions": {"Nombre": "4874", "RapportInscrit": "43,67"}, "Votants": {"Nombre": "6287", "RapportInscrit": "56,33"}, "Blancs": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "5936", "RapportInscrit": "53,19", "RapportVotant": "94,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CEFIS Marie-France et M. ZUMKELLER Michel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CEFIS", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUMKELLER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1673", "RapportExprime": "28,18", "RapportInscrit": "14,98", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ACKERMANN Yves et Mme SOUKAINI Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACKERMANN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUKAINI", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1591", "RapportExprime": "26,80", "RapportInscrit": "14,25", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CURTI R\u00e9gine et M. RAMBUR Jacques", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CURTI", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBUR", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "4,38", "RapportInscrit": "2,32", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANSEL Sarah et M. MEFTAH Sa\u00efd", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSEL", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEFTAH", "PrePsn": "Sa\u00efd", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "1,95", "RapportInscrit": "1,03", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DECLE Marie-Antoinette et M. STOJANOVIC St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECLE", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOJANOVIC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1499", "RapportExprime": "25,25", "RapportInscrit": "13,43", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARLES Pierre et Mme CUENIN B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUENIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "797", "RapportExprime": "13,43", "RapportInscrit": "7,14", "Elu": "non"}]}]}