{"CodDpt": "91", "CodDpt3Car": "091", "CodMinDpt": "91", "LibDpt": "ESSONNE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Arpajon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38980"}, "Abstentions": {"Nombre": "19662", "RapportInscrit": "50,44"}, "Votants": {"Nombre": "19318", "RapportInscrit": "49,56"}, "Blancs": {"Nombre": "479", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "18609", "RapportInscrit": "47,74", "RapportVotant": "96,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFLE Alain et Mme MORIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFLE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5008", "RapportExprime": "26,91", "RapportInscrit": "12,84", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNIER Pascal et Mme PERRIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5918", "RapportExprime": "31,80", "RapportInscrit": "15,18", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUGRAUD Dominique et M. TOUZET Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGRAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZET", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6134", "RapportExprime": "32,96", "RapportInscrit": "15,73", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAILLY Annie et M. FELS Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELS", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1549", "RapportExprime": "8,32", "RapportInscrit": "3,97", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Athis-Mons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31715"}, "Abstentions": {"Nombre": "17444", "RapportInscrit": "55,00"}, "Votants": {"Nombre": "14271", "RapportInscrit": "45,00"}, "Blancs": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,36"}, "Nuls": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "13773", "RapportInscrit": "43,43", "RapportVotant": "96,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CLERC Sylvie et M. SAC Patrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAC", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4625", "RapportExprime": "33,58", "RapportInscrit": "14,58", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MANGANO Flavia et M. MINGOT Jimmy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANGANO", "PrePsn": "Flavia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINGOT", "PrePsn": "Jimmy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2959", "RapportExprime": "21,48", "RapportInscrit": "9,32", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PICARD Pascal et Mme RODIER Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4525", "RapportExprime": "32,85", "RapportInscrit": "14,26", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENAILI Mounia et M. TON-THAT Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAILI", "PrePsn": "Mounia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TON-THAT", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "981", "RapportExprime": "7,12", "RapportInscrit": "3,09", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme HADDAD Lisa et M. JACOBELLI Laurent", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADDAD", "PrePsn": "Lisa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACOBELLI", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "683", "RapportExprime": "4,96", "RapportInscrit": "2,15", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Br\u00e9tigny-sur-Orge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38114"}, "Abstentions": {"Nombre": "20134", "RapportInscrit": "52,83"}, "Votants": {"Nombre": "17980", "RapportInscrit": "47,17"}, "Blancs": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "17265", "RapportInscrit": "45,30", "RapportVotant": "96,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAUBIER Justine et M. MICOU Fabien", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUBIER", "PrePsn": "Justine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICOU", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1055", "RapportExprime": "6,11", "RapportInscrit": "2,76", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGRELLE-KERLOCH Lydie et M. DUSSAUSAYE Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGRELLE-KERLOCH", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUSAYE", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4378", "RapportExprime": "25,36", "RapportInscrit": "11,48", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. M\u00c9ARY Nicolas et Mme RIGAULT Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "M\u00c9ARY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAULT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5927", "RapportExprime": "34,33", "RapportInscrit": "15,55", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CATRAIN Isabelle et M. POUZOL Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATRAIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUZOL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5905", "RapportExprime": "34,20", "RapportInscrit": "15,49", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Corbeil-Essonnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32042"}, "Abstentions": {"Nombre": "18742", "RapportInscrit": "58,49"}, "Votants": {"Nombre": "13300", "RapportInscrit": "41,51"}, "Blancs": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "12698", "RapportInscrit": "39,63", "RapportVotant": "95,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BACON Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. PICARD Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACON", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2759", "RapportExprime": "21,73", "RapportInscrit": "8,61", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BECHTER Jean-Pierre et Mme VARIN Caroline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECHTER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3030", "RapportExprime": "23,86", "RapportInscrit": "9,45", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGOIN Xavier et Mme LEROY Anissa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGOIN", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Anissa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1299", "RapportExprime": "10,23", "RapportInscrit": "4,05", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARKAT Saliha et M. PIRIOU Bruno", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARKAT", "PrePsn": "Saliha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIRIOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2229", "RapportExprime": "17,55", "RapportInscrit": "6,95", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CAILLET Gabriel et Mme LEGOFF Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILLET", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGOFF", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3381", "RapportExprime": "26,63", "RapportInscrit": "10,55", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Dourdan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "45860"}, "Abstentions": {"Nombre": "22050", "RapportInscrit": "48,08"}, "Votants": {"Nombre": "23810", "RapportInscrit": "51,92"}, "Blancs": {"Nombre": "491", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,06"}, "Nuls": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "23038", "RapportInscrit": "50,24", "RapportVotant": "96,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROUSSEL Marie-Ange et M. SCHOETTL Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5253", "RapportExprime": "22,80", "RapportInscrit": "11,45", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOQUET Maryvonne et M. VERA Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOQUET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6594", "RapportExprime": "28,62", "RapportInscrit": "14,37", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HELIE Fran\u00e7ois et Mme JUILLE Vanessa", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUILLE", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5172", "RapportExprime": "22,45", "RapportInscrit": "11,27", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOYER Dany et M. ECHAROUX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ECHAROUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6019", "RapportExprime": "26,13", "RapportInscrit": "13,12", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Draveil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36714"}, "Abstentions": {"Nombre": "17862", "RapportInscrit": "48,65"}, "Votants": {"Nombre": "18852", "RapportInscrit": "51,35"}, "Blancs": {"Nombre": "698", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "17899", "RapportInscrit": "48,75", "RapportVotant": "94,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLAY Fabienne et M. SAUVAGE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAY", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAGE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "0,68", "RapportInscrit": "0,32", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEULIET Dominique et Mme SOROLLA Fabienne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEULIET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOROLLA", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GROS Aur\u00e9lie et M. TRON Georges", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRON", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6744", "RapportExprime": "37,68", "RapportInscrit": "18,36", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DIET Evelyne et M. GIRAUD C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIET", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3481", "RapportExprime": "19,45", "RapportInscrit": "9,48", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. OLIVIER Philippe et Mme POISSON Anne-Christine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POISSON", "PrePsn": "Anne-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2451", "RapportExprime": "13,69", "RapportInscrit": "6,67", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme FERHAT Rachida et M. PASQUET Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERHAT", "PrePsn": "Rachida", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5102", "RapportExprime": "28,50", "RapportInscrit": "13,89", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Epinay-sous-S\u00e9nart", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34633"}, "Abstentions": {"Nombre": "18849", "RapportInscrit": "54,42"}, "Votants": {"Nombre": "15784", "RapportInscrit": "45,58"}, "Blancs": {"Nombre": "453", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,87"}, "Nuls": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "15171", "RapportInscrit": "43,81", "RapportVotant": "96,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PUJALS Georges et Mme ROZSA-GUERIN Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUJALS", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZSA-GUERIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2428", "RapportExprime": "16,00", "RapportInscrit": "7,01", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALIQUOT-VIALAT Catherine et M. B\u00c9TEILLE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIQUOT-VIALAT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "B\u00c9TEILLE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3402", "RapportExprime": "22,42", "RapportInscrit": "9,82", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE ROUX Olivia et M. STILLEN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Olivia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STILLEN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3741", "RapportExprime": "24,66", "RapportInscrit": "10,80", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RODRIGUEZ Matias et Mme WINGHARDT Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Matias", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINGHARDT", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1014", "RapportExprime": "6,68", "RapportInscrit": "2,92", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLOUCH Damien et Mme DISCHBEIN Annick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOUCH", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISCHBEIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4586", "RapportExprime": "30,23", "RapportInscrit": "13,24", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Etampes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40019"}, "Abstentions": {"Nombre": "19932", "RapportInscrit": "49,81"}, "Votants": {"Nombre": "20087", "RapportInscrit": "50,19"}, "Blancs": {"Nombre": "577", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,87"}, "Nuls": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "19300", "RapportInscrit": "48,23", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8321", "RapportExprime": "43,11", "RapportInscrit": "20,79", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURCAULT Philippe et Mme OLIVIER Camille", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCAULT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1585", "RapportExprime": "8,21", "RapportInscrit": "3,96", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COURTAS Gr\u00e9gory et Mme WACHET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAS", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WACHET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3529", "RapportExprime": "18,28", "RapportInscrit": "8,81", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5865", "RapportExprime": "30,39", "RapportInscrit": "14,65", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Evry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31816"}, "Abstentions": {"Nombre": "19989", "RapportInscrit": "62,83"}, "Votants": {"Nombre": "11827", "RapportInscrit": "37,17"}, "Blancs": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "11296", "RapportInscrit": "35,50", "RapportVotant": "95,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme OGER Danielle et M. PERRY Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OGER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2315", "RapportExprime": "20,49", "RapportInscrit": "7,27", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAKARY Alban et Mme PLAUD Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAKARY", "PrePsn": "Alban", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAUD", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "733", "RapportExprime": "6,49", "RapportInscrit": "2,30", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FLEURY Ronan et Mme KOITA Fatoumata", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Ronan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOITA", "PrePsn": "Fatoumata", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4722", "RapportExprime": "41,80", "RapportInscrit": "14,84", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE SOUSA Johanna et M. GERING Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUSA", "PrePsn": "Johanna", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERING", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2259", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "7,10", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ANTIL Marie et M. BENAMARA Samir", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTIL", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BENAMARA", "PrePsn": "Samir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1267", "RapportExprime": "11,22", "RapportInscrit": "3,98", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Gif-sur-Yvette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "47811"}, "Abstentions": {"Nombre": "22226", "RapportInscrit": "46,49"}, "Votants": {"Nombre": "25585", "RapportInscrit": "53,51"}, "Blancs": {"Nombre": "599", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,34"}, "Nuls": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "24766", "RapportInscrit": "51,80", "RapportVotant": "96,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LUBRANESKI Yvan et Mme RAMSTEIN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBRANESKI", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMSTEIN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8117", "RapportExprime": "32,77", "RapportInscrit": "16,97", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURNAT Michel et Mme DARCOS Laure", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARCOS", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11798", "RapportExprime": "47,64", "RapportInscrit": "24,67", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARDET Brigitte et M. BRUERA Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUERA", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3040", "RapportExprime": "12,27", "RapportInscrit": "6,35", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELALL\u00c9E Yveline et M. MOSNIER Alban", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELALL\u00c9E", "PrePsn": "Yveline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOSNIER", "PrePsn": "Alban", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1811", "RapportExprime": "7,31", "RapportInscrit": "3,78", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Longjumeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40727"}, "Abstentions": {"Nombre": "21419", "RapportInscrit": "52,59"}, "Votants": {"Nombre": "19308", "RapportInscrit": "47,41"}, "Blancs": {"Nombre": "548", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,84"}, "Nuls": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "18559", "RapportInscrit": "45,57", "RapportVotant": "96,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEELDENS-DA SILVA Franck et Mme WALBECQ Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEELDENS-DA SILVA", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALBECQ", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4742", "RapportExprime": "25,55", "RapportInscrit": "11,64", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GELOT RATEAU Sandrine et M. PONS Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GELOT RATEAU", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6827", "RapportExprime": "36,79", "RapportInscrit": "16,76", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUNIOT-PONSARD Mireille et M. VARENNE Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIOT-PONSARD", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARENNE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5043", "RapportExprime": "27,17", "RapportInscrit": "12,38", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PELLETANT Fran\u00e7ois et Mme TRAN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELLETANT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRAN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1947", "RapportExprime": "10,49", "RapportInscrit": "4,78", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Massy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38681"}, "Abstentions": {"Nombre": "21281", "RapportInscrit": "55,02"}, "Votants": {"Nombre": "17400", "RapportInscrit": "44,98"}, "Blancs": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,54"}, "Nuls": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "16789", "RapportInscrit": "43,40", "RapportVotant": "96,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MOLINA Audrey et M. WARY Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINA", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WARY", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3212", "RapportExprime": "19,13", "RapportInscrit": "8,30", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CINOSI GIRARD Martine et M. OLLIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CINOSI GIRARD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5634", "RapportExprime": "33,56", "RapportInscrit": "14,56", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JAN Colette et M. JURAVER Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JURAVER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1226", "RapportExprime": "7,30", "RapportInscrit": "3,16", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUEDJ J\u00e9r\u00f4me et Mme REZGUI Rafika", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEDJ", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REZGUI", "PrePsn": "Rafika", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6717", "RapportExprime": "40,01", "RapportInscrit": "17,36", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Mennecy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "47405"}, "Abstentions": {"Nombre": "24146", "RapportInscrit": "50,94"}, "Votants": {"Nombre": "23259", "RapportInscrit": "49,06"}, "Blancs": {"Nombre": "765", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,29"}, "Nuls": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "22218", "RapportInscrit": "46,87", "RapportVotant": "95,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASFARGUES Marie-France et M. POLVERELLI Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLVERELLI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6018", "RapportExprime": "27,09", "RapportInscrit": "12,69", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. IMBERT Patrick et Mme PARATRE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARATRE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8877", "RapportExprime": "39,95", "RapportInscrit": "18,72", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GIRARD Val\u00e9rie et M. SCH\u00c9NARDI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCH\u00c9NARDI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7323", "RapportExprime": "32,96", "RapportInscrit": "15,44", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Palaiseau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39351"}, "Abstentions": {"Nombre": "19328", "RapportInscrit": "49,12"}, "Votants": {"Nombre": "20023", "RapportInscrit": "50,88"}, "Blancs": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "19420", "RapportInscrit": "49,35", "RapportVotant": "96,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMONT Fr\u00e9d\u00e9rique et M. LAUMOSNE Gabriel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUMOSNE", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1692", "RapportExprime": "8,71", "RapportInscrit": "4,29", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELANOUE Ludivine et M. HOUET Eric", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELANOUE", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUET", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "889", "RapportExprime": "4,58", "RapportInscrit": "2,25", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAUNAY Anne et M. ROS David", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7626", "RapportExprime": "39,27", "RapportInscrit": "19,37", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRAVELEAU Marie-Christine et M. VIGOUROUX Francisque", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAVELEAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGOUROUX", "PrePsn": "Francisque", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6525", "RapportExprime": "33,60", "RapportInscrit": "16,58", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUTHEMAYOU Martine et M. PIGNOL-VERDON Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTHEMAYOU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIGNOL-VERDON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2688", "RapportExprime": "13,84", "RapportInscrit": "6,83", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Ris-Orangis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30921"}, "Abstentions": {"Nombre": "16674", "RapportInscrit": "53,92"}, "Votants": {"Nombre": "14247", "RapportInscrit": "46,08"}, "Blancs": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "13634", "RapportInscrit": "44,09", "RapportVotant": "95,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROSSIGNOL Isabelle et M. STILLEN Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROSSIGNOL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STILLEN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3973", "RapportExprime": "29,14", "RapportInscrit": "12,84", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARROUX Arnaud et Mme D\u00c9SORMEAUX Nhu Anh", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROUX", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "D\u00c9SORMEAUX", "PrePsn": "Nhu Anh", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3600", "RapportExprime": "26,40", "RapportInscrit": "11,64", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORZANI Olivier et Mme FLANDIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORZANI", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLANDIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "960", "RapportExprime": "7,04", "RapportInscrit": "3,10", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DIAN-LELOUP H\u00e9l\u00e8ne et M. RAFFALLI St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAN-LELOUP", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFALLI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4747", "RapportExprime": "34,82", "RapportInscrit": "15,35", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DENIS Pascal et Mme SCARABELLO Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCARABELLO", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "354", "RapportExprime": "2,60", "RapportInscrit": "1,14", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42251"}, "Abstentions": {"Nombre": "22027", "RapportInscrit": "52,13"}, "Votants": {"Nombre": "20224", "RapportInscrit": "47,87"}, "Blancs": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "19520", "RapportInscrit": "46,20", "RapportVotant": "96,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DURANTON Marianne et M. LOURDIN Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANTON", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOURDIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5358", "RapportExprime": "27,45", "RapportInscrit": "12,68", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEDI Lucie et M. FOUILLEUL Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEDI", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUILLEUL", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4290", "RapportExprime": "21,98", "RapportInscrit": "10,15", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PETITTA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RAUZE Marjolaine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETITTA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUZE", "PrePsn": "Marjolaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8275", "RapportExprime": "42,39", "RapportInscrit": "19,58", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ETTEINGER Bernard et Mme PERRIAUD Annick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ETTEINGER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIAUD", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "816", "RapportExprime": "4,18", "RapportInscrit": "1,93", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRUNG H\u00e9l\u00e8ne et M. MAREC Arnaud", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNG", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAREC", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "781", "RapportExprime": "4,00", "RapportInscrit": "1,84", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Savigny-sur-Orge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36117"}, "Abstentions": {"Nombre": "19168", "RapportInscrit": "53,07"}, "Votants": {"Nombre": "16949", "RapportInscrit": "46,93"}, "Blancs": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "16478", "RapportInscrit": "45,62", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FESLER Michel et Mme GUIBERT Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FESLER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4410", "RapportExprime": "26,76", "RapportInscrit": "12,21", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MEHLHORN Eric et Mme VERMILLET Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEHLHORN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMILLET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5566", "RapportExprime": "33,78", "RapportInscrit": "15,41", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARDAKANI Chirinne et M. GUYARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDAKANI", "PrePsn": "Chirinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4127", "RapportExprime": "25,05", "RapportInscrit": "11,42", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAUTHIER Martial et Mme TOITOT Odile", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOITOT", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1060", "RapportExprime": "6,43", "RapportInscrit": "2,93", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme HAYWARD Ma\u00efa et M. VAGNEUX Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAYWARD", "PrePsn": "Ma\u00efa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGNEUX", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1315", "RapportExprime": "7,98", "RapportInscrit": "3,64", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Les Ulis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32841"}, "Abstentions": {"Nombre": "17226", "RapportInscrit": "52,45"}, "Votants": {"Nombre": "15615", "RapportInscrit": "47,55"}, "Blancs": {"Nombre": "491", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "3,14"}, "Nuls": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "14976", "RapportInscrit": "45,60", "RapportVotant": "95,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE POUL Annick et M. PEDOUSSAUT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE POUL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDOUSSAUT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "987", "RapportExprime": "6,59", "RapportInscrit": "3,00", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUETTALA Sandra et M. MARTIN Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUETTALA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3019", "RapportExprime": "20,16", "RapportInscrit": "9,19", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAU\u00cbT J\u00e9r\u00f4me et Mme OLIVIER Maud", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAU\u00cbT", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Maud", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5264", "RapportExprime": "35,15", "RapportInscrit": "16,02", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FONTENAILLE Dominique et Mme MARHUENDA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTENAILLE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARHUENDA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5706", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "17,37", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Vigneux-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34047"}, "Abstentions": {"Nombre": "18502", "RapportInscrit": "54,34"}, "Votants": {"Nombre": "15545", "RapportInscrit": "45,66"}, "Blancs": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,37"}, "Nuls": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "14881", "RapportInscrit": "43,71", "RapportVotant": "95,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRISTOT Aude et M. HOELTGEN Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRISTOT", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOELTGEN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4598", "RapportExprime": "30,90", "RapportInscrit": "13,50", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FIQUET Pascal et Mme OSMANI Abi", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIQUET", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OSMANI", "PrePsn": "Abi", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "909", "RapportExprime": "6,11", "RapportInscrit": "2,66", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUROVRAY Fran\u00e7ois et Mme POINSOT Nicole", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUROVRAY", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINSOT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6096", "RapportExprime": "40,96", "RapportInscrit": "17,90", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MANGEOT Maxime et Mme PETIT Suzanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANGEOT", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3278", "RapportExprime": "22,03", "RapportInscrit": "9,62", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Viry-Ch\u00e2tillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29018"}, "Abstentions": {"Nombre": "17322", "RapportInscrit": "59,69"}, "Votants": {"Nombre": "11696", "RapportInscrit": "40,31"}, "Blancs": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,81"}, "Nuls": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "11225", "RapportInscrit": "38,68", "RapportVotant": "95,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERENGER J\u00e9r\u00f4me et Mme GIBERT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERENGER", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBERT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4040", "RapportExprime": "35,99", "RapportInscrit": "13,92", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DA SILVA Paul et Mme LE BRIAND Yveline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA SILVA", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRIAND", "PrePsn": "Yveline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4609", "RapportExprime": "41,06", "RapportInscrit": "15,88", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENIS Thierry et Mme LARRIGNON Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRIGNON", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2576", "RapportExprime": "22,95", "RapportInscrit": "8,87", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Yerres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33277"}, "Abstentions": {"Nombre": "17339", "RapportInscrit": "52,11"}, "Votants": {"Nombre": "15938", "RapportInscrit": "47,89"}, "Blancs": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,09"}, "Nuls": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "15478", "RapportInscrit": "46,51", "RapportVotant": "97,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDA Irvin et Mme RAGOT Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDA", "PrePsn": "Irvin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAGOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2020", "RapportExprime": "13,05", "RapportInscrit": "6,07", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLODONG Olivier et Mme SUREAU Martine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLODONG", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUREAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6945", "RapportExprime": "44,87", "RapportInscrit": "20,87", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JAUNEAU Elodie et M. YENGE Kile Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUNEAU", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YENGE", "PrePsn": "Kile Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3455", "RapportExprime": "22,32", "RapportInscrit": "10,38", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOULLE Frank et Mme CHAGNON Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLE", "PrePsn": "Frank", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAGNON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "827", "RapportExprime": "5,34", "RapportInscrit": "2,48", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEMETTE Nancy et M. DONZEAU Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMETTE", "PrePsn": "Nancy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DONZEAU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2231", "RapportExprime": "14,41", "RapportInscrit": "6,70", "Elu": "non"}]}]}