{"CodDpt": "92", "CodDpt3Car": "092", "CodMinDpt": "92", "LibDpt": "HAUTS DE SEINE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Antony", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40953"}, "Abstentions": {"Nombre": "19645", "RapportInscrit": "47,97"}, "Votants": {"Nombre": "21308", "RapportInscrit": "52,03"}, "Blancs": {"Nombre": "842", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "20466", "RapportInscrit": "49,97", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERGOUNIOUX Mathieu et Mme DELPECH Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGOUNIOUX", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELPECH", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1160", "RapportExprime": "5,67", "RapportInscrit": "2,83", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGEROL V\u00e9ronique et M. DEVEDJIAN Patrick", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEROL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVEDJIAN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10444", "RapportExprime": "51,03", "RapportInscrit": "25,50", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CRUSE Yann et Mme HAGEL Annie-Laure", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRUSE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAGEL", "PrePsn": "Annie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1218", "RapportExprime": "5,95", "RapportInscrit": "2,97", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLOISON Marie-Claire et M. FEUILLADE Fabien", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLOISON", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FEUILLADE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1570", "RapportExprime": "7,67", "RapportInscrit": "3,83", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GEORGET Michel et Mme THEVENIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEORGET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2148", "RapportExprime": "10,50", "RapportInscrit": "5,24", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme LE BRIS Camille et M. RUFAT Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BRIS", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUFAT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3926", "RapportExprime": "19,18", "RapportInscrit": "9,58", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Asni\u00e8res-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36123"}, "Abstentions": {"Nombre": "20910", "RapportInscrit": "57,89"}, "Votants": {"Nombre": "15213", "RapportInscrit": "42,11"}, "Blancs": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "14655", "RapportInscrit": "40,57", "RapportVotant": "96,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHO Gwenael et Mme LEPROUX Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHO", "PrePsn": "Gwenael", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPROUX", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1954", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "5,40", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PARRENIN Lara et M. SELLIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARRENIN", "PrePsn": "Lara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "400", "RapportExprime": "2,73", "RapportInscrit": "1,10", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. D\u00c9CHENOIX Cyrille et Mme PICHARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9CHENOIX", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1579", "RapportExprime": "10,77", "RapportInscrit": "4,37", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAILLET Marie-Christine et M. BERARD DE MALAVAS Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERARD DE MALAVAS", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3913", "RapportExprime": "26,70", "RapportInscrit": "10,83", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Axel et Mme ROBERT Marion", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Axel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "995", "RapportExprime": "6,79", "RapportInscrit": "2,75", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHARTIER Fanny et M. SCHILLACI Nino", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARTIER", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHILLACI", "PrePsn": "Nino", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "639", "RapportExprime": "4,36", "RapportInscrit": "1,76", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ANDALOUCI-RAZZOUKI Ratiba et M. COLSON Xavier", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDALOUCI-RAZZOUKI", "PrePsn": "Ratiba", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLSON", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "804", "RapportExprime": "5,49", "RapportInscrit": "2,22", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "Mme FISCHER Josiane et M. MANCIPOZ Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANCIPOZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4371", "RapportExprime": "29,83", "RapportInscrit": "12,10", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Bagneux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34919"}, "Abstentions": {"Nombre": "19076", "RapportInscrit": "54,63"}, "Votants": {"Nombre": "15843", "RapportInscrit": "45,37"}, "Blancs": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,20"}, "Nuls": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "15326", "RapportInscrit": "43,89", "RapportVotant": "96,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONZALES Aurore et M. LOREC Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALES", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOREC", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3570", "RapportExprime": "23,29", "RapportInscrit": "10,22", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FORTIN J\u00e9r\u00f4me et Mme MOUTAOUKIL A\u00efcha", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTAOUKIL", "PrePsn": "A\u00efcha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3115", "RapportExprime": "20,32", "RapportInscrit": "8,92", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARDOUX Jean-Jacques et Mme FERDINAND Emma", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERDINAND", "PrePsn": "Emma", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2141", "RapportExprime": "13,97", "RapportInscrit": "6,13", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMIABLE Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. OUZOULIAS Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIABLE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUZOULIAS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5117", "RapportExprime": "33,39", "RapportInscrit": "14,65", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BEAUFILS Eric et Mme GARGARI Sal\u00e9ha", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUFILS", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARGARI", "PrePsn": "Sal\u00e9ha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1383", "RapportExprime": "9,02", "RapportInscrit": "3,96", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Boulogne-Billancourt-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "43622"}, "Abstentions": {"Nombre": "24470", "RapportInscrit": "56,10"}, "Votants": {"Nombre": "19152", "RapportInscrit": "43,90"}, "Blancs": {"Nombre": "634", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "18518", "RapportInscrit": "42,45", "RapportVotant": "96,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALMAYRAC Etienne et Mme TALBOT Sandra", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALMAYRAC", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALBOT", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "475", "RapportExprime": "2,57", "RapportInscrit": "1,08", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAGUET Pierre-Christophe et Mme GENDARME Armelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGUET", "PrePsn": "Pierre-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDARME", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12029", "RapportExprime": "64,96", "RapportInscrit": "27,57", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRION Mireille et M. DOR R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRION", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOR", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2011", "RapportExprime": "10,86", "RapportInscrit": "4,61", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JAILLARD Chlo\u00e9 et M. TISSEYRE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAILLARD", "PrePsn": "Chlo\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSEYRE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2773", "RapportExprime": "14,97", "RapportInscrit": "6,35", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. AUDET Baptiste et Mme KAABI Chekra", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDET", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAABI", "PrePsn": "Chekra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1230", "RapportExprime": "6,64", "RapportInscrit": "2,81", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Boulogne-Billancourt-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44081"}, "Abstentions": {"Nombre": "24673", "RapportInscrit": "55,97"}, "Votants": {"Nombre": "19408", "RapportInscrit": "44,03"}, "Blancs": {"Nombre": "904", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "4,66"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "18504", "RapportInscrit": "41,98", "RapportVotant": "95,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CYROT Catherine et M. GABORIT Nicolas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CYROT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABORIT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4231", "RapportExprime": "22,87", "RapportInscrit": "9,59", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SAINT-JAMES Emmanuel et Mme TURMAINE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAINT-JAMES", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURMAINE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1760", "RapportExprime": "9,51", "RapportInscrit": "3,99", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUFOUR Julien et Mme PINCEMIN Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2292", "RapportExprime": "12,39", "RapportInscrit": "5,19", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHOBERT Gilles et Mme GOITIA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOBERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOITIA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "746", "RapportExprime": "4,03", "RapportInscrit": "1,69", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE LA RONCI\u00c8RE Gr\u00e9goire et Mme GODIN Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RONCI\u00c8RE", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9475", "RapportExprime": "51,21", "RapportInscrit": "21,49", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Ch\u00e2tenay-Malabry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52426"}, "Abstentions": {"Nombre": "26046", "RapportInscrit": "49,68"}, "Votants": {"Nombre": "26380", "RapportInscrit": "50,32"}, "Blancs": {"Nombre": "950", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "25262", "RapportInscrit": "48,19", "RapportVotant": "95,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DURET Marc et Mme MOITEAUX Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOITEAUX", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3086", "RapportExprime": "12,22", "RapportInscrit": "5,88", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COLOMER Genevi\u00e8ve et M. LEROY Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLOMER", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2043", "RapportExprime": "8,09", "RapportInscrit": "3,89", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELAUNE Sylvie et M. VIDALENC Richard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUNE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDALENC", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5676", "RapportExprime": "22,47", "RapportInscrit": "10,82", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme L\u00c9ANDRI Nathalie et M. SIFFREDI Georges", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "L\u00c9ANDRI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIFFREDI", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14457", "RapportExprime": "57,23", "RapportInscrit": "27,57", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Ch\u00e2tillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36455"}, "Abstentions": {"Nombre": "18438", "RapportInscrit": "50,58"}, "Votants": {"Nombre": "18017", "RapportInscrit": "49,42"}, "Blancs": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "17488", "RapportInscrit": "47,97", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SEGR\u00c9 Jacqueline et M. WIDLOECHER Patrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SEGR\u00c9", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIDLOECHER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4861", "RapportExprime": "27,80", "RapportInscrit": "13,33", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATAILLE Anne-Christine et M. VASTEL Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATAILLE", "PrePsn": "Anne-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASTEL", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7451", "RapportExprime": "42,61", "RapportInscrit": "20,43", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAILLETAUD Marie-Claire et M. LELIEVRE Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILLETAUD", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1156", "RapportExprime": "6,61", "RapportInscrit": "3,17", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LIGEROT Amandine et M. MESSIER Maxime", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIGEROT", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESSIER", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1740", "RapportExprime": "9,95", "RapportInscrit": "4,77", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme SCHMITT Ghyslaine et M. YVENAT Damien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Ghyslaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVENAT", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2280", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "6,25", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Clamart", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "53080"}, "Abstentions": {"Nombre": "26227", "RapportInscrit": "49,41"}, "Votants": {"Nombre": "26853", "RapportInscrit": "50,59"}, "Blancs": {"Nombre": "522", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,94"}, "Nuls": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "26081", "RapportInscrit": "49,14", "RapportVotant": "97,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GEFFROY Yannick et M. JANVIER Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEFFROY", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANVIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6775", "RapportExprime": "25,98", "RapportInscrit": "12,76", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme NAVIAUX Catherine et M. RABEAU Roland", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVIAUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABEAU", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2780", "RapportExprime": "10,66", "RapportInscrit": "5,23", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GIRARD Gabrielle et M. SAGLIETTI Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAGLIETTI", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3126", "RapportExprime": "11,99", "RapportInscrit": "5,88", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERGER Jean-Didier et Mme DEBR\u00c9 Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Jean-Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBR\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11668", "RapportExprime": "44,74", "RapportInscrit": "21,98", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. AMOROZ Boris et Mme HEURTIER Lucie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOROZ", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEURTIER", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1732", "RapportExprime": "6,64", "RapportInscrit": "3,26", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Clichy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31169"}, "Abstentions": {"Nombre": "18187", "RapportInscrit": "58,35"}, "Votants": {"Nombre": "12982", "RapportInscrit": "41,65"}, "Blancs": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,92"}, "Nuls": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "12444", "RapportInscrit": "39,92", "RapportVotant": "95,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOURNIER Marie-Claude et M. TERCHI Aissa", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERCHI", "PrePsn": "Aissa", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1858", "RapportExprime": "14,93", "RapportInscrit": "5,96", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CATOIRE Gilles et Mme RIPERT Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATOIRE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPERT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3608", "RapportExprime": "28,99", "RapportInscrit": "11,57", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRACHET Jean-Luc et Mme RIOU Claire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRACHET", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIOU", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "581", "RapportExprime": "4,67", "RapportInscrit": "1,86", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CARILLON R\u00e9mi et Mme KAROUS Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARILLON", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAROUS", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1372", "RapportExprime": "11,03", "RapportInscrit": "4,40", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GITTON Mireille et M. SCHULLER Didier", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GITTON", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHULLER", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1589", "RapportExprime": "12,77", "RapportInscrit": "5,09", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme LE MOAL Alice et M. MUZEAU R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MOAL", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUZEAU", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3436", "RapportExprime": "27,61", "RapportInscrit": "11,02", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Colombes-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38190"}, "Abstentions": {"Nombre": "22004", "RapportInscrit": "57,62"}, "Votants": {"Nombre": "16186", "RapportInscrit": "42,38"}, "Blancs": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "15632", "RapportInscrit": "40,93", "RapportVotant": "96,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAVAUD Brigitte et M. NUSSAC Adrien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NUSSAC", "PrePsn": "Adrien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2404", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "6,29", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ABIDINE Ahmed et Mme MANOHA Priscillia", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABIDINE", "PrePsn": "Ahmed", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANOHA", "PrePsn": "Priscillia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "0,90", "RapportInscrit": "0,36", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUTAYE Denis et Mme NIRONI-BUTAYE Karin", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTAYE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIRONI-BUTAYE", "PrePsn": "Karin", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "619", "RapportExprime": "3,96", "RapportInscrit": "1,62", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SARRE Philippe et Mme SOW Fatoumata", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SARRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOW", "PrePsn": "Fatoumata", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4536", "RapportExprime": "29,02", "RapportInscrit": "11,87", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUCHOUICHA Yahia et Mme CHOMBEAU Christiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHOUICHA", "PrePsn": "Yahia", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHOMBEAU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1442", "RapportExprime": "9,22", "RapportInscrit": "3,77", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GOUETA Nicole et M. PERROTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUETA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5554", "RapportExprime": "35,53", "RapportInscrit": "14,54", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme GASMI Samia et M. MECHAKRA Mourad", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASMI", "PrePsn": "Samia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHAKRA", "PrePsn": "Mourad", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "937", "RapportExprime": "5,99", "RapportInscrit": "2,45", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Colombes-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "43465"}, "Abstentions": {"Nombre": "22810", "RapportInscrit": "52,48"}, "Votants": {"Nombre": "20655", "RapportInscrit": "47,52"}, "Blancs": {"Nombre": "597", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,89"}, "Nuls": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "19967", "RapportInscrit": "45,94", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CONTE Catherine et M. TAILLANDIER Philippe", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONTE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLANDIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "651", "RapportExprime": "3,26", "RapportInscrit": "1,49", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FRAUDIN Walter et Mme PENOU Elyane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAUDIN", "PrePsn": "Walter", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENOU", "PrePsn": "Elyane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2431", "RapportExprime": "12,18", "RapportInscrit": "5,59", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUDAILLIEZ Pierre et Mme NATUREL Adela\u00efde", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDAILLIEZ", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NATUREL", "PrePsn": "Adela\u00efde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1812", "RapportExprime": "9,07", "RapportInscrit": "4,16", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAULLERY Isabelle et M. REVILLON Yves", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAULLERY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVILLON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10649", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "24,50", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DAHAN Isabelle et M. GUERIT Alexis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAHAN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERIT", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4424", "RapportExprime": "22,16", "RapportInscrit": "10,17", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Courbevoie-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "43719"}, "Abstentions": {"Nombre": "23536", "RapportInscrit": "53,83"}, "Votants": {"Nombre": "20183", "RapportInscrit": "46,17"}, "Blancs": {"Nombre": "777", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "0,13", "RapportVotant": "0,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "19351", "RapportInscrit": "44,26", "RapportVotant": "95,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DENIAU Floriane et M. LEPAGE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIAU", "PrePsn": "Floriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPAGE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2553", "RapportExprime": "13,19", "RapportInscrit": "5,83", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GWIZDAK St\u00e9phanie et M. LUPERA Antoine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GWIZDAK", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUPERA", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "822", "RapportExprime": "4,25", "RapportInscrit": "1,88", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EL OIFI Lamiae et M. P\u00c9AN Jean-Pascal", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EL OIFI", "PrePsn": "Lamiae", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9AN", "PrePsn": "Jean-Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1377", "RapportExprime": "7,12", "RapportInscrit": "3,14", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COTORA Maria et M. ELIE Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTORA", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ELIE", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4224", "RapportExprime": "21,83", "RapportInscrit": "9,66", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COURT\u00c8S Daniel et Mme LIMOGE Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURT\u00c8S", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMOGE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10375", "RapportExprime": "53,61", "RapportInscrit": "23,73", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Courbevoie-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "48313"}, "Abstentions": {"Nombre": "25651", "RapportInscrit": "53,09"}, "Votants": {"Nombre": "22662", "RapportInscrit": "46,91"}, "Blancs": {"Nombre": "889", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "21610", "RapportInscrit": "44,73", "RapportVotant": "95,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRANCHI Vincent et Mme TAQUILLAIN Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCHI", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAQUILLAIN", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9919", "RapportExprime": "45,90", "RapportInscrit": "20,53", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. A\u00cfT HAMOU Khalid et Mme KOUKI Nadia", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "A\u00cfT HAMOU", "PrePsn": "Khalid", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOUKI", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1110", "RapportExprime": "5,14", "RapportInscrit": "2,29", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUMEDDANE Brigitte et M. BRAZON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUMEDDANE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRAZON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2856", "RapportExprime": "13,22", "RapportInscrit": "5,91", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANCELLONI Sylvie et M. VINCENT Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANCELLONI", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2765", "RapportExprime": "12,80", "RapportInscrit": "5,72", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LASSERRE Jean-Andr\u00e9 et Mme LEROY-BUREL Corinne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSERRE", "PrePsn": "Jean-Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY-BUREL", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4960", "RapportExprime": "22,95", "RapportInscrit": "10,26", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Gennevilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33507"}, "Abstentions": {"Nombre": "21056", "RapportInscrit": "62,84"}, "Votants": {"Nombre": "12451", "RapportInscrit": "37,16"}, "Blancs": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "11858", "RapportInscrit": "35,39", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAUCILLON Elsa et M. MASSOU Gabriel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCILLON", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSOU", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5221", "RapportExprime": "44,03", "RapportInscrit": "15,58", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUKHEDIMI Yvonne et M. GRIMAL Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUKHEDIMI", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIMAL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "2,00", "RapportInscrit": "0,70", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEDAY William et Mme SOUID Sihem", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDAY", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUID", "PrePsn": "Sihem", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1562", "RapportExprime": "13,17", "RapportInscrit": "4,66", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARICHEZ CLERO Jacqueline et M. PELAIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARICHEZ CLERO", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELAIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2008", "RapportExprime": "16,93", "RapportInscrit": "5,99", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LORTAL Alain et Mme NIELBIEN Eve", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORTAL", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIELBIEN", "PrePsn": "Eve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "524", "RapportExprime": "4,42", "RapportInscrit": "1,56", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ANOU Tommy et Mme LAPORTE Lucia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANOU", "PrePsn": "Tommy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "Lucia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2306", "RapportExprime": "19,45", "RapportInscrit": "6,88", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Issy-les-Moulineaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44159"}, "Abstentions": {"Nombre": "23877", "RapportInscrit": "54,07"}, "Votants": {"Nombre": "20282", "RapportInscrit": "45,93"}, "Blancs": {"Nombre": "914", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "4,51"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "19368", "RapportInscrit": "43,86", "RapportVotant": "95,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORDIER Floraine et M. MOUNIR ALAOUI Salim", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Floraine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIR ALAOUI", "PrePsn": "Salim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2139", "RapportExprime": "11,04", "RapportInscrit": "4,84", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PUIJALON Thomas et Mme SIMILOWSKI Kathy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUIJALON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMILOWSKI", "PrePsn": "Kathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4321", "RapportExprime": "22,31", "RapportInscrit": "9,78", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARIOU B\u00e9atrice et M. DUTEL J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARIOU", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUTEL", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "947", "RapportExprime": "4,89", "RapportInscrit": "2,14", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MALEYRE Anne-Laure et M. RAVIER Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALEYRE", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2026", "RapportExprime": "10,46", "RapportInscrit": "4,58", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PITROU Nathalie et M. SUBRINI Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PITROU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBRINI", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9935", "RapportExprime": "51,30", "RapportInscrit": "22,49", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Levallois-Perret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40978"}, "Abstentions": {"Nombre": "21277", "RapportInscrit": "51,92"}, "Votants": {"Nombre": "19701", "RapportInscrit": "48,08"}, "Blancs": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "19130", "RapportInscrit": "46,68", "RapportVotant": "97,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AL\u00c2LOU Za\u00efm et Mme MANDOIS Annie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AL\u00c2LOU", "PrePsn": "Za\u00efm", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANDOIS", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "797", "RapportExprime": "4,17", "RapportInscrit": "1,94", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLOAREC Dominique et M. DESHORS Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLOAREC", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESHORS", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3063", "RapportExprime": "16,01", "RapportInscrit": "7,47", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RIVOIRE V\u00e9ronique et M. RONDEPIERRE Geoffroy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVOIRE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDEPIERRE", "PrePsn": "Geoffroy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2229", "RapportExprime": "11,65", "RapportInscrit": "5,43", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLLET Fr\u00e9d\u00e9rique et M. DE COURSON  Arnaud", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE COURSON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5876", "RapportExprime": "30,72", "RapportInscrit": "14,33", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LEPRINCE-RINGUET Lo\u00efc et Mme RAMOND Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPRINCE-RINGUET", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMOND", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7165", "RapportExprime": "37,45", "RapportInscrit": "17,48", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Meudon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44418"}, "Abstentions": {"Nombre": "22744", "RapportInscrit": "51,20"}, "Votants": {"Nombre": "21674", "RapportInscrit": "48,80"}, "Blancs": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "21017", "RapportInscrit": "47,32", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAZOT Yannick et M. THOMAS Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZOT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2577", "RapportExprime": "12,26", "RapportInscrit": "5,80", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHETAILLE Romain et Mme MORDELET-CARRI\u00c8RE Nadia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHETAILLE", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORDELET-CARRI\u00c8RE", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1512", "RapportExprime": "7,19", "RapportInscrit": "3,40", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAPON Luc et Mme COUTEAUX Monique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPON", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUTEAUX", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1116", "RapportExprime": "5,31", "RapportInscrit": "2,51", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LARGHERO Denis et Mme TILLY Armelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARGHERO", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TILLY", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8704", "RapportExprime": "41,41", "RapportInscrit": "19,59", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRASCO Julia et M. GIRAUD-MOREL Guy", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRASCO", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD-MOREL", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "430", "RapportExprime": "2,05", "RapportInscrit": "0,96", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ARDANS-VILAIN C\u00e9cile et M. MAR\u00c9CHAL Denis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDANS-VILAIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAR\u00c9CHAL", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4842", "RapportExprime": "23,04", "RapportInscrit": "10,90", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BESAN\u00c7ON Thierry et Mme ROURE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROURE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1836", "RapportExprime": "8,74", "RapportInscrit": "4,13", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Montrouge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "47371"}, "Abstentions": {"Nombre": "24464", "RapportInscrit": "51,64"}, "Votants": {"Nombre": "22907", "RapportInscrit": "48,36"}, "Blancs": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,10"}, "Nuls": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "22173", "RapportInscrit": "46,81", "RapportVotant": "96,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PICARD Catherine et M. TIMOTEO Joaquim", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIMOTEO", "PrePsn": "Joaquim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6358", "RapportExprime": "28,67", "RapportInscrit": "13,42", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSAT Bernadette et M. CAILLOCE Yves", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAILLOCE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "491", "RapportExprime": "2,21", "RapportInscrit": "1,03", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FORESTIER Cl\u00e9ment et Mme PARAIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORESTIER", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARAIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7418", "RapportExprime": "33,46", "RapportInscrit": "15,65", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AARSSE Rod\u00e9ric et Mme BELHOMME Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AARSSE", "PrePsn": "Rod\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELHOMME", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5238", "RapportExprime": "23,62", "RapportInscrit": "11,05", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GUIBERT Pauline et M. TOMAZIO Jonathan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMAZIO", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2668", "RapportExprime": "12,03", "RapportInscrit": "5,63", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Nanterre-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29398"}, "Abstentions": {"Nombre": "17459", "RapportInscrit": "59,39"}, "Votants": {"Nombre": "11939", "RapportInscrit": "40,61"}, "Blancs": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "11423", "RapportInscrit": "38,86", "RapportVotant": "95,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMPILHAC Alexandre et Mme BENTOT Fatia", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMPILHAC", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BENTOT", "PrePsn": "Fatia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "773", "RapportExprime": "6,77", "RapportInscrit": "2,62", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARCHAL Patrice et Mme NGIMBOUS-BATJ\u00d4M Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NGIMBOUS-BATJ\u00d4M", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1516", "RapportExprime": "13,27", "RapportInscrit": "5,15", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GENTHON Laureen et M. JARRY Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENTHON", "PrePsn": "Laureen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARRY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4832", "RapportExprime": "42,30", "RapportInscrit": "16,43", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHARBONNIER Renaud et Mme CINGALA Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARBONNIER", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CINGALA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2051", "RapportExprime": "17,96", "RapportInscrit": "6,97", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GUILLEMAUD Alexandre et Mme REGIS Lorraine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMAUD", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGIS", "PrePsn": "Lorraine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2251", "RapportExprime": "19,71", "RapportInscrit": "7,65", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Nanterre-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "43468"}, "Abstentions": {"Nombre": "24681", "RapportInscrit": "56,78"}, "Votants": {"Nombre": "18787", "RapportInscrit": "43,22"}, "Blancs": {"Nombre": "830", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "4,42"}, "Nuls": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "17875", "RapportInscrit": "41,12", "RapportVotant": "95,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GADIOT Colette et M. SALLES Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADIOT", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2775", "RapportExprime": "15,52", "RapportInscrit": "6,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BIGDADE Habiba et M. SEGUIN Antoine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGDADE", "PrePsn": "Habiba", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3913", "RapportExprime": "21,89", "RapportInscrit": "9,00", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEDIN Camille et M. DUPUY Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDIN", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7599", "RapportExprime": "42,51", "RapportInscrit": "17,48", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ABDELOUAHED Samir et Mme BALLUT Paule", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABDELOUAHED", "PrePsn": "Samir", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BALLUT", "PrePsn": "Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2540", "RapportExprime": "14,21", "RapportInscrit": "5,84", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BARA Dominique et M. DE LAJARTE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARA", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LAJARTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1048", "RapportExprime": "5,86", "RapportInscrit": "2,41", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Neuilly-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36941"}, "Abstentions": {"Nombre": "20142", "RapportInscrit": "54,52"}, "Votants": {"Nombre": "16799", "RapportInscrit": "45,48"}, "Blancs": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,33"}, "Nuls": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "16499", "RapportInscrit": "44,66", "RapportVotant": "98,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BABEAU Pierre-Adrien et Mme FOURCADE Alexandra", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABEAU", "PrePsn": "Pierre-Adrien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10470", "RapportExprime": "63,46", "RapportInscrit": "28,34", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COMET Jean-Christophe et Mme DEBROSSARD Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMET", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBROSSARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1840", "RapportExprime": "11,15", "RapportInscrit": "4,98", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KELLER Franck et Mme SCHLEIFFER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KELLER", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEIFFER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2318", "RapportExprime": "14,05", "RapportInscrit": "6,27", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHARLERY Fran\u00e7ois et Mme ROTHMAN Marion", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLERY", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTHMAN", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "636", "RapportExprime": "3,85", "RapportInscrit": "1,72", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRANNENS Marie et M. VIENOT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANNENS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIENOT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1235", "RapportExprime": "7,49", "RapportInscrit": "3,34", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "22", "LibCan": "Rueil-Malmaison", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55024"}, "Abstentions": {"Nombre": "29893", "RapportInscrit": "54,33"}, "Votants": {"Nombre": "25131", "RapportInscrit": "45,67"}, "Blancs": {"Nombre": "466", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "24507", "RapportInscrit": "44,54", "RapportVotant": "97,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BONNET B\u00e9reng\u00e8re et M. DURAND Michel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1743", "RapportExprime": "7,11", "RapportInscrit": "3,16", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE TAPPIE Jean-Fran\u00e7ois et Mme FATNA Huguette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE TAPPIE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FATNA", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3140", "RapportExprime": "12,81", "RapportInscrit": "5,70", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEMBLON Rita et M. MENEL Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMBLON", "PrePsn": "Rita", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENEL", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10055", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "18,27", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERNARD Anne-Fran\u00e7oise et M. JEANMAIRE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Anne-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANMAIRE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3983", "RapportExprime": "16,25", "RapportInscrit": "7,23", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANDIA Fran\u00e7ois et Mme JAMBON Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDIA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMBON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4098", "RapportExprime": "16,72", "RapportInscrit": "7,44", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BERTHAULT Gr\u00e9gory et Mme LAQUERRI\u00c8RE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAQUERRI\u00c8RE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "447", "RapportExprime": "1,82", "RapportInscrit": "0,81", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BECQUEY Marc et Mme RICHER Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECQUEY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1041", "RapportExprime": "4,25", "RapportInscrit": "1,89", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "23", "LibCan": "Saint-Cloud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "47631"}, "Abstentions": {"Nombre": "25101", "RapportInscrit": "52,70"}, "Votants": {"Nombre": "22530", "RapportInscrit": "47,30"}, "Blancs": {"Nombre": "1120", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,97"}, "Nuls": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "21266", "RapportInscrit": "44,65", "RapportVotant": "94,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARRIAC Tatiana et M. L'HUILLIER Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIAC", "PrePsn": "Tatiana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HUILLIER", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3232", "RapportExprime": "15,20", "RapportInscrit": "6,78", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme B\u00c9CART Jeanne et M. BERDOATI Eric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "B\u00c9CART", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERDOATI", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13384", "RapportExprime": "62,94", "RapportInscrit": "28,09", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNSCHVICG Xavier et Mme LE MADEC Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNSCHVICG", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MADEC", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4650", "RapportExprime": "21,87", "RapportInscrit": "9,76", "Elu": "non"}]}]}