{"CodDpt": "93", "CodDpt3Car": "093", "CodMinDpt": "93", "LibDpt": "SEINE SAINT-DENIS", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Aubervilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27236"}, "Abstentions": {"Nombre": "19387", "RapportInscrit": "71,18"}, "Votants": {"Nombre": "7849", "RapportInscrit": "28,82"}, "Blancs": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "2,93"}, "Nuls": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "7493", "RapportInscrit": "27,51", "RapportVotant": "95,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALI CHERIF Arab et Mme DJERROUD Sadia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALI CHERIF", "PrePsn": "Arab", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DJERROUD", "PrePsn": "Sadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "382", "RapportExprime": "5,10", "RapportInscrit": "1,40", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUYOMARD Alain et Mme LECAT C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYOMARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECAT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1634", "RapportExprime": "21,81", "RapportInscrit": "5,99", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FRANCLET Karine et M. HAMZA Kamel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCLET", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMZA", "PrePsn": "Kamel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1218", "RapportExprime": "16,26", "RapportInscrit": "4,47", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RAAF Tahar et Mme YONNET Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAAF", "PrePsn": "Tahar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YONNET", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1896", "RapportExprime": "25,30", "RapportInscrit": "6,96", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BEAUDET Pascal et Mme DERKAOUI Meriem", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDET", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERKAOUI", "PrePsn": "Meriem", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2363", "RapportExprime": "31,54", "RapportInscrit": "8,67", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Aulnay-sous-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44454"}, "Abstentions": {"Nombre": "28923", "RapportInscrit": "65,06"}, "Votants": {"Nombre": "15531", "RapportInscrit": "34,94"}, "Blancs": {"Nombre": "489", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "14870", "RapportInscrit": "33,45", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEXHEIMER Claire et M. TOUPUISSANT Mackendie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEXHEIMER", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUPUISSANT", "PrePsn": "Mackendie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1695", "RapportExprime": "11,40", "RapportInscrit": "3,81", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEZZAOUYA-COTRIE Latifa et M. CHALLIER Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZZAOUYA-COTRIE", "PrePsn": "Latifa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALLIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3338", "RapportExprime": "22,45", "RapportInscrit": "7,50", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JACOB Daniel et Mme TADDEI Michelle", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACOB", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TADDEI", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOZONNET Cyril et Mme VANESSCHE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOZONNET", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANESSCHE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2942", "RapportExprime": "19,78", "RapportInscrit": "6,61", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BESCHIZZA Bruno et Mme MAROUN S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESCHIZZA", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROUN", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6895", "RapportExprime": "46,37", "RapportInscrit": "15,51", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Bagnolet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "45807"}, "Abstentions": {"Nombre": "28702", "RapportInscrit": "62,66"}, "Votants": {"Nombre": "17105", "RapportInscrit": "37,34"}, "Blancs": {"Nombre": "665", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "3,89"}, "Nuls": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "16315", "RapportInscrit": "35,62", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FAVIER-WAGENAAR Florian et Mme TAIEB Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVIER-WAGENAAR", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIEB", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2631", "RapportExprime": "16,13", "RapportInscrit": "5,74", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAUVERGNE Sofia et M. JAMET Laurent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUVERGNE", "PrePsn": "Sofia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMET", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3468", "RapportExprime": "21,26", "RapportInscrit": "7,57", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIABIANY Mickael et Mme MOUSSAOUI Baya", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIABIANY", "PrePsn": "Mickael", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSAOUI", "PrePsn": "Baya", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2668", "RapportExprime": "16,35", "RapportInscrit": "5,82", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUIRAUD Daniel et Mme VALLS Corinne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7548", "RapportExprime": "46,26", "RapportInscrit": "16,47", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Le Blanc-Mesnil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29133"}, "Abstentions": {"Nombre": "18364", "RapportInscrit": "63,04"}, "Votants": {"Nombre": "10769", "RapportInscrit": "36,96"}, "Blancs": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "2,15"}, "Nuls": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "10381", "RapportInscrit": "35,63", "RapportVotant": "96,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHERIF Mohammed et Mme KHATIM Karima", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERIF", "PrePsn": "Mohammed", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KHATIM", "PrePsn": "Karima", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "880", "RapportExprime": "8,48", "RapportInscrit": "3,02", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HEDEL Sandrine et M. SOUBEN Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDEL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBEN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1037", "RapportExprime": "9,99", "RapportInscrit": "3,55", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SELLEM Sabrina et M. SPAGNOL Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SELLEM", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1873", "RapportExprime": "18,04", "RapportInscrit": "6,42", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRAMY Herv\u00e9 et Mme GUIVARC'H Elvire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAMY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIVARC'H", "PrePsn": "Elvire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2093", "RapportExprime": "20,16", "RapportInscrit": "7,18", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CERRIGONE Christine et M. MEIGNEN Thierry", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERRIGONE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNEN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4498", "RapportExprime": "43,33", "RapportInscrit": "15,43", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Bobigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41426"}, "Abstentions": {"Nombre": "28147", "RapportInscrit": "67,95"}, "Votants": {"Nombre": "13279", "RapportInscrit": "32,05"}, "Blancs": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "12718", "RapportInscrit": "30,70", "RapportVotant": "95,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MONFERRAN Claudine et M. RONDEPIERRE Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONFERRAN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDEPIERRE", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2400", "RapportExprime": "18,87", "RapportInscrit": "5,79", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELAHCENE Naima et M. GHERRAS Miloud", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELAHCENE", "PrePsn": "Naima", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GHERRAS", "PrePsn": "Miloud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "441", "RapportExprime": "3,47", "RapportInscrit": "1,06", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEN AHMED Fouad et Mme DAY Martine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEN AHMED", "PrePsn": "Fouad", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2018", "RapportExprime": "15,87", "RapportInscrit": "4,87", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LABBE Pascale et M. SADI Abdel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABBE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SADI", "PrePsn": "Abdel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3878", "RapportExprime": "30,49", "RapportInscrit": "9,36", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GIBIER Khadija et M. RIVOIRE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBIER", "PrePsn": "Khadija", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVOIRE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3981", "RapportExprime": "31,30", "RapportInscrit": "9,60", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Bondy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38080"}, "Abstentions": {"Nombre": "23049", "RapportInscrit": "60,53"}, "Votants": {"Nombre": "15031", "RapportInscrit": "39,47"}, "Blancs": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "14455", "RapportInscrit": "37,96", "RapportVotant": "96,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BADOUX Sylvie et M. BARADJI Madigata", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BADOUX", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARADJI", "PrePsn": "Madigata", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1014", "RapportExprime": "7,01", "RapportInscrit": "2,66", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KADRI Hakim et Mme PIERRONNET Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KADRI", "PrePsn": "Hakim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRONNET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "715", "RapportExprime": "4,95", "RapportInscrit": "1,87", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSSEBCI Hocen et Mme VERNEAU Jordane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSEBCI", "PrePsn": "Hocen", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNEAU", "PrePsn": "Jordane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "374", "RapportExprime": "2,59", "RapportInscrit": "0,98", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COPPI Katia et M. HERVE Stephen", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPPI", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Stephen", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4706", "RapportExprime": "32,56", "RapportInscrit": "12,35", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LARIDAN Guy et Mme MERLIER Il\u00e9ana", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARIDAN", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLIER", "PrePsn": "Il\u00e9ana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2887", "RapportExprime": "19,97", "RapportInscrit": "7,58", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ROGER Gilbert et Mme THOMASSIN Sylvine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMASSIN", "PrePsn": "Sylvine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4759", "RapportExprime": "32,92", "RapportInscrit": "12,49", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "La Courneuve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25816"}, "Abstentions": {"Nombre": "16124", "RapportInscrit": "62,46"}, "Votants": {"Nombre": "9692", "RapportInscrit": "37,54"}, "Blancs": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,94"}, "Nuls": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "9379", "RapportInscrit": "36,33", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HADJADJ Mebrouka et M. YAHYA Nasreddinne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADJADJ", "PrePsn": "Mebrouka", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YAHYA", "PrePsn": "Nasreddinne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "832", "RapportExprime": "8,87", "RapportInscrit": "3,22", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KHEROUNI Samir et Mme LECLERC C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHEROUNI", "PrePsn": "Samir", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "2,26", "RapportInscrit": "0,82", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CADAYS-DELHOME Corinne et M. CHERRABEN Seyfeddine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADAYS-DELHOME", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHERRABEN", "PrePsn": "Seyfeddine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1383", "RapportExprime": "14,75", "RapportInscrit": "5,35", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GODARD Jacques et Mme LEVE S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVE", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1895", "RapportExprime": "20,20", "RapportInscrit": "7,34", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme SAID-ANZUM Za\u00efnaba et M. TROUSSEL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAID-ANZUM", "PrePsn": "Za\u00efnaba", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSEL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3240", "RapportExprime": "34,55", "RapportInscrit": "12,55", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CUMPS Thierry et Mme GAMOTEA Helen", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUMPS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAMOTEA", "PrePsn": "Helen", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1817", "RapportExprime": "19,37", "RapportInscrit": "7,03", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Drancy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31163"}, "Abstentions": {"Nombre": "19200", "RapportInscrit": "61,61"}, "Votants": {"Nombre": "11963", "RapportInscrit": "38,39"}, "Blancs": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "11500", "RapportInscrit": "36,90", "RapportVotant": "96,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. VALENTIN Olivier et Mme VASSEUR Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSEUR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1471", "RapportExprime": "12,79", "RapportInscrit": "4,72", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERIER Jean-Fran\u00e7ois et Mme VALLES Line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERIER", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLES", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2565", "RapportExprime": "22,30", "RapportInscrit": "8,23", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAGARDE Aude et M. SALINI St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALINI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5980", "RapportExprime": "52,00", "RapportInscrit": "19,18", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUR Patricia et M. CARRE Jullien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUR", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARRE", "PrePsn": "Jullien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BU LOCKO Ludovic et Mme FAOUZI Hanane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BU LOCKO", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAOUZI", "PrePsn": "Hanane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1484", "RapportExprime": "12,90", "RapportInscrit": "4,76", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Epinay-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28282"}, "Abstentions": {"Nombre": "20259", "RapportInscrit": "71,63"}, "Votants": {"Nombre": "8023", "RapportInscrit": "28,37"}, "Blancs": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "7645", "RapportInscrit": "27,03", "RapportVotant": "95,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUENOT Marion et M. LOIMON Gilbert", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENOT", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOIMON", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1274", "RapportExprime": "16,66", "RapportInscrit": "4,50", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BUCCAFURRI Jean-Marc et Mme JOUANI Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUCCAFURRI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUANI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1738", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "6,14", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ABOMANGOLI Nadege et M. FOURCADE Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABOMANGOLI", "PrePsn": "Nadege", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2752", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "9,73", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SAIDANI Farid et Mme SAYAH Linda", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAIDANI", "PrePsn": "Farid", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAYAH", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1881", "RapportExprime": "24,60", "RapportInscrit": "6,65", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Gagny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40698"}, "Abstentions": {"Nombre": "24018", "RapportInscrit": "59,02"}, "Votants": {"Nombre": "16680", "RapportInscrit": "40,98"}, "Blancs": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,93"}, "Nuls": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "15951", "RapportInscrit": "39,19", "RapportVotant": "95,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAILLY Mich\u00e8le et M. BERTHOU Aur\u00e9lien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHOU", "PrePsn": "Aur\u00e9lien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5734", "RapportExprime": "35,95", "RapportInscrit": "14,08", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRANCOIS Nadia et M. WARGNIEZ Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCOIS", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WARGNIEZ", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3922", "RapportExprime": "24,59", "RapportInscrit": "9,63", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CONCENTRAIT Patricia et M. TAVET Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONCENTRAIT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAVET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1501", "RapportExprime": "9,41", "RapportInscrit": "3,68", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRANDIN Ga\u00ebtan et Mme PIETRI Marie-Blanche", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIETRI", "PrePsn": "Marie-Blanche", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4794", "RapportExprime": "30,05", "RapportInscrit": "11,77", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Livry-Gargan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33801"}, "Abstentions": {"Nombre": "19688", "RapportInscrit": "58,25"}, "Votants": {"Nombre": "14113", "RapportInscrit": "41,75"}, "Blancs": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,64"}, "Nuls": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "13581", "RapportInscrit": "40,18", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BITATSI -TRACHET Fran\u00e7oise et M. SAINT-VAL Alain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITATSI -TRACHET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-VAL", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "859", "RapportExprime": "6,33", "RapportInscrit": "2,54", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAVEL Gilles et Mme PAMPOUILLE Marie-Ana\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAVEL", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAMPOUILLE", "PrePsn": "Marie-Ana\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3798", "RapportExprime": "27,97", "RapportInscrit": "11,23", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PAUL Sylvie et M. PRUDHOMME G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUDHOMME", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3989", "RapportExprime": "29,37", "RapportInscrit": "11,80", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KLEIN Olivier et Mme SEUTIN Charlotte", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEUTIN", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4589", "RapportExprime": "33,79", "RapportInscrit": "13,57", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DELAUTRETTE Corinne et M. MUNOZ Sullivan", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUTRETTE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUNOZ", "PrePsn": "Sullivan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "346", "RapportExprime": "2,55", "RapportInscrit": "1,02", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Montreuil-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "46675"}, "Abstentions": {"Nombre": "28925", "RapportInscrit": "61,97"}, "Votants": {"Nombre": "17750", "RapportInscrit": "38,03"}, "Blancs": {"Nombre": "838", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "4,72"}, "Nuls": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "16817", "RapportInscrit": "36,03", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GHERCHANOC Riva et M. VIGNERON Florian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GHERCHANOC", "PrePsn": "Riva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNERON", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3157", "RapportExprime": "18,77", "RapportInscrit": "6,76", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUDIGNON Serge et Mme GASTINE Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDIGNON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASTINE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3014", "RapportExprime": "17,92", "RapportInscrit": "6,45", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MOLOSSI Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme THIBAULT Magalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLOSSI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAULT", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4496", "RapportExprime": "26,73", "RapportInscrit": "9,63", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEHAY Catherine et M. RAHMANI Nordine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEHAY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAHMANI", "PrePsn": "Nordine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1181", "RapportExprime": "7,02", "RapportInscrit": "2,53", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CAPILLON Claude et Mme LAPORTE Manon", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPILLON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4969", "RapportExprime": "29,55", "RapportInscrit": "10,64", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Montreuil-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32564"}, "Abstentions": {"Nombre": "19991", "RapportInscrit": "61,39"}, "Votants": {"Nombre": "12573", "RapportInscrit": "38,61"}, "Blancs": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "12088", "RapportInscrit": "37,12", "RapportVotant": "96,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATTIA Dominique et M. BEDREDDINE Bela\u00efde", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATTIA", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEDREDDINE", "PrePsn": "Bela\u00efde", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2799", "RapportExprime": "23,16", "RapportInscrit": "8,59", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEN GHANEM Nabil et Mme CLAUX Bertille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEN GHANEM", "PrePsn": "Nabil", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAUX", "PrePsn": "Bertille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1595", "RapportExprime": "13,19", "RapportInscrit": "4,89", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FRERY Florence et M. LEGHMIZI Djamal", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRERY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGHMIZI", "PrePsn": "Djamal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2646", "RapportExprime": "21,89", "RapportInscrit": "8,12", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. VILLENEUVE Gregory et Mme VIPREY Mouna", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VILLENEUVE", "PrePsn": "Gregory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIPREY", "PrePsn": "Mouna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2284", "RapportExprime": "18,89", "RapportInscrit": "7,01", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLIN Jean-Luc et Mme COURTIAL Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLIN", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURTIAL", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1610", "RapportExprime": "13,32", "RapportInscrit": "4,94", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme KEISER Christel et M. MAMADOU Eheick", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KEISER", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAMADOU", "PrePsn": "Eheick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "2,23", "RapportInscrit": "0,82", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme C\u00c9NAT St\u00e9phanie et M. LEFORESTIER Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "C\u00c9NAT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORESTIER", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "884", "RapportExprime": "7,31", "RapportInscrit": "2,71", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Noisy-le-Grand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40212"}, "Abstentions": {"Nombre": "24039", "RapportInscrit": "59,78"}, "Votants": {"Nombre": "16173", "RapportInscrit": "40,22"}, "Blancs": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,75"}, "Nuls": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "15528", "RapportInscrit": "38,62", "RapportVotant": "96,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FARDEAU Herminia et M. PAULIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARDEAU", "PrePsn": "Herminia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAULIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3256", "RapportExprime": "20,97", "RapportInscrit": "8,09", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLEMON Eric et Mme MARSIGNY Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEMON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSIGNY", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4653", "RapportExprime": "29,97", "RapportInscrit": "11,57", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CONSTANT Emmanuel et Mme DENIS Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONSTANT", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6027", "RapportExprime": "38,81", "RapportInscrit": "14,98", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLERIOUX Yann et Mme MONNIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLERIOUX", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1592", "RapportExprime": "10,25", "RapportInscrit": "3,95", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Pantin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32699"}, "Abstentions": {"Nombre": "19718", "RapportInscrit": "60,30"}, "Votants": {"Nombre": "12981", "RapportInscrit": "39,70"}, "Blancs": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "12511", "RapportInscrit": "38,26", "RapportVotant": "96,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LIBOZ Andr\u00e9 et Mme NOYER Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIBOZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOYER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1788", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "5,46", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMZIANE Samir et Mme AZOUG Nadia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMZIANE", "PrePsn": "Samir", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "AZOUG", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2331", "RapportExprime": "18,63", "RapportInscrit": "7,12", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANCHARD Thu Van et M. CARVALHINHO Geoffrey", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Thu Van", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARVALHINHO", "PrePsn": "Geoffrey", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1955", "RapportExprime": "15,63", "RapportInscrit": "5,97", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KERN Bertrand et Mme LAROCHE Florence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5964", "RapportExprime": "47,67", "RapportInscrit": "18,23", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MANI Iymen et M. VIRION Alain Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANI", "PrePsn": "Iymen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRION", "PrePsn": "Alain Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "473", "RapportExprime": "3,78", "RapportInscrit": "1,44", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Saint-Denis-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24553"}, "Abstentions": {"Nombre": "16505", "RapportInscrit": "67,22"}, "Votants": {"Nombre": "8048", "RapportInscrit": "32,78"}, "Blancs": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "2,31"}, "Nuls": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "7754", "RapportInscrit": "31,58", "RapportVotant": "96,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GON\u00c7ALVES Milisa et M. MELANE Georges", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GON\u00c7ALVES", "PrePsn": "Milisa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELANE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "813", "RapportExprime": "10,48", "RapportInscrit": "3,31", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHIKHI Brahim et Mme DALI Nadia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIKHI", "PrePsn": "Brahim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALI", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "277", "RapportExprime": "3,57", "RapportInscrit": "1,12", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELAUTRE Guy et Mme GUILLERMOND Christina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUTRE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLERMOND", "PrePsn": "Christina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1102", "RapportExprime": "14,21", "RapportInscrit": "4,48", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSOGBA Adeline et M. PRIVE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSOGBA", "PrePsn": "Adeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "288", "RapportExprime": "3,71", "RapportInscrit": "1,17", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BAGAYOKO Bally et Mme HAYE Florence", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGAYOKO", "PrePsn": "Bally", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAYE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2406", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "9,79", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ANTONIN Jean-Michel et Mme LARONDE Fatima", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTONIN", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARONDE", "PrePsn": "Fatima", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "333", "RapportExprime": "4,29", "RapportInscrit": "1,35", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme GROSBOIS Nad\u00e8ge et M. HANOTIN Mathieu", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSBOIS", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANOTIN", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2535", "RapportExprime": "32,69", "RapportInscrit": "10,32", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Saint-Denis-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35264"}, "Abstentions": {"Nombre": "24487", "RapportInscrit": "69,44"}, "Votants": {"Nombre": "10777", "RapportInscrit": "30,56"}, "Blancs": {"Nombre": "615", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "10058", "RapportInscrit": "28,52", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAPANEMA Silvia et M. TAIBI Azzedine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPANEMA", "PrePsn": "Silvia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAIBI", "PrePsn": "Azzedine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3630", "RapportExprime": "36,09", "RapportInscrit": "10,29", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ABBOU Mansoria et M. HURTUS Rosan", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABBOU", "PrePsn": "Mansoria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURTUS", "PrePsn": "Rosan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "308", "RapportExprime": "3,06", "RapportInscrit": "0,87", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MUGERIN Julien et Mme NICOL Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MUGERIN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOL", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1556", "RapportExprime": "15,47", "RapportInscrit": "4,41", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRAS Yves et Mme LABBE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAS", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABBE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "1,73", "RapportInscrit": "0,49", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE HUU C\u00e9line et M. ROUG\u00c9 Ulrich", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE HUU", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUG\u00c9", "PrePsn": "Ulrich", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1744", "RapportExprime": "17,34", "RapportInscrit": "4,94", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme AMZAL Najia et M. DUPREY Corentin", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMZAL", "PrePsn": "Najia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPREY", "PrePsn": "Corentin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2026", "RapportExprime": "20,14", "RapportInscrit": "5,74", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme M'GHIZOU Habiba et M. RABAHALLAH Slimane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "M'GHIZOU", "PrePsn": "Habiba", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABAHALLAH", "PrePsn": "Slimane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "620", "RapportExprime": "6,16", "RapportInscrit": "1,75", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Saint-Ouen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40599"}, "Abstentions": {"Nombre": "26168", "RapportInscrit": "64,45"}, "Votants": {"Nombre": "14431", "RapportInscrit": "35,55"}, "Blancs": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "2,12"}, "Nuls": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "13944", "RapportInscrit": "34,35", "RapportVotant": "96,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAURICHON Roxane et M. PEREIRA Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAURICHON", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREIRA", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1970", "RapportExprime": "14,13", "RapportInscrit": "4,85", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBARRY V\u00e9ronique et M. DURAND Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBARRY", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2632", "RapportExprime": "18,88", "RapportInscrit": "6,48", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUAMRANE Karim et Mme DEFFAIRI-SAISSAC Dina", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUAMRANE", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFFAIRI-SAISSAC", "PrePsn": "Dina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3615", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "8,90", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELANNOY William et Mme ZEDOUTI Wahiba", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELANNOY", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEDOUTI", "PrePsn": "Wahiba", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2585", "RapportExprime": "18,54", "RapportInscrit": "6,36", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEVREAU Herv\u00e9 et Mme MAGRINO Marie-Louise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVREAU", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGRINO", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3142", "RapportExprime": "22,53", "RapportInscrit": "7,73", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Sevran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41417"}, "Abstentions": {"Nombre": "27812", "RapportInscrit": "67,15"}, "Votants": {"Nombre": "13605", "RapportInscrit": "32,85"}, "Blancs": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "2,79"}, "Nuls": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "13018", "RapportInscrit": "31,43", "RapportVotant": "95,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KERGOAT Yvon et Mme VALLETON Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERGOAT", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLETON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3610", "RapportExprime": "27,73", "RapportInscrit": "8,71", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUTAIN Cl\u00e9mentine et M. BASTARAUD S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTAIN", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BASTARAUD", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2468", "RapportExprime": "18,96", "RapportInscrit": "5,95", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FROMENT Agn\u00e8s et M. SCAGNI Fabrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMENT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCAGNI", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "387", "RapportExprime": "2,97", "RapportInscrit": "0,93", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAILLON Jean-Fran\u00e7ois et Mme YOUSSOUF Melissa", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLON", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOUSSOUF", "PrePsn": "Melissa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3559", "RapportExprime": "27,34", "RapportInscrit": "8,59", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. IGUEDLANE Charles et Mme KEDDOUH Atika", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IGUEDLANE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KEDDOUH", "PrePsn": "Atika", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2844", "RapportExprime": "21,85", "RapportInscrit": "6,86", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHEVRIER Sylvie et M. KPODE Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVRIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KPODE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "1,15", "RapportInscrit": "0,36", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Tremblay-en-France", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40910"}, "Abstentions": {"Nombre": "24653", "RapportInscrit": "60,26"}, "Votants": {"Nombre": "16257", "RapportInscrit": "39,74"}, "Blancs": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "15656", "RapportInscrit": "38,27", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEMOINE Xavier et Mme MARTINEZ - BAILLY Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ - BAILLY", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4225", "RapportExprime": "26,99", "RapportInscrit": "10,32", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDELLA Jordan et Mme PRUS Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDELLA", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4748", "RapportExprime": "30,33", "RapportInscrit": "11,60", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGER Gerard et Mme MELLITI Angelique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "Gerard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLITI", "PrePsn": "Angelique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2083", "RapportExprime": "13,30", "RapportInscrit": "5,09", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELLAC Dominique et M. LAPORTE Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELLAC", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4600", "RapportExprime": "29,38", "RapportInscrit": "11,24", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Villemomble", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39363"}, "Abstentions": {"Nombre": "22041", "RapportInscrit": "55,99"}, "Votants": {"Nombre": "17322", "RapportInscrit": "44,01"}, "Blancs": {"Nombre": "472", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,72"}, "Nuls": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "16672", "RapportInscrit": "42,35", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENAYOUN R\u00e9my et Mme CONTRASTIN Ginette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAYOUN", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTRASTIN", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4214", "RapportExprime": "25,28", "RapportInscrit": "10,70", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JULIEN FAUVET Patrick et Mme METAY Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIEN FAUVET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METAY", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3848", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "9,77", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HIRSCH Xavier et Mme HROUDA Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HIRSCH", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HROUDA", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1251", "RapportExprime": "7,50", "RapportInscrit": "3,17", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLUTEAU Jean-Michel et Mme CHOULET Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUTEAU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHOULET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7359", "RapportExprime": "44,14", "RapportInscrit": "18,69", "Elu": "Bal."}]}]}