{"CodDpt": "94", "CodDpt3Car": "094", "CodMinDpt": "94", "LibDpt": "VAL DE MARNE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Alfortville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23646"}, "Abstentions": {"Nombre": "12976", "RapportInscrit": "54,88"}, "Votants": {"Nombre": "10670", "RapportInscrit": "45,12"}, "Blancs": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "10226", "RapportInscrit": "43,25", "RapportVotant": "95,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BILLARD Genevi\u00e8ve et M. LAURENT David", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "368", "RapportExprime": "3,60", "RapportInscrit": "1,55", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHIKOUCHE Mohamed et Mme SANTIAGO Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIKOUCHE", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTIAGO", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4483", "RapportExprime": "43,84", "RapportInscrit": "18,95", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LOUIS Pascale et M. SCHNAPP Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHNAPP", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1212", "RapportExprime": "11,85", "RapportInscrit": "5,12", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. TANGUY Fran\u00e7ois et Mme ZABOUNIAN D\u00e9borah", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TANGUY", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZABOUNIAN", "PrePsn": "D\u00e9borah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2324", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "9,82", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BLOT Fran\u00e7oise et M. FOUCHARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCHARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1839", "RapportExprime": "17,98", "RapportInscrit": "7,77", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Cachan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28641"}, "Abstentions": {"Nombre": "16215", "RapportInscrit": "56,61"}, "Votants": {"Nombre": "12426", "RapportInscrit": "43,39"}, "Blancs": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "11901", "RapportInscrit": "41,55", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GANNE-LEVY Sarah et M. TROUILLAS S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNE-LEVY", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUILLAS", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2629", "RapportExprime": "22,09", "RapportInscrit": "9,17", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE SAINT JUST D'AUTINGUES Manon et M. TRUFFAUT Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAINT JUST D'AUTINGUES", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUFFAUT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1885", "RapportExprime": "15,84", "RapportInscrit": "6,58", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELAHAIE Carine et M. PLAN Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAHAIE", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1588", "RapportExprime": "13,34", "RapportInscrit": "5,54", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BREUILLER Daniel et Mme DE COMARMOND H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUILLER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE COMARMOND", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5073", "RapportExprime": "42,63", "RapportInscrit": "17,71", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LANO\u00cb Dominique et Mme LEGOURD ROCHETEAU Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANO\u00cb", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGOURD ROCHETEAU", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "726", "RapportExprime": "6,10", "RapportInscrit": "2,53", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Champigny-sur-Marne-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28322"}, "Abstentions": {"Nombre": "15892", "RapportInscrit": "56,11"}, "Votants": {"Nombre": "12430", "RapportInscrit": "43,89"}, "Blancs": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,91"}, "Nuls": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "12074", "RapportInscrit": "42,63", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HOTZE Anne-Marie et M. ROUGIER Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOTZE", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUGIER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1941", "RapportExprime": "16,08", "RapportInscrit": "6,85", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FAVIER Christian et Mme LE LAGADEC Jeannick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE LAGADEC", "PrePsn": "Jeannick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5511", "RapportExprime": "45,64", "RapportInscrit": "19,45", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUKSEMBURG-DELACOUR Aline et M. NELLO Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUKSEMBURG-DELACOUR", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NELLO", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "409", "RapportExprime": "3,39", "RapportInscrit": "1,44", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JEANNE Laurent et Mme THIROUX Aurore", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIROUX", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4213", "RapportExprime": "34,89", "RapportInscrit": "14,87", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Champigny-sur-Marne-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24274"}, "Abstentions": {"Nombre": "14778", "RapportInscrit": "60,88"}, "Votants": {"Nombre": "9496", "RapportInscrit": "39,12"}, "Blancs": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,49"}, "Nuls": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "9145", "RapportInscrit": "37,67", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARNAUD Jean-Pierre et Mme DE AMORIN Isilda", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNAUD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE AMORIN", "PrePsn": "Isilda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2493", "RapportExprime": "27,26", "RapportInscrit": "10,27", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUDH\u00c9ON Alain et Mme KENNEDY Marie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDH\u00c9ON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KENNEDY", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2746", "RapportExprime": "30,03", "RapportInscrit": "11,31", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEVIGE Thierry et Mme RECHER Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIGE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1843", "RapportExprime": "20,15", "RapportInscrit": "7,59", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ADOMO Caroline et M. DJEBARA Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOMO", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DJEBARA", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1307", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "5,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORDUY Carine et M. HAEMMERL\u00c9 Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDUY", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAEMMERL\u00c9", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "756", "RapportExprime": "8,27", "RapportInscrit": "3,11", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Charenton-le-Pont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40498"}, "Abstentions": {"Nombre": "21719", "RapportInscrit": "53,63"}, "Votants": {"Nombre": "18779", "RapportInscrit": "46,37"}, "Blancs": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,66"}, "Nuls": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "18326", "RapportInscrit": "45,25", "RapportVotant": "97,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTRAND Emilie et M. NICOLAS Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1645", "RapportExprime": "8,98", "RapportInscrit": "4,06", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAIR Jean Fran\u00e7ois et Mme UDDIN Alison", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAIR", "PrePsn": "Jean Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UDDIN", "PrePsn": "Alison", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3393", "RapportExprime": "18,51", "RapportInscrit": "8,37", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ABDELKADER Warda et M. LEONZI Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABDELKADER", "PrePsn": "Warda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEONZI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1303", "RapportExprime": "7,11", "RapportInscrit": "3,21", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MERCIER Sylvie et M. VIMAL Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIMAL", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1107", "RapportExprime": "6,04", "RapportInscrit": "2,73", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DURAND Chantal et M. GICQUEL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GICQUEL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8312", "RapportExprime": "45,36", "RapportInscrit": "20,52", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GOMEZ-PARDO Maria et M. PINLOCHE Edmond", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOMEZ-PARDO", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINLOCHE", "PrePsn": "Edmond", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2566", "RapportExprime": "14,00", "RapportInscrit": "6,33", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Choisy-le-Roi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26923"}, "Abstentions": {"Nombre": "14830", "RapportInscrit": "55,08"}, "Votants": {"Nombre": "12093", "RapportInscrit": "44,92"}, "Blancs": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,93"}, "Nuls": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "11737", "RapportInscrit": "43,59", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LYFOUNG Elise et M. THIAM Moustapha", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LYFOUNG", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIAM", "PrePsn": "Moustapha", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "642", "RapportExprime": "5,47", "RapportInscrit": "2,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme METAHRI Chlo\u00e9 et M. PANETTA Tonino", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "METAHRI", "PrePsn": "Chlo\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANETTA", "PrePsn": "Tonino", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2412", "RapportExprime": "20,55", "RapportInscrit": "8,95", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GILLET Michelle et M. GOUGOUGNAN-ZADIGUE Emmanuelly", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUGOUGNAN-ZADIGUE", "PrePsn": "Emmanuelly", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "2,21", "RapportInscrit": "0,96", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAYE Marema et M. TISLER Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAYE", "PrePsn": "Marema", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISLER", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1300", "RapportExprime": "11,08", "RapportInscrit": "4,82", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DINNER Nathalie et M. GUILLAUME Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DINNER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3320", "RapportExprime": "28,29", "RapportInscrit": "12,33", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DOS SANTOS Lucie et M. JOLY Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOS SANTOS", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2735", "RapportExprime": "23,30", "RapportInscrit": "10,15", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme BENKAHLA Malika et M. BIYIK Birol", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENKAHLA", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIYIK", "PrePsn": "Birol", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1069", "RapportExprime": "9,11", "RapportInscrit": "3,97", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Cr\u00e9teil-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23614"}, "Abstentions": {"Nombre": "13983", "RapportInscrit": "59,21"}, "Votants": {"Nombre": "9631", "RapportInscrit": "40,79"}, "Blancs": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "9171", "RapportInscrit": "38,84", "RapportVotant": "95,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE LUCA Catherine et M. HOUEL Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LUCA", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUEL", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "882", "RapportExprime": "9,62", "RapportInscrit": "3,73", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUGER Maryse et M. MARZO Ga\u00e9tan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARZO", "PrePsn": "Ga\u00e9tan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1661", "RapportExprime": "18,11", "RapportInscrit": "7,03", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SMANIOTTO GRUSKA Sylvie et M. THEZARD Sylvain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SMANIOTTO GRUSKA", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEZARD", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2206", "RapportExprime": "24,05", "RapportInscrit": "9,34", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HENRY M\u00e9h\u00e9di et Mme TESANOVIC Tatjana", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "M\u00e9h\u00e9di", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESANOVIC", "PrePsn": "Tatjana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1230", "RapportExprime": "13,41", "RapportInscrit": "5,20", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JOHNSON Abraham et Mme SOL Josette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOHNSON", "PrePsn": "Abraham", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOL", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3192", "RapportExprime": "34,81", "RapportInscrit": "13,51", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Cr\u00e9teil-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23975"}, "Abstentions": {"Nombre": "13624", "RapportInscrit": "56,83"}, "Votants": {"Nombre": "10351", "RapportInscrit": "43,17"}, "Blancs": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,89"}, "Nuls": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "9892", "RapportInscrit": "41,26", "RapportVotant": "95,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMAR Jean et Mme IRATNI-GASMI Ouarda", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMAR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IRATNI-GASMI", "PrePsn": "Ouarda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1383", "RapportExprime": "13,98", "RapportInscrit": "5,76", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AMAR Michel et Mme BOULC'H Marianne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMAR", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULC'H", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "880", "RapportExprime": "8,90", "RapportInscrit": "3,67", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HOUCK Marie-Agn\u00e8s et M. QUINART Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUCK", "PrePsn": "Marie-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINART", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1878", "RapportExprime": "18,99", "RapportInscrit": "7,83", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CADOT Ange et M. HEBBRECHT Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADOT", "PrePsn": "Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEBBRECHT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2550", "RapportExprime": "25,78", "RapportInscrit": "10,63", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HELIN Bruno et Mme JEANVOINE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANVOINE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3201", "RapportExprime": "32,36", "RapportInscrit": "13,35", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Fontenay-sous-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38398"}, "Abstentions": {"Nombre": "20756", "RapportInscrit": "54,05"}, "Votants": {"Nombre": "17642", "RapportInscrit": "45,95"}, "Blancs": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,56"}, "Nuls": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "17213", "RapportInscrit": "44,83", "RapportVotant": "97,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HERBERT Laure et M. JAMES Florian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBERT", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAMES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2469", "RapportExprime": "14,34", "RapportInscrit": "6,43", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme NIAKHATE Sokona et M. SAINT-GAL Gilles", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIAKHATE", "PrePsn": "Sokona", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-GAL", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5059", "RapportExprime": "29,39", "RapportInscrit": "13,17", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MATHIEU Christophe et Mme MICHON Murielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHON", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "794", "RapportExprime": "4,61", "RapportInscrit": "2,06", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUMEAU Jeanne et M. PARMENTIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUMEAU", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARMENTIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2296", "RapportExprime": "13,34", "RapportInscrit": "5,97", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRUNET Marc et Mme SADOUDI Ourdia", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SADOUDI", "PrePsn": "Ourdia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1540", "RapportExprime": "8,95", "RapportInscrit": "4,01", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHAMBRE-MARTIN Brigitte et M. LECOQ Gildas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBRE-MARTIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOQ", "PrePsn": "Gildas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5055", "RapportExprime": "29,37", "RapportInscrit": "13,16", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "L'Ha\u00ff-les-Roses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34654"}, "Abstentions": {"Nombre": "19508", "RapportInscrit": "56,29"}, "Votants": {"Nombre": "15146", "RapportInscrit": "43,71"}, "Blancs": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,84"}, "Nuls": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "14757", "RapportInscrit": "42,58", "RapportVotant": "97,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ABESSOLO MV\u00c9 Constant et Mme LECLERC-BRUANT Marie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABESSOLO MV\u00c9", "PrePsn": "Constant", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC-BRUANT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1094", "RapportExprime": "7,41", "RapportInscrit": "3,15", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENOLLE Jean-Claude et Mme VIAUD Jeannine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOLLE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAUD", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2037", "RapportExprime": "13,80", "RapportInscrit": "5,87", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HEILBRONN Fabienne et M. VAFIAD\u00c8S Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEILBRONN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAFIAD\u00c8S", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3244", "RapportExprime": "21,98", "RapportInscrit": "9,36", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COLONEAUX St\u00e9phane et Mme TIRONNEAU Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLONEAUX", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIRONNEAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2242", "RapportExprime": "15,19", "RapportInscrit": "6,46", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GILLET Mireille et M. RONDELET R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDELET", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "517", "RapportExprime": "3,50", "RapportInscrit": "1,49", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. JEANBRUN Vincent et Mme PRADIER Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANBRUN", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5623", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "16,22", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Ivry-sur-Seine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27737"}, "Abstentions": {"Nombre": "15841", "RapportInscrit": "57,11"}, "Votants": {"Nombre": "11896", "RapportInscrit": "42,89"}, "Blancs": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,53"}, "Nuls": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "11592", "RapportInscrit": "41,79", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. A\u00cfT AMARA Tariq et Mme SEBAIHI Sabrina", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "A\u00cfT AMARA", "PrePsn": "Tariq", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEBAIHI", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1083", "RapportExprime": "9,34", "RapportInscrit": "3,90", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAILLON Sigrid et M. DEVOUCOUX Simon", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLON", "PrePsn": "Sigrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVOUCOUX", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1835", "RapportExprime": "15,83", "RapportInscrit": "6,61", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUBRY Valentin et Mme LEFEVRE Julie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBRY", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1732", "RapportExprime": "14,94", "RapportInscrit": "6,24", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BR\u00c9MONT Lydie et M. BRUMENT Alex", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BR\u00c9MONT", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUMENT", "PrePsn": "Alex", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1692", "RapportExprime": "14,60", "RapportInscrit": "6,10", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ALEXANDRE COLMADO Maria et M. COUJARD Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE COLMADO", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUJARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "464", "RapportExprime": "4,00", "RapportInscrit": "1,67", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme KIROUANI Lamya et M. SAVOLDELLI Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KIROUANI", "PrePsn": "Lamya", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVOLDELLI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4786", "RapportExprime": "41,29", "RapportInscrit": "17,25", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Le Kremlin-Bic\u00eatre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24556"}, "Abstentions": {"Nombre": "14703", "RapportInscrit": "59,88"}, "Votants": {"Nombre": "9853", "RapportInscrit": "40,12"}, "Blancs": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "2,37"}, "Nuls": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "9525", "RapportInscrit": "38,79", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAPPELLIER Bernard et Mme HERRATI Nadine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPPELLIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRATI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "939", "RapportExprime": "9,86", "RapportInscrit": "3,82", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HADJIDJ La\u00efd et Mme POMPIGNAC Barbara", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADJIDJ", "PrePsn": "La\u00efd", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMPIGNAC", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "0,93", "RapportInscrit": "0,36", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGGOUNE Fatiha et M. DESMAREST Alain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGGOUNE", "PrePsn": "Fatiha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMAREST", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3033", "RapportExprime": "31,84", "RapportInscrit": "12,35", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ROMENSKY Alexandre et Mme VUILLARD Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROMENSKY", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VUILLARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1461", "RapportExprime": "15,34", "RapportInscrit": "5,94", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BENBELKACEM Sarah et M. GIBLIN J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENBELKACEM", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBLIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2003", "RapportExprime": "21,03", "RapportInscrit": "8,15", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHIBOUB Nadia et M. CRESPIN Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIBOUB", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRESPIN", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2000", "RapportExprime": "21,00", "RapportInscrit": "8,14", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Maisons-Alfort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35378"}, "Abstentions": {"Nombre": "18132", "RapportInscrit": "51,25"}, "Votants": {"Nombre": "17246", "RapportInscrit": "48,75"}, "Blancs": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,64"}, "Nuls": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "16832", "RapportInscrit": "47,58", "RapportVotant": "97,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COHARD Xavier et Mme GALLAIS Sophie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHARD", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAIS", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2683", "RapportExprime": "15,94", "RapportInscrit": "7,58", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTRE G\u00e9rard et Mme HONQUERT Paulette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HONQUERT", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2434", "RapportExprime": "14,46", "RapportInscrit": "6,87", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUCH\u00c9 Bernard et Mme PERDUCAT Catherine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCH\u00c9", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERDUCAT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1104", "RapportExprime": "6,56", "RapportInscrit": "3,12", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAPITANIO Olivier et Mme PARRAIN Marie France", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPITANIO", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARRAIN", "PrePsn": "Marie France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8997", "RapportExprime": "53,45", "RapportInscrit": "25,43", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHELOT Alain et Mme TIPHAGNE Marie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIPHAGNE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1199", "RapportExprime": "7,12", "RapportInscrit": "3,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CUSSAC Isabelle et M. MONFORT Franck", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSAC", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONFORT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "415", "RapportExprime": "2,47", "RapportInscrit": "1,17", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Nogent-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44635"}, "Abstentions": {"Nombre": "25190", "RapportInscrit": "56,44"}, "Votants": {"Nombre": "19445", "RapportInscrit": "43,56"}, "Blancs": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,66"}, "Nuls": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "18983", "RapportInscrit": "42,53", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARAZI Marc et Mme BRASSET Lysiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARAZI", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRASSET", "PrePsn": "Lysiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1365", "RapportExprime": "7,19", "RapportInscrit": "3,05", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GYSEL Fabienne et M. MOUGE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GYSEL", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUGE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3385", "RapportExprime": "17,83", "RapportInscrit": "7,58", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. L\u00c9DION Claude et Mme LEPEUVE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "L\u00c9DION", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPEUVE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3066", "RapportExprime": "16,15", "RapportInscrit": "6,86", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAHMER Annie et M. TERRIBILE Joseph", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHMER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIBILE", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1519", "RapportExprime": "8,00", "RapportInscrit": "3,40", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BAZIN Paul et Mme M\u00dcNZER D\u00e9borah", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00dcNZER", "PrePsn": "D\u00e9borah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8260", "RapportExprime": "43,51", "RapportInscrit": "18,50", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme LAFON Caroline et M. PIGLIONE Alain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIGLIONE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1388", "RapportExprime": "7,31", "RapportInscrit": "3,10", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Orly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24665"}, "Abstentions": {"Nombre": "13328", "RapportInscrit": "54,04"}, "Votants": {"Nombre": "11337", "RapportInscrit": "45,96"}, "Blancs": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,34"}, "Nuls": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "10856", "RapportInscrit": "44,01", "RapportVotant": "95,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUERIN Daniel et Mme JANODET Christine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANODET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4927", "RapportExprime": "45,39", "RapportInscrit": "19,97", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PISSARRA Claudio et Mme RIESEMANN Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PISSARRA", "PrePsn": "Claudio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIESEMANN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1985", "RapportExprime": "18,28", "RapportInscrit": "8,04", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURU BERREBI Nicole et M. GONZALES Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURU BERREBI", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZALES", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3944", "RapportExprime": "36,33", "RapportInscrit": "15,99", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Plateau briard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37214"}, "Abstentions": {"Nombre": "20240", "RapportInscrit": "54,39"}, "Votants": {"Nombre": "16974", "RapportInscrit": "45,61"}, "Blancs": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "16493", "RapportInscrit": "44,32", "RapportVotant": "97,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DURAND Corinne et M. ZAIDANE Zakaria", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDANE", "PrePsn": "Zakaria", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2855", "RapportExprime": "17,31", "RapportInscrit": "7,67", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIER Karine et M. GRAVELLE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAVELLE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5171", "RapportExprime": "31,35", "RapportInscrit": "13,89", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBRY Martine et M. CHRETIEN Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBRY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHRETIEN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2075", "RapportExprime": "12,58", "RapportInscrit": "5,57", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAGNY Jean et Mme SERVIN Julie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAGNY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERVIN", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "987", "RapportExprime": "5,98", "RapportInscrit": "2,65", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BABOU Nadejda et M. GASNIER Daniel", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABOU", "PrePsn": "Nadejda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASNIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1046", "RapportExprime": "6,34", "RapportInscrit": "2,81", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. KLIMCZAK Christian et Mme MARQUANT B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLIMCZAK", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUANT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4359", "RapportExprime": "26,43", "RapportInscrit": "11,71", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Saint-Maur-des-Foss\u00e9s-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41790"}, "Abstentions": {"Nombre": "20496", "RapportInscrit": "49,05"}, "Votants": {"Nombre": "21294", "RapportInscrit": "50,95"}, "Blancs": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,80"}, "Nuls": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "20699", "RapportInscrit": "49,53", "RapportVotant": "97,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COCQUELIN Jacques et Mme VILLAUMI\u00c9 Danielle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COCQUELIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAUMI\u00c9", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1642", "RapportExprime": "7,93", "RapportInscrit": "3,92", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUVRIGNON Anne et M. LEROY Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUVRIGNON", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4123", "RapportExprime": "19,92", "RapportInscrit": "9,86", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUFFARD-SAVARY Elisabeth et M. ELDIN Lucas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUFFARD-SAVARY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ELDIN", "PrePsn": "Lucas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3515", "RapportExprime": "16,98", "RapportInscrit": "8,41", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ELKIK Antoun et Mme HUGUENIN-RICHARD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELKIK", "PrePsn": "Antoun", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUGUENIN-RICHARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3027", "RapportExprime": "14,62", "RapportInscrit": "7,24", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COULON Laurence et M. LE HELLOCO Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HELLOCO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7271", "RapportExprime": "35,13", "RapportInscrit": "17,39", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GIARDELLI Claire et M. HAVRE Laurent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIARDELLI", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAVRE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1121", "RapportExprime": "5,42", "RapportInscrit": "2,68", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Saint-Maur-des-Foss\u00e9s-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40317"}, "Abstentions": {"Nombre": "20902", "RapportInscrit": "51,84"}, "Votants": {"Nombre": "19415", "RapportInscrit": "48,16"}, "Blancs": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,32"}, "Nuls": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "18781", "RapportInscrit": "46,58", "RapportVotant": "96,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MOREAU Christine et M. OUSEDDIK Smaine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUSEDDIK", "PrePsn": "Smaine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2519", "RapportExprime": "13,41", "RapportInscrit": "6,24", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERVOIS Val\u00e9rie et M. PALLARES Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERVOIS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLARES", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3733", "RapportExprime": "19,88", "RapportInscrit": "9,25", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AMSLER Jean-Daniel et Mme SEGUI Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMSLER", "PrePsn": "Jean-Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7854", "RapportExprime": "41,82", "RapportInscrit": "19,48", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUET Patrick et Mme GERVELAS Micheline", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERVELAS", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3194", "RapportExprime": "17,01", "RapportInscrit": "7,92", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GRANGE Jean-Paul et Mme LAFORGE Linda", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANGE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1481", "RapportExprime": "7,89", "RapportInscrit": "3,67", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Thiais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30561"}, "Abstentions": {"Nombre": "16278", "RapportInscrit": "53,26"}, "Votants": {"Nombre": "14283", "RapportInscrit": "46,74"}, "Blancs": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,09"}, "Nuls": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "13857", "RapportInscrit": "45,34", "RapportVotant": "97,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GERVAIS Marie-Th\u00e9r\u00e8se et M. PLAINCHANT Francis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERVAIS", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAINCHANT", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2326", "RapportExprime": "16,79", "RapportInscrit": "7,61", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELL'AGNOLA Richard et Mme KORCHEF-LAMBERT Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELL'AGNOLA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORCHEF-LAMBERT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4409", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "14,42", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HERVY Christian et Mme LE SOUFFACH\u00c9 Laurence", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE SOUFFACH\u00c9", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3110", "RapportExprime": "22,44", "RapportInscrit": "10,17", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. TRAN Bruno et Mme ZERBIB Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TRAN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZERBIB", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2069", "RapportExprime": "14,93", "RapportInscrit": "6,77", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JONNET Patricia et M. LADJICI Yacine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JONNET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADJICI", "PrePsn": "Yacine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1943", "RapportExprime": "14,02", "RapportInscrit": "6,35", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Villejuif", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29195"}, "Abstentions": {"Nombre": "17510", "RapportInscrit": "59,98"}, "Votants": {"Nombre": "11685", "RapportInscrit": "40,02"}, "Blancs": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "11347", "RapportInscrit": "38,87", "RapportVotant": "97,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KACIMI Malika et M. MOHAMED Nassufdine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KACIMI", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOHAMED", "PrePsn": "Nassufdine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1972", "RapportExprime": "17,38", "RapportInscrit": "6,75", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GABORIT Alexandre et Mme LAUZZA Juliette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORIT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUZZA", "PrePsn": "Juliette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1824", "RapportExprime": "16,07", "RapportInscrit": "6,24", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BADEL Marc et Mme JURY Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BADEL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JURY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "335", "RapportExprime": "2,95", "RapportInscrit": "1,14", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LIPIETZ Alain et Mme STAGNETTO ONANA Alice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIPIETZ", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STAGNETTO ONANA", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "960", "RapportExprime": "8,46", "RapportInscrit": "3,28", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GARZON Pierre et Mme MUNCK Flore", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARZON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUNCK", "PrePsn": "Flore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2569", "RapportExprime": "22,64", "RapportInscrit": "8,79", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme AREND Elisabeth et M. ARROUCHE Djamel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AREND", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ARROUCHE", "PrePsn": "Djamel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "565", "RapportExprime": "4,98", "RapportInscrit": "1,93", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DUCELLIER Annie et M. JESSET Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCELLIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JESSET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3122", "RapportExprime": "27,51", "RapportInscrit": "10,69", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Villeneuve-Saint-Georges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23267"}, "Abstentions": {"Nombre": "13431", "RapportInscrit": "57,73"}, "Votants": {"Nombre": "9836", "RapportInscrit": "42,27"}, "Blancs": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,59"}, "Nuls": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "9462", "RapportInscrit": "40,67", "RapportVotant": "96,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENALI Mohamed et Mme NSOGA C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENALI", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NSOGA", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1572", "RapportExprime": "16,61", "RapportInscrit": "6,75", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARIE DE FICQUELMONT Anastasia et M. MAZURI\u00c9 Lionel", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIE DE FICQUELMONT", "PrePsn": "Anastasia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZURI\u00c9", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "373", "RapportExprime": "3,94", "RapportInscrit": "1,60", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LECOUFLE Fran\u00e7oise et M. YAVUZ Metin", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOUFLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YAVUZ", "PrePsn": "Metin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2624", "RapportExprime": "27,73", "RapportInscrit": "11,27", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COULEARD Muriel et M. LANDON Arthur", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULEARD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDON", "PrePsn": "Arthur", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2123", "RapportExprime": "22,44", "RapportInscrit": "9,12", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HENRY Daniel et Mme SIMON Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2295", "RapportExprime": "24,25", "RapportInscrit": "9,86", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. A\u00cfT-HAMMA Larbi et Mme BRUNI Thiaba", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "A\u00cfT-HAMMA", "PrePsn": "Larbi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNI", "PrePsn": "Thiaba", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "475", "RapportExprime": "5,02", "RapportInscrit": "2,04", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "22", "LibCan": "Villiers-sur-Marne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39359"}, "Abstentions": {"Nombre": "21884", "RapportInscrit": "55,60"}, "Votants": {"Nombre": "17475", "RapportInscrit": "44,40"}, "Blancs": {"Nombre": "525", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "3,00"}, "Nuls": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "16831", "RapportInscrit": "42,76", "RapportVotant": "96,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEMAIRE Nathalie et M. NORGUEZ Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NORGUEZ", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1863", "RapportExprime": "11,07", "RapportInscrit": "4,73", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRENIER Jacques et Mme SAUVAGE Josette", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRENIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAGE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1341", "RapportExprime": "7,97", "RapportInscrit": "3,40", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GILLES DE LA LONDE Emmanuel et Mme PATOUX Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES DE LA LONDE", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATOUX", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6696", "RapportExprime": "39,78", "RapportInscrit": "17,01", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCHESNE France et M. L\u00c9V\u00caQUE Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHESNE", "PrePsn": "France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L\u00c9V\u00caQUE", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3833", "RapportExprime": "22,77", "RapportInscrit": "9,73", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MASSOT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme TESTUZ Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSOT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTUZ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3098", "RapportExprime": "18,41", "RapportInscrit": "7,87", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "23", "LibCan": "Vincennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41335"}, "Abstentions": {"Nombre": "21930", "RapportInscrit": "53,05"}, "Votants": {"Nombre": "19405", "RapportInscrit": "46,95"}, "Blancs": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,61"}, "Nuls": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "18977", "RapportInscrit": "45,91", "RapportVotant": "97,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SOUIH Yassia et M. TOLLARI Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SOUIH", "PrePsn": "Yassia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOLLARI", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2017", "RapportExprime": "10,63", "RapportInscrit": "4,87", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAH\u00c9ROU Michel et Mme POMMIER Charlotte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAH\u00c9ROU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMMIER", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1418", "RapportExprime": "7,47", "RapportInscrit": "3,43", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE BIDEAU Dominique et M. WEIL Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BIDEAU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEIL", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8937", "RapportExprime": "47,09", "RapportInscrit": "21,62", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CADET Hugo et Mme GUIGUET Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADET", "PrePsn": "Hugo", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGUET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3990", "RapportExprime": "21,03", "RapportInscrit": "9,65", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PERNOT Karelle et M. RIBET Christophe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERNOT", "PrePsn": "Karelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1769", "RapportExprime": "9,32", "RapportInscrit": "4,27", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BALLE Herv\u00e9 et Mme PERRU Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLE", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRU", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "846", "RapportExprime": "4,46", "RapportInscrit": "2,04", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "24", "LibCan": "Vitry-sur-Seine-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22998"}, "Abstentions": {"Nombre": "13900", "RapportInscrit": "60,44"}, "Votants": {"Nombre": "9098", "RapportInscrit": "39,56"}, "Blancs": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "2,06"}, "Nuls": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "8812", "RapportInscrit": "38,32", "RapportVotant": "96,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAYARD Philippe et Mme EBODE ONDOBO Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EBODE ONDOBO", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1475", "RapportExprime": "16,74", "RapportInscrit": "6,41", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURDON Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LACHAUD Martine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDON", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACHAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1105", "RapportExprime": "12,54", "RapportInscrit": "4,80", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. TOMBARI Rached et Mme ZIDANE Nadia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMBARI", "PrePsn": "Rached", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIDANE", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "2,30", "RapportInscrit": "0,88", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARRE Corinne et M. BELL-LLOCH Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELL-LLOCH", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2679", "RapportExprime": "30,40", "RapportInscrit": "11,64", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LACHAUME Ang\u00e9lique et M. LEFEBVRE R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACHAUME", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1588", "RapportExprime": "18,02", "RapportInscrit": "6,90", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AFFLATET Alain et Mme PAULET Anne-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFLATET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAULET", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1762", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "7,66", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "25", "LibCan": "Vitry-sur-Seine-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22324"}, "Abstentions": {"Nombre": "14385", "RapportInscrit": "64,44"}, "Votants": {"Nombre": "7939", "RapportInscrit": "35,56"}, "Blancs": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "2,07"}, "Nuls": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "7662", "RapportInscrit": "34,32", "RapportVotant": "96,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PAQUIOM Val\u00e9rie et M. RAMASSAMY R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAQUIOM", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMASSAMY", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "2,43", "RapportInscrit": "0,83", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RABARDEL Evelyne et M. TMIMI Hocine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABARDEL", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TMIMI", "PrePsn": "Hocine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2501", "RapportExprime": "32,64", "RapportInscrit": "11,20", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERAULT Bernadette et M. NJOH Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERAULT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NJOH", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1102", "RapportExprime": "14,38", "RapportInscrit": "4,93", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ACKIANA Lionel et Mme TAILLEBOIS Sarah", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACKIANA", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLEBOIS", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1132", "RapportExprime": "14,77", "RapportInscrit": "5,07", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEXAVARY Laurence et M. PERREUX Jacques", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEXAVARY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERREUX", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1225", "RapportExprime": "15,99", "RapportInscrit": "5,48", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. PARADOL Fran\u00e7ois et Mme PATRY Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARADOL", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRY", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1516", "RapportExprime": "19,79", "RapportInscrit": "6,79", "Elu": "Bal."}]}]}