{"CodDpt": "95", "CodDpt3Car": "095", "CodMinDpt": "95", "LibDpt": "VAL D'OISE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Argenteuil-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38283"}, "Abstentions": {"Nombre": "23301", "RapportInscrit": "60,87"}, "Votants": {"Nombre": "14982", "RapportInscrit": "39,13"}, "Blancs": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "14483", "RapportInscrit": "37,83", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme OUBRAIM Rabia et M. TASSAN Fabrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OUBRAIM", "PrePsn": "Rabia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TASSAN", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "923", "RapportExprime": "6,37", "RapportInscrit": "2,41", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ECHEGU-SANCHEZ Sophie et M. GAUBERT Dominique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECHEGU-SANCHEZ", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUBERT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1657", "RapportExprime": "11,44", "RapportInscrit": "4,32", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHRISTIN Marie-Evelyne et M. METEZEAU Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRISTIN", "PrePsn": "Marie-Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METEZEAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4501", "RapportExprime": "31,08", "RapportInscrit": "11,75", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEURFIN Gilles et Mme VOLAT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEURFIN", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLAT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1143", "RapportExprime": "7,89", "RapportInscrit": "2,98", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LONLAS Maxime et Mme SCOUARNEC-LEVI Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LONLAS", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCOUARNEC-LEVI", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2648", "RapportExprime": "18,28", "RapportInscrit": "6,91", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BARBERA Henri et Mme SIMONNOT Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBERA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONNOT", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3339", "RapportExprime": "23,05", "RapportInscrit": "8,72", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme HALBIN H\u00e9l\u00e8ne et M. NEFTIA Abdel-Basett", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALBIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEFTIA", "PrePsn": "Abdel-Basett", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "1,88", "RapportInscrit": "0,71", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Argenteuil-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29710"}, "Abstentions": {"Nombre": "18790", "RapportInscrit": "63,24"}, "Votants": {"Nombre": "10920", "RapportInscrit": "36,76"}, "Blancs": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "3,35"}, "Nuls": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "10389", "RapportInscrit": "34,97", "RapportVotant": "95,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENOUN Amar et Mme BIERRE Christine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOUN", "PrePsn": "Amar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIERRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "1,50", "RapportInscrit": "0,52", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENEDIC Fabien et Mme METREF Nadia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENEDIC", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METREF", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2984", "RapportExprime": "28,72", "RapportInscrit": "10,04", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEVAUX Aur\u00e9lie et M. NOEL Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVAUX", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOEL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "863", "RapportExprime": "8,31", "RapportInscrit": "2,90", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOURNERAT Patricia et M. VERET Donatien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNERAT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERET", "PrePsn": "Donatien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2373", "RapportExprime": "22,84", "RapportInscrit": "7,98", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMARIR Fatima et M. PERICAT Xavier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMARIR", "PrePsn": "Fatima", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERICAT", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2785", "RapportExprime": "26,81", "RapportInscrit": "9,37", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. DAVID Fabrice et Mme GRASIEWICZ Christine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRASIEWICZ", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ALLANI Sonia et M. MARIETTE Dominique", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLANI", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIETTE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "540", "RapportExprime": "5,20", "RapportInscrit": "1,81", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "Mme FAVREAU St\u00e9phanie et M. GORI Nordine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVREAU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GORI", "PrePsn": "Nordine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "688", "RapportExprime": "6,62", "RapportInscrit": "2,31", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Argenteuil-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29431"}, "Abstentions": {"Nombre": "18963", "RapportInscrit": "64,43"}, "Votants": {"Nombre": "10468", "RapportInscrit": "35,57"}, "Blancs": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "2,06"}, "Nuls": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "10028", "RapportInscrit": "34,07", "RapportVotant": "95,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAYZAC Marie-Jos\u00e9 et M. GIBERT Arnaud", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAYZAC", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBERT", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "712", "RapportExprime": "7,10", "RapportInscrit": "2,41", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CREDEVILLE Michel et Mme THIBAUT Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREDEVILLE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAUT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2415", "RapportExprime": "24,08", "RapportInscrit": "8,20", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JAOUEN Patricia et M. NOEL Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAOUEN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOEL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1462", "RapportExprime": "14,58", "RapportInscrit": "4,96", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAMPAGNAC Michel et Mme GRESSIER Aline", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMPAGNAC", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRESSIER", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "414", "RapportExprime": "4,13", "RapportInscrit": "1,40", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme OUJJAT Rizlaine et M. REGIS Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OUJJAT", "PrePsn": "Rizlaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGIS", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2236", "RapportExprime": "22,30", "RapportInscrit": "7,59", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BOUGEARD Nicolas et Mme MENHAOURA Nessrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGEARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENHAOURA", "PrePsn": "Nessrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2789", "RapportExprime": "27,81", "RapportInscrit": "9,47", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Cergy-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32374"}, "Abstentions": {"Nombre": "20894", "RapportInscrit": "64,54"}, "Votants": {"Nombre": "11480", "RapportInscrit": "35,46"}, "Blancs": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "11062", "RapportInscrit": "34,17", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEN SASSI Chaddia et M. LECLERCQ G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEN SASSI", "PrePsn": "Chaddia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "430", "RapportExprime": "3,89", "RapportInscrit": "1,32", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MAUPIN Muriel et M. MORIO Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUPIN", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIO", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2535", "RapportExprime": "22,92", "RapportInscrit": "7,83", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Florence et M. MOKONO Bley", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOKONO", "PrePsn": "Bley", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3184", "RapportExprime": "28,78", "RapportInscrit": "9,83", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LORTHIOIS Jacqueline et M. MARTIN Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORTHIOIS", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "894", "RapportExprime": "8,08", "RapportInscrit": "2,76", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PAYET Armand et Mme TINLAND Virgine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAYET", "PrePsn": "Armand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TINLAND", "PrePsn": "Virgine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3361", "RapportExprime": "30,38", "RapportInscrit": "10,38", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. COUPET Gilles et Mme COURTIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPET", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURTIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "658", "RapportExprime": "5,95", "RapportInscrit": "2,03", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Cergy-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32673"}, "Abstentions": {"Nombre": "19343", "RapportInscrit": "59,20"}, "Votants": {"Nombre": "13330", "RapportInscrit": "40,80"}, "Blancs": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "12898", "RapportInscrit": "39,48", "RapportVotant": "96,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DIARRA Moussa et Mme MAURICE Yannick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIARRA", "PrePsn": "Moussa", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURICE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "373", "RapportExprime": "2,89", "RapportInscrit": "1,14", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEMOINE C\u00e9line et M. REYAL Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYAL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "809", "RapportExprime": "6,27", "RapportInscrit": "2,47", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNEVAL Antoine et Mme MEUNIER Estelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEVAL", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3128", "RapportExprime": "24,25", "RapportInscrit": "9,57", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAMPAGNE S\u00e9verine et M. SCHEER Richard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMPAGNE", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEER", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "910", "RapportExprime": "7,06", "RapportInscrit": "2,78", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORGNE Pierrette et M. KAYADJANIAN Maxime", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGNE", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAYADJANIAN", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1386", "RapportExprime": "10,75", "RapportInscrit": "4,24", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MERIZIO Monique et M. PUEYO Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERIZIO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUEYO", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3334", "RapportExprime": "25,85", "RapportInscrit": "10,20", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. CAPDET St\u00e9phane et Mme MOULINES Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDET", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULINES", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2958", "RapportExprime": "22,93", "RapportInscrit": "9,05", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Deuil-la-Barre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36771"}, "Abstentions": {"Nombre": "23238", "RapportInscrit": "63,20"}, "Votants": {"Nombre": "13533", "RapportInscrit": "36,80"}, "Blancs": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "13104", "RapportInscrit": "35,64", "RapportVotant": "96,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPMARTY Franck et Mme LAUZIERE Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPMARTY", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUZIERE", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "878", "RapportExprime": "6,70", "RapportInscrit": "2,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAYRARD Vincent et Mme JOUSSERAND Celia", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAYRARD", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUSSERAND", "PrePsn": "Celia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1396", "RapportExprime": "10,65", "RapportInscrit": "3,79", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SCOLAN Muriel et M. SUEUR Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCOLAN", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUEUR", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5219", "RapportExprime": "39,83", "RapportInscrit": "14,19", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUFOUR Anne et M. JOLIVOT Romain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLIVOT", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2605", "RapportExprime": "19,88", "RapportInscrit": "7,08", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BESAN\u00c7ON R\u00e9my et Mme GRACIEUX Pierrette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRACIEUX", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3006", "RapportExprime": "22,94", "RapportInscrit": "8,17", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Domont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41639"}, "Abstentions": {"Nombre": "21825", "RapportInscrit": "52,41"}, "Votants": {"Nombre": "19814", "RapportInscrit": "47,59"}, "Blancs": {"Nombre": "501", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "19120", "RapportInscrit": "45,92", "RapportVotant": "96,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IVANDEKICS Emilie et M. MEURANT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IVANDEKICS", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURANT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5753", "RapportExprime": "30,09", "RapportInscrit": "13,81", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUY Franck et Mme PERRET-GENTIL Bouchra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUY", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET-GENTIL", "PrePsn": "Bouchra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3542", "RapportExprime": "18,53", "RapportInscrit": "8,50", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FABRE Catherine et M. MALACAIN Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALACAIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4464", "RapportExprime": "23,35", "RapportInscrit": "10,72", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JEANMET Carole et M. RODRIGUEZ Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANMET", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1528", "RapportExprime": "7,99", "RapportInscrit": "3,66", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BAQUIN Monique et M. ENJALBERT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAQUIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ENJALBERT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3833", "RapportExprime": "20,05", "RapportInscrit": "9,20", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Ermont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34937"}, "Abstentions": {"Nombre": "20160", "RapportInscrit": "57,70"}, "Votants": {"Nombre": "14777", "RapportInscrit": "42,30"}, "Blancs": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,54"}, "Nuls": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "14266", "RapportInscrit": "40,83", "RapportVotant": "96,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KOLCZYNSKI Pierre-Luc et Mme LADJICI Farida", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOLCZYNSKI", "PrePsn": "Pierre-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADJICI", "PrePsn": "Farida", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "688", "RapportExprime": "4,82", "RapportInscrit": "1,96", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FABRE Philippe et Mme JACQUET Edwige", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3142", "RapportExprime": "22,02", "RapportInscrit": "8,99", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ERRANDONEA Brice et Mme VON DAHLE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERRANDONEA", "PrePsn": "Brice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VON DAHLE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1405", "RapportExprime": "9,85", "RapportInscrit": "4,02", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HAQUIN Xavier et Mme JACOB Aurore", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAQUIN", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACOB", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5718", "RapportExprime": "40,08", "RapportInscrit": "16,36", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COMTE Manon et M. JOBERT Didier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMTE", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOBERT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3313", "RapportExprime": "23,22", "RapportInscrit": "9,48", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Fosses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39380"}, "Abstentions": {"Nombre": "22270", "RapportInscrit": "56,55"}, "Votants": {"Nombre": "17110", "RapportInscrit": "43,45"}, "Blancs": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,77"}, "Nuls": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "16418", "RapportInscrit": "41,69", "RapportVotant": "95,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESSE Daniel et Mme RAFAITIN Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFAITIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5348", "RapportExprime": "32,57", "RapportInscrit": "13,58", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPDET Maryline et M. OUCHIKH Karim", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUCHIKH", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5224", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "13,26", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEMARET Philippe et Mme NUNES Evelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMARET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NUNES", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3053", "RapportExprime": "18,60", "RapportInscrit": "7,75", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARROS Pierre et Mme ROCHWERG Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHWERG", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2793", "RapportExprime": "17,01", "RapportInscrit": "7,09", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Franconville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36772"}, "Abstentions": {"Nombre": "21160", "RapportInscrit": "57,54"}, "Votants": {"Nombre": "15612", "RapportInscrit": "42,46"}, "Blancs": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,28"}, "Nuls": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "15140", "RapportInscrit": "41,17", "RapportVotant": "96,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALLORY Francis et Mme BOUHRARA Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLORY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUHRARA", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "1,84", "RapportInscrit": "0,75", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SILVA Elodie et M. USTASE Sebastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SILVA", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "USTASE", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3576", "RapportExprime": "23,62", "RapportInscrit": "9,72", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNIER Anita et M. RAISSEGUIER Antoine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAISSEGUIER", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3216", "RapportExprime": "21,24", "RapportInscrit": "8,74", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBOIN Mich\u00e8le et M. HAMROUNI Sami", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBOIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMROUNI", "PrePsn": "Sami", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1010", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "2,74", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOEDEC Yannick et Mme CAVECCHI Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOEDEC", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAVECCHI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7059", "RapportExprime": "46,62", "RapportInscrit": "19,19", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Garges-l\u00e8s-Gonesse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24895"}, "Abstentions": {"Nombre": "17409", "RapportInscrit": "69,93"}, "Votants": {"Nombre": "7486", "RapportInscrit": "30,07"}, "Blancs": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "7208", "RapportInscrit": "28,95", "RapportVotant": "96,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENCHORA Chlo\u00e9 et M. NGUYEN Thanh-Tin", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENCHORA", "PrePsn": "Chlo\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NGUYEN", "PrePsn": "Thanh-Tin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "3,77", "RapportInscrit": "1,09", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARTIN Th\u00e9r\u00e8se et M. MOKHTARI Hussein", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOKHTARI", "PrePsn": "Hussein", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1438", "RapportExprime": "19,95", "RapportInscrit": "5,77", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHENINA Vincent et Mme HAJDARI Soraya", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHENINA", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAJDARI", "PrePsn": "Soraya", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "487", "RapportExprime": "6,76", "RapportInscrit": "1,95", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MALACAIN Marie-Gabrielle et M. SIMONNOT Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALACAIN", "PrePsn": "Marie-Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONNOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1440", "RapportExprime": "19,98", "RapportInscrit": "5,78", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DA COSTA SERRAO Joaquim et Mme ERTUGRUL Imren", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA COSTA SERRAO", "PrePsn": "Joaquim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERTUGRUL", "PrePsn": "Imren", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "1,03", "RapportInscrit": "0,29", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AUMAS Michel et Mme MAHENDRAN Cergya", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMAS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHENDRAN", "PrePsn": "Cergya", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2771", "RapportExprime": "38,44", "RapportInscrit": "11,13", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BELKADI Ali et Mme DIEN Myriam", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELKADI", "PrePsn": "Ali", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DIEN", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "726", "RapportExprime": "10,07", "RapportInscrit": "2,91", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Goussainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33231"}, "Abstentions": {"Nombre": "21646", "RapportInscrit": "65,14"}, "Votants": {"Nombre": "11585", "RapportInscrit": "34,86"}, "Blancs": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "11059", "RapportInscrit": "33,28", "RapportVotant": "95,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARCIERO Anthony et Mme RUSIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCIERO", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUSIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2821", "RapportExprime": "25,51", "RapportInscrit": "8,48", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAGAYOKO Hadja et M. BROUSSY Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGAYOKO", "PrePsn": "Hadja", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROUSSY", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2537", "RapportExprime": "22,94", "RapportInscrit": "7,63", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIABODO Thierry et Mme LE LEZ Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIABODO", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE LEZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1204", "RapportExprime": "10,89", "RapportInscrit": "3,62", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HERMANVILLE Elisabeth et M. LESCARET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERMANVILLE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESCARET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "959", "RapportExprime": "8,67", "RapportInscrit": "2,88", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CREDEVILLE Christophe et Mme PONTHIEU Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREDEVILLE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONTHIEU", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3538", "RapportExprime": "31,99", "RapportInscrit": "10,64", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Herblay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32907"}, "Abstentions": {"Nombre": "18999", "RapportInscrit": "57,74"}, "Votants": {"Nombre": "13908", "RapportInscrit": "42,26"}, "Blancs": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,57"}, "Nuls": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "13438", "RapportInscrit": "40,84", "RapportVotant": "96,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOCTEUR Jeanne et M. ROULEAU Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOCTEUR", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULEAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4968", "RapportExprime": "36,97", "RapportInscrit": "15,09", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLAVIES Corinne et M. ROCHEREAU Cyrille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAVIES", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHEREAU", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3274", "RapportExprime": "24,36", "RapportInscrit": "9,94", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RAPINEL Loeiz et Mme ROUDOT Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPINEL", "PrePsn": "Loeiz", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUDOT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "952", "RapportExprime": "7,08", "RapportInscrit": "2,89", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KAOUA S\u00e9verine et M. VIDECOQ Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KAOUA", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDECOQ", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1130", "RapportExprime": "8,41", "RapportInscrit": "3,43", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GUILLEMIN Franck et Mme LEON Nelly", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMIN", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEON", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3114", "RapportExprime": "23,17", "RapportInscrit": "9,46", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "L'Isle-Adam", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38407"}, "Abstentions": {"Nombre": "20690", "RapportInscrit": "53,87"}, "Votants": {"Nombre": "17717", "RapportInscrit": "46,13"}, "Blancs": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "17151", "RapportInscrit": "44,66", "RapportVotant": "96,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBERA Isabelle et M. BRUNEBARBE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBERA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEBARBE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4790", "RapportExprime": "27,93", "RapportInscrit": "12,47", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHARLET Anne et M. LOMBARD S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2711", "RapportExprime": "15,81", "RapportInscrit": "7,05", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Arnaud et Mme VILLALARD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLALARD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7350", "RapportExprime": "42,85", "RapportInscrit": "19,13", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUES Marie-Christine et M. MONSILLON Gilles", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUES", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONSILLON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1148", "RapportExprime": "6,69", "RapportInscrit": "2,98", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DAMOUR Dominique et M. DELCOMBRE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMOUR", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELCOMBRE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1152", "RapportExprime": "6,72", "RapportInscrit": "2,99", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Montmorency", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39028"}, "Abstentions": {"Nombre": "21521", "RapportInscrit": "55,14"}, "Votants": {"Nombre": "17507", "RapportInscrit": "44,86"}, "Blancs": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,82"}, "Nuls": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "17047", "RapportInscrit": "43,68", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBOIS Lydie et M. HIBON William", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIBON", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3193", "RapportExprime": "18,73", "RapportInscrit": "8,18", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESKENAZI Romain et Mme MOKRY Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESKENAZI", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOKRY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3575", "RapportExprime": "20,97", "RapportInscrit": "9,16", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOSC Fabien et Mme LAVOIX Linda", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSC", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVOIX", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1188", "RapportExprime": "6,97", "RapportInscrit": "3,04", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAVID-DELCOMBRE Catherine et M. PATINGRE Jean-Francois", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID-DELCOMBRE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATINGRE", "PrePsn": "Jean-Francois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1326", "RapportExprime": "7,78", "RapportInscrit": "3,39", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BERTHY Mich\u00e8le et M. STREHAIANO Luc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHY", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STREHAIANO", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7765", "RapportExprime": "45,55", "RapportInscrit": "19,89", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Pontoise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33150"}, "Abstentions": {"Nombre": "18303", "RapportInscrit": "55,21"}, "Votants": {"Nombre": "14847", "RapportInscrit": "44,79"}, "Blancs": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "14355", "RapportInscrit": "43,30", "RapportVotant": "96,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIDAULT Marie et M. PASSARD Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAULT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSARD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3941", "RapportExprime": "27,45", "RapportInscrit": "11,88", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENESSALAH Abdel et Mme COMPAGNON-RAVET Laurence", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENESSALAH", "PrePsn": "Abdel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMPAGNON-RAVET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "738", "RapportExprime": "5,14", "RapportInscrit": "2,22", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HADIZADEH Ayda et M. MOREAU Leo", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADIZADEH", "PrePsn": "Ayda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Leo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2960", "RapportExprime": "20,62", "RapportInscrit": "8,92", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ARIES B\u00e9n\u00e9dicte et M. PIEDELEU Pascal", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARIES", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEDELEU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1363", "RapportExprime": "9,49", "RapportInscrit": "4,11", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORGEON Sophie et M. SEIMBILLE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGEON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIMBILLE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5353", "RapportExprime": "37,29", "RapportInscrit": "16,14", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Saint-Ouen-l'Aum\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35332"}, "Abstentions": {"Nombre": "19392", "RapportInscrit": "54,89"}, "Votants": {"Nombre": "15940", "RapportInscrit": "45,11"}, "Blancs": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "15341", "RapportInscrit": "43,42", "RapportVotant": "96,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. RUIZ Jean-Michel et Mme THOMAS Gentiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Gentiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "991", "RapportExprime": "6,46", "RapportInscrit": "2,80", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAUMAS Fabienne et M. MOULINES Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUMAS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULINES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4113", "RapportExprime": "26,81", "RapportInscrit": "11,64", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. B\u00c9QUET Jean-Pierre et Mme CHAMPION Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "B\u00c9QUET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMPION", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4075", "RapportExprime": "26,56", "RapportInscrit": "11,53", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EON Pierre-\u00c9douard et Mme PELISSIER V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EON", "PrePsn": "Pierre-\u00c9douard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4471", "RapportExprime": "29,14", "RapportInscrit": "12,65", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRARD Yannick et Mme MARCHAND-TAILLADE Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRARD", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND-TAILLADE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "461", "RapportExprime": "3,01", "RapportInscrit": "1,30", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme G\u00c9LYS Adeline et M. JEANRENAUD Eric", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "G\u00c9LYS", "PrePsn": "Adeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANRENAUD", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1230", "RapportExprime": "8,02", "RapportInscrit": "3,48", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Sarcelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27928"}, "Abstentions": {"Nombre": "19567", "RapportInscrit": "70,06"}, "Votants": {"Nombre": "8361", "RapportInscrit": "29,94"}, "Blancs": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "2,85"}, "Nuls": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "7997", "RapportInscrit": "28,63", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOULAMHOUSSEN Schamir et Mme NGO DJOB Honorine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOULAMHOUSSEN", "PrePsn": "Schamir", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NGO DJOB", "PrePsn": "Honorine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "1,44", "RapportInscrit": "0,41", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAZOU-SACKO Youri et Mme SEBBAGH Deborah", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZOU-SACKO", "PrePsn": "Youri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEBBAGH", "PrePsn": "Deborah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3181", "RapportExprime": "39,78", "RapportInscrit": "11,39", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOURINEL Chantal et M. MOUHAMADALY Navaz", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURINEL", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUHAMADALY", "PrePsn": "Navaz", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "3,40", "RapportInscrit": "0,97", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KOSKOSSI Nabil et Mme MINFIR Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOSKOSSI", "PrePsn": "Nabil", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINFIR", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "782", "RapportExprime": "9,78", "RapportInscrit": "2,80", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALVAREZ Manuel et Mme BREIGEAT Chedlia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREIGEAT", "PrePsn": "Chedlia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "449", "RapportExprime": "5,61", "RapportInscrit": "1,60", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. GEROME Anthony et Mme PERRIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEROME", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "1,33", "RapportInscrit": "0,37", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. COUSIN Daniel et Mme PANNIER Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANNIER", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1352", "RapportExprime": "16,91", "RapportInscrit": "4,84", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "M. ARNAL Didier et Mme CHATELLIER Maria", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATELLIER", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "625", "RapportExprime": "7,82", "RapportInscrit": "2,23", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "9", "LibBin": "Mme AIDOUD Samira et M. SONNET Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AIDOUD", "PrePsn": "Samira", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SONNET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1115", "RapportExprime": "13,94", "RapportInscrit": "3,99", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Taverny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33502"}, "Abstentions": {"Nombre": "18581", "RapportInscrit": "55,46"}, "Votants": {"Nombre": "14921", "RapportInscrit": "44,54"}, "Blancs": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,23"}, "Nuls": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "14468", "RapportInscrit": "43,19", "RapportVotant": "96,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PRATX Josiane et M. SEVESTRE Tanguy", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRATX", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVESTRE", "PrePsn": "Tanguy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "434", "RapportExprime": "3,00", "RapportInscrit": "1,29", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOISSEAU Laetitia et M. LAMBERT-MOTTE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSEAU", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERT-MOTTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4186", "RapportExprime": "28,93", "RapportInscrit": "12,49", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RITTER Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme TOMBOIS Katia", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RITTER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMBOIS", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "846", "RapportExprime": "5,85", "RapportInscrit": "2,52", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOULANGER COUFFIN Sylvie et M. DEVOIZE Bruno", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULANGER COUFFIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVOIZE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "598", "RapportExprime": "4,13", "RapportInscrit": "1,78", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme NALPAS Caroline et M. SIMONNOT Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NALPAS", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONNOT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3958", "RapportExprime": "27,36", "RapportInscrit": "11,81", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. COTTINET Thomas et Mme LAMBERT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTINET", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2491", "RapportExprime": "17,22", "RapportInscrit": "7,43", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BARENTIN Jean-Pierre et Mme GAVERIAUX Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARENTIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAVERIAUX", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1378", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "4,11", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "Mme BERNARD Laurence et M. VOLPE Anthony", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLPE", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "577", "RapportExprime": "3,99", "RapportInscrit": "1,72", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Vaur\u00e9al", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36146"}, "Abstentions": {"Nombre": "19524", "RapportInscrit": "54,01"}, "Votants": {"Nombre": "16622", "RapportInscrit": "45,99"}, "Blancs": {"Nombre": "515", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "15961", "RapportInscrit": "44,16", "RapportVotant": "96,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FAUCON Marie-Paule et M. PARIS Guy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3931", "RapportExprime": "24,63", "RapportInscrit": "10,87", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMESTOY Sylvette et M. DIAZ Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMESTOY", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1357", "RapportExprime": "8,50", "RapportInscrit": "3,75", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRETON Jackie et Mme ROTSAERT Marie-Madeleine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTSAERT", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1509", "RapportExprime": "9,45", "RapportInscrit": "4,17", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4099", "RapportExprime": "25,68", "RapportInscrit": "11,34", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5065", "RapportExprime": "31,73", "RapportInscrit": "14,01", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Villiers-le-Bel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32950"}, "Abstentions": {"Nombre": "22590", "RapportInscrit": "68,56"}, "Votants": {"Nombre": "10360", "RapportInscrit": "31,44"}, "Blancs": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "2,73"}, "Nuls": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "9913", "RapportInscrit": "30,08", "RapportVotant": "95,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNA Annika et M. DUBOIS Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNA", "PrePsn": "Annika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2852", "RapportExprime": "28,77", "RapportInscrit": "8,65", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DOSSOU Jean-Didier et Mme TARDIVON Patricia", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOSSOU", "PrePsn": "Jean-Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDIVON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "1,47", "RapportInscrit": "0,44", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SABOURET C\u00e9dric et Mme TECHTACH Djida", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SABOURET", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TECHTACH", "PrePsn": "Djida", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3211", "RapportExprime": "32,39", "RapportInscrit": "9,74", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUSSATO Karine et M. ZOUGAGH Khalid", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUSSATO", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOUGAGH", "PrePsn": "Khalid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "552", "RapportExprime": "5,57", "RapportInscrit": "1,67", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme HENNEBELLE Fran\u00e7oise et M. MAQUIN Maurice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENNEBELLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAQUIN", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "661", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "2,00", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme NGUYEN Nadia et M. NGUYEN Phi Son", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NGUYEN", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NGUYEN", "PrePsn": "Phi Son", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "2,97", "RapportInscrit": "0,89", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. TIBI Claude et Mme ZERGUIT Ouarda", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TIBI", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZERGUIT", "PrePsn": "Ouarda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "587", "RapportExprime": "5,92", "RapportInscrit": "1,78", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "M. DEBRUYNE Philippe et Mme MAISONNIER Marie-Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBRUYNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAISONNIER", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1610", "RapportExprime": "16,24", "RapportInscrit": "4,88", "Elu": "non"}]}]}