{"CodDpt": "ZA", "CodDpt3Car": "971", "CodMinDpt": "971", "LibDpt": "GUADELOUPE", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "Les Abymes-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10753"}, "Abstentions": {"Nombre": "5820", "RapportInscrit": "54,12"}, "Votants": {"Nombre": "4933", "RapportInscrit": "45,88"}, "Blancs": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "6,08"}, "Nuls": {"Nombre": "485", "RapportInscrit": "4,51", "RapportVotant": "9,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "4148", "RapportInscrit": "38,58", "RapportVotant": "84,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LERUS Chantal et M. RAUZDUEL Rosan", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERUS", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUZDUEL", "PrePsn": "Rosan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2685", "RapportExprime": "64,73", "RapportInscrit": "24,96", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AZEDE Lise et M. NAPRIX Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AZEDE", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAPRIX", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1463", "RapportExprime": "35,27", "RapportInscrit": "13,60", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Les Abymes-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17164"}, "Abstentions": {"Nombre": "7872", "RapportInscrit": "45,86"}, "Votants": {"Nombre": "9292", "RapportInscrit": "54,14"}, "Blancs": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "791", "RapportInscrit": "4,61", "RapportVotant": "8,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "8088", "RapportInscrit": "47,12", "RapportVotant": "87,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUCARD-BOUSARDO Sim\u00e9one et M. JACOBY-KOALY Francillonne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCARD-BOUSARDO", "PrePsn": "Sim\u00e9one", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACOBY-KOALY", "PrePsn": "Francillonne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "777", "RapportExprime": "9,61", "RapportInscrit": "4,52", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIOUGOU - FIRPIONN Eliane et M. MICHELY Fabert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIOUGOU - FIRPIONN", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHELY", "PrePsn": "Fabert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3662", "RapportExprime": "45,28", "RapportInscrit": "21,33", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUSARDO Rosalie et M. MERIDAN Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSARDO", "PrePsn": "Rosalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERIDAN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1525", "RapportExprime": "18,86", "RapportInscrit": "8,88", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EDOM-PARAT Laisely et M. THEOPHILE Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EDOM-PARAT", "PrePsn": "Laisely", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEOPHILE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2124", "RapportExprime": "26,26", "RapportInscrit": "12,37", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "Les Abymes-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11275"}, "Abstentions": {"Nombre": "6345", "RapportInscrit": "56,27"}, "Votants": {"Nombre": "4930", "RapportInscrit": "43,73"}, "Blancs": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "5,76"}, "Nuls": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "3,63", "RapportVotant": "8,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "4237", "RapportInscrit": "37,58", "RapportVotant": "85,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAGEA Thierry et Mme MARCIN N\u00c9E CHICOT Germaine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGEA", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCIN N\u00c9E CHICOT", "PrePsn": "Germaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "4,65", "RapportInscrit": "1,74", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. IBO Simon et Mme NUBRET ADONICAM Juliette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IBO", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NUBRET ADONICAM", "PrePsn": "Juliette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "481", "RapportExprime": "11,35", "RapportInscrit": "4,26", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FARAUX Alain et Mme SYLVESTRE Daniette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARAUX", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SYLVESTRE", "PrePsn": "Daniette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "796", "RapportExprime": "18,79", "RapportInscrit": "7,05", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOREL-LINCERTIN Josette et M. GALANTINE Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOREL-LINCERTIN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALANTINE", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2302", "RapportExprime": "54,33", "RapportInscrit": "20,41", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LACOT Martine et M. SURDIN William", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURDIN", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "461", "RapportExprime": "10,88", "RapportInscrit": "4,08", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Baie-Mahault-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13590"}, "Abstentions": {"Nombre": "8174", "RapportInscrit": "60,15"}, "Votants": {"Nombre": "5416", "RapportInscrit": "39,85"}, "Blancs": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "5,85"}, "Nuls": {"Nombre": "485", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "8,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "4614", "RapportInscrit": "33,95", "RapportVotant": "85,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAVID B\u00e9n\u00e9dicte et M. EDINVAL Gilbert", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EDINVAL", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "1,58", "RapportInscrit": "0,53", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CONFIAC Paul Eric et Mme VERGEROLLE Rachelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONFIAC", "PrePsn": "Paul Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGEROLLE", "PrePsn": "Rachelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "5,40", "RapportInscrit": "1,83", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESSOUT Justin et Mme PETRO Corinne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSOUT", "PrePsn": "Justin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETRO", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3249", "RapportExprime": "70,42", "RapportInscrit": "23,90", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BADLOU Philibert et Mme CHAMMOUGON-ANNO Sylvie Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BADLOU", "PrePsn": "Philibert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMMOUGON-ANNO", "PrePsn": "Sylvie Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1043", "RapportExprime": "22,61", "RapportInscrit": "7,67", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Baie-Mahault-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15785"}, "Abstentions": {"Nombre": "9681", "RapportInscrit": "61,33"}, "Votants": {"Nombre": "6104", "RapportInscrit": "38,67"}, "Blancs": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "6,70"}, "Nuls": {"Nombre": "472", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "7,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "5223", "RapportInscrit": "33,09", "RapportVotant": "85,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NEBOR Richard et Mme RODRIGUES (ZELATEUR) Sylviane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEBOR", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUES (ZELATEUR)", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1154", "RapportExprime": "22,09", "RapportInscrit": "7,31", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LUCE Fabrice et Mme N'GUYEN-VAN-KY Anna Marie-Madeleine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "N'GUYEN-VAN-KY", "PrePsn": "Anna Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "766", "RapportExprime": "14,67", "RapportInscrit": "4,85", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAN Gerty et M. NEBOR David", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAN", "PrePsn": "Gerty", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEBOR", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2874", "RapportExprime": "55,03", "RapportInscrit": "18,20", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COCODEAU Jean-Luc et Mme SEVERIN RANC\u00c9 Myranne", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COCODEAU", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVERIN RANC\u00c9", "PrePsn": "Myranne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "429", "RapportExprime": "8,21", "RapportInscrit": "2,71", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Basse-Terre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17791"}, "Abstentions": {"Nombre": "8996", "RapportInscrit": "50,56"}, "Votants": {"Nombre": "8795", "RapportInscrit": "49,44"}, "Blancs": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,54"}, "Nuls": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "8060", "RapportInscrit": "45,30", "RapportVotant": "91,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARLAGNE Simon et Mme MICHAUX Lucette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLAGNE", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUX", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3382", "RapportExprime": "41,96", "RapportInscrit": "19,00", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CALIFER Elie et Mme RODES Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALIFER", "PrePsn": "Elie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODES", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4678", "RapportExprime": "58,04", "RapportInscrit": "26,29", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Capesterre-Belle-Eau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15355"}, "Abstentions": {"Nombre": "8668", "RapportInscrit": "56,45"}, "Votants": {"Nombre": "6687", "RapportInscrit": "43,55"}, "Blancs": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,71"}, "Nuls": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "5,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "6131", "RapportInscrit": "39,93", "RapportVotant": "91,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GEORGES Marie-Anne et M. NOMERTIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEORGES", "PrePsn": "Marie-Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOMERTIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "356", "RapportExprime": "5,81", "RapportInscrit": "2,31", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AVRIL Alain et Mme ROSIER-PEMBA Fabrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVRIL", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSIER-PEMBA", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "2,56", "RapportInscrit": "1,02", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLAUDE-MAURICE Eddy et Mme HATILIP B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDE-MAURICE", "PrePsn": "Eddy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HATILIP", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1794", "RapportExprime": "29,26", "RapportInscrit": "11,68", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EUGENE-DELESSE Cosette et M. RELLA Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EUGENE-DELESSE", "PrePsn": "Cosette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RELLA", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "288", "RapportExprime": "4,70", "RapportInscrit": "1,87", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AVRIL Manuelle et M. RAMDINI Hugues Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVRIL", "PrePsn": "Manuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMDINI", "PrePsn": "Hugues Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2045", "RapportExprime": "33,36", "RapportInscrit": "13,31", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHIPAN Chantale et M. GUILLE Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIPAN", "PrePsn": "Chantale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "2,43", "RapportInscrit": "0,97", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. COURTOIS Jean-Philippe et Mme MONLOUIS NEE JOINVILLE Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTOIS", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONLOUIS NEE JOINVILLE", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1342", "RapportExprime": "21,89", "RapportInscrit": "8,73", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Le Gosier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17427"}, "Abstentions": {"Nombre": "10222", "RapportInscrit": "58,66"}, "Votants": {"Nombre": "7205", "RapportInscrit": "41,34"}, "Blancs": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,83"}, "Nuls": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "5,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "6508", "RapportInscrit": "37,34", "RapportVotant": "90,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARVIGAN Philibert et Mme ISMAEL Jessica", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARVIGAN", "PrePsn": "Philibert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ISMAEL", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "3,70", "RapportInscrit": "1,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORNET C\u00e9dric et Mme FERNANDES -MOREIRA Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERNANDES -MOREIRA", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1352", "RapportExprime": "20,77", "RapportInscrit": "7,75", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNIS Moise et Mme MERI Roberte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIS", "PrePsn": "Moise", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERI", "PrePsn": "Roberte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "713", "RapportExprime": "10,96", "RapportInscrit": "4,09", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLOT Jacques et Mme MONTOUT EPOUSE BERNIS France Lise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTOUT EPOUSE BERNIS", "PrePsn": "France Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3836", "RapportExprime": "58,94", "RapportInscrit": "22,01", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CUSTOS Harry et Mme MONTOUT Liliane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSTOS", "PrePsn": "Harry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTOUT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "366", "RapportExprime": "5,62", "RapportInscrit": "2,10", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Lamentin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12062"}, "Abstentions": {"Nombre": "6219", "RapportInscrit": "51,56"}, "Votants": {"Nombre": "5843", "RapportInscrit": "48,44"}, "Blancs": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "4,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "5427", "RapportInscrit": "44,99", "RapportVotant": "92,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme EPAMINONDAS Ren\u00e9e et M. TORIBIO Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EPAMINONDAS", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORIBIO", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1612", "RapportExprime": "29,70", "RapportInscrit": "13,36", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MAXIMIN BAJAZET Liliane et M. SAPOTILLE Jocelyn", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAXIMIN BAJAZET", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAPOTILLE", "PrePsn": "Jocelyn", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3284", "RapportExprime": "60,51", "RapportInscrit": "27,22", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JULIARD Reinette et M. NANETTE Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIARD", "PrePsn": "Reinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NANETTE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "531", "RapportExprime": "9,78", "RapportInscrit": "4,40", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Marie-Galante", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11767"}, "Abstentions": {"Nombre": "6054", "RapportInscrit": "51,45"}, "Votants": {"Nombre": "5713", "RapportInscrit": "48,55"}, "Blancs": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,91"}, "Nuls": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "5436", "RapportInscrit": "46,20", "RapportVotant": "95,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ACCIP\u00c9 Guy et Mme PASSE-COUTRIN Liliane", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACCIP\u00c9", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSE-COUTRIN", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "459", "RapportExprime": "8,44", "RapportInscrit": "3,90", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ETZOL Maryse et M. NAGAU Marthyr", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ETZOL", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAGAU", "PrePsn": "Marthyr", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3604", "RapportExprime": "66,30", "RapportInscrit": "30,62", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme IBALOT Huguette et M. SELBONNE Harry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IBALOT", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELBONNE", "PrePsn": "Harry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1373", "RapportExprime": "25,26", "RapportInscrit": "11,66", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Le Moule", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17416"}, "Abstentions": {"Nombre": "10537", "RapportInscrit": "60,50"}, "Votants": {"Nombre": "6879", "RapportInscrit": "39,50"}, "Blancs": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "6,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "6194", "RapportInscrit": "35,56", "RapportVotant": "90,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CALICAT RYFER Agathe et M. DORLIN Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALICAT RYFER", "PrePsn": "Agathe", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORLIN", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "365", "RapportExprime": "5,89", "RapportInscrit": "2,09", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENIN Justine et M. DULAC Daniel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIN", "PrePsn": "Justine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DULAC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4185", "RapportExprime": "67,57", "RapportInscrit": "24,02", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESBOIS Eug\u00e8ne et Mme DINANE Cynthia", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESBOIS", "PrePsn": "Eug\u00e8ne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINANE", "PrePsn": "Cynthia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "305", "RapportExprime": "4,92", "RapportInscrit": "1,75", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SEYMOUR M\u00e9lina et M. TACITA Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SEYMOUR", "PrePsn": "M\u00e9lina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TACITA", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "376", "RapportExprime": "6,07", "RapportInscrit": "2,15", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHINGAN Marcelin et Mme GUIZONNE-LACREOLE Germaine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHINGAN", "PrePsn": "Marcelin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIZONNE-LACREOLE", "PrePsn": "Germaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "963", "RapportExprime": "15,55", "RapportInscrit": "5,52", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Morne-\u00e0-l'Eau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13501"}, "Abstentions": {"Nombre": "8013", "RapportInscrit": "59,35"}, "Votants": {"Nombre": "5488", "RapportInscrit": "40,65"}, "Blancs": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "6,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "5040", "RapportInscrit": "37,33", "RapportVotant": "91,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARDAIL Jean et Mme SAINT-SAUVEUR Marie, Chantale", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDAIL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-SAUVEUR", "PrePsn": "Marie, Chantale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2463", "RapportExprime": "48,87", "RapportInscrit": "18,24", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOMBOU Jacques et Mme MAKAIA-ZENON Michelle", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOMBOU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAKAIA-ZENON", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "429", "RapportExprime": "8,51", "RapportInscrit": "3,17", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HERMIN Georges et Mme MANETTE Sandra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERMIN", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANETTE", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2148", "RapportExprime": "42,62", "RapportInscrit": "15,90", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Petit-Bourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13927"}, "Abstentions": {"Nombre": "8310", "RapportInscrit": "59,67"}, "Votants": {"Nombre": "5617", "RapportInscrit": "40,33"}, "Blancs": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "4,72"}, "Nuls": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "7,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "4952", "RapportInscrit": "35,56", "RapportVotant": "88,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BROUSSILLON Ary et Mme NICOLAS Martine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUSSILLON", "PrePsn": "Ary", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1383", "RapportExprime": "27,93", "RapportInscrit": "9,93", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CITRONNELLE Maryse et M. LOSBAR Guy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CITRONNELLE", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOSBAR", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3569", "RapportExprime": "72,07", "RapportInscrit": "25,62", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Petit-Canal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16427"}, "Abstentions": {"Nombre": "8077", "RapportInscrit": "49,17"}, "Votants": {"Nombre": "8350", "RapportInscrit": "50,83"}, "Blancs": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,28"}, "Nuls": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "7783", "RapportInscrit": "47,38", "RapportVotant": "93,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOLLIN Anne Marie et M. HUBERT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLIN", "PrePsn": "Anne Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2432", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "14,80", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNARD Marl\u00e8ne et M. MORNAL Blaise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Marl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORNAL", "PrePsn": "Blaise", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5351", "RapportExprime": "68,75", "RapportInscrit": "32,57", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Pointe-\u00e0-Pitre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13555"}, "Abstentions": {"Nombre": "8359", "RapportInscrit": "61,67"}, "Votants": {"Nombre": "5196", "RapportInscrit": "38,33"}, "Blancs": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "4,27"}, "Nuls": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "6,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "4631", "RapportInscrit": "34,16", "RapportVotant": "89,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEMOCRITE Evelyne et M. DURIMEL Harry", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOCRITE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURIMEL", "PrePsn": "Harry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "674", "RapportExprime": "14,55", "RapportInscrit": "4,97", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LOSIO Octavie et M. YOYOTTE Henri", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOSIO", "PrePsn": "Octavie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOYOTTE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "370", "RapportExprime": "7,99", "RapportInscrit": "2,72", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BREDENT Georges et Mme GALVANI Tania", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDENT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALVANI", "PrePsn": "Tania", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1325", "RapportExprime": "28,61", "RapportInscrit": "9,77", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GERMAIN KEITA Medhi et Mme JOLO Sandra", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERMAIN KEITA", "PrePsn": "Medhi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLO", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "2,42", "RapportInscrit": "0,82", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KOENIG C\u00e9line et M. REMY Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOENIG", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "2,74", "RapportInscrit": "0,93", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BARFLEUR Claude et Mme PONREMY Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARFLEUR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONREMY", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "345", "RapportExprime": "7,45", "RapportInscrit": "2,54", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme MIROITE MELISSE Marl\u00e8ne et M. SIGISCAR Marcel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIROITE MELISSE", "PrePsn": "Marl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGISCAR", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1678", "RapportExprime": "36,23", "RapportInscrit": "12,37", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Saint-Fran\u00e7ois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14732"}, "Abstentions": {"Nombre": "8457", "RapportInscrit": "57,41"}, "Votants": {"Nombre": "6275", "RapportInscrit": "42,59"}, "Blancs": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,76"}, "Nuls": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "4,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "5778", "RapportInscrit": "39,22", "RapportVotant": "92,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PEROUMAL SYLVANISE Sophie et M. SUEDOIS Jean", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEROUMAL SYLVANISE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUEDOIS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1055", "RapportExprime": "18,26", "RapportInscrit": "7,16", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AYASSAMY Moise et Mme TOULOUCANON Sophie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYASSAMY", "PrePsn": "Moise", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOUCANON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "2,73", "RapportInscrit": "1,07", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme QUENTIN Sylvie et M. VIENNET Stephan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUENTIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIENNET", "PrePsn": "Stephan", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "316", "RapportExprime": "5,47", "RapportInscrit": "2,14", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HAMOT Edithe et M. NOEL Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMOT", "PrePsn": "Edithe", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOEL", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "631", "RapportExprime": "10,92", "RapportInscrit": "4,28", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERNIER Laurent et Mme ROBERT LAMPONI Baptistia", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT LAMPONI", "PrePsn": "Baptistia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2902", "RapportExprime": "50,22", "RapportInscrit": "19,69", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DINANE Cynthia et M. PANCREL Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DINANE", "PrePsn": "Cynthia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANCREL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "716", "RapportExprime": "12,39", "RapportInscrit": "4,86", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Sainte-Anne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16427"}, "Abstentions": {"Nombre": "9763", "RapportInscrit": "59,43"}, "Votants": {"Nombre": "6664", "RapportInscrit": "40,57"}, "Blancs": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "6,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "6017", "RapportInscrit": "36,63", "RapportVotant": "90,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ABAILLE Aur\u00e9lien et Mme FARO \u00c9POUSE COURIOL Lydia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAILLE", "PrePsn": "Aur\u00e9lien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARO \u00c9POUSE COURIOL", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2496", "RapportExprime": "41,48", "RapportInscrit": "15,19", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALDO Blaise et Mme TITE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALDO", "PrePsn": "Blaise", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TITE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1818", "RapportExprime": "30,21", "RapportInscrit": "11,06", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUYON Marjorie et M. SOLVET Patrick", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLVET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "535", "RapportExprime": "8,89", "RapportInscrit": "3,25", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KANCEL Jacques et Mme RIGA-JEAN-PHILIPPE Sylvia", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KANCEL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGA-JEAN-PHILIPPE", "PrePsn": "Sylvia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1168", "RapportExprime": "19,41", "RapportInscrit": "7,11", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Sainte-Rose-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15460"}, "Abstentions": {"Nombre": "8438", "RapportInscrit": "54,58"}, "Votants": {"Nombre": "7022", "RapportInscrit": "45,42"}, "Blancs": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,95"}, "Nuls": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "4,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "6499", "RapportInscrit": "42,04", "RapportVotant": "92,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEAN HAGUY Brigitte et M. SINIVASSIN Tony", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN HAGUY", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINIVASSIN", "PrePsn": "Tony", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "660", "RapportExprime": "10,16", "RapportInscrit": "4,26", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MATHIASIN Max et Mme SEREMES Constance Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIASIN", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEREMES", "PrePsn": "Constance Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2632", "RapportExprime": "40,50", "RapportInscrit": "17,02", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ELISABETH Camille et Mme MARC Jeanny", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELISABETH", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Jeanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2714", "RapportExprime": "41,76", "RapportInscrit": "17,55", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KAMOISE Jules et Mme SERBER Christine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KAMOISE", "PrePsn": "Jules", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERBER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "493", "RapportExprime": "7,59", "RapportInscrit": "3,18", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Sainte-Rose-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12253"}, "Abstentions": {"Nombre": "6975", "RapportInscrit": "56,92"}, "Votants": {"Nombre": "5278", "RapportInscrit": "43,08"}, "Blancs": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "3,20"}, "Nuls": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "5,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "4797", "RapportInscrit": "39,15", "RapportVotant": "90,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARON Adrien et Mme TAUPE MEVALET Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARON", "PrePsn": "Adrien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUPE MEVALET", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "848", "RapportExprime": "17,68", "RapportInscrit": "6,92", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERON Jocelyne et M. SAVAN Fauvert", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVAN", "PrePsn": "Fauvert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1400", "RapportExprime": "29,18", "RapportInscrit": "11,42", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLOTAIRE Enide et M. JUSTINE Louis-Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLOTAIRE", "PrePsn": "Enide", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUSTINE", "PrePsn": "Louis-Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "336", "RapportExprime": "7,00", "RapportInscrit": "2,74", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAJAZET Claudine et M. BAJAZET Clodomir", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAJAZET", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAJAZET", "PrePsn": "Clodomir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2213", "RapportExprime": "46,13", "RapportInscrit": "18,06", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Trois-Rivi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17417"}, "Abstentions": {"Nombre": "10170", "RapportInscrit": "58,39"}, "Votants": {"Nombre": "7247", "RapportInscrit": "41,61"}, "Blancs": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "2,21"}, "Nuls": {"Nombre": "522", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "7,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "6565", "RapportInscrit": "37,69", "RapportVotant": "90,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARICIQUE Jean-Claude et Mme PRUDENTOS Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARICIQUE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUDENTOS", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "305", "RapportExprime": "4,65", "RapportInscrit": "1,75", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALTYDE - HAJJAR Magda et M. ZENON Charles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALTYDE - HAJJAR", "PrePsn": "Magda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZENON", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2669", "RapportExprime": "40,65", "RapportInscrit": "15,32", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANSELME Jacques et Mme ERDAN Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSELME", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERDAN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3591", "RapportExprime": "54,70", "RapportInscrit": "20,61", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Vieux-Habitants", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "16121"}, "Abstentions": {"Nombre": "7267", "RapportInscrit": "45,08"}, "Votants": {"Nombre": "8854", "RapportInscrit": "54,92"}, "Blancs": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "8276", "RapportInscrit": "51,34", "RapportVotant": "93,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ABELLI Thierry et Mme GUSTAVE DIT DUFLO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABELLI", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUSTAVE DIT DUFLO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1801", "RapportExprime": "21,76", "RapportInscrit": "11,17", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARBAU Aramis et Mme BRESLAU Marie-Lucile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBAU", "PrePsn": "Aramis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRESLAU", "PrePsn": "Marie-Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3214", "RapportExprime": "38,84", "RapportInscrit": "19,93", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. OTTO Jules et Mme PONCHATEAU-THEOBALD Marie-Yveline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OTTO", "PrePsn": "Jules", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCHATEAU-THEOBALD", "PrePsn": "Marie-Yveline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3261", "RapportExprime": "39,40", "RapportInscrit": "20,22", "Elu": "Bal."}]}]}