{"CodDpt": "ZD", "CodDpt3Car": "974", "CodMinDpt": "974", "LibDpt": "LA REUNION", "Cantons": [{"CodCan": "01", "LibCan": "L'Etang-Sal\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22381"}, "Abstentions": {"Nombre": "10754", "RapportInscrit": "48,05"}, "Votants": {"Nombre": "11627", "RapportInscrit": "51,95"}, "Blancs": {"Nombre": "721", "RapportInscrit": "3,22", "RapportVotant": "6,20"}, "Nuls": {"Nombre": "567", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "10339", "RapportInscrit": "46,20", "RapportVotant": "88,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUCAS Roseline et M. SITA David", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SITA", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4454", "RapportExprime": "43,08", "RapportInscrit": "19,90", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HOARAU Annie et M. LACOUTURE Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOARAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOUTURE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5501", "RapportExprime": "53,21", "RapportInscrit": "24,57", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEVEAUX Reine et M. MOREL Jean-Jack", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVEAUX", "PrePsn": "Reine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Jean-Jack", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "384", "RapportExprime": "3,71", "RapportInscrit": "1,71", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "02", "LibCan": "Le Port", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24472"}, "Abstentions": {"Nombre": "13737", "RapportInscrit": "56,13"}, "Votants": {"Nombre": "10735", "RapportInscrit": "43,87"}, "Blancs": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,84"}, "Nuls": {"Nombre": "526", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "9797", "RapportInscrit": "40,03", "RapportVotant": "91,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LATRA Lolita et M. NAGES Jean-Max", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LATRA", "PrePsn": "Lolita", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAGES", "PrePsn": "Jean-Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "313", "RapportExprime": "3,19", "RapportInscrit": "1,27", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ELISE Hermann et Mme GOVINDIN Monica", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELISE", "PrePsn": "Hermann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOVINDIN", "PrePsn": "Monica", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "1,49", "RapportInscrit": "0,59", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GADOR Firose et M. LANGENIER Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADOR", "PrePsn": "Firose", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGENIER", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3048", "RapportExprime": "31,11", "RapportInscrit": "12,45", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBER Val\u00e9rie et M. JARDINOT Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARDINOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1190", "RapportExprime": "12,15", "RapportInscrit": "4,86", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ADOIS LACPATIA Paulette et M. ERAPA Sergio", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOIS LACPATIA", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERAPA", "PrePsn": "Sergio", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4858", "RapportExprime": "49,59", "RapportInscrit": "19,85", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. GEORGETTE Emmanuel et Mme VERDUN Davilla", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEORGETTE", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDUN", "PrePsn": "Davilla", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "2,47", "RapportInscrit": "0,98", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "03", "LibCan": "La Possession", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21277"}, "Abstentions": {"Nombre": "13747", "RapportInscrit": "64,61"}, "Votants": {"Nombre": "7530", "RapportInscrit": "35,39"}, "Blancs": {"Nombre": "461", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "4,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "6752", "RapportInscrit": "31,73", "RapportVotant": "89,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEVEAUX Anne-Flore et M. ROBERT Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVEAUX", "PrePsn": "Anne-Flore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1863", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "8,75", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAVANE Jocelyne et M. TUCO Robert", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVANE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUCO", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1633", "RapportExprime": "24,19", "RapportInscrit": "7,67", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JUILLEROT Francesca et M. SAVIGNY Jean-Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUILLEROT", "PrePsn": "Francesca", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVIGNY", "PrePsn": "Jean-Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "314", "RapportExprime": "4,65", "RapportInscrit": "1,47", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENARD Val\u00e9rie et M. DELIRON Johnny", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELIRON", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "662", "RapportExprime": "9,80", "RapportInscrit": "3,11", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BAILLIF Fabrice et Mme FERRERE Sophia", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLIF", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRERE", "PrePsn": "Sophia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "3,85", "RapportInscrit": "1,22", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALAGUIRY Jessica et M. VITTORI Paul Antoine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAGUIRY", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VITTORI", "PrePsn": "Paul Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1048", "RapportExprime": "15,52", "RapportInscrit": "4,92", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme HERON Ana\u00efs et M. MOREL Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERON", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "972", "RapportExprime": "14,40", "RapportInscrit": "4,56", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "04", "LibCan": "Saint-Andr\u00e9-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23719"}, "Abstentions": {"Nombre": "12580", "RapportInscrit": "53,04"}, "Votants": {"Nombre": "11139", "RapportInscrit": "46,96"}, "Blancs": {"Nombre": "485", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "620", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "5,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "10034", "RapportInscrit": "42,30", "RapportVotant": "90,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALAMELOU Daniel et Mme TIPAKA Nadia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAMELOU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIPAKA", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3882", "RapportExprime": "38,69", "RapportInscrit": "16,36", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ADEKALOM Johny et Mme NABENEZA Estelle", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADEKALOM", "PrePsn": "Johny", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NABENEZA", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "871", "RapportExprime": "8,68", "RapportInscrit": "3,67", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CANIGUY Mich\u00e8le et M. GIRONCEL Maurice", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANIGUY", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRONCEL", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5281", "RapportExprime": "52,63", "RapportInscrit": "22,26", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "05", "LibCan": "Saint-Andr\u00e9-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23161"}, "Abstentions": {"Nombre": "13651", "RapportInscrit": "58,94"}, "Votants": {"Nombre": "9510", "RapportInscrit": "41,06"}, "Blancs": {"Nombre": "516", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "5,43"}, "Nuls": {"Nombre": "461", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "4,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "8533", "RapportInscrit": "36,84", "RapportVotant": "89,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MULOT Myl\u00e8ne et M. THE-SENG Jacky", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THE-SENG", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "478", "RapportExprime": "5,60", "RapportInscrit": "2,06", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PAYET BEN HAMIDA Viviane et M. VIRAPOULL\u00c9 Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAYET BEN HAMIDA", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRAPOULL\u00c9", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4852", "RapportExprime": "56,86", "RapportInscrit": "20,94", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. NATIVEL Robert et Mme PANON Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NATIVEL", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANON", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "855", "RapportExprime": "10,02", "RapportInscrit": "3,69", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEDIER Jo\u00e9 et Mme CEVAMY Primilla", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDIER", "PrePsn": "Jo\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CEVAMY", "PrePsn": "Primilla", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1676", "RapportExprime": "19,64", "RapportInscrit": "7,23", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FONTAINE Monique et M. RAMASSAMY Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMASSAMY", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "672", "RapportExprime": "7,88", "RapportInscrit": "2,90", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "06", "LibCan": "Saint-Andr\u00e9-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20867"}, "Abstentions": {"Nombre": "12471", "RapportInscrit": "59,76"}, "Votants": {"Nombre": "8396", "RapportInscrit": "40,24"}, "Blancs": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "5,32"}, "Nuls": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "5,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "7461", "RapportInscrit": "35,76", "RapportVotant": "88,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme B\u00c9NARD Laurence et M. RATENON Jean-Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "B\u00c9NARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATENON", "PrePsn": "Jean-Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2728", "RapportExprime": "36,56", "RapportInscrit": "13,07", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GONTHIER Daniel et Mme PAYET Marie Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONTHIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYET", "PrePsn": "Marie Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4733", "RapportExprime": "63,44", "RapportInscrit": "22,68", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "07", "LibCan": "Saint-Beno\u00eet-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19208"}, "Abstentions": {"Nombre": "11420", "RapportInscrit": "59,45"}, "Votants": {"Nombre": "7788", "RapportInscrit": "40,55"}, "Blancs": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "5,51"}, "Nuls": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "5,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "6922", "RapportInscrit": "36,04", "RapportVotant": "88,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JULIE Jean-Luc et Mme MAILLOT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1632", "RapportExprime": "23,58", "RapportInscrit": "8,49", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HUET Daniel et Mme MOGALIA M\u00e9lissa", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOGALIA", "PrePsn": "M\u00e9lissa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1771", "RapportExprime": "25,59", "RapportInscrit": "9,22", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUGAIN Bernadette et M. SEVAMY Luders Dit 100 Kg", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGAIN", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVAMY", "PrePsn": "Luders Dit 100 Kg", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "291", "RapportExprime": "4,20", "RapportInscrit": "1,51", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAILLOTTE Cl\u00e9lie et M. PAYET Johnny", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAILLOTTE", "PrePsn": "Cl\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYET", "PrePsn": "Johnny", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "520", "RapportExprime": "7,51", "RapportInscrit": "2,70", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOYER Marc Luc et Mme RAMIN Sabrina", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Marc Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMIN", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2708", "RapportExprime": "39,12", "RapportInscrit": "14,09", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "08", "LibCan": "Saint-Beno\u00eet-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22444"}, "Abstentions": {"Nombre": "12234", "RapportInscrit": "54,51"}, "Votants": {"Nombre": "10210", "RapportInscrit": "45,49"}, "Blancs": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "4,42"}, "Nuls": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "9251", "RapportInscrit": "41,22", "RapportVotant": "90,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOULEVARD G\u00e9raldine et M. LE CONSTANT Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULEVARD", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CONSTANT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3320", "RapportExprime": "35,89", "RapportInscrit": "14,79", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HAYANO Alicia et M. VITAL Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAYANO", "PrePsn": "Alicia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VITAL", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "511", "RapportExprime": "5,52", "RapportInscrit": "2,27", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FONTAINE Luc-Guy et Mme ORANGE Mariette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Luc-Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORANGE", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1793", "RapportExprime": "19,38", "RapportInscrit": "7,98", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BORNEO Fabienne et M. MAMINDY PAJANY Bruno", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORNEO", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAMINDY PAJANY", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2418", "RapportExprime": "26,14", "RapportInscrit": "10,77", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BEAUDEMOULIN Jean-No\u00ebl et Mme BRASIER-CLAIN Marie-Luce", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUDEMOULIN", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRASIER-CLAIN", "PrePsn": "Marie-Luce", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "548", "RapportExprime": "5,92", "RapportInscrit": "2,44", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BERTIN Pascaline et M. COURTOIS Fridelin", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Pascaline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURTOIS", "PrePsn": "Fridelin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "661", "RapportExprime": "7,15", "RapportInscrit": "2,94", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "09", "LibCan": "Saint-Denis-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25029"}, "Abstentions": {"Nombre": "15186", "RapportInscrit": "60,67"}, "Votants": {"Nombre": "9843", "RapportInscrit": "39,33"}, "Blancs": {"Nombre": "553", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "5,62"}, "Nuls": {"Nombre": "744", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "7,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "8546", "RapportInscrit": "34,14", "RapportVotant": "86,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARMAND Alain et Mme RAMASSAMY Nadia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMAND", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMASSAMY", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2967", "RapportExprime": "34,72", "RapportInscrit": "11,85", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOYER Marie Luc Dit Jean Jo et Mme DE FONDAUMIERE Audrey", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Marie Luc Dit Jean Jo", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FONDAUMIERE", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "929", "RapportExprime": "10,87", "RapportInscrit": "3,71", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARLANDON Corine et M. POUNY Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARLANDON", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUNY", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "392", "RapportExprime": "4,59", "RapportInscrit": "1,56", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LA\u00cf-KANE-CHEONG Alexandre et Mme THIONVILLE Dominique", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LA\u00cf-KANE-CHEONG", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIONVILLE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "914", "RapportExprime": "10,70", "RapportInscrit": "3,65", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BELIM Audrey et M. FRANCOISE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIM", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOISE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3344", "RapportExprime": "39,13", "RapportInscrit": "13,36", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "10", "LibCan": "Saint-Denis-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24154"}, "Abstentions": {"Nombre": "13150", "RapportInscrit": "54,44"}, "Votants": {"Nombre": "11004", "RapportInscrit": "45,56"}, "Blancs": {"Nombre": "570", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "5,18"}, "Nuls": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "3,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "10069", "RapportInscrit": "41,69", "RapportVotant": "91,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CLAIN Claudette et M. NAILLET Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAIN", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAILLET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2545", "RapportExprime": "25,28", "RapportInscrit": "10,53", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRASIER Maurice et Mme VA\u00cfTILINGOM Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASIER", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VA\u00cfTILINGOM", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "715", "RapportExprime": "7,10", "RapportInscrit": "2,96", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DINDAR Nassimah et M. HOARAU Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DINDAR", "PrePsn": "Nassimah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOARAU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6145", "RapportExprime": "61,03", "RapportInscrit": "25,44", "Elu": "oui"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KHAN Yasmine et M. PONIN-BALLOM Gino", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHAN", "PrePsn": "Yasmine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONIN-BALLOM", "PrePsn": "Gino", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "664", "RapportExprime": "6,59", "RapportInscrit": "2,74", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "11", "LibCan": "Saint-Denis-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25902"}, "Abstentions": {"Nombre": "15723", "RapportInscrit": "60,70"}, "Votants": {"Nombre": "10179", "RapportInscrit": "39,30"}, "Blancs": {"Nombre": "597", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "5,87"}, "Nuls": {"Nombre": "685", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "6,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "8897", "RapportInscrit": "34,35", "RapportVotant": "87,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARRON Jeannine et M. TIPARIS Alain", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRON", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIPARIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "656", "RapportExprime": "7,37", "RapportInscrit": "2,53", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RINGUIN Linda et M. SAUTRON Serge", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RINGUIN", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUTRON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "812", "RapportExprime": "9,13", "RapportInscrit": "3,13", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUSTOINI Graziella et M. MOREL Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSTOINI", "PrePsn": "Graziella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3763", "RapportExprime": "42,30", "RapportInscrit": "14,52", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ADAME Brigitte et M. LOWINSKY Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAME", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOWINSKY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3666", "RapportExprime": "41,20", "RapportInscrit": "14,15", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "12", "LibCan": "Saint-Denis-4", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23684"}, "Abstentions": {"Nombre": "14152", "RapportInscrit": "59,75"}, "Votants": {"Nombre": "9532", "RapportInscrit": "40,25"}, "Blancs": {"Nombre": "534", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "5,60"}, "Nuls": {"Nombre": "493", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "5,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "8505", "RapportInscrit": "35,91", "RapportVotant": "89,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GROSSET Laurent et Mme NATIVEL Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSSET", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NATIVEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2523", "RapportExprime": "29,66", "RapportInscrit": "10,65", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRONDIN Tatiana et M. SAUTRON D\u00e9sir\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRONDIN", "PrePsn": "Tatiana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUTRON", "PrePsn": "D\u00e9sir\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "561", "RapportExprime": "6,60", "RapportInscrit": "2,36", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARBIN Christiane et M. GRONDIN Joseph", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIN", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONDIN", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1039", "RapportExprime": "12,22", "RapportInscrit": "4,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCHEMANN Yvette et M. MAILLOT G\u00e9rald", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHEMANN", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4382", "RapportExprime": "51,52", "RapportInscrit": "18,50", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "13", "LibCan": "Saint-Joseph", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21579"}, "Abstentions": {"Nombre": "8217", "RapportInscrit": "38,08"}, "Votants": {"Nombre": "13362", "RapportInscrit": "61,92"}, "Blancs": {"Nombre": "562", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "645", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "4,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "12155", "RapportInscrit": "56,33", "RapportVotant": "90,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRONDIN Betty et M. LEBON David", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRONDIN", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "946", "RapportExprime": "7,78", "RapportInscrit": "4,38", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUEZELLO Alin et Mme PAYET Priscilla", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEZELLO", "PrePsn": "Alin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYET", "PrePsn": "Priscilla", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4168", "RapportExprime": "34,29", "RapportInscrit": "19,31", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUSSILLON Inelda et M. MUSSARD Harry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUSSILLON", "PrePsn": "Inelda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUSSARD", "PrePsn": "Harry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7041", "RapportExprime": "57,93", "RapportInscrit": "32,62", "Elu": "oui"}]}, {"CodCan": "14", "LibCan": "Saint-Leu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28046"}, "Abstentions": {"Nombre": "15169", "RapportInscrit": "54,09"}, "Votants": {"Nombre": "12877", "RapportInscrit": "45,91"}, "Blancs": {"Nombre": "973", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "7,56"}, "Nuls": {"Nombre": "647", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "5,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "11257", "RapportInscrit": "40,14", "RapportVotant": "87,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DENNEMONT Jacques et Mme SILOTIA Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENNEMONT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILOTIA", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5888", "RapportExprime": "52,31", "RapportInscrit": "20,99", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PAYET Giraud et Mme TURPIN-MAILLOT Nadia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAYET", "PrePsn": "Giraud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURPIN-MAILLOT", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "490", "RapportExprime": "4,35", "RapportInscrit": "1,74", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMORASSAMY Denis et Mme YEE-CHONG-TCHI-KAN Simone", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMORASSAMY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YEE-CHONG-TCHI-KAN", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "366", "RapportExprime": "3,25", "RapportInscrit": "1,30", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOSDINE Marie Chantale et M. RAMAKISTIN Roland", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOSDINE", "PrePsn": "Marie Chantale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMAKISTIN", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "753", "RapportExprime": "6,69", "RapportInscrit": "2,68", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PAUSE Daniel et Mme POUDROUX Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUSE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUDROUX", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2607", "RapportExprime": "23,16", "RapportInscrit": "9,29", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. INDIANA G\u00e9rard et Mme SADEYEN Marie Colette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "INDIANA", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SADEYEN", "PrePsn": "Marie Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1153", "RapportExprime": "10,24", "RapportInscrit": "4,11", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "15", "LibCan": "Saint-Louis-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23253"}, "Abstentions": {"Nombre": "13822", "RapportInscrit": "59,44"}, "Votants": {"Nombre": "9431", "RapportInscrit": "40,56"}, "Blancs": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,66"}, "Nuls": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "4,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "8755", "RapportInscrit": "37,65", "RapportVotant": "92,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HOUSSEN Aziza et M. ROBERT Pierrick", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUSSEN", "PrePsn": "Aziza", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "771", "RapportExprime": "8,81", "RapportInscrit": "3,31", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme NATIVEL Lorraine et M. PIOT Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NATIVEL", "PrePsn": "Lorraine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIOT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1500", "RapportExprime": "17,13", "RapportInscrit": "6,45", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALBOIS Alix et Mme SINACOUTY Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALBOIS", "PrePsn": "Alix", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINACOUTY", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3890", "RapportExprime": "44,43", "RapportInscrit": "16,72", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RANGAMA Philippe La\u00efnin et Mme TURPIN-MAILLOT Marie-Lourdes", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RANGAMA", "PrePsn": "Philippe La\u00efnin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURPIN-MAILLOT", "PrePsn": "Marie-Lourdes", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1292", "RapportExprime": "14,76", "RapportInscrit": "5,55", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BROSSE Josette et M. MAHO Ars\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHO", "PrePsn": "Ars\u00e8ne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "0,97", "RapportInscrit": "0,36", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BADANIA Louis Jean et Mme HOARAU Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BADANIA", "PrePsn": "Louis Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOARAU", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "364", "RapportExprime": "4,16", "RapportInscrit": "1,56", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme PATTIAMA Annie et M. RANGAMA Serge Arnauld", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PATTIAMA", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANGAMA", "PrePsn": "Serge Arnauld", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "853", "RapportExprime": "9,74", "RapportInscrit": "3,66", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "16", "LibCan": "Saint-Louis-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27123"}, "Abstentions": {"Nombre": "15814", "RapportInscrit": "58,30"}, "Votants": {"Nombre": "11309", "RapportInscrit": "41,70"}, "Blancs": {"Nombre": "507", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "670", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "5,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "10132", "RapportInscrit": "37,36", "RapportVotant": "89,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRONDIN Claudette et M. MALET Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRONDIN", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5538", "RapportExprime": "54,66", "RapportInscrit": "20,41", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PAYET Chantal et M. VALY Bachil", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAYET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALY", "PrePsn": "Bachil", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3774", "RapportExprime": "37,25", "RapportInscrit": "13,91", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GASTRIN Marie-Lyne et M. HOARAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTRIN", "PrePsn": "Marie-Lyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOARAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "820", "RapportExprime": "8,09", "RapportInscrit": "3,02", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "17", "LibCan": "Saint-Paul-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24858"}, "Abstentions": {"Nombre": "13718", "RapportInscrit": "55,19"}, "Votants": {"Nombre": "11140", "RapportInscrit": "44,81"}, "Blancs": {"Nombre": "587", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "5,27"}, "Nuls": {"Nombre": "635", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "5,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "9918", "RapportInscrit": "39,90", "RapportVotant": "89,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRONDIN Huguette et M. SERAPHIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRONDIN", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERAPHIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1350", "RapportExprime": "13,61", "RapportInscrit": "5,43", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CARPANIN Marie Gertrude et M. MELCHIOR Cyrille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARPANIN", "PrePsn": "Marie Gertrude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELCHIOR", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4965", "RapportExprime": "50,06", "RapportInscrit": "19,97", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MOYAC Charles et Mme RADAKICHENIN Nila", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOYAC", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RADAKICHENIN", "PrePsn": "Nila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "703", "RapportExprime": "7,09", "RapportInscrit": "2,82", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AJAGUIN-SOLEYEN Ir\u00e9n\u00e9 et Mme CHAROLAIS-HOARAU C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AJAGUIN-SOLEYEN", "PrePsn": "Ir\u00e9n\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAROLAIS-HOARAU", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "873", "RapportExprime": "8,80", "RapportInscrit": "3,51", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. AIPAR David et Mme PELOPS Dolor\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AIPAR", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELOPS", "PrePsn": "Dolor\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "523", "RapportExprime": "5,27", "RapportInscrit": "2,10", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme AURE Patricia et M. GANGAMA Erick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANGAMA", "PrePsn": "Erick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1504", "RapportExprime": "15,16", "RapportInscrit": "6,05", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "18", "LibCan": "Saint-Paul-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25746"}, "Abstentions": {"Nombre": "14339", "RapportInscrit": "55,69"}, "Votants": {"Nombre": "11407", "RapportInscrit": "44,31"}, "Blancs": {"Nombre": "698", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "738", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "6,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "9971", "RapportInscrit": "38,73", "RapportVotant": "87,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEREAU-NEMAZINE Pascaline et M. OLIVATE Yolain", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEREAU-NEMAZINE", "PrePsn": "Pascaline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVATE", "PrePsn": "Yolain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1729", "RapportExprime": "17,34", "RapportInscrit": "6,71", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FELICIT\u00c9 Christian et Mme LOUGNON Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FELICIT\u00c9", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUGNON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "503", "RapportExprime": "5,04", "RapportInscrit": "1,95", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MERION Jennifer et M. OROSMANE David", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERION", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OROSMANE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "363", "RapportExprime": "3,64", "RapportInscrit": "1,40", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CRESCENCE Daniella et M. DRUL\u00c9 Thierry", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESCENCE", "PrePsn": "Daniella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRUL\u00c9", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "508", "RapportExprime": "5,09", "RapportInscrit": "1,97", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ERPELDINGER Jean et Mme PAYET Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERPELDINGER", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYET", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "650", "RapportExprime": "6,52", "RapportInscrit": "2,52", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. DORLA Patrick et Mme SINIMALE Sandra", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORLA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINIMALE", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4331", "RapportExprime": "43,44", "RapportInscrit": "16,82", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme HOARAU Marie-Line et M. TARISTAS Jean-Mathieu", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOARAU", "PrePsn": "Marie-Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARISTAS", "PrePsn": "Jean-Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "490", "RapportExprime": "4,91", "RapportInscrit": "1,90", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "Mme PATOUMA Fabiola et M. PAYET Yanick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PATOUMA", "PrePsn": "Fabiola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYET", "PrePsn": "Yanick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "777", "RapportExprime": "7,79", "RapportInscrit": "3,01", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "9", "LibBin": "M. CUVELIER Fran\u00e7ois et Mme VALIN Josie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIN", "PrePsn": "Josie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "620", "RapportExprime": "6,22", "RapportInscrit": "2,40", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "19", "LibCan": "Saint-Paul-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26703"}, "Abstentions": {"Nombre": "15451", "RapportInscrit": "57,86"}, "Votants": {"Nombre": "11252", "RapportInscrit": "42,14"}, "Blancs": {"Nombre": "722", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "6,42"}, "Nuls": {"Nombre": "668", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "5,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "9862", "RapportInscrit": "36,93", "RapportVotant": "87,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARLIEU G\u00e9raldine et M. VELLEYEN Yoland", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLIEU", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLEYEN", "PrePsn": "Yoland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2977", "RapportExprime": "30,19", "RapportInscrit": "11,14", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CADARSI-ALCINO\u00dcS Fabiola et M. LASSON Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADARSI-ALCINO\u00dcS", "PrePsn": "Fabiola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSON", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "862", "RapportExprime": "8,74", "RapportInscrit": "3,22", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LARTIN GRAJA Michelle et M. SOUPRAYENMESTRY Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARTIN GRAJA", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPRAYENMESTRY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "1,70", "RapportInscrit": "0,62", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAMARQUE Patricia et M. SINIMALE David", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINIMALE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "914", "RapportExprime": "9,27", "RapportInscrit": "3,42", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme HENRY Jacqueline et M. POIRE Giovanny", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIRE", "PrePsn": "Giovanny", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1911", "RapportExprime": "19,38", "RapportInscrit": "7,15", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CAMIAN Eric et Mme NO\u00cbL Ra\u00efssa", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMIAN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NO\u00cbL", "PrePsn": "Ra\u00efssa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "411", "RapportExprime": "4,17", "RapportInscrit": "1,53", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme GRONDIN Alison et M. GRONDIN M\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRONDIN", "PrePsn": "Alison", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONDIN", "PrePsn": "M\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "689", "RapportExprime": "6,99", "RapportInscrit": "2,58", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "M. MOUTAMA CHEDIAPIN Guylain et Mme SALL\u00c9 Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUTAMA CHEDIAPIN", "PrePsn": "Guylain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALL\u00c9", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "985", "RapportExprime": "9,99", "RapportInscrit": "3,68", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "9", "LibBin": "Mme AGNEZ Sylvie et M. ROBIN Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGNEZ", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "1,88", "RapportInscrit": "0,69", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "10", "LibBin": "M. CLEMENTE Michel et Mme COUSIN M\u00e9lissa", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENTE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "M\u00e9lissa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "760", "RapportExprime": "7,71", "RapportInscrit": "2,84", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "20", "LibCan": "Saint-Pierre-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22830"}, "Abstentions": {"Nombre": "13492", "RapportInscrit": "59,10"}, "Votants": {"Nombre": "9338", "RapportInscrit": "40,90"}, "Blancs": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "4,22"}, "Nuls": {"Nombre": "471", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "5,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "8473", "RapportInscrit": "37,11", "RapportVotant": "90,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HOARAU Brigitte et M. PLANQUE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOARAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLANQUE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "613", "RapportExprime": "7,23", "RapportInscrit": "2,68", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HOARAU G\u00e9lita et M. MAHO Axel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOARAU", "PrePsn": "G\u00e9lita", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHO", "PrePsn": "Axel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1255", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "5,49", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MALET Viviane et M. RIFOSTA Hermann", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALET", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIFOSTA", "PrePsn": "Hermann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4436", "RapportExprime": "52,35", "RapportInscrit": "19,43", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LALLEMAND Luc et Mme TROMBETTA Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALLEMAND", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROMBETTA", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "563", "RapportExprime": "6,64", "RapportInscrit": "2,46", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANDA Jean Ga\u00ebl et Mme CHETTY Dol\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDA", "PrePsn": "Jean Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHETTY", "PrePsn": "Dol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1606", "RapportExprime": "18,95", "RapportInscrit": "7,03", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "21", "LibCan": "Saint-Pierre-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29763"}, "Abstentions": {"Nombre": "17336", "RapportInscrit": "58,25"}, "Votants": {"Nombre": "12427", "RapportInscrit": "41,75"}, "Blancs": {"Nombre": "821", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "6,61"}, "Nuls": {"Nombre": "1230", "RapportInscrit": "4,13", "RapportVotant": "9,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "10376", "RapportInscrit": "34,86", "RapportVotant": "83,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ABDALLAH Bourhane et Mme GONFO Marie-Annick", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABDALLAH", "PrePsn": "Bourhane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONFO", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "936", "RapportExprime": "9,02", "RapportInscrit": "3,14", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIGAN Eglantine et M. OTELLO Jean Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIGAN", "PrePsn": "Eglantine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OTELLO", "PrePsn": "Jean Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "1,89", "RapportInscrit": "0,65", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GOBALOU Virginie et M. VALY Nazir", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOBALOU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALY", "PrePsn": "Nazir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1873", "RapportExprime": "18,05", "RapportInscrit": "6,29", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARA Pascaline et M. SARPEDON Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARA", "PrePsn": "Pascaline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARPEDON", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "504", "RapportExprime": "4,86", "RapportInscrit": "1,69", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PAYET Christine et M. RIANI Richard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAYET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIANI", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "308", "RapportExprime": "2,97", "RapportInscrit": "1,03", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. POTIN Philippe et Mme SIGISMEAU B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGISMEAU", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6559", "RapportExprime": "63,21", "RapportInscrit": "22,03", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "22", "LibCan": "Saint-Pierre-3", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26178"}, "Abstentions": {"Nombre": "13402", "RapportInscrit": "51,20"}, "Votants": {"Nombre": "12776", "RapportInscrit": "48,80"}, "Blancs": {"Nombre": "607", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,75"}, "Nuls": {"Nombre": "766", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "6,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "11403", "RapportInscrit": "43,56", "RapportVotant": "89,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONTHIER Colette et M. SUZANNE Jean-Hugues", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONTHIER", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUZANNE", "PrePsn": "Jean-Hugues", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "514", "RapportExprime": "4,51", "RapportInscrit": "1,96", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PAYET Yannis et Mme SOMNICA Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAYET", "PrePsn": "Yannis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOMNICA", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2896", "RapportExprime": "25,40", "RapportInscrit": "11,06", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BALAYA Marie-Paule et M. HOAREAU Serge", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALAYA", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOAREAU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5617", "RapportExprime": "49,26", "RapportInscrit": "21,45", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAURET K\u00e9rina et M. LEBON Fabrice", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURET", "PrePsn": "K\u00e9rina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBON", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2376", "RapportExprime": "20,84", "RapportInscrit": "9,07", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "23", "LibCan": "Sainte-Marie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23146"}, "Abstentions": {"Nombre": "14166", "RapportInscrit": "61,20"}, "Votants": {"Nombre": "8980", "RapportInscrit": "38,80"}, "Blancs": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "4,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "8147", "RapportInscrit": "35,20", "RapportVotant": "90,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECHAT Mario et Mme VITRY Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHAT", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VITRY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1159", "RapportExprime": "14,23", "RapportInscrit": "5,00", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANNETTE Christian et Mme SITOUZE C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNETTE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SITOUZE", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1444", "RapportExprime": "17,72", "RapportInscrit": "6,23", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAGOURGUE R\u00e9my et Mme SOUBADOU Marie Lyne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGOURGUE", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBADOU", "PrePsn": "Marie Lyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5544", "RapportExprime": "68,05", "RapportInscrit": "23,95", "Elu": "Bal."}]}, {"CodCan": "24", "LibCan": "Le Tampon-1", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29554"}, "Abstentions": {"Nombre": "15581", "RapportInscrit": "52,72"}, "Votants": {"Nombre": "13973", "RapportInscrit": "47,28"}, "Blancs": {"Nombre": "1116", "RapportInscrit": "3,78", "RapportVotant": "7,99"}, "Nuls": {"Nombre": "992", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "7,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "11865", "RapportInscrit": "40,15", "RapportVotant": "84,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MUSSO Isabelle et M. NATIVEL Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MUSSO", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NATIVEL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1189", "RapportExprime": "10,02", "RapportInscrit": "4,02", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MONDON Laurence et M. RIVIERE Enaud", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONDON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Enaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4284", "RapportExprime": "36,11", "RapportInscrit": "14,49", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CADET Jean Alain et Mme ODAYEN Danon Lutchmee", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADET", "PrePsn": "Jean Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODAYEN", "PrePsn": "Danon Lutchmee", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "697", "RapportExprime": "5,87", "RapportInscrit": "2,35", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BUREL Marie-Th\u00e9r\u00e8se et M. LEDOYEN Joseph", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREL", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDOYEN", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1055", "RapportExprime": "8,89", "RapportInscrit": "3,56", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DIJOUX Rapha\u00ebl et Mme GRONDIN Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIJOUX", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONDIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "390", "RapportExprime": "3,29", "RapportInscrit": "1,31", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BASSIRE Nathalie et M. FONTAINE Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSIRE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3755", "RapportExprime": "31,65", "RapportInscrit": "12,70", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme BOYER Muriel et M. MOREL Rito", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Rito", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "495", "RapportExprime": "4,17", "RapportInscrit": "1,67", "Elu": "non"}]}, {"CodCan": "25", "LibCan": "Le Tampon-2", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30680"}, "Abstentions": {"Nombre": "16656", "RapportInscrit": "54,29"}, "Votants": {"Nombre": "14024", "RapportInscrit": "45,71"}, "Blancs": {"Nombre": "811", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "5,78"}, "Nuls": {"Nombre": "743", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "5,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "12470", "RapportInscrit": "40,65", "RapportVotant": "88,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. B\u00c8GUE Steeve Isra\u00ebl et Mme BOX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "B\u00c8GUE", "PrePsn": "Steeve Isra\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "992", "RapportExprime": "7,96", "RapportInscrit": "3,23", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ROBERT Florence et M. VLODY Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VLODY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2395", "RapportExprime": "19,21", "RapportInscrit": "7,80", "Elu": "Bal."}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRANCHET St\u00e9phanie et M. HOARAU Cl\u00e9mendeau", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCHET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOARAU", "PrePsn": "Cl\u00e9mendeau", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1685", "RapportExprime": "13,51", "RapportInscrit": "5,49", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOARAU Emmanuelle et M. PAYET Paulet", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOARAU", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYET", "PrePsn": "Paulet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1469", "RapportExprime": "11,78", "RapportInscrit": "4,78", "Elu": "non"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ROMANO Augustine et M. THIEN-AH-KOON Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROMANO", "PrePsn": "Augustine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIEN-AH-KOON", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5929", "RapportExprime": "47,55", "RapportInscrit": "19,32", "Elu": "Bal."}]}]}