{"LibDpt": "AIN", "CodeDpt3Car": "001", "Cantons": {"22": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KHIEU Sophie et M. SERMET Emilien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHIEU", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERMET", "PrePsn": "Emilien", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARBONNEL R\u00e9mi et Mme LATTARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARBONNEL", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATTARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FORTIN Claude et Mme GAGNAIRE Nicole", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAGNAIRE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARAUDET Gilles et Mme PARTENSKY-LEIBMAN Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARAUDET", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARTENSKY-LEIBMAN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORMORECHE Henri et Mme COULON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORMORECHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHALON P\u00e9n\u00e9lope et M. SUGY Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALON", "PrePsn": "P\u00e9n\u00e9lope", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUGY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. FAVERJON Georges et Mme GONNU Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVERJON", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONNU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "05": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COURTINE Fran\u00e7oise et M. LACROIX Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTINE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BUISSON J\u00e9r\u00f4me et Mme POSSOZ Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POSSOZ", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARECHAL H\u00e9l\u00e8ne et M. PERRET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARECHAL", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUILLOUX Martine et M. LECLAIR Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLOUX", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLAIR", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}}], "11": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARNAY Caroline et M. CHABBOUH Philippe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNAY", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHABBOUH", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEGUET Daniel et Mme DALMAZ B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEGUET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALMAZ", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PRIEUR Annick et M. SIGRIST Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGRIST", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE LA VERPILLIERE Charles et Mme VAUDRAY Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERPILLIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDRAY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "15": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARPIN Georges et Mme FERRI Myl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARPIN", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRI", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUHLER Marie-France et M. PROMONET Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUHLER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROMONET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAISSIAT Liliane et M. PERRAUD Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAISSIAT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRAUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRIZARD Murielle et M. MARTINEZ Julien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIZARD", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}}], "23": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GREFFET Christophe et Mme LOUIS Mireille", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREFFET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAUSSAT Blanche et M. MARQUEYROL Edmond", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Blanche", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Edmond", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Marie-Andr\u00e9e et M. VOISIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Marie-Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOISIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}}], "08": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLATRIX Oriane et M. ZIELINSKI Nicolas", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLATRIX", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIELINSKI", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAYETTE Yves et Mme LUGA GIRAUD Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAYETTE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUGA GIRAUD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUSSAT Maxime et Mme SIMIAN Aim\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUSSAT", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIAN", "PrePsn": "Aim\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DROUY Renaud et Mme HYVERNAT Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUY", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYVERNAT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "06": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLATRIX Daniel et Mme MA\u00ceTRE Catherine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLATRIX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MA\u00ceTRE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CEDILEAU H\u00e9l\u00e8ne et M. LURIN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CEDILEAU", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LURIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVREL Anthony et Mme PHILIPPE Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVREL", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERNARD C\u00e9cile et M. FONTAINE Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}}], "20": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALL\u00c9 Fanny et M. NOBLET Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALL\u00c9", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOBLET", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARMAND Yvette et M. LINGLIN Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMAND", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINGLIN", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTRAND Marie-Josefa et M. JOLIE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Marie-Josefa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLIE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENIER Muriel et M. BRULHART Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULHART", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}}], "19": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LINARI Rudy et Mme SIGRIST Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LINARI", "PrePsn": "Rudy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGRIST", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEAUX Floriane et M. MEYLAN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEAUX", "PrePsn": "Floriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYLAN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHARILLON Aur\u00e9lie et M. RAPHOZ Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARILLON", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAPHOZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND Hubert et Mme SACCHI-HASSANEIN G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SACCHI-HASSANEIN", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "09": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMONT-GIRARD Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NOURRISSE Karin", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONT-GIRARD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOURRISSE", "PrePsn": "Karin", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE MAUDUIT Claire et M. FELLER Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAUDUIT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELLER", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAISSAT Chlo\u00e9 et M. REDIER DE LA VILLATTE Henri", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAISSAT", "PrePsn": "Chlo\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDIER DE LA VILLATTE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDE V\u00e9ronique et M. PAOLI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAOLI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}}], "16": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KUTA Richard et Mme VEILLEROT Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUTA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEILLEROT", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOLLACHE Anne et M. BORRONI Mario", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLLACHE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORRONI", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABAD Damien et Mme CHAPEL Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABAD", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPEL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHANEL Nadia et M. GOULETTE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANEL", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOULETTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}}], "12": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE LACHEISSERIE Nicole et M. PRIEUR Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACHEISSERIE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAUBI\u00c9 Romain et Mme LAROCHE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBI\u00c9", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARD Jacky et Mme LALANCE Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN Albane et M. VERNAY Paul", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Albane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNAY", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOTTE-SAPALY Nicole et M. TRUC Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOTTE-SAPALY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRUC", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MARAND Gilles et Mme VAUDAN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARAND", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDAN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "18": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GESTAS Alain et Mme WIEL Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTAS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTRAND Ga\u00ebl et Mme BOCACCIO Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCACCIO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALLOUACHE Nadia et M. CHAMBOLLE Florian", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOUACHE", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAMBOLLE", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme JOURNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "21": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COLOVRAY Gilbert et Mme MICHAUD Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLOVRAY", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDE Nathalie et M. PECHOUX Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECHOUX", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. EYRAUD Olivier et Mme FOURNET Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EYRAUD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNET", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRULLAND Guy et Mme PIOLA Nicole", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRULLAND", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIOLA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ACHARD Isabelle et M. ROUSSET Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}}], "02": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOURNIER Clotilde et M. MARTIN Walter", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Walter", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAGNEUX Virginie et M. PHILIPPE Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNEUX", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BROYER Mireille et M. ROCHE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROYER", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}}], "10": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EMIN Philippe et Mme MEURIAU Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURIAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FORAY Ga\u00eblle et M. VIRARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORAY", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Nathalie et M. SAINT MARS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RABUT Jacques et Mme ROLLINSON Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABUT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLINSON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "07": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLOCHON Jean-Yves et Mme TABOURET Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOCHON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABOURET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAZUIR Rachel et Mme PANABIERES Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZUIR", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANABIERES", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLOUX Jean-Pierre et Mme GROSLON Catherine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLOUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSLON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOVELLI Lucie et M. ROUX Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOVELLI", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHAUDESAIGUES Roxane et M. GIRARD Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDESAIGUES", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}}], "17": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BILLOUDET Guy et Mme GUYON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLOUDET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUILLERMIN Henri et Mme TIRREAU Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLERMIN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIRREAU", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUCHER Jean Claude et Mme SAURA-LACOUR R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHER", "PrePsn": "Jean Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAURA-LACOUR", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARQUEYROL Marie-Louise et M. SEVELINGE David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARQUEYROL", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVELINGE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DIOCHON Eric et Mme PATRIARCA C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOCHON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIARCA", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "01": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASTELLANO Sandrine et M. FORTIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLANO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRESSON Christine et M. ROBERT Patrice", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRESSON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUDIB Emmanuelle et M. NAVARRO Jean", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDIB", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PAGNEUX Nad\u00e8ge et M. VERGNAULT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAGNEUX", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNAULT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUCHON Gilbert et Mme PIDOUX Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHON", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIDOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "03": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVET-MULTON Myriam et M. LARMANJAT Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET-MULTON", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARMANJAT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARTIN Elodie et M. SOKOLOWSKI Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOKOLOWSKI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUINCHARD Nelly et M. HOUZ\u00c9 David", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINCHARD", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUZ\u00c9", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}}], "14": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HASSOUN Kamel et Mme MERCIER Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HASSOUN", "PrePsn": "Kamel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Morgan et Mme BERTHAUD Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHAUD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEGUERRY Jean et Mme LORILLARD Natacha", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUERRY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORILLARD", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "13": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVIER Josiane et M. GOUBET Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUBET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOBET Patrice et Mme LABROSSE Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOBET", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROSSE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAITET Jean-Pierre et Mme TERRIER Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAITET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIER", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BELTHIER Albert et Mme ORSAZ Arlette", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELTHIER", "PrePsn": "Albert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORSAZ", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "04": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOGNINI Jean-Marc et Mme GUILLON Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOGNINI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARI\u00c9 Patrick et Mme MAYET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARI\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORSAZ Fran\u00e7oise et M. THOUMINE Yves", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORSAZ", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOUMINE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEDON Jean-Yves et Mme TARDY Car\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEDON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Car\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}]}}