{"LibDpt": "ALLIER", "CodeDpt3Car": "003", "Cantons": {"16": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SCHABERT Aur\u00e9lie et M. SIMON Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHABERT", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFREGNE Jean-Paul et Mme LACARIN Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFREGNE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACARIN", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PASTOR Henriette et M. SAINTY Xavier, Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASTOR", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTY", "PrePsn": "Xavier, Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}}], "15": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORTI Catherine et M. COULON Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORTI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAVIET H\u00e9l\u00e8ne et M. GUILLAUMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CROISEL Chantal et M. LECRIQUE Yves, Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROISEL", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECRIQUE", "PrePsn": "Yves, Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}}], "18": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAPDEVILA Claudine et M. CRETIER Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDEVILA", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRETIER", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOUBAMBA St\u00e9phanie et M. SCHERRER Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUBAMBA", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHERRER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AGUILERA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme VOITELLIER Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUILERA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOITELLIER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRIMARD Eliane et M. LECA Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIMARD", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECA", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}}], "08": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUSSINET G\u00e9rard et Mme LOPEZ Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNI H\u00e9l\u00e8ne et M. SZYPULA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNI", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZYPULA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARNAUD Martine et M. DE CHABANNES Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CHABANNES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}}], "09": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUERIN Jean-Pierre et Mme LESPIAUCQ Mauricette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPIAUCQ", "PrePsn": "Mauricette", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LESCURAT Pascale et M. MALBET Marc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LESCURAT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALBET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHEAS Elodie et M. DELPLANQUE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHEAS", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELPLANQUE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHIROL Corinne et M. MOTHET Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIROL", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTHET", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}}], "03": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IDDIR Laura et M. MAROL Jonathan, Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IDDIR", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROL", "PrePsn": "Jonathan, Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET Elisabeth et M. BOURDIER Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIBOULET Claude et Mme TOUZEAU Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIBOULET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZEAU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALICHARD Valerie et M. CHANIER Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALICHARD", "PrePsn": "Valerie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHANIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}}], "14": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURENT Jean et Mme TABUTIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MALLET Annie et M. MONNET Yannick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNET", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHERASSE Jean-Paul et Mme EL YAZALI Bouchra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERASSE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EL YAZALI", "PrePsn": "Bouchra", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUN Natacha et M. BUACHE Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUACHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}}], "12": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENHALLA Ali et Mme SORABELLA Lauriane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENHALLA", "PrePsn": "Ali", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORABELLA", "PrePsn": "Lauriane", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUSSOURD Jean-Michel et Mme GERINIER Jo\u00eble", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSOURD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERINIER", "PrePsn": "Jo\u00eble", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ERNAULT-CLAUWS Laurence et M. TOM\u00c9 Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERNAULT-CLAUWS", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOM\u00c9", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. POZZOLI Bernard et Mme WERTH Juliette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POZZOLI", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERTH", "PrePsn": "Juliette", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "02": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DERIOT G\u00e9rard et Mme TREBOSC-COUPAS Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERIOT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREBOSC-COUPAS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESURIER Isabelle et M. LARAIZE Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESURIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARAIZE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LALOU\u00c9 BUGUET Pakiwa et M. THOLLET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALOU\u00c9 BUGUET", "PrePsn": "Pakiwa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOLLET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUCLAIR C\u00e9dric et Mme MUNIN Alexandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUCLAIR", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUNIN", "PrePsn": "Alexandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "06": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDET Dominique et Mme JEUDI Aline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUDI", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRIFFAUT Olivier et Mme SAN MARCO Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIFFAUT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAN MARCO", "PrePsn": "Val\u00e9rie, Oliva, Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIDAUD Andr\u00e9 et Mme DEFAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAUD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "04": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEGUT Jean-Yves et Mme PETELET Jeannine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEGUT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETELET", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTURE Arnaud, Michel, Alain et Mme GALANGO Amanthe, Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTURE", "PrePsn": "Arnaud, Michel, Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALANGO", "PrePsn": "Amanthe, Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORNE Annie et M. LALOY Jean-S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LALOY", "PrePsn": "Jean-S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBREUIL Magali et M. FOURNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBREUIL", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}}], "19": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABANNE Jacques et Mme CHABOT Josiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANNE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLEGRE Gilles et Mme FOUCHER Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEGRE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LENOIR Yves et Mme ROUAULT-DELISEE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUAULT-DELISEE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUCAULT Pascale et M. PERRIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCAULT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}}], "17": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERT-CUISSET Elisabeth et M. MAQUIN Gabriel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERT-CUISSET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAQUIN", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CONTE Marie-Jos\u00e9 et M. SIGAUD Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONTE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGAUD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme R\u00c9CHARD Isabelle et M. SKVOR Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "R\u00c9CHARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SKVOR", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}}], "10": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NAUDIN Aur\u00e9lie et M. SERRE Jonathan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUDIN", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE GOUVEIA Genevi\u00e8ve et M. SANVOISIN Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUVEIA", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANVOISIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUYSSOU Jean-Pierre et Mme MICLET B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUYSSOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICLET", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEMASSE Jean et Mme MARTIN La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMASSE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FERRY Annie et M. RENAUD Hubert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}}], "01": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONINET Isabelle et M. ROZIER Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONINET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIER", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAZE Christian Fran\u00e7ois et Mme ROUVET Garance Patricia Madeleine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Christian Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUVET", "PrePsn": "Garance Patricia Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BABIAN-LHERMET Anne, Fran\u00e7oise, Mich\u00e8le et M. MARIEN Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIAN-LHERMET", "PrePsn": "Anne, Fran\u00e7oise, Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CUSSINET Marie-Fran\u00e7oise et M. EON DUVAL Erwan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUSSINET", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EON DUVAL", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}]}}], "11": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHITO Christian et Mme VERGNE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHITO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOTHET Pierre et Mme SIMONET Josette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOTHET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GLOMOT Philippe et Mme SARTIRANO Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLOMOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARTIRANO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAMUS Elisabeth et M. PICARD Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}}], "05": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUBY Val\u00e9rie et M. LOGNON Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOGNON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FLEUR Jeanne, Marie-Louise et M. POURTIER Christian, Alain, Georges", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEUR", "PrePsn": "Jeanne, Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURTIER", "PrePsn": "Christian, Alain, Georges", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Marie-France et M. GIRARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}}], "07": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COURTY Pascal et Mme PEREGRIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREGRIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOCHEF Eric et Mme CARR\u00c9 Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHEF", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARR\u00c9", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Florence et M. TORREGROSA Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORREGROSA", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FENOUILLET S\u00e9verine et M. TABUTIN Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOUILLET", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABUTIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}}], "13": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DENIZOT Alain et Mme HUGUET Eliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIZOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUGUET", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JALLET Patrick et Mme TAS Nuray", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JALLET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAS", "PrePsn": "Nuray", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAILLOT Laurence et M. MANUEL Levi", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Levi", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Jean-Louis et Mme LEGRAND Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAND", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}]}}