{"LibDpt": "ARDECHE", "CodeDpt3Car": "007", "Cantons": {"04": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUIS Sabine et M. CHAZE Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REY Sabrina et M. SERRES Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRES", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUBOIS Martine et M. VERMOREL Guillaume", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMOREL", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENEST Sandrine et M. TOURVIEILHE Max", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENEST", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURVIEILHE", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COPPENS Alain et Mme GRANGIS Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPPENS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANGIS", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "15": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUEVARA Maria Mercedes et M. OZIL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEVARA", "PrePsn": "Maria Mercedes", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OZIL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SPRIET Reynald et Mme VELGHE Lucienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPRIET", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELGHE", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AOUSTET Magali et M. CHAZE Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AOUSTET", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAZE", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALLEFRESDE Laurence et M. UGHETTO Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEFRESDE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UGHETTO", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DURAND Jean-Roger et Mme LASCOMBE-ROPERS Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASCOMBE-ROPERS", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "14": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR Christine et M. SAUSSET Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUSSET", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASFARGUES-BOUYON Odile et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES-BOUYON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CROUZET Mauricette et M. QUINKAL Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROUZET", "PrePsn": "Mauricette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINKAL", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BILLION Marie-France et M. FANTINI Jean", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLION", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FANTINI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}}], "11": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUTHIER Beno\u00eet et Mme PATRIAT Margareth", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIAT", "PrePsn": "Margareth", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCHAMP Denis et Mme ROYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHAMP", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIANCHERI Laura et M. CAPRON David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIANCHERI", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPRON", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARCIA Monique et M. GUIGAL Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGAL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}}], "16": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAVE Carole et M. MOYERSOEN Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOYERSOEN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIDE B\u00e9reng\u00e8re et M. L'HERMINIER Raoul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'HERMINIER", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRIER Martine et M. GARRIDO Jean-Manuel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIDO", "PrePsn": "Jean-Manuel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARTHELEMY Alain et Mme TEYSSIER Aurore", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHELEMY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "06": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Eric et Mme MALUGANI Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALUGANI", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABAL Jacques et Mme LOULIER Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOULIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERRE Laetitia et M. WEISS Maurice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}}], "02": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRAN\u00c7OIS David et Mme LACROIX Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NEIME Denis et Mme SERRIERES Morgane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEIME", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRIERES", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARBATO St\u00e9phanie et M. PLENET Simon", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBATO", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLENET", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRAND Virginie et M. MARCE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}}], "10": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BATTAIN Chantal et M. ORIOL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTAIN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAREYRE Sandrine et M. SAULIGNAC Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAREYRE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAULIGNAC", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEXTRAIT Doriane et M. VALLA Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEXTRAIT", "PrePsn": "Doriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRANGIS Christian et Mme SALVADOR Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANGIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "07": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRAUD Jean-Paul et Mme DE TESTA S\u00e9gol\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUD", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TESTA", "PrePsn": "S\u00e9gol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ROUX Diane et M. VIERNE Fabrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIERNE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PLUCHOT Pierre et Mme ROCH Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLUCHOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCH", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUBAY Jacques et Mme GAUCHER Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBAY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUCHER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "08": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURJAT La\u00ebtitia et M. VALLON Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURJAT", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLON", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARBAROSSA Daniel et Mme MONOD Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBAROSSA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONOD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FINIELS Philippe et Mme FRERY Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FINIELS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRERY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERCIER Jacques et Mme RIBE Clothilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBE", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "03": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONSTANT Jean-Pierre et Mme VENTALON Anne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONSTANT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENTALON", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PLICQUE Marie et M. SOTTILE K\u00e9vin", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLICQUE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOTTILE", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARATIER Brigitte et M. ROUX Robert", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATIER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAUCHE Henri et Mme FOURNIER Patricia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUCHE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MEJEAN Jean-Pierre et Mme PAWLOFF Claudine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEJEAN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAWLOFF", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "01": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUGUA Vincent et Mme N\u00c9E V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGUA", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "N\u00c9E", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JULLIEN Camille et M. QUENETTE Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULLIEN", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUENETTE", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARPIN-PONT Romain et Mme FRAN\u00c7OIS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARPIN-PONT", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BONNET C\u00e9line et M. LAUTIER Xavier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}}], "09": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAIZE Dominique et Mme PIZETTE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAIZE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIZETTE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme OLIVER Blandine et M. SALVADOR S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVER", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN Alain et Mme PLANCHON Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLANCHON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COTTA Robert et Mme PALIX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTA", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALIX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "05": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUTREIL Olivier et Mme PORQUET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUTREIL", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORQUET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MALFOY Christine et M. TERRASSE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALFOY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRASSE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COT CHABRIERE Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. VERMOREL Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COT CHABRIERE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMOREL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CUER Christine et M. NANTIER Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NANTIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JUSTAMOND Virginie et M. SAINT-JEAN Henri", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUSTAMOND", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-JEAN", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BARNIER Alain et Mme FABREJON Marie", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABREJON", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "12": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MENINI Christophe et Mme VILLEMANT Laurinne", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MENINI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMANT", "PrePsn": "Laurinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUBOIS Sylvie et M. PEVERELLI Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEVERELLI", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARSAC Thierry et Mme CHAPUIS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARSAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLACH\u00c8RE Michel et Mme GALAMIEN Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLACH\u00c8RE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALAMIEN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COTTA Rachel et M. LAVIS Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTA", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}}], "13": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOLLET Dominique et Mme PEYREPLANE Jany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYREPLANE", "PrePsn": "Jany", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DALVERNY J\u00e9r\u00f4me et Mme ROCHE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALVERNY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUDIGIER Virginie et M. LESPINASSE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDIGIER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPINASSE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALEXANDRE Jacques et Mme PL\u00c9NAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEXANDRE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9NAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CERBA\u00cf Florence et M. VIDAL Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERBA\u00cf", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHARBONNIER C\u00e9line et M. GROS J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARBONNIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}}], "17": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JACQUOT Dominique et Mme MATHON Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUOT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHON", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FEROUSSIER Christian et Mme FINIELS Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEROUSSIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FINIELS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AVOUAC Thierry et Mme ROUBI Corinne", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVOUAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUBI", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CIMAZ Michel et Mme RIADHI Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIMAZ", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIADHI", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}}]}}