{"LibDpt": "DORDOGNE", "CodeDpt3Car": "024", "Cantons": {"10": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme VEYSSIERE Colette et M. ZACCARON Armand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VEYSSIERE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZACCARON", "PrePsn": "Armand", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAUVRIERE Evelyne et M. MORAND-MONTEIL Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUVRIERE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND-MONTEIL", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNAY Hubert et Mme PACHIER Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACHIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "05": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURRA Francine et M. BOUSQUET Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURRA", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLARD Mathieu et Mme AUDINETTE Laetitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "AUDINETTE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROBERT Jean-Paul et Mme ROUX Viviane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ELOI Nadine et M. P\u00c9DENON Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9DENON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}}], "15": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LINTIGNAC Hugues et Mme PUYBAREAU Pauline", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LINTIGNAC", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYBAREAU", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARBANCEY Robert et Mme PARISOT Line", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBANCEY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARISOT", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURGEOIS Richard et Mme LABAILS Delphine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOIS", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAILS", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CIPIERRE Thierry et Mme HUTH Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIPIERRE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUTH", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme IGNARD Annick et M. LARENAUDIE Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IGNARD", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARENAUDIE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme KANTE Patricia et M. SERVE Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KANTE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERVE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}}], "17": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BATAILLER R\u00e9gis et Mme FOLGADO Violette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATAILLER", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOLGADO", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARTY Elisabeth et M. PROTANO Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROTANO", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHABREYROU V\u00e9ronique et M. MONMARSON Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABREYROU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONMARSON", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUILHEM Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MAYOUT Sylvette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILHEM", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYOUT", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "16": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTINET Alexandra et M. VILLEMAGNE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMAGNE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BORDIER Marie-Luce et M. FAVARD Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDIER", "PrePsn": "Marie-Luce", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVARD", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LASNIER Christophe et Mme MARTIN Pascale", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASNIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAZINET Didier et Mme GERVAISE Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZINET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERVAISE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "22": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PEQUIGNOT Fran\u00e7oise et M. PREVOST Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEQUIGNOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVOST", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GALY Anne et M. MALY Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALY", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUCAUD Christelle et M. DOBBELS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCAUD", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOBBELS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COLBAC Francis et Mme COLBAC-BEAUVIEUX M\u00e9lo\u00eb", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLBAC", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLBAC-BEAUVIEUX", "PrePsn": "M\u00e9lo\u00eb", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CO\u00dbTE Nicolas et Mme LEGER Am\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CO\u00dbTE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "09": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUTON Luc et Mme DELRIEU Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTON", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELRIEU", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE ALMEIDA Corinne et M. LOTTERIE Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE ALMEIDA", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTERIE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CUMOND Pierre et Mme GIMENEZ Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CUMOND", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RIGOULET AUXERRE Genevi\u00e8ve et M. SIMON Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIGOULET AUXERRE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}}], "08": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARSAT Marie-Lise et M. MERILLOU Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARSAT", "PrePsn": "Marie-Lise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERILLOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAYOL Christine et M. MATTERA Marc", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYOL", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATTERA", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAPDEVILLE V\u00e9ronique et M. MORTEMOUSQUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDEVILLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTEMOUSQUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRELLETY Viviane et M. PEREA Laurent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELLETY", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREA", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MAFFE\u00cfS Mary-July et M. SLAGHUIS Martin", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAFFE\u00cfS", "PrePsn": "Mary-July", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SLAGHUIS", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. COSTE Guillaume et Mme PROUST Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTE", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "11": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOIDE Thierry et Mme DEFOULNY Christel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIDE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFOULNY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEFFIEUX Marcel et Mme NAMIN Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFFIEUX", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAMIN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GATEAU Simone et M. GRATADE Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATEAU", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRATADE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOURCAUD Serge et Mme PENISSON Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCAUD", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENISSON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "02": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BER\u00c7A\u00cfTS Michel et Mme VINCENT Christiane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BER\u00c7A\u00cfTS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELMARES Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LABARTHE C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMARES", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABARTHE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUBOIS Robert et Mme HAVARD Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAVARD", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FREL Lionel et Mme M\u00c9CHIN Margaret", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREL", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9CHIN", "PrePsn": "Margaret", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme IRAGNE Caroline et M. LE BAIL Sylvain", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IRAGNE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BAIL", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DE JAEGER Marianne et M. LAISN\u00c9 Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE JAEGER", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAISN\u00c9", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}}], "18": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE GOFF Anick et M. YEMSI Marcel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOFF", "PrePsn": "Anick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YEMSI", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARGAT Marie-Louise et M. MELOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARGAT", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACH Hendrick et Mme JUCHAULT Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACH", "PrePsn": "Hendrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUCHAULT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DROIN Jean-Fred et Mme FLAQUIERE Maryline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROIN", "PrePsn": "Jean-Fred", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLAQUIERE", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "01": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEYRONNET Wilfried et Mme SANGUINE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEYRONNET", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANGUINE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme TEJERIZO Julie et M. ZAPERA C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TEJERIZO", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAPERA", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENFEDDOUL Adib et Mme BLANC Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENFEDDOUL", "PrePsn": "Adib", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RUET Fabien et Mme SIMONNET Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONNET", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEHMANN H\u00e9l\u00e8ne et M. MALLARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}}], "25": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUAUD Dani\u00e8le et M. MATHIEU Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUAUD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOS Jean-Paul et Mme LAVAL Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOS", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVAL", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTEIL Jean Marie et Mme PONS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Jean Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FONTALIRAN Nathalie et M. MONTORIOL Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTALIRAN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTORIOL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ERNAULT Jehanne et M. LAFLAQUIERE Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERNAULT", "PrePsn": "Jehanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFLAQUIERE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MANET-CARBONNIERE Nathalie et M. TEILLAC Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANET-CARBONNIERE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEILLAC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}}], "14": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MOULENES Marie et M. MOUTAWAKKIL Mostafa", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOULENES", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTAWAKKIL", "PrePsn": "Mostafa", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAPIERRE Elizabeth et M. MOULINET J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPIERRE", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULINET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Monia et M. LACASSAGNE Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Monia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACASSAGNE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE VACON Vianney et Mme MARTINEZ Nadja", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE VACON", "PrePsn": "Vianney", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Nadja", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MAYAUD Natacha et M. MOSSION Laurent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAYAUD", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOSSION", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}}], "19": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVALLIER Sylvie et M. DELAGE Henri", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDET Maurice et Mme LATOURTE Oriane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURTE", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALVAREZ Francis et Mme ARQUEY Maurine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVAREZ", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ARQUEY", "PrePsn": "Maurine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BACHE Mathilde et M. BAUDRY Thierry", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACHE", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BREJON Christelle et M. DELBOS Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREJON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELBOS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}}], "03": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NADAL Jeannik et Mme ROBERT-ROLIN Marie Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NADAL", "PrePsn": "Jeannik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT-ROLIN", "PrePsn": "Marie Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOLLIVET Michelle et M. RICHARD Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLLIVET", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LACOSTE Norbert et Mme VITEL Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOSTE", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VITEL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAZIERE Christian et Mme RATINAUD Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZIERE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "13": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURDEAU Pascal et Mme NEVERS Juliette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVERS", "PrePsn": "Juliette", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE FROMENT Lucile et M. VOLKER Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FROMENT", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLKER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Francine et M. SALON Jean Paul", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALON", "PrePsn": "Jean Paul", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CIBOT B\u00e9atrice et M. PORTE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIBOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}}], "04": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KUYE Fatahi et Mme WITTLING Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUYE", "PrePsn": "Fatahi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITTLING", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'ABBADIE D'ARRAST Guilhem et Mme LENESTOUR Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ABBADIE D'ARRAST", "PrePsn": "Guilhem", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENESTOUR", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE PISCHOF Josette et M. VANDROUX Jean Charles", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PISCHOF", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDROUX", "PrePsn": "Jean Charles", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CORTEZ Francis et Mme FORGENEUF Marilyne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORTEZ", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORGENEUF", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORDES Mireille et M. TESTUT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDES", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTUT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}}], "23": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FABRE Pierre et Mme TRICARD Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICARD", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEIRO Germinal et Mme PISTOLOZZI Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEIRO", "PrePsn": "Germinal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISTOLOZZI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LE SOLLEU Yves et Mme PUJOL Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE SOLLEU", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUCHARD Jean-Pierre et Mme PRADERIE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADERIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "07": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PIERRE-NADAL J\u00e9r\u00e9my et Mme VOLPATO Mireille", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE-NADAL", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLPATO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LACOSTE Vincent et Mme VIGIER Pierrette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOSTE", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUISSARD Pascal et Mme CHATARD No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSARD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATARD", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUZOU Jacques et Mme VARAILLAS Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZOU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARAILLAS", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "20": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SUBIL Martine et M. VALADE Francis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SUBIL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALADE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANGLARD R\u00e9gine et M. LAJUGIE Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGLARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAJUGIE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LARNAUDIE Patricia et M. PUCCIONI Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARNAUDIE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUCCIONI", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERBER Marie-Laure et M. GAUTHIER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERBER", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}}], "06": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAMONERIE Bruno et Mme SEDAN Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMONERIE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEDAN", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MEYNARD-DELAGE Laurence et M. PINAULT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYNARD-DELAGE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINAULT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CUBERTAFON Jean-Pierre et Mme MAILLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUBERTAFON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARCHESI Josiane et M. REVIL Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHESI", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVIL", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}}], "12": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHANTEGREIL Elise et M. JAUBERTIE Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEGREIL", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAUBERTIE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOT Philippe et Mme PALAZZI Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALAZZI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUY Carolle et M. LE COCGUIC Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUY", "PrePsn": "Carolle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COCGUIC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NARDOU Thierry et Mme VEYSSIERE Marie-Rose", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYSSIERE", "PrePsn": "Marie-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JAUDET Wilfried et Mme POULAIN Josiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUDET", "PrePsn": "Wilfried", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULAIN", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "21": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOSSET Josette et M. LANGEVIN Daniel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGEVIN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KARP Michel et Mme LANGLADE Colette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARP", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLADE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUISSON Jean-Marc et Mme HYVOZ Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYVOZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUCCI Marc et Mme MOSCATELLO Emma", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUCCI", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOSCATELLO", "PrePsn": "Emma", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "24": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAURIOU Laurent et Mme SA\u00cbZ Elisa", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURIOU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SA\u00cbZ", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHASSIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme FAURE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SICRE DOYOTTE Paulette et M. TRIQUART St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SICRE DOYOTTE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIQUART", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAPPELLE Carline et M. MAGNE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELLE", "PrePsn": "Carline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GROSS Jean-Luc et Mme YON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSS", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}]}}