{"LibDpt": "ILLE ET VILAINE", "CodeDpt3Car": "035", "Cantons": {"27": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D\u00c9AN Anne-Marie et M. TORTELIER Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9AN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORTELIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BETHUNE B\u00e9atrice et M. PINTON Mika\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETHUNE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTON", "PrePsn": "Mika\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COIGNARD Jacques et Mme TIREAU No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COIGNARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIREAU", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LE CALLENNEC Isabelle et M. TRAVERS Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CALLENNEC", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRAVERS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}}], "19": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBI\u00c9 R\u00e9gis et Mme FABRE Natacha", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBI\u00c9", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONGART Damien et Mme DEBROISE Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONGART", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBROISE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CRESSARD Antoine et Mme TAILLANDIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSARD", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLANDIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARBIER Jeannie et M. DOUCET Germain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAILLET Anne et M. CHAUVI\u00c8RE Michel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILLET", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUVI\u00c8RE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}}], "25": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRAUD-PETIT Catherine et M. HUET Henri", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD-PETIT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUET", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HAMEL Jo\u00ebl et Mme LE TALLEC Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE TALLEC", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUL\u00c9 G\u00e9rard et Mme GUILBERT Patricia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUL\u00c9", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILBERT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COUDRAY Jean et Mme MAIZIERE-BARD Muriel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUDRAY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAIZIERE-BARD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE GAGNE Anne et M. MAHIEU Pierre-Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAGNE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Pierre-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}}], "14": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLIER V\u00e9ronique et M. HENRY Lionel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COULOMBEL Ludovic et Mme MESTRIES Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULOMBEL", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESTRIES", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARBONA Jean-Michel et Mme DEPRESLE Antoinette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBONA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRESLE", "PrePsn": "Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRATIGNY Am\u00e9lie et M. RUFF Gueldwyn", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRATIGNY", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUFF", "PrePsn": "Gueldwyn", "CivilitePsn": "M."}]}}], "20": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE GALL Laurence et M. SALMON Emeric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALMON", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNET Gu\u00e9nol\u00e9 et Mme R\u00c9MINIAC Anne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNET", "PrePsn": "Gu\u00e9nol\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "R\u00c9MINIAC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURCIER Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme HAKNI-ROBIN B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURCIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAKNI-ROBIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAOUISSIN Nil et Mme COUSSINET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAOUISSIN", "PrePsn": "Nil", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUSSINET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GENDRIN Vanessa et M. PINCHARD Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDRIN", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCHARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DANSAY Jocelyne et M. PELLE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANSAY", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. CHARKAOUI Abderrafik et Mme JEBLI Samira", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARKAOUI", "PrePsn": "Abderrafik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEBLI", "PrePsn": "Samira", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "24": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BLIC Marie et M. DES MINI\u00c8RES Arnaud", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BLIC", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES MINI\u00c8RES", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUTRET-CORMIER Katell et M. PINEL Florian", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTRET-CORMIER", "PrePsn": "Katell", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEL", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRILLON Alexandre et Mme GUEDEU Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRILLON", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUEDEU", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BILLARD Armelle et M. CHENUT Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHENUT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}}], "13": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COURTIGN\u00c9 Isabelle et M. MARQUET Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIGN\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GALODE Marie et M. PIERRE Roger", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALODE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAVAULT Nathalie et M. PICARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVAULT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTIN Catherine et M. DUBOIS Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BAHERRE Magali et M. BELKACEM Benamar", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAHERRE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELKACEM", "PrePsn": "Benamar", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. JOANNIC J\u00e9r\u00f4me et Mme LESPAGNOL Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOANNIC", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPAGNOL", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "26": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEDUC Ad\u00e9la\u00efde et M. PARIS Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Ad\u00e9la\u00efde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERV\u00c9 Christine et M. PENHOUET Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERV\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENHOUET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BELLOIR Nicolas et Mme GUYON Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLOIR", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "23": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLIEUX Jimmy et Mme GUILLERME Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLIEUX", "PrePsn": "Jimmy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLERME", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAILLARD Johann et Mme JEHANNO Ana\u00efs", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILLARD", "PrePsn": "Johann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEHANNO", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PIGACHE Oriane et M. SILORET Martin", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIGACHE", "PrePsn": "Oriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILORET", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KR\u00dcGER Katja et M. NADESAN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KR\u00dcGER", "PrePsn": "Katja", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NADESAN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANDRE Fran\u00e7ois et Mme BRIAND Vera", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Vera", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "15": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9E Madeleine et M. JALU Armel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9E", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALU", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE BAYON Catherine et M. STRACK Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BAYON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRACK", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAUC\u00c9 Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. LEVREL Denis", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUC\u00c9", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVREL", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUGAN Marie et M. GUITTON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}}], "03": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CLEMENCEAU Corinne et M. GALLIER Maxime", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENCEAU", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLIER", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALIFARHANI Fariba et M. BUSSON Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIFARHANI", "PrePsn": "Fariba", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUSSON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme POUSSIN Fran\u00e7oise et M. ZAWADZKI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POUSSIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAWADZKI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAVID Claudine et M. GAUTIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANNE Patrick et Mme ROUILLARD Soazig", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUILLARD", "PrePsn": "Soazig", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "07": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HALLOU Solenn et M. TURB\u00c9 Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALLOU", "PrePsn": "Solenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURB\u00c9", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE PRAT Sophie et M. PEDEZERT Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEZERT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDRY G\u00e9rard et Mme BOCQUILLON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOCQUILLON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEAUX Jean-Luc et Mme TOUTANT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEAUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTANT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "02": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESOIZE Marie et M. JOURDAIN Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESOIZE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHATTON Val\u00e9rie et M. RINFRAY Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATTON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINFRAY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DR\u00c9AN Nadine et M. MELLET Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DR\u00c9AN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GADBIN Arnaud et Mme ROUSSEAU Virginie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADBIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "17": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHENOT Sol\u00e8ne et M. PICHOT Franck", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHENOT", "PrePsn": "Sol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHOT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUOT Karine et M. LECHEVALIER Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUOT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESMARES Claire et M. HAIRAULT Pascal", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESMARES", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAIRAULT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGUET Vincent et Mme MOTEL C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTEL", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "09": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BESSON Eric et Mme PAPAIL Marie C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPAIL", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BIARD Isabelle et M. PAUTREL Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTREL", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUMONTIER Didier et Mme PAYEN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTIER", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOOTEN Marianne et M. PENNELLE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOOTEN", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENNELLE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}}], "21": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAPELLON Didier et Mme KOCH Lucile", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPELLON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOCH", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KERMEN Denis et Mme LE GUEVELLOU Jeanine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERMEN", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUEVELLOU", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDET Guillaume et Mme ROLANDIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLANDIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLERMONT Viviane et M. ROPERS Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERMONT", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROPERS", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CONDOLF-FEREC Muriel et M. LE BOUGEANT Didier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONDOLF-FEREC", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BOUGEANT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}}], "18": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE FLEURELLE Lo\u00efc et Mme MARTIN Marina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FLEURELLE", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marina", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARON Xavier et Mme FOUBERT-BRULON Martine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARON", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUBERT-BRULON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COISNARD Tiffany et M. PEINTURIER C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COISNARD", "PrePsn": "Tiffany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEINTURIER", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RAMEL Fabien et Mme SULTAN Ch\u00e9rine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAMEL", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SULTAN", "PrePsn": "Ch\u00e9rine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DHALLUIN Am\u00e9lie et M. LE BOUEC Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHALLUIN", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BOUEC", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HERVE Marc et Mme ROUSSET Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "05": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUTANY Dominique et M. RUER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTANY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUCHER Beno\u00eet et Mme MARQUES Linda", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUES", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE LA VERGNE Aude et M. HUBERT Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERGNE", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LENFANT St\u00e9phane et Mme RENAULT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAULT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "12": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECERF Jean-Marc et Mme MERCIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECERF", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUDIER Jo\u00ebl et Mme VANMARQUE Nidia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDIER", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANMARQUE", "PrePsn": "Nidia", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVIAU Jacques et Mme SOURDRILLE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURDRILLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "01": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMILIEU Christophe et Mme GAT Amande", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMILIEU", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAT", "PrePsn": "Amande", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAULT Henri et Mme RIO-DANIELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIO-DANIELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE GOUVION SAINT CYR Aymar et Mme MEIGNAN La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUVION SAINT CYR", "PrePsn": "Aymar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNAN", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NORMAND Alain et Mme VANEECLOO Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANEECLOO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "06": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. G\u00c9NIN Michel et Mme LECLERCQ Eliane", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "G\u00c9NIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERCQ", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIEULAFAIT Michel et Mme PAGES Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEULAFAIT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGES", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9 B\u00e9atrice et M. LEFEUVRE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAUCHEUX Fran\u00e7oise et M. FOREST Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCHEUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BUISSET David et Mme GIROUX Yolande", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIROUX", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "10": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTINI Christelle et M. SORIEUX Christian", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTINI", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORIEUX", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUFORT Virginie et M. LEFRANCQ Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFORT", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRANCQ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MASSIET DU BIEST Aymeric et Mme SOCKATH Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSIET DU BIEST", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCKATH", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PLAN\u00c7ON Conchita et M. ROBERT Elie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLAN\u00c7ON", "PrePsn": "Conchita", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Elie", "CivilitePsn": "M."}]}}], "04": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERGOGN\u00c9 Patrick et Mme CHEUL Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGOGN\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEUL", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOYER-HEULOT Delphine et M. LOUAPRE Auguste", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER-HEULOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAPRE", "PrePsn": "Auguste", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELAUMIER C\u00e9line et M. POTHIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELAUMIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTHIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUGE Catherine et M. GAUDIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUGE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BONNIN Philippe et Mme ROL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "11": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GILOIS Louis et Mme TURPIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILOIS", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURPIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EDET Thierry et Mme PRIOUL Martine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EDET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIOUL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EDET Gis\u00e8le et M. LAUTRETE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EDET", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUTRETE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEFEUVRE Evelyne et M. REBOUX Pierre-Yves", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBOUX", "PrePsn": "Pierre-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MORAZIN Roger et Mme MOTEL Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORAZIN", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTEL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "22": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BECHARA G\u00e9rard et Mme FONTAINE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECHARA", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JENSEN Dan et Mme PIGR\u00c9 Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JENSEN", "PrePsn": "Dan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIGR\u00c9", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVREL Pascal et Mme SOHIER Ana", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVREL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOHIER", "PrePsn": "Ana", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANDRO Ga\u00eblle et M. ROGEMONT Marcel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRO", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGEMONT", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. AUNIS Jean et Mme DROUIN Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUNIS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DROUIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "08": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBETTE Olivier et Mme FERLAUX Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBETTE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERLAUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Thierry et Mme MIRAMONT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRAMONT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme D'ORSANNE Virginie et M. FRETILLE R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ORSANNE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRETILLE", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LAFAYE Elsa et M. PAVARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}}], "16": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BONDON Fabienne et M. VAYSSE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONDON", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAYSSE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PORCHER Fr\u00e9d\u00e9rique et M. RODIER Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PORCHER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURTEILLE Anne-Fran\u00e7oise et M. MARTINS Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEILLE", "PrePsn": "Anne-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTHELOT Lo\u00efc et Mme LE GOFF Sarah", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GOFF", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}]}}]}}