{"LibDpt": "ISERE", "CodeDpt3Car": "038", "Cantons": {"01": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LA\u00cfDOUNI-DENIS Myriam et M. PITTET Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LA\u00cfDOUNI-DENIS", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITTET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FERR\u00c9 Florian et Mme ROURE Paulette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROURE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme DEBOST Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOST", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELABALLE Julie et M. VIVIAN Jean-Pascal", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABALLE", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVIAN", "PrePsn": "Jean-Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}}], "09": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNET Alain et Mme SEDELAC Pascale", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEDELAC", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KIRAT Nadia et M. TROCM\u00c9 Benjamin", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KIRAT", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROCM\u00c9", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Vincent et Mme SOUFI Nassera", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUFI", "PrePsn": "Nassera", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARCIA Pascal et Mme NECIB Hakima", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NECIB", "PrePsn": "Hakima", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIDAL El\u00e9onore et M. GR\u00c9GOT Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAL", "PrePsn": "El\u00e9onore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GR\u00c9GOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GOMEZ MARTINEZ Ir\u00e8ne et M. LOPEZ J\u00e9r\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOMEZ MARTINEZ", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}]}}], "29": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DAMAIS Edmond et Mme NICOLAS Nadine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMAIS", "PrePsn": "Edmond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHOLAT Patrick et Mme FALCHIER Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOLAT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FALCHIER", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme G\u00c9RIN Anne et M. POLAT Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "G\u00c9RIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLAT", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAUJOUR Jean-Fran\u00e7ois et Mme VIAL Johanne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUJOUR", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "Johanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COLLIN Alexandre et Mme INNOCENTI B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIN", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "INNOCENTI", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "28": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABACIC Refija et M. PAVON Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABACIC", "PrePsn": "Refija", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLAIS Constance et M. MECHIN Norman", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIS", "PrePsn": "Constance", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Norman", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CELARD Elisabeth et M. CURTAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURTAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELARD Ren\u00e9e et M. MONDANGE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELARD", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONDANGE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}}], "06": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIBARD Emmanuelle et M. JABIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBARD", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JABIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAILLARD Khadra et M. LISSY Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Khadra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LISSY", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme \u00c9T\u00c9V\u00c9 Marie et M. PETITGAND Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "\u00c9T\u00c9V\u00c9", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITGAND", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILABERT Fran\u00e7ois et Mme STRECKER Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILABERT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRECKER", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "10": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERANGER Nathalie et M. DUPONT-FERRIER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERANGER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT-FERRIER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CRIFO Christine et M. RIBEAUD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRIFO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBEAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PRUSS Fr\u00e9d\u00e9rick et Mme SANCHO Myl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUSS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHO", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PERDIGON C\u00e9line et M. VITALE Pascal", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERDIGON", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VITALE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUSALEM Claude et Mme MAINGUY Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSALEM", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGUY", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AMADIEU Laurent et Mme BOULLE Laetitia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMADIEU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULLE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BERON-PEREZ Mariano et Mme GUINAND Sylvie", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERON-PEREZ", "PrePsn": "Mariano", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUINAND", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "16": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMOS Olivier et Mme DE KERVEREGUIN Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOS", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE KERVEREGUIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MENUEL Agn\u00e8s et M. PEYRIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MENUEL", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROLIN Agn\u00e8s et M. VERAN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERAN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRAYSSE-GUIGLINI Monique et M. LEZIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAYSSE-GUIGLINI", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEZIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}}], "15": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUBERNON Benjamin et Mme OLAGNON Alison", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERNON", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLAGNON", "PrePsn": "Alison", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GARIBALDI Ga\u00eblle et M. GONTARD Guillaume", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARIBALDI", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONTARD", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "08": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLUSSI Sylviane et M. RAMBAUD Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLUSSI", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBAUD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANIN-GADOUX B\u00e9atrice et M. VITTE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANIN-GADOUX", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VITTE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. NICKEL Jos\u00e9 et Mme VIGNE Christine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICKEL", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENIN Jean-Charles et Mme JIMENEZ Manon", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENIN", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "17": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. REVEYRAND G\u00e9rald et Mme TH\u00c9VENOT Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REVEYRAND", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TH\u00c9VENOT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOYER Michelle et M. BREUIL Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIZOLON Fabienne et M. BIZOLON Olivier", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZOLON", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIZOLON", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme POURTIER Annie et M. RIVAL Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURTIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}}], "25": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRERD Am\u00e9lie et M. VALLINI Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRERD", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLINI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESIES Bruno et Mme FRANCOIS Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESIES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENALI Amin et Mme REUX Nadine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENALI", "PrePsn": "Amin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REUX", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUGIER St\u00e9phanie et M. JULIEN Gilles", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULIEN", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}}], "14": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PIOT Marion et M. SABATIER Antonin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIOT", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATIER", "PrePsn": "Antonin", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MONCHATRE-JACQUOT Thierry et Mme THOMAS C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONCHATRE-JACQUOT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FEYSSAGUET Raymond et Mme SIMON Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEYSSAGUET", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUILLIER Jo\u00eblle et M. MARION Cyril", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUILLIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARION", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}}], "24": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme EKOUE Martine et M. PAYEN Pascal", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EKOUE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYEN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme GERMAIN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERMAIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLLIAT Nadine et M. DOIDY Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIAT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOIDY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUILLOT Magali et M. RAJON Fabien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLOT", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAJON", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}}], "20": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GBEHIRI G\u00e9rard et Mme MEROT Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GBEHIRI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEROT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GILLOT Julien et Mme TORRES Simone", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLOT", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORRES", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUNSIF Amandine et M. ZOLFAGHAR \u00c9tienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUNSIF", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOLFAGHAR", "PrePsn": "\u00c9tienne", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DIAZ Fran\u00e7ois et Mme PERILLIE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERILLIE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. TOSCANO Sam et Mme VIROT Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOSCANO", "PrePsn": "Sam", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIROT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. GIMEL Pierre et Mme MARTIN-GRAND Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIMEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN-GRAND", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "18": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRADOU Lucile et M. LE PENDEVEN Maxime", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRADOU", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENDEVEN", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEPLANCKE Didier et Mme SCHMIDT Barbara", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPLANCKE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MOMETTI Nicolas et Mme PICARD Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOMETTI", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MICHON Bernard et Mme REBOTIER Flavie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBOTIER", "PrePsn": "Flavie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DULLIN Christian et Mme SOLLIER B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULLIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLLIER", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LEONETTI Marcel et Mme SANTUCCI Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEONETTI", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTUCCI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "26": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARPENAY Michel et Mme MEFFRE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPENAY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEFFRE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUBOYER Thierry et Mme SAUGEY Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBOYER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGEY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICHALLET Damien et Mme VERNAY Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHALLET", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNAY", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRIOL Nicole et M. LEBOUCHER Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRIOL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOUCHER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}}], "13": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COHARD Roger et Mme GUESDON Florence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE CAVELIER Patrick et Mme PENNEL Marie-Louise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CAVELIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENNEL", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ENGRAND Christophe et Mme KOHLY Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENGRAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOHLY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERNANDEZ V\u00e9ronique et M. GRENIER Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRENIER", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DENIZOT Xavier et Mme GRECO Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIZOT", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRECO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "05": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAGNON Christophe et Mme VEYRET Marie-France", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAGNON", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRET", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PIERRE Christine et M. ROYER Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESSIRON Daniel et Mme ROCHAS Sylvette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSIRON", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEROY Thibault et Mme VICENTE Magalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VICENTE", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JOLLY Alexis et Mme VOURIOT Marie-Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLLY", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOURIOT", "PrePsn": "Marie-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "04": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEZEMPTE G\u00e9rard et Mme MERLE Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZEMPTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme D'ORNANO Mireille et M. GUIRONNET DE MASSAS Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ORNANO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIRONNET DE MASSAS", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURGIER Bernard et Mme DHAINAUT C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRENIER Jean-Yves et Mme MARCHAND H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENIER", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme SADESKI Isabelle et M. SCHOLER No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SADESKI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOLER", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}}], "27": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FA\u00cfTA Martine et M. SAKOUNTS Levon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FA\u00cfTA", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAKOUNTS", "PrePsn": "Levon", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHENAL Carole et M. PRUDHOMME G\u00e9rald", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHENAL", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUDHOMME", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BINET Erwann et Mme LO CURTO-CINO Carm\u00e9la", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Erwann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LO CURTO-CINO", "PrePsn": "Carm\u00e9la", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOUSSIER Chantal et M. RUBAGOTTI Adrien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUSSIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBAGOTTI", "PrePsn": "Adrien", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LAMARCHE Jean-Mary et Mme SAUGE GADOUD Danielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARCHE", "PrePsn": "Jean-Mary", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGE GADOUD", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "02": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHANEL Olivier et Mme DURAND Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANEL", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COTTALORDA Alain et Mme YILMAZ Meryem", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTALORDA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YILMAZ", "PrePsn": "Meryem", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHRIQUI Vincent et Mme MICHAUD Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRIQUI", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUSPITZ Georges et Mme GOUSSAULT Leslie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSPITZ", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUSSAULT", "PrePsn": "Leslie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PENAVAIRE Fr\u00e9d\u00e9rique et M. SAHRAOUI Mehdi", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PENAVAIRE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAHRAOUI", "PrePsn": "Mehdi", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ARLAUD Robert et Mme GRECK Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARLAUD", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRECK", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "22": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BONNAIRE Evelyne et M. SERRE Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAIRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERBIER Fran\u00e7oise et M. QUEIROS David", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEIROS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAFSI Mohamed et Mme WASSFI Asra", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAFSI", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WASSFI", "PrePsn": "Asra", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOLVIN B\u00e9atrix et M. COLLOMB-MURET Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLVIN", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLLOMB-MURET", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOUCHETA Catherine et M. GUESMI Abdellaziz", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHETA", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUESMI", "PrePsn": "Abdellaziz", "CivilitePsn": "M."}]}}], "07": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARRIONUEVO Michel et Mme CHAFFARD Muriel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIONUEVO", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAFFARD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GERBAUX Luc et Mme MOUTON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBAUX", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BELLE Yannick et Mme BONNIEU-DEVALUEZ Jackie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNIEU-DEVALUEZ", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAURE Quentin et Mme GRIMALDI Apolline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIMALDI", "PrePsn": "Apolline", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARLIOZ Chantal et M. COIGN\u00c9 Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIOZ", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COIGN\u00c9", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}}], "11": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTRAND Olivier et Mme VERMOREL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMOREL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENMAZA Lahcen et Mme GHANMI Camelia", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENMAZA", "PrePsn": "Lahcen", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GHANMI", "PrePsn": "Camelia", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARNAUD Pierre et Mme MASSON Laure", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MONTFORT Ghislaine et M. VITALE Nicolas", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTFORT", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VITALE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FAURY Alexandre et Mme SCHNEIDER Doris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURY", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHNEIDER", "PrePsn": "Doris", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MAZENOT-CHAPPUY Sophie et M. VOIR Patrice", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZENOT-CHAPPUY", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOIR", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme BON Marguerite et M. TARANTINI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Marguerite", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARANTINI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}}], "12": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENITO Serge et Mme MONERY Marie-France", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENITO", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONERY", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOFFARD Amel et M. PINEL Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOFFARD", "PrePsn": "Amel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEL", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARRAB\u00c9 Anne et M. P\u00c9RIER Fran\u00e7ois-Marie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAB\u00c9", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9RIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERMAIN Amandine et M. MAC\u00c9 Jean-Loup", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERMAIN", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAC\u00c9", "PrePsn": "Jean-Loup", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BARBIER Pierrette et M. CATELIN Bruno", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATELIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DJIDEL Salima et M. DONTAINE Alain", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJIDEL", "PrePsn": "Salima", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DONTAINE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme FAURE Nathalie et M. ROUSSEL Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}}], "21": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE SOUSA Merc\u00e9d\u00e8s et M. MIGNOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUSA", "PrePsn": "Merc\u00e9d\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGNOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARPENAY Didier et Mme DOMPUT Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPENAY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOMPUT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEZARNAUD Sylvie et M. DURANTON Robert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZARNAUD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANTON", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAREYRON Isabelle et M. LEFEVRE Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAREYRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. B\u00c9DIAT Patrick et Mme BUNIAZET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "B\u00c9DIAT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUNIAZET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "03": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JUSTEL L\u00e9o et Mme PIGNARD-MARTHOD Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUSTEL", "PrePsn": "L\u00e9o", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIGNARD-MARTHOD", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIULIVI V\u00e9ronique et M. REVEL Serge", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIULIVI", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COQUILLAT Nadine et M. GASTALDELLO Benjamin", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUILLAT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASTALDELLO", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BURLET C\u00e9line et M. GILLET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURLET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHELEMY Damien et Mme BURGAZ Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELEMY", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BURGAZ", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "23": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REYNAUD Yolande et M. SANTANA Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANA", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIEL Brigitte et M. LAMBERT Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIEL", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNEFOY Laura et M. PERAZIO Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAZIO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI MARIA Nicole et M. ROUX Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI MARIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}}], "19": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MONDON Patrick et Mme SPECIA Evelyne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONDON", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPECIA", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme QUIGNARD Laure et M. STRAPPAZZON Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUIGNARD", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAPPAZZON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANOUKIAN Gr\u00e9gory et Mme PIANINA V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANOUKIAN", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANINA", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERNODAT-DUMONTIER Valery et M. DECARD Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNODAT-DUMONTIER", "PrePsn": "Valery", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECARD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}}]}}