{"LibDpt": "LANDES", "CodeDpt3Car": "040", "Cantons": {"04": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DECAN Fran\u00e7oise et M. MERRIEN Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERRIEN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGEZ Florence et M. LAFITTE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTTIER Michel et Mme MELEGARI Louise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELEGARI", "PrePsn": "Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EMMANUELLI Henri et Mme LAFITTE Odile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMMANUELLI", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "06": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELLOCQ Gabriel et Mme DORVAL Gloria", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLOCQ", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORVAL", "PrePsn": "Gloria", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARROUY Jean-Lou et Mme NAIL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARROUY", "PrePsn": "Jean-Lou", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAIL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEDIEU Martine et M. DUBOIS Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEDIEU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUDOUS Dominique et M. ROSSARD Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUDOUS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSARD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PEYRIN Nadine et M. ROULAND Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEYRIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULAND", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}}], "03": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMARQUE Patricia et M. MOUHEL Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUHEL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FORTINON Xavier et Mme LAGORCE Muriel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTINON", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGORCE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEZE Ludovic et Mme GICQUEL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GICQUEL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORRET Maryse et M. LE BRIS Thierry", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORRET", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRIS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}}], "12": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PETRAU Jean et Mme SIBERCHICOT Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIBERCHICOT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DURQUETY Rachel et M. LAHOUN Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURQUETY", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHOUN", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHIRIAUX Denis et Mme GOSSELIN Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRIAUX", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSELIN", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "13": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUICI Jos\u00e9 et Mme MOURIERE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUICI", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIERE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURRUT Jean-Pierre et Mme URBAN LARTIGUE Aline", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURRUT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URBAN LARTIGUE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRERE Paul et Mme DEGOS Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRERE", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGOS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACAZE Muriel et M. LEVERRIER Yann", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACAZE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVERRIER", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPOUY Isabelle et M. SOCODIABEHERE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPOUY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCODIABEHERE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}}], "15": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PRAT Andr\u00e9e et M. SINKE Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINKE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAUSSE Lionel et Mme DUFAU Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUSSE", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFAU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLAVERIE G\u00e9rard et Mme DELAVENNE Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAVERIE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAVENNE", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELIN Eva et M. LESPADE Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELIN", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESPADE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEFLANDRE FAURE Virginie et M. LAUVRAY Mathieu", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFLANDRE FAURE", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUVRAY", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}}], "10": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUEY St\u00e9phane et Mme MOTOMAN Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUEY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTOMAN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANTUNES Julien et Mme IGOUNET Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTUNES", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IGOUNET", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BACHE Alain et Mme CARRASQUET Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACHE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARRASQUET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARA Mathieu et Mme GONTHIER Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARA", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONTHIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme SEGAS-LAFITTE Sylvie et M. SIMON Didier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SEGAS-LAFITTE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}}], "11": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TAPIAU-DANGLA Arlette et M. VILLEGAS David", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TAPIAU-DANGLA", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEGAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AULNETTE Micha\u00ebl et Mme HULOT Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AULNETTE", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HULOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUICHE Pascale et M. LAHITETE Renaud", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUICHE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHITETE", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DARRIEUSSECQ Genevi\u00e8ve et M. MALLET Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARRIEUSSECQ", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}}], "14": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEROO Sylvie et M. DELPUECH Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEROO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELPUECH", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARBEILLE Henri et Mme LAFITTE Corine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBEILLE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFITTE", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARREY Christophe et Mme DESTENABE Fusilha", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARREY", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESTENABE", "PrePsn": "Fusilha", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBANO G\u00e9rald et Mme AZZOUZI Nora", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBANO", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "AZZOUZI", "PrePsn": "Nora", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE CARFF Isabelle et M. VANIER Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CARFF", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANIER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}}], "08": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOLIT Chantal et M. LADEUIX Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLIT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADEUIX", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. SAINT MARTIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARTIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTIERE Dominique et Mme VALIORGUE Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTIERE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALIORGUE", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DANE Solange et M. LUCAS Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANE", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}}], "07": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOSADA Maria Del Pilar et M. PAYEN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOSADA", "PrePsn": "Maria Del Pilar", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYEN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDIN Christophe et Mme URFALINO Alexandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URFALINO", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DORVILLE Patrick et Mme NAYACH Laure", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORVILLE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYACH", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASSAGNE Patricia et M. DUDON Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSAGNE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUILLET Herv\u00e9 et Mme DONATE CASTERA Sophie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLET", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DONATE CASTERA", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "02": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUBIN Monique et M. MARTINEZ Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme REQUENNA Pascale et M. TAUZIN Arnaud", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REQUENNA", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERGES Bertrand et Mme BERGES Maria", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERGES", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "05": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARDIN Yveline et M. RIFFAULT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIN", "PrePsn": "Yveline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIFFAULT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PEDUCASSE Sylvie et M. ZARZUELO Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDUCASSE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZARZUELO", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MASCARAS Nicole et M. DE VALICOURT Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASCARAS", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VALICOURT", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEDAT Henri et Mme DELMON Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDAT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELMON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DIFFEMBACH Florence et M. GODOT Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIFFEMBACH", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}}], "01": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABE Robert et Mme FLORENCE Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORENCE", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAUTHIER Marie-France et M. LAGRAVE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAGRAVE Arnaud et Mme PROTOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGRAVE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROTOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUPRAT Christian et Mme NAVARRE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "09": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PINATEL Arnaud et Mme SARRIQUET H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINATEL", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARRIQUET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAMPAGNE-IBARCQ Bernadette et M. PERRON Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMPAGNE-IBARCQ", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAMBLANNE Lionel et Mme DAUGA Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMBLANNE", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAUGA", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LONGUESSERRE Maryse et M. TEULE S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LONGUESSERRE", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEULE", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CORREAS Patrick et Mme LARGET-PIET Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORREAS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGET-PIET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}}]}}