{"LibDpt": "LOT", "CodeDpt3Car": "046", "Cantons": {"17": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIALGUES Yves et Mme NAYRAC Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIALGUES", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAYRAC", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELLAT Raymond et Mme ZELLER Am\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAT", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELLER", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUTINAUD Monique et M. LIEBUS Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTINAUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIEBUS", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEDUC Carole et M. ROBY St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}}], "01": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LERVOIRE Bruno et Mme THIERRET Prudence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LERVOIRE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIERRET", "PrePsn": "Prudence", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HILT Martine et M. MARRE Denis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HILT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARRE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARON Jean-Claude et Mme LE QUENTREC Yannick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE QUENTREC", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KADRI Leyla et M. MUNTE Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KADRI", "PrePsn": "Leyla", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUNTE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}}], "07": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BROUQUI Philippe et Mme LAGARDE Martine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUQUI", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SERCOMANENS Christianne et M. SOTO Antoine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERCOMANENS", "PrePsn": "Christianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOTO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLOMB Marie-France et M. MELLINGER Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLOMB", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLINGER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERLUC Magali et M. LOREDO Antoine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERLUC", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOREDO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. AUBRY Kevin et Mme THIEBAUT Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBRY", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIEBAUT", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "06": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUCARD Jean-Pierre et Mme PREVILLE Ang\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVILLE", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUITTARD Olivier et Mme LABAIGT-BENNE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUITTARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAIGT-BENNE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AYROLES Francis et Mme BONHOMME Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYROLES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONHOMME", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIASSETTE Fran\u00e7ois et Mme MARTINEZ Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIASSETTE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURET Fran\u00e7oise et M. VIDIEU Patrice", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDIEU", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AUSSEL-LAGARDE Michel et Mme BOUTSEN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSEL-LAGARDE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTSEN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "11": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEWICKI Pascal et Mme PRUNET Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEWICKI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUNET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COPIN Mich\u00e8le et M. GAPSKI Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAPSKI", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESPEYROUX Serge et Mme LAVERGNE Eliane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESPEYROUX", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVERGNE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "16": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GERBOLES Alain et Mme RUIZ Etiennette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBOLES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUIZ", "PrePsn": "Etiennette", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NASTORG Claude et Mme PLAZE Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NASTORG", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUDOU Jean-Pierre et Mme MARTIGNAC Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIGNAC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIZAT Dominique et M. DESBORDES Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBORDES", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BARGUES Michelle et M. BECO Antoine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARGUES", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BECO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}}], "03": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANC Lucien et Mme MAROUANI Sonia", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROUANI", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CUBAYNES-ARNT B\u00e9atrice et M. NODARIE Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUBAYNES-ARNT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NODARIE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NIULIKI Honoriline et M. ORTIS Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIULIKI", "PrePsn": "Honoriline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTIS", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUILLAGUET Vincent et Mme GINESTET Nelly", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLAGUET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GINESTET", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPLESSIS-KERGOMARD Elise et M. MICHOT Gilles", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPLESSIS-KERGOMARD", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHOT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MORCHAIS Denis et Mme PIQUE Marie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORCHAIS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "14": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELRIEU Christian et Mme FOURNIER-BOURGEADE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELRIEU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER-BOURGEADE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALARY Marielle et M. PAGEOT Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARY", "PrePsn": "Marielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGEOT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GROSSEMY Thierry et Mme VERGNES Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSSEMY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARNIER Romain et Mme WILD R\u00e9jane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILD", "PrePsn": "R\u00e9jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "09": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COTE J\u00e9r\u00f4me et Mme GASPAR-TEIXEIRA Ir\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTE", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASPAR-TEIXEIRA", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENASTRE Paola et M. MAURY Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENASTRE", "PrePsn": "Paola", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme IRAGNES-COLIN Viviane et M. PAVAN Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IRAGNES-COLIN", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVAN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARGUES Andr\u00e9 et Mme SAOUDI Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARGUES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAOUDI", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DENIS Nathalie et M. LACOMBE Robert", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}}], "13": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUSQUET Christian et Mme MAUDUIT Fiona", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUDUIT", "PrePsn": "Fiona", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BESSOU Jean-Claude et Mme MARLAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSOU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARLAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUDET Catherine et M. RIVES Martial", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVES", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FARGIS Audrey et M. MABIRE Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGIS", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MABIRE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}}], "05": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAPERGUE Fran\u00e7oise et M. RAFFY Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPERGUE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFY", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFOUR Pierre et Mme NEHRKORN Carmen", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEHRKORN", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONT Nathalie et M. SMETS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SMETS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}}], "15": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARY Monique et M. MIRANDOLA Claude", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRANDOLA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALUT Nathalie et M. SIMON Thierry", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALUT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLADINIERES Serge et Mme CHASSAIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLADINIERES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHASSAIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASTAGNOL Virginie et M. CRENNE Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNOL", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRENNE", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}}], "12": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GASTAL Marc et Mme MAURY Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASTAL", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORREDON Bernard et Mme CARLE Marie-France", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORREDON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARLE", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUET V\u00e9ronique et M. JOUSSEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUSSEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MANDOU Mariam et M. VANNESTE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANDOU", "PrePsn": "Mariam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANNESTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}}], "08": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELAGE Jean-Baptiste et Mme GONTIER Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAGE", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONTIER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALARCON Marie-Claire et M. FOUR Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALARCON", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUR", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMAS J\u00e9r\u00f4me et Mme LUCIANI Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMAS", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCIANI", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BALDY Guillaume et Mme PAULO Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALDY", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAULO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BARATEAU Aurelie et M. MONTHIOUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARATEAU", "PrePsn": "Aurelie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTHIOUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}}], "02": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAYBROS Serge et Mme MARTINET Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAYBROS", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CACI Ange et Mme PELISSIER Julia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CACI", "PrePsn": "Ange", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSIER", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FOURNIER Martine et M. ROUMEGOUX Michel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUMEGOUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CORTVRIENDT Jean-Pierre et Mme DEBRUYNE Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORTVRIENDT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBRUYNE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LAGARDE Genevi\u00e8ve et M. NOUAILLES Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUAILLES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}}], "04": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUSSU Monique et M. ZELLER Emeric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUSSU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELLER", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEVIERS Danielle et M. RIGAL Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVIERS", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUVOIS Pierre et Mme BEGGIATO Fanny", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVOIS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEGGIATO", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "10": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUVET Jean-Marc et Mme LONG Virginie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONG", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CASTAGNOL Guy et Mme MENTION Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNOL", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENTION", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHOUMIEU Marie et M. JUBERT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOUMIEU", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUBERT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MEY-FAU Caroline et M. VERDIER Maxime", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEY-FAU", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}}]}}