{"LibDpt": "MOSELLE", "CodeDpt3Car": "057", "Cantons": {"01": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEWALD John et Mme LAUER Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWALD", "PrePsn": "John", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAVATTE Christophe et Mme MADELAINE Josiane", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVATTE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MADELAINE", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JACQUES Marie-Jeanne et M. SCHITZ Denis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUES", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHITZ", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALIVENTI Jacky et Mme MAZZERO-BECKER Peggy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIVENTI", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZZERO-BECKER", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AGOSTINI Sylvie et M. WANT Patrick", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGOSTINI", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WANT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BOUMEDINE Sarah et M. PERON Patrick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUMEDINE", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERON", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}}], "23": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALLOT Estelle et M. GRANDJEAN Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLOT", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDJEAN", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOST Annette et M. PATTAR Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOST", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATTAR", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEGRELLE Norbert et Mme OUDIN STEPHAN B\u00e9n\u00e9dicte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGRELLE", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUDIN STEPHAN", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAPONET Olivia et M. HAMANT Remy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPONET", "PrePsn": "Olivia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMANT", "PrePsn": "Remy", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CONTE Didier et Mme HENNARD Naila", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONTE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENNARD", "PrePsn": "Naila", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BERVILLER Jeannine et M. LORMANT Fernand", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERVILLER", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORMANT", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}}], "12": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUERMITI Hanifa et M. TOULOUZE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERMITI", "PrePsn": "Hanifa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOUZE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOURLOT Thierry et Mme THOMAS B\u00e9rang\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURLOT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "B\u00e9rang\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORBION St\u00e9phane et Mme KILIC Hasret", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBION", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KILIC", "PrePsn": "Hasret", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN-OESTERL\u00c9 Nathalie et M. JACQUAT Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN-OESTERL\u00c9", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUAT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}}], "10": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ENGELMANN Fabien et Mme HOUDIN Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENGELMANN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUDIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMBROSIN-CHINI Nathalie et M. CORRADI Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMBROSIN-CHINI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORRADI", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERRARI Christine et M. HAUCK Pascal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRARI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAUCK", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARTOLETTI Doris et M. JURCZAK Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTOLETTI", "PrePsn": "Doris", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JURCZAK", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}}], "21": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HERZOG Christine et M. SIMON Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERZOG", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MALASSE Nadine et M. PIERRE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALASSE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PELTRE Martine et M. ZIEGER Camille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELTRE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIEGER", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOR Paul et Mme SCHONTZ Odile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOR", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHONTZ", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "18": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAL Val\u00e9rie et M. PATRIGNANI Armand", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRIGNANI", "PrePsn": "Armand", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LOMBARDI Ouardia et M. MULLER Yves", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBARDI", "PrePsn": "Ouardia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALCARI-JEAN Danielle et M. FOURNIER Lionel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALCARI-JEAN", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COQUIN Valentin et Mme LORENZINI Marina", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUIN", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORENZINI", "PrePsn": "Marina", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FREMERY Roland et Mme HAFFNER Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREMERY", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAFFNER", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "03": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEXOTO Gilbert et Mme POCHARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEXOTO", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POCHARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DASTILLUNG Jean-Paul et Mme MAGRAS Ginette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DASTILLUNG", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGRAS", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIALEK Josyane et M. VUILLAUME G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIALEK", "PrePsn": "Josyane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VUILLAUME", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOROWSKI Jo\u00eblle et M. FISCHER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOROWSKI", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}}], "27": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERTUS Brigitte et M. BLUM Michel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERTUS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLUM", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. OESTREICHER Daniel et Mme REMILI Sofia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OESTREICHER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMILI", "PrePsn": "Sofia", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BODO Aline et M. REICHLING St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REICHLING", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. WEITEN Patrick et Mme ZIROVNIK Rachel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "WEITEN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIROVNIK", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERNARD Pierre-Elie et Mme BOUR H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Pierre-Elie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUR", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "14": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HACKENHEIMER Annie et M. MELI Dominique", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HACKENHEIMER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELI", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LA VAULL\u00c9E Jean-Pierre et Mme LENARD Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LA VAULL\u00c9E", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENARD", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTRAM Jean-Marc et Mme CONTOU Jeanine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAM", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTOU", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAUCH Isabelle et M. ZENNER Pierre", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAUCH", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZENNER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme OUADAH-WERNAIN Norlhouda et M. RIEFFEL Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OUADAH-WERNAIN", "PrePsn": "Norlhouda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIEFFEL", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}}], "04": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DA ROS Lucien et Mme WEBER Ir\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA ROS", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEBER", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HESSE Guy et Mme WAX Michelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HESSE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAX", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MULLER Katia et M. STEICHEN Laurent", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEICHEN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARTHEL Myriam et M. RAPP Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHEL", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAPP", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DOYETTE Marie-Ange et M. MASSON Alphonse", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOYETTE", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Alphonse", "CivilitePsn": "M."}]}}], "26": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NOLLER Philippe et Mme SCHMITT Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLLER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HERBIET Guillaume et Mme ROMANI Eliane", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERBIET", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMANI", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUR Catherine et M. HOFF Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUR", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOFF", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LENERT Agn\u00e8s et M. ZIMMERMANN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENERT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIMMERMANN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LAPOINTE-ZORDAN Pauline et M. RECH Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPOINTE-ZORDAN", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECH", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LIPPIS Jean-Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme ROY Marie-Astrid", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIPPIS", "PrePsn": "Jean-Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Marie-Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. MERTZ Bertrand et Mme VAISSE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERTZ", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAISSE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "25": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PFEFFER K\u00e9vin et Mme SCHEUER Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEUER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. OBIEGALA Michel et Mme UNLU CIVGIN Nuray", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OBIEGALA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UNLU CIVGIN", "PrePsn": "Nuray", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENS Ghislaine et M. SCHMIDT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENS", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HAAG Elisabeth et M. KIEFFER Constant", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAAG", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KIEFFER", "PrePsn": "Constant", "CivilitePsn": "M."}]}}], "17": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAZAUD Camille et M. SINTEFF Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZAUD", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINTEFF", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PIERRARD Nicole et M. REICHHELD Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRARD", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REICHHELD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MADELAINE KLEIN V\u00e9ronique et M. SCHOTT Antoine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MADELAINE KLEIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOTT", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LINGENHELD Marie Elisabeth et M. RIEHL Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LINGENHELD", "PrePsn": "Marie Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIEHL", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme HUBER Laura et M. METZINGER Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUBER", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METZINGER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}}], "24": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FREYBURGER Julien et Mme ROMILLY Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREYBURGER", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMILLY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULANGE Claude et Mme BURG Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULANGE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BURG", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAUTRUCHE R\u00e9gine et M. MARCHAL Jacques", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTRUCHE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAAS Virginie et M. MEIGNEL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAAS", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNEL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}}], "11": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLIER Philippe et Mme MARECHAL Marie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARECHAL", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRODBECK S\u00e9bastien et Mme GROLET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRODBECK", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. APELLE Philippe et Mme SINGER Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APELLE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEITZ-MAYEN Fabrice et Mme KURTZ Laurence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEITZ-MAYEN", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KURTZ", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. KORMANN Xavier et Mme SELTZER Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KORMANN", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELTZER", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. GROS Dominique et Mme SALLUSTI Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLUSTI", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GARAU Fabrice et Mme NICOLAS Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARAU", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "07": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JACQUOT Emmanuel et Mme OURIAGHLI Nabila", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUOT", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OURIAGHLI", "PrePsn": "Nabila", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURNINE Hacen et Mme GANSOINAT RAVAINE Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNINE", "PrePsn": "Hacen", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANSOINAT RAVAINE", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Magali et M. LARDIER Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARDIER", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PICARD Marie-Laure et M. THEOBALD Gilles", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEOBALD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAGER-WEBER Dani\u00e8le et M. LAVERGNE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAGER-WEBER", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVERGNE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}}], "05": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALBRECH Thibaut et Mme WOLF Carine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBRECH", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLF", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICONNEAU Jean et Mme SINTEFF Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICONNEAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINTEFF", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRAN\u00c7OIS Jean et Mme LAPAQUE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPAQUE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ACKEL Evelyne et M. SOULIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACKEL", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}}], "09": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOLDITE Fran\u00e7oise et M. KLEINHENTZ Laurent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLDITE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEINHENTZ", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAUVAIS Fabienne et M. SCHOUMACHER Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUVAIS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOUMACHER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CONIGLIO St\u00e9fanie et M. JANVIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIGLIO", "PrePsn": "St\u00e9fanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANVIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}}], "02": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BURGUN Christelle et M. SEITLINGER Vincent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGUN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEITLINGER", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUFFLO Ang\u00e8le et M. SCHAEFFER Paul", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFFLO", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAEFFER", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARECHAL Pauline et M. WALTER Alphonse", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARECHAL", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALTER", "PrePsn": "Alphonse", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAZUY-HARTER Anne et M. SUCK David", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZUY-HARTER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCK", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DU MOULINET Emmanuel et Mme SCHAAFF Edith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DU MOULINET", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAAFF", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme FONTAINE Eliane et M. ZINTZ Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZINTZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}}], "16": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHAT Olivier et Mme GENDARME Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHAT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDARME", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE OLIVEIRA Nathalie et M. GULINO Eric", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE OLIVEIRA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GULINO", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GILLARD Martine et M. MASSON Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLARD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEGRAND Marceline et M. SCHMITT Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAND", "PrePsn": "Marceline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GATTY Didier et Mme REINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GATTY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "22": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUNAT Jean-Claude et Mme FIRTION Evelyne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNAT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIRTION", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOUZARD Nadine et M. WEBER Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUZARD", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEBER", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GIANNETTI Florence et M. JENFT Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNETTI", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JENFT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ERDOGAN Coskun et Mme HILPERT Bernadette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERDOGAN", "PrePsn": "Coskun", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HILPERT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "08": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DILIGENT Carmen et M. SCHUH Gilbert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DILIGENT", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHUH", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CORBISEZ Patricia et M. VILAIN Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBISEZ", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILAIN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HESSE Marie-Emma et M. SEYER David", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HESSE", "PrePsn": "Marie-Emma", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEYER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GEROLT Marie-Antoinette et M. MARTIN Jean-Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEROLT", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}}], "19": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUCHER Fabrice et Mme CURTIL Nadine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHER", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURTIL", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALBERT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme CUGLIETTA Silvana", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUGLIETTA", "PrePsn": "Silvana", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOEGLEN Patricia et M. WOJCIECHOWSKI Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOEGLEN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOJCIECHOWSKI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ANCELIN Alain et Mme CRAPANZANO Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCELIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRAPANZANO", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KRAUSE B\u00e9atrice et M. SCHULER Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRAUSE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHULER", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHATELAIN G\u00e9rard et Mme PIGEOT Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIGEOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "06": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DIDIER Pascal et Mme QUERCIA Adeline", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIDIER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUERCIA", "PrePsn": "Adeline", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HEYERT Jean-Marc et Mme PORTE G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEYERT", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARNOULD Cl\u00e9ment et Mme BEY Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEY", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KWIATKOWSKI Patricia et M. ZONATO Samuel", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KWIATKOWSKI", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZONATO", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURGOIS Damien et Mme DEISS Murielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGOIS", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEISS", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DERATTE N\u00c9E SEPANS Caroline et M. SADOCCO R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERATTE N\u00c9E SEPANS", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SADOCCO", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}}], "20": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUER Eric et Mme SANITATE Laura", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANITATE", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIDIOT Pierre Jean et Mme HOCQUEL Marine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIDIOT", "PrePsn": "Pierre Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOCQUEL", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BITTE Claude et Mme CRISTINELLI-FRAIBOEUF Sonya", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITTE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRISTINELLI-FRAIBOEUF", "PrePsn": "Sonya", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GROSS Barbara et M. POIROT Gilbert", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSS", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIROT", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}}], "15": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KUNTZ Marie-Louise et M. VETSCH Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNTZ", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VETSCH", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAILLARGEAT Sophie et M. JACQUEMIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLARGEAT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUEMIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALBRECH Maria et M. PERRAUD Aymeric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBRECH", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRAUD", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme TISON Christine et M. VIVARELLI David", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TISON", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVARELLI", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JERAS Pierre et Mme KOCH Antoinette", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JERAS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOCH", "PrePsn": "Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "13": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KOENIG S\u00e9bastien et Mme SAADI S\u00e9lima", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOENIG", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAADI", "PrePsn": "S\u00e9lima", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOHR Gilles et Mme STEMART Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHR", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEMART", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HESSE S\u00e9bastien et Mme MERTZ Claire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HESSE", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERTZ", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEBEAU Emmanuel et Mme RENAUT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. THIL Patrick et Mme ZIMMERMANN Marie-Jo", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "THIL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIMMERMANN", "PrePsn": "Marie-Jo", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DALMAR Nathalie et M. ROSSION Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALMAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSION", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}}]}}