{"LibDpt": "OISE", "CodeDpt3Car": "060", "Cantons": {"19": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAECKELANDT Josiane et M. TACET Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAECKELANDT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TACET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUYOT Ludovic et Mme SALOMEZ Sandra", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALOMEZ", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDIER Nicole et M. DESMEDT Frans", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMEDT", "PrePsn": "Frans", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FONTAINE Michel et Mme REIN Marie-France", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REIN", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIZZI Isabelle et M. POLLET Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIZZI", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}}], "03": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUCHET Pierre-Etienne et Mme VINUESA Marie-Merc\u00e9d\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHET", "PrePsn": "Pierre-Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINUESA", "PrePsn": "Marie-Merc\u00e9d\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOMENECH Isabelle et M. ROBERT Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMENECH", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HENOUX-DESHAYES Nathalie et M. TRYO\u00cbN Florient", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENOUX-DESHAYES", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRYO\u00cbN", "PrePsn": "Florient", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSIER Anne-Marie et M. HOURCADE Charles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSIER", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOURCADE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LADURELLE Nicole et M. MARCHAND Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LADURELLE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}}], "12": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALET Ilham et M. AUGER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALET", "PrePsn": "Ilham", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUCLERCQ Alain et Mme LANDON Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLERCQ", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUMONT Didier et Mme VAN DER DOODT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN DER DOODT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDIN Marie-Christine et M. MAGUET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGUET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}}], "02": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Nad\u00e8ge et M. PIA Franck", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIA", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GLOU Marie et M. VIEUBLED G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GLOU", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIEUBLED", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUBRY Jean-Louis et Mme HOUSSIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBRY", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUSSIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JOLY Thomas et Mme THIERRY Monique", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIERRY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHENU Sebastien et Mme ITALIANI Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHENU", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ITALIANI", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. RAMEL Michel et Mme TENART Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAMEL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TENART", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. FRUITIER Jean-Philippe et Mme POTCHTOVIK Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRUITIER", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTCHTOVIK", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "06": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARLIER Danielle et M. DE VALROGER Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VALROGER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUROT Didier et Mme NIGAY Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUROT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIGAY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GERARD Xavier et Mme YUKSEL Dilvin", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YUKSEL", "PrePsn": "Dilvin", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ELLERO Patrice et Mme TOURNOUX Corinne", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELLERO", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNOUX", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FEDASZ Elisabeth et M. GUILLEMIN Bruno", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEDASZ", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLEMIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}}], "10": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DHAMY Anais et M. FONTAINE Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAMY", "PrePsn": "Anais", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRIESMALIEN Stella et M. PINCEMIN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIESMALIEN", "PrePsn": "Stella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINCEMIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GRANGER Isabelle et M. POUPLIN Charles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANGER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPLIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANCHARD Luc et Mme MINET G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINET", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BARTHE Isabelle et M. DE BAYNAST Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE BAYNAST", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}}], "16": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BECQUEMIN Fabienne et M. DEGAVE Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECQUEMIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGAVE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUTDARINE Nisrine et M. DARDENNE Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTDARINE", "PrePsn": "Nisrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARDENNE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUCHER Alain et Mme ROCHEX Nellie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHEX", "PrePsn": "Nellie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme OGER-LEFEVRE Florence et M. WEYN G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OGER-LEFEVRE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEYN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DIETRICH Christophe et Mme ROUX Gillian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIETRICH", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Gillian", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "11": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORGOO Martine et M. DECORDE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGOO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBUT Marie et Mme PINEL Roseline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEL", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADOUX Jean-Jacques et Mme H\u00c9VIN Colette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9VIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MASUREL Am\u00e9lie et M. THUILLIER Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASUREL", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THUILLIER", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}}], "18": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENSARIA-GOVAERTS Hayat et M. ROBY Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENSARIA-GOVAERTS", "PrePsn": "Hayat", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONNET Val\u00e9rie et M. ROSSIGNOL Reynald", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNOL", "PrePsn": "Reynald", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMAS Michel et Mme LOZANO St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMAS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOZANO", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMONTIER Arnaud et Mme FOYART Khristine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTIER", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOYART", "PrePsn": "Khristine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BIGORGNE Daniel et Mme VANIN Anne-Laure", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGORGNE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANIN", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "09": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LLAGONNE Anne et M. SALMON Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LLAGONNE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALMON", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOURAUD B\u00e9atrice et M. LETOURNEUR Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURAUD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETOURNEUR", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARREL-TORLET Josy et M. HOULLIER Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARREL-TORLET", "PrePsn": "Josy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOULLIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FURET J\u00e9r\u00f4me et Mme WITCZAK Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FURET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JUMEAUCOURT Pierre-Marie et Mme SAUVAGE Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUMEAUCOURT", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAGE", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "15": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURLON Julien et Mme TELLIER Sandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURLON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DOUET Jean-Paul et Mme HOUSIEAUX Florence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUET", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUSIEAUX", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLIN Nicole et M. SELLIER Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PIERRE Roger et Mme TATA Nadine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TATA", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "04": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LETELLIER Alain et Mme LEVESQUE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVESQUE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOUIN Chantal et M. NAUDIN Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUIN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAUDIN", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PATOUX Francine et M. WEISS Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PATOUX", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISS", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRESSE Amandine et M. HADZAMANN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESSE", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HADZAMANN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}}], "17": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HARDY Madeleine et M. LE GALL Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HARDY", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DONNELEY Justine et M. DURIER Maxime", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DONNELEY", "PrePsn": "Justine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURIER", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUINIOT Michel et Mme JORAND Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINIOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JORAND", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUCHELLE Sandrine et M. SOUFFLET Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUCHELLE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUFFLET", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEGUISE Patrick et Mme DUQUENNE-HORC Caroline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGUISE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUQUENNE-HORC", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "05": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALFRED C\u00e9line et M. BENKHEROUF Djamal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALFRED", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BENKHEROUF", "PrePsn": "Djamal", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COURTIAL Edouard et Mme VAN-ELSUWE Oph\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIAL", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN-ELSUWE", "PrePsn": "Oph\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOMISSE Val\u00e9rie et M. LAMBILLIOTTE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMISSE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBILLIOTTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BESSE Caroline et M. PEN Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEN", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MENN Val\u00e9rie et M. VANTOMME Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MENN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANTOMME", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}}], "07": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRASSENS Bertrand et Mme CARON Pascaline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSENS", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Pascaline", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRANCHE Jean-Marc et Mme RENOULT Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANCHE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOULT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BREKIESZ Marc-Antoine et Mme CASSAN Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREKIESZ", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASSAN", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CRUBILL\u00c9 Paul et Mme GUILLEMIN Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRUBILL\u00c9", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLEMIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE FIGUEIREDO Sandrine et M. DESESSART Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FIGUEIREDO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESESSART", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CALOHARD Sylvie et M. SANCHEZ Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALOHARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}}], "21": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNIN R\u00e9gis et Mme SIMON Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALITOUT H\u00e9l\u00e8ne et M. NANCEL Sebastien", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALITOUT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NANCEL", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUBRENAT Emile et Mme MARAIS Carole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBRENAT", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAIS", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FRAU Thierry et Mme OSTER Angela", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OSTER", "PrePsn": "Angela", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "13": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MLYNARCZYK Barbara et M. RAZACK Azide", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MLYNARCZYK", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAZACK", "PrePsn": "Azide", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANCHARD Alain et Mme DAILLY Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLAUSTRE Denise et M. RICARD St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUSTRE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICARD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BADOUAL Anne-Sophie et M. WATTEZ Freddy", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BADOUAL", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATTEZ", "PrePsn": "Freddy", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DION Jean-Luc et Mme NIDALHA Samia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DION", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIDALHA", "PrePsn": "Samia", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CORBEL Patrick et Mme SALMONA Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBEL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALMONA", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "01": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PRIOU St\u00e9phanie et M. VIGUIER Thibaud", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRIOU", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIER", "PrePsn": "Thibaud", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Brigitte et M. LOCQUET Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCQUET", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLEMANT Sonia et M. MALLARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMANT", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AURY Thierry et Mme FONTAINE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GORIN Basile et Mme NYABEN DIKONGUE Priscille", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GORIN", "PrePsn": "Basile", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NYABEN DIKONGUE", "PrePsn": "Priscille", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BALLUT St\u00e9phane et Mme LEROY Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLUT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "08": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAVALETTE Dominique et M. VILLEMAIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVALETTE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMAIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULHAMANE Hicham et Mme MAUPIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULHAMANE", "PrePsn": "Hicham", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUPIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUCHATELLE Sylvie et M. SERTAIN Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHATELLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERTAIN", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BONGIORNO Lidia et M. BROCHOT Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONGIORNO", "PrePsn": "Lidia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROCHOT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CALCAGNO Nathalie et M. MONNOYEUR Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALCAGNO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNOYEUR", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}}], "14": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERLAMONT Eric et Mme THOMINE Am\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERLAMONT", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMINE", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELAFONTAINE Anne-Claire et M. ROME Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAFONTAINE", "PrePsn": "Anne-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROME", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FUMERY Anne et M. PACCAUD Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUMERY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACCAUD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CREPIN Jacqueline et M. FOUCHARD Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUCHARD", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. METTAI Gilles et Mme PEN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "METTAI", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "20": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MOREUIL Anne et M. SALOMON Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREUIL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALOMON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASCHER J\u00e9r\u00f4me et Mme NEAU Corry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCHER", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEAU", "PrePsn": "Corry", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARON Jean-Marc et Mme MATHIAULT Pascale", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARON", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHIAULT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERLY Fabrice et Mme ROUZIC Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERLY", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUZIC", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}]}}