{"LibDpt": "PUY DE DOME", "CodeDpt3Car": "063", "Cantons": {"31": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECHOPIER Pierre et Mme PERISE El\u00e9onor", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHOPIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERISE", "PrePsn": "El\u00e9onor", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESFORGES Antoine et Mme ESPINASSE Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESFORGES", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPINASSE", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AHOND Jocelyne et M. FAUROT Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AHOND", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUROT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GASSED Hamed et Mme VAUDABLE Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GASSED", "PrePsn": "Hamed", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAUDABLE", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUDUN Val\u00e9rie et M. PRADIER Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUDUN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}}], "04": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MANTELET Herv\u00e9 et Mme THOMAS Christine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANTELET", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CUZIN Jean-Paul et Mme PICARD Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUZIN", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESSET Josiane et M. BROCHET Alain", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSET", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROCHET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EGLI Eric et Mme MOLLE Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EGLI", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLLE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOUYOU Virginie et M. TIRADON Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUYOU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIRADON", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}}], "24": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHALARD-GOUTAIN Denise et M. VAZEILLE Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALARD-GOUTAIN", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAZEILLE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUCHET Michel et Mme DUMONT Marie-Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Marie-Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BALEY Jeanne et M. BEAULIEU Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALEY", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHALARD Dominique et M. PERDREAU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERDREAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BETENFELD G\u00e9rard et Mme CARDONA Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETENFELD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARDONA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "11": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. IBRAHIM-OUALI Djamel et Mme LACOMBE Mireille", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IBRAHIM-OUALI", "PrePsn": "Djamel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUSTES Louis et Mme PERRY Delphine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSTES", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARRIERE Claude et M. ROCHE Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIERE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUILHOT Patricia et M. RUPNIK Alexandre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILHOT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUPNIK", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme NICKEL Laetitia et M. VERNEYRE David", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICKEL", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNEYRE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. COURTADON G\u00e9rald et Mme FERREIRA DE SOUSA Manuela", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTADON", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERREIRA DE SOUSA", "PrePsn": "Manuela", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "21": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRAULIERE Claude et Mme MICHAUX Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAULIERE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUX", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABANOL Aude et M. MOLLET David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABANOL", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOLLET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PIGOT Pascal et Mme TROQUET Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIGOT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROQUET", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLLANGE-POTRON Elisabeth et M. VOLLE Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLANGE-POTRON", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLLE", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}}], "20": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEZORME Sandra et M. JAYET J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZORME", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAYET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURCIER B\u00e9n\u00e9dicte et M. LEJCZYK Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURCIER", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEJCZYK", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DALET Caroline et M. GOLD Eric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALET", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOLD", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}}], "27": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LANGUILLE Andr\u00e9 et Mme MAEDER-COSSON Marie-Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGUILLE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAEDER-COSSON", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Gregory et Mme RAINEAU Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Gregory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAINEAU", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAZERON Jacqueline et M. POUZADOUX Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZERON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUZADOUX", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EYBALIN Nicole et M. THEVAND G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EYBALIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVAND", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}}], "28": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MANUBY Audrey et M. MULLER Lionel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUBY", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARRIER Martine et M. BATTUT Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BATTUT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JARAMILLO HOLGUIN Juan-Jos\u00e9 et Mme ROUCHON Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARAMILLO HOLGUIN", "PrePsn": "Juan-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCHON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "10": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MONTEL Fabienne et M. RENIE Stanislas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTEL", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENIE", "PrePsn": "Stanislas", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAUROT Anne et M. SEKSEK Steven", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUROT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEKSEK", "PrePsn": "Steven", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Val\u00e9rie et M. POURCHON Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURCHON", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENEIX Emilie et M. LAFFONT Alain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENEIX", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFFONT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. EL BAKKALI Samir et Mme LIMOUSY Chantal", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EL BAKKALI", "PrePsn": "Samir", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMOUSY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "18": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELARBRE Daniel et Mme VERDIER-MARTIN Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELARBRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER-MARTIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANC Fran\u00e7ois et Mme PELLETIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLETIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRAUD Bertrand et Mme BOUQUET Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAUD", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLAS-FIORINI V\u00e9ronique et M. MALLET Joel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLAS-FIORINI", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Joel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERNIGAUD Georges et Mme VILCOQ Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIGAUD", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILCOQ", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "14": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOUTTEBEL Jean-Yves et Mme SERIN Elise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTTEBEL", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERIN", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIEN G\u00e9raldine et M. DETEIX Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIEN", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DETEIX", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONTEIL Graziella et M. ORAMBOT Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Graziella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORAMBOT", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERNA Ernestine et M. SALGUEIRO Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNA", "PrePsn": "Ernestine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALGUEIRO", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}}], "12": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DANEL Pierre et Mme MAISONNET Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAISONNET", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONY Julien et Mme LAPORTE C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONY", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALDON Mich\u00e8le et M. PEGEON Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALDON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEGEON", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHOMETTE Edith-Marie et M. HENDRICKX G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOMETTE", "PrePsn": "Edith-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENDRICKX", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BENTAHER Fanida et M. BLONDEAU Alexis", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENTAHER", "PrePsn": "Fanida", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}}], "03": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MIOCHE-JACQUESSON Laurence et M. SINSARD Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIOCHE-JACQUESSON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINSARD", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMOIS-LACOSTE Caroline et M. SALESSE Vincent", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOIS-LACOSTE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALESSE", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARDIN Pascal et Mme SCHINCARIOL Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHINCARIOL", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOZANO Nicole et M. TAILHANDIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOZANO", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILHANDIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. RIOL Pierre et Mme SZCZEPANIAK El\u00e9onore", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIOL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZCZEPANIAK", "PrePsn": "El\u00e9onore", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BENAY Jean-Claude et Mme SALLES Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAY", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLES", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "19": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MONEYRON Florent et Mme ROUGIER Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONEYRON", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUGIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AGEE S\u00e9bastien et Mme CHAVELET Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGEE", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAVELET", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARMY Marie-France et M. PEYNON Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARMY", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYNON", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}}], "06": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOUTAY Patricia et M. MOREL Dominique", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUTAY", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAZALOT May-Lin et M. EMELIN Lilian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZALOT", "PrePsn": "May-Lin", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EMELIN", "PrePsn": "Lilian", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUN Pascale et M. CROZE Yves-Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROZE", "PrePsn": "Yves-Serge", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ESBELIN Nicole et M. SAUVADE Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESBELIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRUNETTI Graziella et M. VIALLET Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNETTI", "PrePsn": "Graziella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}}], "26": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUMET J\u00e9r\u00f4me et Mme MANSAT Anna", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUMET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSAT", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAFFIX-RAY Pierrette et M. DUMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAFFIX-RAY", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KALICIAK Patrick et Mme NEVEUX Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KALICIAK", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBOISSET Jacqueline et M. LAFORET Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOISSET", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORET", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}}], "29": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RAYNAUD Ginette et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CROZET Elisabeth et M. GAY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROZET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme POWARUNAS-DUVALLET Sylwia et M. VILCOQ Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POWARUNAS-DUVALLET", "PrePsn": "Sylwia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILCOQ", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}}], "16": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABRIER Valentin et Mme PERRIN Mina", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABRIER", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Mina", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRIEUX Maria et M. DE CARVALHO Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CARVALHO", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PASCIUTO Bertrand et Mme POUILLE Monique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASCIUTO", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUILLE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOLIS Jacqueline et M. SANCHEZ Benoit", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLIS", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}}], "05": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MALTERRE-PUYFOULHOUX Martine et M. RUDEL Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALTERRE-PUYFOULHOUX", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUDEL", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GLACE LE GARS Jocelyne et M. GRAND Jacky", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GLACE LE GARS", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAND", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARILLO Christophe et Mme RECLUS Sarah", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARILLO", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECLUS", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDONNAT-GAILLARD Sandrine et M. DUBIEN Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDONNAT-GAILLARD", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBIEN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COURCHINOUX Jean-Christian et Mme SESSA Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURCHINOUX", "PrePsn": "Jean-Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SESSA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. GUILLON Pierre et Mme RAMALHA Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMALHA", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme BOYER Maryse et M. FERRIERE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRIERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}}], "07": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABRIDON G\u00e9rard et Mme FAYE Michelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABRIDON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ACHERIAUX Corinne et M. DELIGNE Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHERIAUX", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELIGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FREYCENET Isabelle et M. GRANDJEAN Louis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREYCENET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDJEAN", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BETHUNE Colette et M. NEUVY Flavien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BETHUNE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEUVY", "PrePsn": "Flavien", "CivilitePsn": "M."}]}}], "01": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESCAILLOT Simone et M. GOUBIER Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAILLOT", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUBIER", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOILON Claude et Mme CUZIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOILON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUZIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUVAL Christine et M. MOUCHONNIER Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVAL", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUCHONNIER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUT Luc et Mme KATZENFORT Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KATZENFORT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "17": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PASCARELLA Michel et Mme RAMONAT Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASCARELLA", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMONAT", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEPINAY Carine et M. MONTAGNON Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPINAY", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAGNON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PICHOT Serge et Mme VALLEE Emilie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICHOT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUENERON Eric et Mme PRO Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENERON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRO", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "09": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEBAS Lidia et M. VERGNE Francis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBAS", "PrePsn": "Lidia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COTTON Line et M. LELION Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTON", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELION", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAUVIN Lionel et Mme MALTRAIT Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIN", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALTRAIT", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HAMOUMOU Mohand et Mme REGNOUX Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMOUMOU", "PrePsn": "Mohand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNOUX", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEVILLE Fran\u00e7ois et Mme PRIVAT Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVAT", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "13": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GALLAIS Magali et M. ROUCAN Lionel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLAIS", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCAN", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALDY Damien et Mme BRIAT Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALDY", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRIAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RAYNAUD Joelle et M. ROCHE Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Joelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRENAS Jean-Pierre et Mme VINAGRE-ROCCA Blandine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENAS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINAGRE-ROCCA", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "02": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PRUNIER Val\u00e9rie et M. SAUVADE Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAURAT Jean-Claude et Mme LAURENT Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAURAT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAPUIS Myl\u00e8ne et M. DOUARRE Jacquie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUARRE", "PrePsn": "Jacquie", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAYRE Christophe et Mme FOUGERE Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAYRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUGERE", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COULON Cl\u00e9mentine et M. ETIENNE Fabrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ETIENNE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}}], "08": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CLEMENT Michelle et M. GONZALEZ Pierre-Gabriel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZALEZ", "PrePsn": "Pierre-Gabriel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASSET Marie-Anne et M. PONSONNAILLE Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSET", "PrePsn": "Marie-Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONSONNAILLE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AMBLARD G\u00e9rard et Mme BOULEGUE C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMBLARD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULEGUE", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERNARDON Jean-Michel et Mme BOURDIER Magalie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDON", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme RIBEAUDEAU Helene et M. VOLDOIRE Cl\u00e9ment", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIBEAUDEAU", "PrePsn": "Helene", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLDOIRE", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AUPOIS Jean-Louis et Mme MEUNIER-MICHOT Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPOIS", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER-MICHOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "23": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUBRIONT Bernard et Mme FERRY G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBRIONT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRY", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BONY Martine et M. BOYER Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRIOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme VIEL Pierrette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIEL", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "25": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUCHET Boris et Mme DUBREUIL Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHET", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBREUIL", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BORDET Guy et Mme NAEGELEN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAEGELEN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLORI-DUTOUR St\u00e9phanie et M. PERRET Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORI-DUTOUR", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOSSE Dominique et M. FRIAUD St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSSE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIAUD", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}}], "22": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOURNET-FAYARD Yves et Mme RAVALOMANDA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNET-FAYARD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVALOMANDA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUPAT Jean-Luc et Mme GIRON Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPAT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANQUE Marie-Claire et M. IMBERDIS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANQUE", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMBERDIS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBIEN Ghislaine et M. DUBOURGNOUX Eric", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBIEN", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOURGNOUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOYER Jean-Marc et Mme CASASOPRANA Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASASOPRANA", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "15": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEAT Nadine et M. RAYNAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEAT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANGLARD Gigi et M. GORCE Philippe", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGLARD", "PrePsn": "Gigi", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GORCE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JALICON Christiane et M. VAISSE Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JALICON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAISSE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CERVANTES Jean-Christophe et Mme PRIEUX Nicole", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERVANTES", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIEUX", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "30": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FAUROT Erik et Mme PITAULT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUROT", "PrePsn": "Erik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITAULT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUANANE Tahar et Mme LEBREF Aline", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUANANE", "PrePsn": "Tahar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBREF", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROUX Francis et Mme VALLAS Viviane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLAS", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMBON Olivier et Mme CHEVALDONNE Annie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBON", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALDONNE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}]}}