{"LibDpt": "BAS RHIN", "CodeDpt3Car": "067", "Cantons": {"21": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BITZ Olivier et Mme BUFFET Francoise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITZ", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUFFET", "PrePsn": "Francoise", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOUSSAVIAN-HUPPE Le\u00efla et M. UTARD Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUSSAVIAN-HUPPE", "PrePsn": "Le\u00efla", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UTARD", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PEIROTES Edith et M. RUDLOFF David", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEIROTES", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUDLOFF", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONIFAIX Claude et Mme MANGIN Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONIFAIX", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANGIN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LEBOLD Geoffroy et Mme MENAD Zaza", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBOLD", "PrePsn": "Geoffroy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENAD", "PrePsn": "Zaza", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "23": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LUDWIG Pascale et M. MARTIN Christian", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUDWIG", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTIAN Gabriel et Mme ZAIDA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIAN", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAITRE Christiane et M. ZIEGLER Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAITRE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIEGLER", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HEINTZ Paul et Mme KOCHERT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEINTZ", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOCHERT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "15": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEGEOT Herv\u00e9 et Mme MUNCHENBACH Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEGEOT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUNCHENBACH", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DILIGENT Danielle et M. HOERLE Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DILIGENT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOERLE", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SCHIFF Jonas et Mme WINTERHALTER Laurence", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHIFF", "PrePsn": "Jonas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINTERHALTER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAMBACH Danielle et M. SCHANN G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMBACH", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHANN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FRAASS Estelle et M. NISAND Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAASS", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NISAND", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. KARAKAYA Fatih et Mme YUMLU Senay", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARAKAYA", "PrePsn": "Fatih", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YUMLU", "PrePsn": "Senay", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GABEL Denis et Mme PFIFFER Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABEL", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFIFFER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "09": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRAEF-ECKERT Catherine et M. ZAEGEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAEF-ECKERT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAEGEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FAVALETTO Alain et Mme LINCK Charlotte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVALETTO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LINCK", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAPS Alain et Mme WACKERMANN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WACKERMANN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SCHORTANNER Michelle et M. WALTER Claude", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHORTANNER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALTER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}}], "16": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KIENTZ Jean-Martin et Mme VOGEL B\u00e9n\u00e9dicte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KIENTZ", "PrePsn": "Jean-Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOGEL", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUBRY Pascal et Mme ROMANUS Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBRY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMANUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUER Marcel et Mme GREIGERT Catherine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREIGERT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAUDIN Bertrand et Mme OTT-JUIGNER Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OTT-JUIGNER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CLAVER Mich\u00e8le et M. SIMLER G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAVER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMLER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme KLEIN Eliane et M. SCHWOERTZIG Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWOERTZIG", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}}], "11": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SCHARLY Astrid et M. SIMONI R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHARLY", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONI", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARLIER Gilles et Mme STIEGLER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLIER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIEGLER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BIERRY Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MOZZICONACCI Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIERRY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOZZICONACCI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MEYER Alain et Mme MOREL Alice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "02": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURGER Etienne et Mme LEHMANN Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGER", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEHMANN", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEONHARDT Jean-Paul et Mme SEYLLER Martine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEONHARDT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEYLLER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULLER Rapha\u00ebl et Mme STENGER Jos\u00e9phine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STENGER", "PrePsn": "Jos\u00e9phine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KLEINKLAUS Christine et M. STIFTER C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STIFTER", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. AMANN Jean-Louis et Mme KARCELES Mathilde", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMANN", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KARCELES", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "18": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ELKOUBY Eric et Mme JUNG Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELKOUBY", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUNG", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIDELOT Andrea et Mme KLYMKO Ludmila", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIDELOT", "PrePsn": "Andrea", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLYMKO", "PrePsn": "Ludmila", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KARMANN St\u00e9phanie et M. MALHERBE Quentin", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARMANN", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALHERBE", "PrePsn": "Quentin", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUZLE Ahmet et Mme TUGRAL Nesrin", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUZLE", "PrePsn": "Ahmet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUGRAL", "PrePsn": "Nesrin", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ABATE Mireille et M. ROBERT Jean-Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABATE", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Jean-Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BROM V\u00e9ronique et M. OZENNE Pierre", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROM", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OZENNE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ERIN H\u00e9l\u00e8ne et M. GROSSE Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSSE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "M. CHUCRI Joseph et Mme DAHLET D\u00e9borah", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHUCRI", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAHLET", "PrePsn": "D\u00e9borah", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "19": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEY Fran\u00e7oise et M. OEHLER Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OEHLER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUR David et Mme HENRY Ariane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUR", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. TA Ton et Mme TARALL Bornia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TA", "PrePsn": "Ton", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARALL", "PrePsn": "Bornia", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PASSELEGUE Emeline et M. SOUFI Amine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASSELEGUE", "PrePsn": "Emeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUFI", "PrePsn": "Amine", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ATLI Prudence et M. CAVUS Muhammet", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATLI", "PrePsn": "Prudence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAVUS", "PrePsn": "Muhammet", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BECK Deborah et M. D'AIGREMONT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECK", "PrePsn": "Deborah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "D'AIGREMONT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme PETROVIC C\u00e9line et M. RAMDANE Abdelkarim", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETROVIC", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMDANE", "PrePsn": "Abdelkarim", "CivilitePsn": "M."}]}}], "20": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE TALLEC Yves et Mme PFERSDORFF Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE TALLEC", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFERSDORFF", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme D'APOTE Lucia et M. SCHWEITZER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'APOTE", "PrePsn": "Lucia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWEITZER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TURAN H\u00fclliya et M. WURMBERG Constantin", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TURAN", "PrePsn": "H\u00fclliya", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WURMBERG", "PrePsn": "Constantin", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CICHALEWSKA Iwona et M. HIRTZ Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CICHALEWSKA", "PrePsn": "Iwona", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIRTZ", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FONTANEL Alain et Mme KOHLER Christel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTANEL", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOHLER", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. GREMMEL Jean et Mme GUILLIER Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREMMEL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLIER", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "05": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HINCKER Sylvie et M. UNDREINER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HINCKER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UNDREINER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOUVERNEUR Eric et Mme STEHLI-JUCHS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUVERNEUR", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEHLI-JUCHS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOLLINGER Isabelle et M. ERBS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLINGER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ERBS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KOCHER Bernard et Mme LEMOINE Nadia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOCHER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CLAUS Jean-Marc et Mme LAMS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUS", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CHRISTLEN Odile et M. KASMI Taoufik", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRISTLEN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KASMI", "PrePsn": "Taoufik", "CivilitePsn": "M."}]}}], "04": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEFEVRE Beno\u00eet et Mme MAGZALCI Laetitia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGZALCI", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERSON R\u00e9my et Mme WOLF Audrey", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERSON", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLF", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MULLER-BRONN Laurence et M. SCHULTZ Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULLER-BRONN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHULTZ", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGRAFEIL Odile et M. MOOG Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAFEIL", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOOG", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRUDER V\u00e9ronique et M. HERVE Yannick", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUDER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. COTELLE Christian et Mme GOEHRING Tiphaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTELLE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOEHRING", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "08": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BALTZER S\u00e9bastien et Mme LEIPP Anastasie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALTZER", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEIPP", "PrePsn": "Anastasie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRONDIN Melany et M. MATHIA Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRONDIN", "PrePsn": "Melany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHIA", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOOS Fabien et Mme PACTAT R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOOS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACTAT", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HOLDERITH-WEISS Nadine et M. S\u00c9N\u00c9 Marc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOLDERITH-WEISS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "S\u00c9N\u00c9", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PIERRE Baptiste et Mme STEINER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEINER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "06": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DALPRA Bruno et Mme KIEFFER Laur\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALPRA", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KIEFFER", "PrePsn": "Laur\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEISZ Gautier et Mme GARNIER-LANG Diana", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEISZ", "PrePsn": "Gautier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER-LANG", "PrePsn": "Diana", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AMIET \u00c9ric et Mme CROSNIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIET", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARTHELET Sonia et M. MULLER Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHELET", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEBES Vincent et Mme VAN HECKE C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBES", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN HECKE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "03": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARTIER G\u00e9rard et Mme MULLER Julie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARTIER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. WOLF Etienne et Mme WOLFHUGEL Christiane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "WOLF", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFHUGEL", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASTIAN Michel et Mme DORMANN B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORMANN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KOESSLER V\u00e9ronique et M. LEBER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOESSLER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}}], "01": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HOMMEL Denis et Mme THOMAS Nicole", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOMMEL", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LORENTZ Michel et Mme MULLER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORENTZ", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme \u00c9Z\u00c9QUEL Loriane et M. VIVILLE Daniel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "\u00c9Z\u00c9QUEL", "PrePsn": "Loriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVILLE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DENJEAN-OBERNESSER Virginie et M. JANUS G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENJEAN-OBERNESSER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANUS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}}], "14": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARBIENER Thierry et Mme ESCHLIMANN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARBIENER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCHLIMANN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HAEMMERLIN M\u00e9d\u00e9ric et Mme ROUACH-NEYMANN Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAEMMERLIN", "PrePsn": "M\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUACH-NEYMANN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PALMIER Nathalie et M. SCHARSCH Julien", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PALMIER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHARSCH", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GERAUD Beno\u00eet et Mme HERRGOTT B\u00e9n\u00e9dicte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRGOTT", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JORON Virginie et M. KLEINKLAUS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JORON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEINKLAUS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LORBER Jean-Marie et Mme STAMM Christiane", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORBER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STAMM", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "12": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DU PARC Hombeline et M. GAUTIER Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DU PARC", "PrePsn": "Hombeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ERNST Nathalie et M. FISCHER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERNST", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KARCHER Nad\u00e8ge et M. MEYER Martin", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARCHER", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}]}}], "17": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHADLI Yasmina et M. RATCLIFFE Julien", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADLI", "PrePsn": "Yasmina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATCLIFFE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ADAY Martine et M. SCHULTZ Eric", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHULTZ", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAHN Mathieu et Mme KEMPF Suzanne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAHN", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KEMPF", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NOSS Jean-Claude et Mme ZOLGER Madeleine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOSS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOLGER", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BASTIAN Claudine et M. SENET \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIAN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENET", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}}], "22": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CORDONNIER Jacques et Mme KUSS Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDONNIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KUSS", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JURDANT-PFEIFFER Pascale et M. MAURER Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JURDANT-PFEIFFER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURER", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARDOT Michelle et M. EL HAMDANI Mostafa", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOT", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EL HAMDANI", "PrePsn": "Mostafa", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MATHIEU Jean-Baptiste et Mme NEFF Annick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEFF", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ABRAHAM Julia et M. HUSSER Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAHAM", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUSSER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}}], "07": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE GAIL Emmanuelle et M. MAZEAU Alain", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GAIL", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZEAU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HAUSS Yves et Mme NEHLIG Herrade", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUSS", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEHLIG", "PrePsn": "Herrade", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JACQUEMIN Valerian et Mme TINOT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUEMIN", "PrePsn": "Valerian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TINOT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FROEHLY Claude et Mme MAMMOSSER Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROEHLY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAMMOSSER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GAUCHER Elisabeth et M. SPINNER Alexandre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUCHER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPINNER", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALFANO Alfonsa et M. SUBLON Yves", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALFANO", "PrePsn": "Alfonsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUBLON", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}}], "13": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NICASTRO G\u00e9rard et Mme STURM C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICASTRO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STURM", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FISCHER Ang\u00e9lique et M. SCHERTZ Christophe", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHERTZ", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GNAEDIG Laurent et Mme MULLER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GNAEDIG", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND R\u00e9mi et Mme MARAJO-GUTHMULLER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAJO-GUTHMULLER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "10": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOST Laurence et M. ZIMMERMANN Freddy", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOST", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIMMERMANN", "PrePsn": "Freddy", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PLAISANT-HERMANNS Jeanine et M. SEILLER Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLAISANT-HERMANNS", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEILLER", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JEANPERT Chantal et M. MEYER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANPERT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRISET Emmanuelle et M. PUEBLA Hugo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRISET", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUEBLA", "PrePsn": "Hugo", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BARILLON R\u00e9mi et Mme TROESTLER Myriam", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARILLON", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROESTLER", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALTHAUS Gilda et M. INGELAERE Raymond", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALTHAUS", "PrePsn": "Gilda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "INGELAERE", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}]}}]}}