{"LibDpt": "HAUT RHIN", "CodeDpt3Car": "068", "Cantons": {"06": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIEMUNSCH Sandrine et M. LOEWERT Daniel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIEMUNSCH", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOEWERT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIGEL Josiane et M. FISCHER Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGEL", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}}], "02": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ADRIAN Daniel et Mme GROFF Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADRIAN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROFF", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREY Mildred et M. KERN Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREY", "PrePsn": "Mildred", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARRI\u00c9 Alexis et Mme TEKINER Meryem", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRI\u00c9", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEKINER", "PrePsn": "Meryem", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "16": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERBER Gabrielle et M. TROUILLET Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBER", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUILLET", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEZOLD Christiane et M. OTT Hubert", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZOLD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "05": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ERNST Julien et Mme GINDENSPERGER Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERNST", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GINDENSPERGER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEGLISE Fabrice et Mme WINTENBERGER Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGLISE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINTENBERGER", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KLINKERT Brigitte et M. STRAUMANN Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLINKERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUMANN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURSIERES Marc et Mme WILHELM Marion", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURSIERES", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILHELM", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "13": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOU\u00c9DO Jeanne et M. WOLFF Philippe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOU\u00c9DO", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLFF", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRECHENMACHER V\u00e9ronique et M. NOTTER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHENMACHER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOTTER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOHRER Aurore et M. SCHAUB Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHRER", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAUB", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BECHT Olivier et Mme FUCHS Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECHT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUCHS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FLOHR Katia et M. SCHWEBELEN Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLOHR", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWEBELEN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}}], "12": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPRILI Dominique et Mme PLAS Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPRILI", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CIOLEK Freddy et Mme FERRAND Clarisse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIOLEK", "PrePsn": "Freddy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KHELLADI Tahar et Mme PARMENTIER Aline", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHELLADI", "PrePsn": "Tahar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARMENTIER", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MILLION Lara et M. SCHITTLY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLION", "PrePsn": "Lara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHITTLY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GERMAIN-ECUER C\u00e9cile et M. REFFAY Guillaume", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERMAIN-ECUER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REFFAY", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}}], "10": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COUCHOT Alain et Mme RAPP Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAPP", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CURAN Ren\u00e9 et Mme LEROUX Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CURAN", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SCHNEIDER Agn\u00e8s et M. SIM\u00c9ONI Joseph", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCHNEIDER", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIM\u00c9ONI", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LARGER Francis et Mme ROHMER Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARGER", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROHMER", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONI DA SILVA Claudine et M. SOTHER Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONI DA SILVA", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOTHER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}}], "15": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLORENTZ Nad\u00e8ge et M. STOLL Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORENTZ", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOLL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIHL Pierre et Mme HELDERL\u00c9 \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELDERL\u00c9", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABRAHAM Jean-Fran\u00e7ois et Mme MARIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAHAM", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "04": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOCHER Laurence et M. THOMANN Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOCHER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMANN", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CRONENBERGER G\u00e9rard et Mme HOOG Nadia", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRONENBERGER", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOOG", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALLAIN Damien et Mme MARIAGE R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIAGE", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. G\u00d6ZEL Hasan et Mme K\u00d6KMEN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "G\u00d6ZEL", "PrePsn": "Hasan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "K\u00d6KMEN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DIETRICH Martine et M. HEMEDINGER Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIETRICH", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEMEDINGER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HILBERT Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme SANCHEZ Caroline", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HILBERT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "01": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUGENBERGER Anne-Sarah et M. SCHMIDT Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGENBERGER", "PrePsn": "Anne-Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULE Olivier et Mme DAHMANE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAHMANE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BITTERLIN Jean et Mme ROUSSEY Anne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITTERLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}}], "07": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCELLI Sylvain et Mme ZOLLER-ABRAHAM Carine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCELLI", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOLLER-ABRAHAM", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRAPPE Alain et Mme PAGLIARULO Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAPPE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGLIARULO", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANQUEZ Caroline et M. EGLOFF Lionel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANQUEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EGLOFF", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme OPUZ-POLAT Yeter et M. STRAUEL Hubert", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OPUZ-POLAT", "PrePsn": "Yeter", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUEL", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DIOT Alain et Mme FRANCOIS-AULLEN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS-AULLEN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "14": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OTT Herv\u00e9 et Mme OTT Huguette", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OTT", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELLE Fabienne et M. WICKY Ralph", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WICKY", "PrePsn": "Ralph", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOND Max et Mme SCHMIDIGER Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOND", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDIGER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI LEONARDO Katia et M. PINT Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI LEONARDO", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}}], "03": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALLER Jean-Luc et Mme LOHNER Nicole", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALLER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOHNER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAESCH St\u00e9phanie et M. KLEIN Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAESCH", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUTENBACHER Annick et M. SCHELLENBERGER Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTENBACHER", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHELLENBERGER", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS-WILSER Claudine et M. TACQUARD Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS-WILSER", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TACQUARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}}], "11": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANGER Boris et Mme SIM\u00c9ONI Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGER", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIM\u00c9ONI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CATHALA Ludovic et Mme LUTTRINGER Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUTTRINGER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUTTAZZONI Gilbert et Mme SCHMIDLIN-BEN M'BAREK Malika", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAZZONI", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDLIN-BEN M'BAREK", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JENN Fatima et M. TRIMAILLE Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JENN", "PrePsn": "Fatima", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIMAILLE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}}], "17": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GINDER Jean-Luc et Mme PORTMANN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINDER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTMANN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ROUGE DIT GAILLARD Ghislaine et M. WURCH Dominique", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUGE DIT GAILLARD", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WURCH", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRENDER-HERT Bernadette et M. FLORY Yan", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENDER-HERT", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLORY", "PrePsn": "Yan", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELEERSNYDER Ludwig et Mme FUCHS Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELEERSNYDER", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUCHS", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme VALLAT Marie-France et M. VOGT Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALLAT", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOGT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme PETER-LANTZ Nadia et M. POUYSEGUR Christophe", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETER-LANTZ", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUYSEGUR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}}], "08": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HENCKY Violanda et M. PORNAIN Christopher", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENCKY", "PrePsn": "Violanda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORNAIN", "PrePsn": "Christopher", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CALADOU-MAIER Sylvie et M. PETER Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALADOU-MAIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAGENBACH Vincent et Mme MEHLEN-VETTER Josiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAGENBACH", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHLEN-VETTER", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HOTTLER Alexis et Mme WIRA C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOTTLER", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIRA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LICHTLE Agn\u00e8s et M. RICHE Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LICHTLE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}}], "09": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FREITAG Claire et M. MUMBACH Paul", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREITAG", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUMBACH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORGEN Corinne et M. UHLRICH Jean-Georges", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORGEN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "UHLRICH", "PrePsn": "Jean-Georges", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}}]}}