{"LibDpt": "HAUTE SAVOIE", "CodeDpt3Car": "074", "Cantons": {"10": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REBET Christ\u00e8le et M. SOHIER Georges", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REBET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOHIER", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHER Nathalie et M. THIRION Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIRION", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAGNAUD Marion et M. JACQUET Lionel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGNAUD", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PEILLEX Jean-Marc et Mme TERMOZ Aurore", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEILLEX", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERMOZ", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUVAL V\u00e9ronique et M. PERRIN Gilbert", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVAL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}}], "02": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FARGES Pauline et M. NO\u00cbL Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARGES", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NO\u00cbL", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GILQUIN Christian et Mme TOUZAN Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILQUIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZAN", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHUILLIER Myriam et M. PUTHOD Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHUILLIER", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUTHOD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERRAHAL-MOGENET Louisa et M. DEBIOLLES Daniel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERRAHAL-MOGENET", "PrePsn": "Louisa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBIOLLES", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ANSELME Annie et M. GAY Vincent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSELME", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BEXON Alain et Mme DE SACY B\u00e9rang\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEXON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE SACY", "PrePsn": "B\u00e9rang\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "15": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUD-GRASSET Jo\u00ebl et Mme BEURRIER Chrystelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD-GRASSET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEURRIER", "PrePsn": "Chrystelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOLEINS Elodie et M. SANCHEZ Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLEINS", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GERMANO Nathalie et M. LARGE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERMANO", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}}], "01": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRAND B\u00e9atrice et M. DURAND Julien", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAND", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CREUSET Fran\u00e7oise et M. JEANTET Christian", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREUSET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANTET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMPHYON Anne-Marie et M. COLLOMB Christian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMPHYON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLLOMB", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAVIET Fran\u00e7ois et Mme GONZO-MASSOL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZO-MASSOL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUPIN Harmony et M. ENCRENAZ Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPIN", "PrePsn": "Harmony", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ENCRENAZ", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}}], "17": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D\u00c9AGE Joseph et Mme FAVRE-VICTOIRE Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D\u00c9AGE", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVRE-VICTOIRE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUD Richard et Mme MAHUT Patricia", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHUT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NA\u00cfM-CHRISTIN Isabelle et M. THOMAS Gil", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NA\u00cfM-CHRISTIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Gil", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DALIBARD C\u00e9dric et Mme DEVILLE \u00c9liane", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALIBARD", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVILLE", "PrePsn": "\u00c9liane", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ABADIE PARISI Anne-Fran\u00e7oise et M. LARGE Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE PARISI", "PrePsn": "Anne-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DURAND CONSTANTIN Myriam et M. PILLOT Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND CONSTANTIN", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DUSSAPT Christiane et M. GRABKOWIAK Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUSSAPT", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRABKOWIAK", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "Mme DUPEROIR B\u00e9atrice et M. HEINIS Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPEROIR", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEINIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}}], "05": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUVERAT Christelle et M. MAURIS-DEMOURIOUX Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVERAT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIS-DEMOURIOUX", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLAMAND Serge et Mme SAINT-JOANIS Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAMAND", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-JOANIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAY Agn\u00e8s et M. MUDRY Raymond", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUDRY", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HUGARD Lucie et M. MORTREUX Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGARD", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORTREUX", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme REGARD Caroline et M. VALENTIN Antoine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REGARD", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}}], "12": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DULIEGE Fabienne et M. HEISON Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULIEGE", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEISON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAVRE Marie et M. LEMAITRE Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVRE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAITRE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}}], "03": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DRUJON Jocelyne et M. PONCET Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRUJON", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EXCOFFIER Fran\u00e7ois et Mme TOWNLEY Laure", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EXCOFFIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOWNLEY", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FOUILLOT Jean-Luc et Mme REGAIRAZ Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLOT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGAIRAZ", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LOMBART Michel et Mme TOULERON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOMBART", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULERON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "13": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBY-MULLER Virginie et M. MONTEIL Christian", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBY-MULLER", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLY Nicolas et Mme LUHO Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUHO", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GAUTHIER Christine et M. MERLE Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCLOS Myl\u00e8ne et M. VIELLIARD Antoine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIELLIARD", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}}], "07": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEI Josiane et M. RUBIN Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEI", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIN", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROBERT Jean-Philippe et Mme VUILLAUME Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VUILLAUME", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANTHONIOZ TAVERNIER Elisabeth et M. BEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHONIOZ TAVERNIER", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVALLAY Patrick et Mme TERRENI Jessica", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLAY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRENI", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "14": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DION Sophie et M. MORAND Georges", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DION", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAND", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DARDENNE Catherine et M. PETIT-JEAN-GENAZ Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDENNE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT-JEAN-GENAZ", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}}], "06": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JEANDENAND Leslie et M. VILOUX Joseph", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANDENAND", "PrePsn": "Leslie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILOUX", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUDEFIN G\u00e9rard et Mme OBELLIANNE Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUDEFIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OBELLIANNE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GREVAZ C\u00e9dric et Mme THILLOT Barbara", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREVAZ", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THILLOT", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme METRAL Marie-Antoinette et M. MIVEL Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "METRAL", "PrePsn": "Marie-Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIVEL", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme L\u00c9GER Martine et M. MAROUZ\u00c9 Olivier", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "L\u00c9GER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROUZ\u00c9", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GALAN Marie-Pierre et M. PEPIN St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALAN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEPIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}}], "11": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHIRONNAUD K\u00e9vin et Mme GUGLIELMONE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRONNAUD", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUGLIELMONE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DECAESTECKER Benoit et Mme LEGOS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAESTECKER", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGOS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUVERNAY Denis et Mme PETEX-LEVET Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVERNAY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETEX-LEVET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "09": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOCCARD Bernard et Mme TEPPE-ROGUET Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCCARD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEPPE-ROGUET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUL\u00c9 Marie-Claire et M. DE SAINTE MAREVILLE Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUL\u00c9", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE SAINTE MAREVILLE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BURKI Christine et M. DOUBLET Gabriel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURKI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUBLET", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}]}}], "04": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARDET Raymond et Mme BOUCHET Estelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUCHET", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENZONELLI Jeannine et M. RITZENTHALER Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENZONELLI", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RITZENTHALER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIGAUD Gilles et Mme ROY-LAREINTRY C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY-LAREINTRY", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEER Martin et Mme LEBRUN Muriel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEER", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBRUN", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "16": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAMOSSET Philippe et Mme SAUCEY Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMOSSET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUCEY", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNIER-LENNEL Isabelle et M. MASSEIN Pierre-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER-LENNEL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSEIN", "PrePsn": "Pierre-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAMUSSO Fran\u00e7oise et M. PACORET Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUSSO", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PACORET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FISCHER Alain et Mme GUILLERMAIN C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLERMAIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LA SPISA Ghislain et Mme ROTH Marie-C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LA SPISA", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTH", "PrePsn": "Marie-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AUG\u00c9 Julian et Mme FONTANA Loris", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUG\u00c9", "PrePsn": "Julian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTANA", "PrePsn": "Loris", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "08": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMOUDRY Jean-Paul et Mme REY Sylviane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUDRY", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRESLON Ninon et M. LECAILLON Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRESLON", "PrePsn": "Ninon", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECAILLON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TREMBLAY Jeannie et M. VIGNOUD Michel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TREMBLAY", "PrePsn": "Jeannie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LUTZ Mich\u00e8le et M. TARDY Lionel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTZ", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDY", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}}]}}