{"LibDpt": "SEINE MARITIME", "CodeDpt3Car": "076", "Cantons": {"35": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CANU Emile et Mme PETIT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANU", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MASSET Charlotte et M. TRASSY-PAILLOGUES Alfred", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSET", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRASSY-PAILLOGUES", "PrePsn": "Alfred", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEHAIS Fran\u00e7oise et M. QUERUEL Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEHAIS", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUERUEL", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ARNAULT Patricia et M. DECULTOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECULTOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}}], "16": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PHEULPIN Pierre-Elie et Mme ZUNE Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHEULPIN", "PrePsn": "Pierre-Elie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUNE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ECHCHENNA Wasil et Mme LEVEQUE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ECHCHENNA", "PrePsn": "Wasil", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEBONS R\u00e9gis et Mme LUST Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBONS", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUST", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HERVE Sophie et M. LECOQ Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOQ", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}}], "08": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Blandine et M. LEMAIRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREBION Bernard et Mme HUREL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREBION", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUREL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANGLOIS Nicolas et Mme RIDEL Patricia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGLOIS", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIDEL", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BALAVOINE Maurice et Mme BRETON Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALAVOINE", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "32": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARON Micka\u00ebl et Mme KERBARH St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARON", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERBARH", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FLEURY David et Mme GREMONT Sylvaine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GREMONT", "PrePsn": "Sylvaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LE MOAL C\u00e9dric et Mme THIBAUT Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MOAL", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAUT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALLAIS Sophie et M. MERVILLE Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIS", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERVILLE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUMESNIL Estelle et M. VASSE Sylvain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMESNIL", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSE", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}}], "22": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAILLARD Jean-Claude et Mme GUYARD Josselyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYARD", "PrePsn": "Josselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELLANGER Bertrand et Mme FLAVIGNY Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLANGER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLAVIGNY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLASSE Patrice et Mme GRENET Mary-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLASSE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRENET", "PrePsn": "Mary-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GEST Martine et M. JAHA Mohamed", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEST", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAHA", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOCHET Val\u00e9rie et M. RETOUT Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RETOUT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MAGOAROU Pascal et Mme TALEB-TRANCHARD St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGOAROU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEB-TRANCHARD", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "25": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLONDEL Martine et M. CORITON Bastien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORITON", "PrePsn": "Bastien", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LECOURTOIS Marie-Odile et M. LEMOINE Bruno", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOURTOIS", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAROLO Virginie et M. COLOMBEL Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAROLO", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLOMBEL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ARRIVE Isabelle et M. GARNIER Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIVE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}}], "12": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE JEUNE H\u00e9l\u00e8ne et M. PATITUCCI Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE JEUNE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATITUCCI", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELACROIX Anne-Marie et M. LECLERC Edouard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELACROIX", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEJEUNE Michel et Mme LUCOT-AVRIL Virginie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCOT-AVRIL", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEGENDRE Florence et M. TURBAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGENDRE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURBAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}}], "11": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PANCHOUT Michel et Mme SALVISBERG Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PANCHOUT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVISBERG", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAZILLE Alain et Mme TESSIER Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZILLE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUCROC Yannick et Mme REBUT Jade", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCROC", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBUT", "PrePsn": "Jade", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JEANNE Patrick et Mme THEVENOT Maryse", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "20": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AURY HERMIER C\u00e9line et M. CHANDELIER David", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURY HERMIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHANDELIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COTTEREAU Chantal et M. HAUGUEL Martial", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTEREAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAUGUEL", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLONDEL Stacy et M. GOLOMBEK Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEL", "PrePsn": "Stacy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOLOMBEK", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARRE Handy et Mme GOUJON Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRE", "PrePsn": "Handy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUJON", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "26": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HEMARD Chantal et M. LEPILEUR Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEMARD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPILEUR", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DURANDE Florence et M. ROUSSELIN Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANDE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSELIN", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUZONNIE Martine et M. COUSSIN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUZONNIE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUSSIN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUSSE Marine et M. GUEUDIN Baptiste", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUSSE", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUEUDIN", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}}], "28": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURES Jean-Fran\u00e7ois et Mme CARON Marine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURES", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRANGIER Rapha\u00eblle et M. SORET Yves", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRANGIER", "PrePsn": "Rapha\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORET", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BALLUET Sarah et M. DE FALCO Eric", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLUET", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FALCO", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOLLENS Jean-Fran\u00e7ois et Mme BOSSERT Camille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLLENS", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOSSERT", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "13": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIALLO Tacko et M. ROULY Nicolas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIALLO", "PrePsn": "Tacko", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAROULT Nicole et M. RINGOT Alexis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAROULT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINGOT", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEDOUX Yves et Mme MORVAN Odile", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDOUX", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORVAN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIGNAUX Pascal et Mme DEVEAUX Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGNAUX", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVEAUX", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "15": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAMBERT Virginie et M. LARDANS Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARDANS", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUCHE-SAILLENFEST Philippe et Mme RIQUET BOULIER Corine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHE-SAILLENFEST", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIQUET BOULIER", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUBOST J\u00e9r\u00f4me et Mme VIEUBLE Nac\u00e9ra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIEUBLE", "PrePsn": "Nac\u00e9ra", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUZOU Val\u00e9rie et M. GUEGAN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZOU", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUEGAN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}}], "17": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JEGADEN Jean-Louis et Mme LAHOUSSAINE Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEGADEN", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHOUSSAINE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUPPEY Louisa et M. TASSERIE S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPPEY", "PrePsn": "Louisa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TASSERIE", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LENOIR Damien et Mme LUCAS Micheline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRASSE Matthieu et Mme MARTIN-PEREON Florence", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRASSE", "PrePsn": "Matthieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN-PEREON", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "14": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUVAL Christian et Mme THIBAUDEAU RAINOT Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVAL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAUDEAU RAINOT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOGIOU Laurent et Mme ZERROUKI Aurore", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOGIOU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZERROUKI", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DECK Alexis et Mme NAIL Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECK", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAIL", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBOIS Christine et M. GROUSSARD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROUSSARD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}}], "05": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLEGUEULLE La\u00ebtitia et M. LEVILLAIN No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLEGUEULLE", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVILLAIN", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BACHELET Evelyne et M. MAGALHAES Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACHELET", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGALHAES", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BELLENGER Patrick et Mme LELARGUE Gw\u00e9na\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLENGER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELARGUE", "PrePsn": "Gw\u00e9na\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARCHE Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MEZRAR Nadia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEZRAR", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "34": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLANCHARD Isabelle et M. HAIDA Nour Eddine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAIDA", "PrePsn": "Nour Eddine", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARNAUDET Christian et Mme LEMOINE Charlotte", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUDET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LE COUSIN Pascal et Mme PRIME Blandine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE COUSIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIME", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEPITRE Catherine et M. RAGACHE Alexis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPITRE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAGACHE", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BARELLE Romain et Mme DANTAN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARELLE", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DANTAN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "01": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECONTE Alain et Mme SY SAVANE Suzanne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECONTE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SY SAVANE", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANDRIEU J\u00e9r\u00f4me et Mme BLONDEL Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLONDEL", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AVENEL Hubert et Mme COLLAS France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVENEL", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLLAS", "PrePsn": "France", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUILLON Christophe et Mme CANU Pierrette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANU", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELALANDRE Jean et Mme LEROY Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELALANDRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "04": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LECOMTE Val\u00e9rie et M. PEULEVE Tony", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOMTE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEULEVE", "PrePsn": "Tony", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HADEF Karim et Mme LEFEBVRE Carline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADEF", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Carline", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARON Marie et M. LECOEUR Boris", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOEUR", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ODIEVRE Julien et Mme QUENNEVILLE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ODIEVRE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUENNEVILLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LAMIRAY David et Mme MANZANARES Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMIRAY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "33": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUJARDIN Isabelle et M. THUNE Bruno", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUJARDIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THUNE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARBIN St\u00e9phanie et M. BLONDEL Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIN", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLONDEL", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUDRY Catherine et M. MAYER Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYER", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAUVENSY Jean-Louis et Mme SINEAU-PATRY C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVENSY", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINEAU-PATRY", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "31": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOTTE S\u00e9verine et M. WULFRANC Hubert", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOTTE", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WULFRANC", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGE Samia et M. MORISSE Patrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGE", "PrePsn": "Samia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORISSE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARGENTIN Maxime et Mme BAZIN Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGENTIN", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SIMON Jean-Christophe et Mme TESSIER Sarah", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "23": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMISSE Sylvain et Mme DEROUARD Florence", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMISSE", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEROUARD", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUDRY Louis et Mme RONDOUIN Diane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUDRY", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOUIN", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTRAND Nicolas et Mme LORAND PASQUIER Yvette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORAND PASQUIER", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MINEL Dany et Mme MOUSSE Armelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINEL", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSE", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "21": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE LEEST Katy et M. SOUDAY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LEEST", "PrePsn": "Katy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUDAY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROHY H\u00e9l\u00e8ne et M. CHAUVET Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROHY", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DECORDE Vincent et Mme LYSCENCZUK Amanda", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECORDE", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LYSCENCZUK", "PrePsn": "Amanda", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUHELIER Pauline et M. THOREZ Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUHELIER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREZ", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}}], "03": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUSSART Nicolas et Mme RIQUIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUSSART", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIQUIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEL Bruno et Mme HONVAULT Josiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HONVAULT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEUX Yann et Mme BRULIN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUX", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRULIN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. METOT Dominique et Mme MOUTIER LECERF Murielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "METOT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTIER LECERF", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PASQUET Sylviane et M. PERALTA Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASQUET", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERALTA", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}}], "29": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SPRIMONT Pierre-Antoine et Mme VAN DE WALLE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPRIMONT", "PrePsn": "Pierre-Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN DE WALLE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE CINTRE Christine et M. DELESQUE Ludovic", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CINTRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELESQUE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEREGOVOY Jean-Michel et Mme RAVACHE Anne-Emilie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEREGOVOY", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAVACHE", "PrePsn": "Anne-Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENGUELLA Mensoura et M. GRENOT Cyrille", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENGUELLA", "PrePsn": "Mensoura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRENOT", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BINDELLI Roberto et Mme GOSSE B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINDELLI", "PrePsn": "Roberto", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSE", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "18": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUREAU Anna et M. FOUADH Sami", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUADH", "PrePsn": "Sami", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LALOUELLE Floriane et M. LEROUX St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALOUELLE", "PrePsn": "Floriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FIRMIN LE BODO Agn\u00e8s et M. TEISSERE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIRMIN LE BODO", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEISSERE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERNEZ Henriette et M. SIFFERT Antoine", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNEZ", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIFFERT", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}}], "07": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLARD Claudine et M. HAMELIN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMELIN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAUTIER Andr\u00e9 et Mme VANDECANDELAERE Imelda", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDECANDELAERE", "PrePsn": "Imelda", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARU CHARRETON Emmanuelle et M. JUMEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARU CHARRETON", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUMEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIENAIME Bruno et Mme EMO C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIENAIME", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EMO", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "10": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JACQUES Laurent et Mme VASSEUR Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUES", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSEUR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARNOUX Eric et Mme VANDENBERGHE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDENBERGHE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLERE Arnaud et Mme ORQUIN Cindy", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORQUIN", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LE VERN Marie et M. REGNIER Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE VERN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNIER", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COLLASSE Fr\u00e9d\u00e9rick et Mme DUCHAUSSOY Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLASSE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHAUSSOY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "24": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BULARD Sylvain et Mme NICOLLE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULARD", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLLE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRENIER Daniel et Mme MULOT Myriam", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRENIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTEY Guillaume et Mme LARGILLET Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTEY", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGILLET", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAVRE St\u00e9phane et Mme THROUDE Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVRE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THROUDE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "06": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOLLET Maryl\u00e8ne et M. PHILIPPE Jacques-Antoine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Jacques-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIUDICELLI Jo\u00eblle et M. VARIN Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIUDICELLI", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LECERF Christian et Mme PRIEUR Annie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECERF", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LALANNE DE HAUT Elizabeth et M. LEFEBVRE Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALANNE DE HAUT", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}}], "27": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURDAUD'HUI Christine et M. FERAY Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDAUD'HUI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERAY", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAREL Pierre et Mme GOUJON Charlotte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAREL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUJON", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHELOT Tiphaine et M. QUERRET David", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Tiphaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUERRET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECUYER Dani\u00e8le et M. LESEUR Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECUYER", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LESEUR", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Jacques et Mme JEANNIN Claire", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNIN", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GOUDEMARE Corinne et M. POIRIER Yan", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUDEMARE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIRIER", "PrePsn": "Yan", "CivilitePsn": "M."}]}}], "30": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DJOUBRI Mohamed et Mme ENNE Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJOUBRI", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ENNE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIALLO Mamadou et Mme DUTARTE Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIALLO", "PrePsn": "Mamadou", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUTARTE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOREAU Carole et M. PENNELLE Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENNELLE", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KLEIN H\u00e9l\u00e8ne et M. MARTOT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTOT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAUDRAY Lo\u00efc et Mme MAMEAUX Marl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDRAY", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAMEAUX", "PrePsn": "Marl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme LANGLOIS Elisabeth et M. THIOU Bruno", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGLOIS", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}}], "02": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUX Christelle et M. LE GUEUT Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUX", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUEUT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUCHON Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. CELLIER Thomas", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUCHON", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CELLIER", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNEAU Annick et M. SAUVAJON Philippe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAJON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECORDIER Nathalie et M. MARTIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECORDIER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}}], "09": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LESAGE Julie et M. MARIE Didier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LESAGE", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPRAY Patrice et Mme WOLF Caroline", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAY", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLF", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GILBERT Isabelle et M. GOURY Nicolas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUST David et Mme PLANEIX Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUST", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLANEIX", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "19": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAILLE Orlane et M. VAN DER PUTTEN Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLE", "PrePsn": "Orlane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN DER PUTTEN", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HOUDOUIN Gilles et Mme LEROY Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOUDOUIN", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEMONNIER Luc et Mme MSICA GUEROUT Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMONNIER", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MSICA GUEROUT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAPELLE Philippe et Mme FIAT Laura", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPELLE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIAT", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}]}}]}}