{"LibDpt": "YVELINES", "CodeDpt3Car": "078", "Cantons": {"20": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALLIEVI DOROSZ Fulvia et M. SOUBRANE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIEVI DOROSZ", "PrePsn": "Fulvia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBRANE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLOCH Xavier et Mme SOUMMAR Nadjat", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOCH", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUMMAR", "PrePsn": "Nadjat", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAGNAUD-FORAIN Claire et M. DE LA FAIRE Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAGNAUD-FORAIN", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA FAIRE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DESIR Anne-Sophie et M. PEREZ Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESIR", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme SENERS Marie et M. VERCKEN Bruno", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SENERS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERCKEN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}}], "11": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOND-NECAND Cirila et M. VIGNIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOND-NECAND", "PrePsn": "Cirila", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MALLET Michel et Mme ROCHON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SCOTTE Yann et Mme ZAMMIT-POPESCU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCOTTE", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAMMIT-POPESCU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHASSIN Pierre et Mme HEUZE Denise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEUZE", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CETOUTE Sonia et M. DE FLEURY Thibaud", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CETOUTE", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FLEURY", "PrePsn": "Thibaud", "CivilitePsn": "M."}]}}], "10": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRISON Sylvain et Mme LAVIGNE Eug\u00e9nie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRISON", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIGNE", "PrePsn": "Eug\u00e9nie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAUGIER Michel et Mme TROCHU Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUGIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROCHU", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELIGNE Fran\u00e7ois et Mme GRANDGAMBE Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELIGNE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDGAMBE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERMAIN-VEDRENNE Emilie et M. PAREJA Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERMAIN-VEDRENNE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAREJA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}}], "15": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GRIM Julien et Mme JEUNIEAUX Perrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRIM", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEUNIEAUX", "PrePsn": "Perrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GELGON-BILBAULT Fabienne et M. MALLE Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GELGON-BILBAULT", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLE", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENASSAYA Philippe et Mme BRAU Sonia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENASSAYA", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRAU", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANTALUPPI Sylvia et M. PYTEL Christophe", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTALUPPI", "PrePsn": "Sylvia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PYTEL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOUDRAI Dalila et M. MAXIMILIEN Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDRAI", "PrePsn": "Dalila", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAXIMILIEN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}}], "17": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOND Pierre et Mme GEHIN Janick", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOND", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GEHIN", "PrePsn": "Janick", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme IGNATOV Kamelia et M. PALIX Didier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IGNATOV", "PrePsn": "Kamelia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALIX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUDROIN Roger et Mme VAZEILLE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDROIN", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAZEILLE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BORDIER Bruno et Mme LUANGPRASEUTH Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDIER", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUANGPRASEUTH", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMAGLIO-TERISSE Isabelle et M. MATOT Yoann", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMAGLIO-TERISSE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATOT", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}]}}], "02": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASTILLE C\u00e9sar et Mme SAUL Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTILLE", "PrePsn": "C\u00e9sar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALE TERRATS Angeline et M. RIVIERE Julien", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALE TERRATS", "PrePsn": "Angeline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELPORT Alexandre et Mme RAUDIN Ga\u00ebtane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELPORT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtane", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CONIL Kevin et Mme GRONOFF Anne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIL", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAEGER Claude et M. RECAMIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAEGER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECAMIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JEAN Josette et M. JOUY Didier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUY", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}}], "08": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUVREAU Didier et Mme HERVE Armelle", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUVREAU", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEJEAN Pierre et Mme SYLVA Christine", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SYLVA", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GENEIX Monique et M. NAUTH Cyril", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENEIX", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAUTH", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LANYI Laurent et Mme LEBEY Sandra", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANYI", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBEY", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LACORRE Bernard et Mme LORDEL Antoinette", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACORRE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORDEL", "PrePsn": "Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme COULOMBE Arlette et M. COULOMBE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULOMBE", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULOMBE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. AMRI Yasser et Mme DESCAMPS-CROSNIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMRI", "PrePsn": "Yasser", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESCAMPS-CROSNIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "M. BEDIER Pierre et Mme GUILLAUME Marie-C\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "Marie-C\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "01": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BABIN Elodie et M. NIKOLIC Aleksandar", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BABIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIKOLIC", "PrePsn": "Aleksandar", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RICHARD Laurent et Mme WINOCOUR LEFEVRE Pauline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINOCOUR LEFEVRE", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOLLEANS Thierry et Mme PROMENEUR Peggy", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLEANS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROMENEUR", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRONOFF Robert et Mme LY THAI BACH L\u00e9a", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRONOFF", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LY THAI BACH", "PrePsn": "L\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURGEOLET R\u00e9mi et Mme ROUX C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEOLET", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "12": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARTON Patricia et M. LEVY G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARTON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE OLIVEIRA FERNANDES Estelle et M. JEGOU Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE OLIVEIRA FERNANDES", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEGOU", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. METAIS Fabien et Mme MICHARD Pascale", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "METAIS", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHARD", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme EVRARD Fr\u00e9d\u00e9rique et M. HUE Nicolas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EVRARD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COQUARD Bertrand et Mme KOLLMANNSBERGER Jos\u00e9phine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUARD", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOLLMANNSBERGER", "PrePsn": "Jos\u00e9phine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MEZIERES Maryse et M. NIATI Djamel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEZIERES", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIATI", "PrePsn": "Djamel", "CivilitePsn": "M."}]}}], "05": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARENOU Catherine et M. BROSSE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARENOU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARCIA Jean-Marc et Mme MINARIK Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINARIK", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESNOYERS Pascale et M. PARIS Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESNOYERS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUDIN Karyne et M. SOMMEYRE Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "Karyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOMMEYRE", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}}], "07": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMOULIN C\u00e9cile et M. MULLER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMOULIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FUHRER-MOGUEROU Monique et M. SIMEONI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUHRER-MOGUEROU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMEONI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MESSDAGHI Amitis et M. ROULOT Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESSDAGHI", "PrePsn": "Amitis", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULOT", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI BERNARDO Maryse et M. LEMAIRE Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI BERNARDO", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FERRY Marc et Mme PILORGET St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILORGET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "04": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE GLATIN Claude et Mme RADIX Catherine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GLATIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RADIX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASDEVANT Pierre et Mme DELAIGUE Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASDEVANT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAIGUE", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND-SMET Marie et M. HAMON Bruno", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND-SMET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRILLAULT Philippe et Mme D'ESTEVE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRILLAULT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "D'ESTEVE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HARISMENDY Xavier et Mme MULLIEZ Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HARISMENDY", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLIEZ", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "06": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUEIGNAS Claire et M. LE DOARE Denis", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUEIGNAS", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DOARE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTIDE Jean-Pierre et Mme JUNG Wunrei", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUNG", "PrePsn": "Wunrei", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRISTOL Nicole et M. JOLY Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRISTOL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLY", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CRET Martine et M. MEGRET Olivier", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEGRET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ANDROUET Mathilde et M. GICQUEL Maxime", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDROUET", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GICQUEL", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. DJEBBARI Nazim et Mme DUSSOUS Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEBBARI", "PrePsn": "Nazim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSOUS", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DUPLA Marie Chantal et M. THIALON Sylvain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPLA", "PrePsn": "Marie Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIALON", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}}], "03": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GADE Christiane et M. MICHAUX Nicolas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUX", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNIER Ghislain et Mme GORGUES Marcelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GORGUES", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARRAS Marie-Fran\u00e7oise et M. TOMAS Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARRAS", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMAS", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERLE Jean-Claude et Mme TACHOT Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TACHOT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COICADAN Catherine et M. MICHEL Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COICADAN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}}], "14": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAND Sophie et M. TROTIGNON Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROTIGNON", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE LACOSTE Agn\u00e8s et M. ROBERT Boris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LACOSTE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENIZE Georges et Mme BOUTIN Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENIZE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JUTIER David et Mme VIGNAUD Claire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUTIER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNAUD", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HUSSON Jean-Claude et Mme LACOUTURE Diane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUSSON", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOUTURE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "18": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAJJAJ Alain et Mme MARY Jeanine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAJJAJ", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPIAUX Anne et M. FOURGOUS Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPIAUX", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURGOUS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEAU Marie et M. BOHER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAU", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOHER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUSANNA Slimane et Mme LASSOUED Karima", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSANNA", "PrePsn": "Slimane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSOUED", "PrePsn": "Karima", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LAFFITTE Eszter et M. MISEREY Luc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFFITTE", "PrePsn": "Eszter", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MISEREY", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}}], "16": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEBORD Dimitri et Mme RHONE Blandine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBORD", "PrePsn": "Dimitri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RHONE", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GOURDEL Julien et Mme NEANT Jennifer", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURDEL", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEANT", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUYARD Elisabeth et M. PIVERT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIVERT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EYCHENNE Thibaud et Mme SILLY Ang\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EYCHENNE", "PrePsn": "Thibaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILLY", "PrePsn": "Ang\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ROUXEL Didier et Mme TOULEMONDE Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUXEL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULEMONDE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "21": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENZELMAT Yasmine et M. COLLO Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENZELMAT", "PrePsn": "Yasmine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLLO", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. LEBRUN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBRUN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANZIEU Renaud et Mme GOLDFARB Leah", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANZIEU", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOLDFARB", "PrePsn": "Leah", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ADJUWARD Amroze et Mme NICOLAS Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADJUWARD", "PrePsn": "Amroze", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUFILS Delphine et M. LA COMBE Benjamin", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUFILS", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LA COMBE", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GERGEN Colette et M. GUIEYSSE Jean-Albert", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERGEN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIEYSSE", "PrePsn": "Jean-Albert", "CivilitePsn": "M."}]}}], "13": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. D'HALLUIN J\u00e9r\u00f4me et Mme TERRIER-NICOLLE Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'HALLUIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIER-NICOLLE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. OLIVE Karl et Mme SORNAY Elodie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVE", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORNAY", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HASSANI Mohamed et Mme VINAY Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HASSANI", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINAY", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CALABRO Manuel et Mme MERCIER Jennifer", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALABRO", "PrePsn": "Manuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEBACHE Souad et M. DEBUS Daniel", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBACHE", "PrePsn": "Souad", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBUS", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}}], "19": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HERFORT Julie et M. SEBILEAU Guillaume", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERFORT", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEBILEAU", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BIHAR Camille et M. LEA Ludovic", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHAR", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEA", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIOIX-FEUCHET H\u00e9l\u00e8ne et M. RAYNAL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIOIX-FEUCHET", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUBERT Michel et Mme BONNAFOUX Corinne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNAFOUX", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARVENGAS Thibaud et Mme FERAUD Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARVENGAS", "PrePsn": "Thibaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERAUD", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. LOUBRY Michel et Mme YOSEF Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOSEF", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GALLAIS Jean-Luc et Mme THIBAUT Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLAIS", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAUT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "09": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRAULT Sophie et M. CHAPPAT Michel", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAPPAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHET Brigitte et M. FEVRIER Alain", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FEVRIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme REFFET Isabelle et M. TEXIER Vincent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REFFET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEXIER", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MERCIER Christine et M. WANE Isma\u00efla", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WANE", "PrePsn": "Isma\u00efla", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ROSETTI Alexandra et M. VANDEWALLE Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROSETTI", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDEWALLE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}}]}}