{"LibDpt": "TARN", "CodeDpt3Car": "081", "Cantons": {"07": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CANY Emile et Mme GUIGNARD Emilie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANY", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELEFORGE St\u00e9phane et Mme PERNET Miriam", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELEFORGE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERNET", "PrePsn": "Miriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARCIA Anne et M. HAMRIA Boukil", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMRIA", "PrePsn": "Boukil", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MONSARRAT Michel et Mme DE VILLENEUVE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONSARRAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE VILLENEUVE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "20": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KARAGATCHEFF Alice et M. SALAS Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARAGATCHEFF", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALAS", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDOU Thierry et Mme DURIS Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURIS", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHERBOURG Fran\u00e7oise et M. PFEFFER David", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERBOURG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RABOU Catherine et M. VANDENDRIESSCHE Laurent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABOU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDENDRIESSCHE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}}], "12": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMALRIC Jean-Claude et Mme DENIZART BEYAERT Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMALRIC", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIZART BEYAERT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BACABE Bernard et Mme BELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACABE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LAFAGE Chantal", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFAGE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AVALLON St\u00e9phanie et M. HERRET Nicolas", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVALLON", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERRET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JULIA Gislaine et M. ROUSSEAU Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULIA", "PrePsn": "Gislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}}], "23": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BROS S\u00e9bastien et Mme RUINIER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROS", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUINIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHANTEPIE Marie et M. FORGEOT Claude", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTEPIE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORGEOT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORIOL Clarisse et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORIOL", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CASTEX Jo\u00ebl et Mme GARDIEN Nadine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTEX", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDIEN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LHERM Maryline et M. SALVADOR Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERM", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVADOR", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}}], "06": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SAN ANDRES Thierry et Mme STRAUCH Leonore", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAN ANDRES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUCH", "PrePsn": "Leonore", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BR\u00c4NDLI Simon et Mme MANUEL Catherine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BR\u00c4NDLI", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONTES Isabelle et M. ROUQUETTE Serge", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTES", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Nicole et M. VERGNES Florian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MARTY Denis et Mme SOLIMAN Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLIMAN", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FABRE Andr\u00e9 et Mme REDO Aline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "10": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBIERE-FAUVEL Monique et M. HERIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBIERE-FAUVEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUGUIERE Fran\u00e7oise et M. FORMENTIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUGUIERE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORMENTIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEJEUNE Brigitte et M. VERGNES Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGNES", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}}], "14": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MAZENC Corinne et M. THEVENIN Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZENC", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENIN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHES Nelly et M. PAG\u00c9S Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHES", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAG\u00c9S", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FOLLIOT Philippe et Mme PAILHE FERNANDEZ Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLIOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILHE FERNANDEZ", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "02": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Thierry et Mme SUDRE Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUDRE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALARDY Jean-Charles et Mme BELLMAS Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALARDY", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BELLMAS", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BILLET Dominique et Mme DAUGUET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAUGUET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BORGHESE Nathalie et M. GUILLAUMIN Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGHESE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLAUMIN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MURGA Monique et M. VAYRE Josian", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MURGA", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAYRE", "PrePsn": "Josian", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CROGUENNEC Herv\u00e9 et Mme MARIE Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROGUENNEC", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BESTION Julien et Mme GUINAMANT Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESTION", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUINAMANT", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "22": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MALROUX Marie-Claire et M. RAYNAUD Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALROUX", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDY St\u00e9phane et Mme SINTES Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDY", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINTES", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMOUR Sheila et M. DE BEAUNAY Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOUR", "PrePsn": "Sheila", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE BEAUNAY", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CEREZO Alexandre et Mme VERDIER Karine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CEREZO", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GONZALES Marie-Louise et M. KOWALCZYK David", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALES", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOWALCZYK", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}}], "18": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAMARQUE Jean-Claude et Mme PADILLA Marie-Dominique", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARQUE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PADILLA", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CALLEJON Virginie et M. ROS Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLEJON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENOIT Michel et Mme BONNET Claudie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Claudie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBERSSAC Claire et M. MARY Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBERSSAC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUDERC Luc et Mme VENTRE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUDERC", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENTRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "05": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEYMI\u00c9 Christine et M. TOUZANI Rachid", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEYMI\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZANI", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAILLE Andr\u00e9 et Mme MAUREL Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAILLE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUREL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUSQUET Patricia et M. TAMA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KRUZELNISKI Julia et M. LEGRIS Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KRUZELNISKI", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIBAL DIOGO Sylvie et M. MALATERRE Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIBAL DIOGO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALATERRE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}}], "16": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HURTADO Sylvie et M. JOAO Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HURTADO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOAO", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ESTRABAUD Florence et M. LEBOUC Eric", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTRABAUD", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOUC", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CABANIS Christelle et M. HOULES Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANIS", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOULES", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIRAUD Marie-Jos\u00e9 et M. PENELA Wilfrid", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENELA", "PrePsn": "Wilfrid", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ALBARAO Doriane et M. SA\u00cfS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBARAO", "PrePsn": "Doriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SA\u00cfS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}}], "19": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DURA Genevi\u00e8ve et M. GAVALDA Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURA", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAVALDA", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALIBERT Jean-Luc et Mme LAPERROUZE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIBERT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPERROUZE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE BORTOLI Jean-Claude et Mme DUPRE Edwige", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BORTOLI", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPRE", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOIS La\u00ebtitia et M. SANTAMARIA Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIS", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTAMARIA", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}}], "13": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABIT Patrick et Mme LOPRIENO Mireille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABIT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPRIENO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Fran\u00e7oise et M. PUJOL Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALMET Isabelle et M. PUECH G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUECH", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}}], "11": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CALMELS Ren\u00e9e-Christine et M. GOURC Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALMELS", "PrePsn": "Ren\u00e9e-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AVENTIN Marcelle et M. ROUSSET St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVENTIN", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MIQUEL-DELMAS Sylvie et M. TERRAL Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIQUEL-DELMAS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRETAGNE Evelyne et M. GAUSSERAND Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAGNE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUSSERAND", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DOMENECH Thomas et Mme SAUCEDO Zulema", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMENECH", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUCEDO", "PrePsn": "Zulema", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "04": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FOISSAC Roland et Mme IPAS Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOISSAC", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IPAS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CABROLIER Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MARAVAL Myriam", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABROLIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAVAL", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROUSSEL M\u00e9lanie et M. SALABERT Francis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALABERT", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CARCENAC Thierry et Mme CLAVERIE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARCENAC", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAVERIE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "17": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ESTRABAUD Florence et M. VIALELLE Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTRABAUD", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALELLE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GALLOIS St\u00e9phane et Mme NEGRE Laetitia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLOIS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEGRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUIRAUD Michelle et M. LABBE Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABBE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUQUESNE Lucie et M. FABRE Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUESNE", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}}], "15": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAUD Chantal et M. ESPARBIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPARBIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PICOUET Eliane et M. SOUBIRAN Julien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICOUET", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBIRAN", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DETREZ Marion et M. VIALA Cyril", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETREZ", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALA", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FLAMENT Emilie et M. OLIVER Jason", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAMENT", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVER", "PrePsn": "Jason", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUSSAGUEL Emilie et M. DALLA RIVA Joseph", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUSSAGUEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALLA RIVA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}}], "21": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUTESELLE Nicolas et Mme PARAYRE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTESELLE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARAYRE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARDOU Corinne et M. NERI Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDOU", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NERI", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUHAMEL Florence et M. MEKHAEIL Amir", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHAMEL", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEKHAEIL", "PrePsn": "Amir", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RONDI SARRAT Dominique et M. TURLAN Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RONDI SARRAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURLAN", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DHOYE Gr\u00e9gory et Mme FORGEOT Maud", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHOYE", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORGEOT", "PrePsn": "Maud", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "03": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BACOU Julien et Mme GROSJEAN Alice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACOU", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERAUD Eva et M. RAMOND Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERAUD", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMOND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BASCOUL Marie-Claude et M. BOUAT Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASCOUL", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUAT", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ENGEL Nicole et M. GRIMAL Vincent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENGEL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIMAL", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DERREY Alain et Mme MASTAIN Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERREY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASTAIN", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DELEBARRE Gaetane et M. POUPOUNOT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELEBARRE", "PrePsn": "Gaetane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPOUNOT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}}], "01": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GHARBI Karim et Mme THARY Sabine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GHARBI", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THARY", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AT Marie-Louise et M. FRANQUES Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AT", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANQUES", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AZEMA Anne-Laure et M. PRAGNERE Pascal", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AZEMA", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAGNERE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOGUEN Nad\u00e8ge et M. YECHE Jean-Clair", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOGUEN", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YECHE", "PrePsn": "Jean-Clair", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CONFOLENS Pierre et Mme RAMADJI Glawdys", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONFOLENS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMADJI", "PrePsn": "Glawdys", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "09": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ESPINOSA Isabelle et M. TESTAS Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESPINOSA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTAS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPO ORTEGA Julie et M. PICOUZA Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPO ORTEGA", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICOUZA", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MILLET V\u00e9ronique et M. PILOZ Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILOZ", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BUSSIERE Marie-Christine et M. NIMAGA-VAZQUEZ Toumani", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSIERE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIMAGA-VAZQUEZ", "PrePsn": "Toumani", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JEANROT Nicole et M. SOLIVERES Denis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANROT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLIVERES", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}}], "08": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JALADE Eric et Mme MAYNADIER Monique", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JALADE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYNADIER", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MASSOUTI\u00c9 R\u00e9gine et M. THOUROUDE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSOUTI\u00c9", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOUROUDE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE SAN NICOLAS Jean-Bernard et Mme GAUDIMIER Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SAN NICOLAS", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDIMIER", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GILMER Martine et M. SOPPELSA Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILMER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOPPELSA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}}]}}