{"LibDpt": "TARN ET GARONNE", "CodeDpt3Car": "082", "Cantons": {"06": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAINAUT Ingrid et M. VIALLON Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAINAUT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLON", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEVI Pierre-Antoine et Mme PAGES Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEVI", "PrePsn": "Pierre-Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGES", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESCAZEAUX Ghislain et Mme MORVAN Liliane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAZEAUX", "PrePsn": "Ghislain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORVAN", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARCO Anne et M. PORTOLES Rodolphe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTOLES", "PrePsn": "Rodolphe", "CivilitePsn": "M."}]}}], "10": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAHAYE Josette et M. LOPEZ Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAHAYE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AURIENTIS Pascal et Mme LANDE Claudette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURIENTIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDE", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DIJOUX Marie-C\u00e9line et M. VERDIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIJOUX", "PrePsn": "Marie-C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALBUGUES Mathieu et Mme JALAISE Colette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBUGUES", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALAISE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DAUMIERES Daniel et Mme PHILIPPE Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUMIERES", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ARRESTIER Anne et M. LAVABRE Jean", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRESTIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVABRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BOREL Pierre et Mme PARCELLIER Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOREL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARCELLIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "08": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MORALES Lucie et M. POMA Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORALES", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POMA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BUTTIGIEG Florian et Mme CHAGNARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTIGIEG", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAGNARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOHER Ang\u00e9la et M. BRUCHON Julien", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHER", "PrePsn": "Ang\u00e9la", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUCHON", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAREGES Brigitte et M. MARDEGAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAREGES", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARDEGAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FERES-MASSOL Ang\u00e8le et M. MOUCHARD Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERES-MASSOL", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUCHARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DANGOUMAU Laure et M. PASTRE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANGOUMAU", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASTRE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}}], "07": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAGUR Marie-Dominique et M. KOEHL Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGUR", "PrePsn": "Marie-Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOEHL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GALLERANI Olivier et Mme LAGARRIGUE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLERANI", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARRIGUE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURDONCLE Catherine et M. GONZALEZ Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDONCLE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZALEZ", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COLLIN Yvon et Mme LUENGO Ma\u00eft\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLIN", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUENGO", "PrePsn": "Ma\u00eft\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNEFONT Annie et M. CHAILLOUX Eric", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFONT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAILLOUX", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BOUYSSI Marie-Claude et M. JOYEUX Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUYSSI", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOYEUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}}], "14": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHARLES Patrice et Mme POINARD Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ELLUL Pascal et Mme MORGADES Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELLUL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORGADES", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SABATIER Philippe et Mme SIMONET Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SABATIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAYLET Jean-Michel et Mme LE CORRE Christiane", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYLET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "04": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPAYROU Jo\u00ebl et Mme LACAN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPAYROU", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACAN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AKERMANN Daniel et Mme LAFON Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AKERMANN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFON", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ASTRUC Christian et Mme MAURIEGE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURIEGE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARRIGUES Francis et Mme MAERTEN Marie-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARRIGUES", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAERTEN", "PrePsn": "Marie-Bernard", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GREPIN Nadine et M. ROUSSEAUX Xavier", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GREPIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ARQUIER Michel et Mme PIEDOUE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARQUIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEDOUE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "02": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAPELLE Danielle et M. LAGRANGE Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPELLE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ISSANCHOU Jean-Luc et Mme LASJUNIES Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ISSANCHOU", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARDIOT Nathalie et M. DUPONT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDIOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAMAGGIO Jean-Paul et Mme WIEHN NOBY Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMAGGIO", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WIEHN NOBY", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEBIAIS Francine et M. DEPRINCE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBIAIS", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRINCE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CAVAILLE Marie-Line et M. TARDIN Gilbert", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVAILLE", "PrePsn": "Marie-Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDIN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme ARBUS B\u00e9atrice et M. LEVEQUE Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBUS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}}], "12": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CABANES Thierry et Mme DENNEQUIN Carole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABANES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENNEQUIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE RAY Sylvie et M. SICARD Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE RAY", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICARD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOREAU Elsa et M. VIDAILLAC Yves", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAILLAC", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRERO Monique et M. VIGUI\u00c9 L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRERO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUI\u00c9", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMATRUDA Gwladys et M. LE ROY Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMATRUDA", "PrePsn": "Gwladys", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROY", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme PHILIPPE Anne et M. TABARLY Jacques", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TABARLY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}}], "01": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HEBRARD G\u00e9rard et Mme RIOLS V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIOLS", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORRECHER Maurice et Mme RICARD Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORRECHER", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOREAU Caroline et M. MOUSQUE Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSQUE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CIMMINO Lucie et M. LEPELTIER Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIMMINO", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPELTIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BEAUTES VOIROL Carine et M. TELLIER Morgan", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUTES VOIROL", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TELLIER", "PrePsn": "Morgan", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DANTHEZ Florence et M. FABRE J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANTHEZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}}], "09": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SARDEING-RODRIGUEZ Dominique et M. WEILL Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SARDEING-RODRIGUEZ", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEILL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOY Bernard et Mme SEGARRA Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGARRA", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AFFOLTER Laurence et M. DIGNE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AFFOLTER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DIGNE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CLAMENS Didier et Mme PEIRONE Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAMENS", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEIRONE", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "13": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEQ J\u00e9r\u00f4me et Mme TURELLA-BAYOL Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEQ", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURELLA-BAYOL", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ASTOUL Etienne et Mme BUFFAROT Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTOUL", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUFFAROT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAURY Sylvie et M. PELLICER David", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLICER", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALAVOINE Sandrine et M. GRILHAULT DES FONTAINES Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALAVOINE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRILHAULT DES FONTAINES", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COLLON Annick et M. FRIED Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRIED", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}}], "05": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAULU Maryse et M. HENRYOT Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAULU", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRYOT", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LASCOMBE Sylvie et M. REYNES-DUPLEIX Maximilien", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASCOMBE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES-DUPLEIX", "PrePsn": "Maximilien", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUILLAMAT Pierre et Mme VISENTIN-NICODEME Carine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAMAT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VISENTIN-NICODEME", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DULAC Marie-Claude et M. TROUVE Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DULAC", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUVE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUSQUET Franck et Mme HEMMAMI Estelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEMMAMI", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "15": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NEGRE Marie-Claude et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NEGRE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAYROU Herv\u00e9 et Mme GOMBAO-VIRCHENAUD Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAYROU", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOMBAO-VIRCHENAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEJEAN Laurence et M. PORTES Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEJEAN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTES", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUMLIL Yasmina et M. MARTY Patrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUMLIL", "PrePsn": "Yasmina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BELOT-CREPIAT Claire et M. GLOAGUEN-BARAT Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELOT-CREPIAT", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLOAGUEN-BARAT", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}}], "11": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BENOIT Marion et M. BUA Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAMOLINAIRIE Michel et Mme RODRIGUEZ Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMOLINAIRIE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTELLI Jean-Claude et Mme CABOS V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTELLI", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABOS", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CRAIS G\u00e9rard et Mme LLOP Magali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRAIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LLOP", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LEBRET Yvon et Mme VILLERBU Aurore", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBRET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLERBU", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "03": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELZERS Christian et Mme DJEZZANE Anisa", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELZERS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DJEZZANE", "PrePsn": "Anisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNEL Rudy et Mme SOUSTRE Viridiana", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEL", "PrePsn": "Rudy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUSTRE", "PrePsn": "Viridiana", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANGLES Andr\u00e9 et Mme FOURMENT Myriam", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURMENT", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BESIERS Jean-Philippe et Mme COLOMBIE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESIERS", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLOMBIE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. RAMET Georges et Mme TARDIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAMET", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARDIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}}]}}