{"LibDpt": "VAUCLUSE", "CodeDpt3Car": "084", "Cantons": {"03": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FARE Sylvie et M. IORDANOFF Sylvain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IORDANOFF", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GALLO Aim\u00e9 et Mme RIGAULT Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLO", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAULT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AGUELI Aur\u00e9lie et M. PALY Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGUELI", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALY", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUFAUT Alain et Mme PARRY St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFAUT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARRY", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAMOUS Christine et M. COINTIN Armand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMOUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COINTIN", "PrePsn": "Armand", "CivilitePsn": "M."}]}}], "10": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOYER Nadia et M. MOUREAU Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUREAU", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GROS Christian et Mme VINSTOCK Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINSTOCK", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERMIER Muriel et M. TARTANSON Paul-Henri", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERMIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARTANSON", "PrePsn": "Paul-Henri", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUYAC Jacqueline et M. FERRAND Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUYAC", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUFOUR Antonia et M. RAY\u00c9 R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Antonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAY\u00c9", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}}], "04": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUDRY DE VAUX Olivier et Mme FURIOLI-BEAUNIER Martine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY DE VAUX", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FURIOLI-BEAUNIER", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LELEU Fran\u00e7ois et Mme TOESCA V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELEU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOESCA", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUPRAT Florence et M. TUMMINO Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUMMINO", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LOTTIAUX Philippe et Mme SAINT-JEAN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTIAUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-JEAN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CASTELLI Andr\u00e9 et Mme JORDAN Delphine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JORDAN", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "02": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELA\u00cfDI Darida et M. MORETTI Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELA\u00cfDI", "PrePsn": "Darida", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORETTI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARB\u00c9 Alix et M. MIMOUN Akim", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARB\u00c9", "PrePsn": "Alix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIMOUN", "PrePsn": "Akim", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CRIPE Philip et Mme MUSSET Sarah", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRIPE", "PrePsn": "Philip", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUSSET", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNET Christian et Mme VERRA Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERRA", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GOILLIOT Josette et M. MOSCATELLI Bruno", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOILLIOT", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOSCATELLI", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MENDEZ Fabien et Mme RIGO Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MENDEZ", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGO", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "14": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUN Danielle et M. HEBRARD Joris", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEBRARD", "PrePsn": "Joris", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DURIEU Martine et M. TOUTAIN Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURIEU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTAIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DJEORGEVITCH Paul et Mme DUENAS Muriel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJEORGEVITCH", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUENAS", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "09": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OLIVIER Jacques et Mme TAXIL Martine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAXIL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COJANNOT Jean-Marie et Mme COSSET Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COJANNOT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COSSET", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AYME-ALLEMAND Patricia et M. FUILLET Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYME-ALLEMAND", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUILLET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GONZALVEZ Pierre et Mme MARINO-PHILIPPE Cl\u00e9mence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALVEZ", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARINO-PHILIPPE", "PrePsn": "Cl\u00e9mence", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "07": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMOROS Elisabeth et M. BLANC Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOROS", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BECHIR Didier et Mme BOURE Ir\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECHIR", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURE", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE LA TOCNAYE Thibaut et Mme MESL\u00c9 Leslie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA TOCNAYE", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESL\u00c9", "PrePsn": "Leslie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "11": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOMPARD Yann et Mme GALMARD Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOMPARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALMARD", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CUER Yannick et M. SURLES Olivier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUER", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURLES", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MATTEI Jean Fran\u00e7ois et Mme VIGNE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATTEI", "PrePsn": "Jean Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HALOUI Fabienne et M. MAROLLEAU Serge", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HALOUI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROLLEAU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOUTINOT A\u00efcha et M. GUENIN Alain", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTINOT", "PrePsn": "A\u00efcha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUENIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}}], "12": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PANTAGENE Fran\u00e7ois et Mme SORBIER Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PANTAGENE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORBIER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUN Gis\u00e8le et M. RASPAIL Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASPAIL", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANGARD Julien et Mme LOPEZ Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGARD", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "13": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHIARRI Christine et M. GRANGEON R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIARRI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANGEON", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PELLENC Roger et Mme RICHAUD Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELLENC", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHAUD", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOVISOLO Jean-Fran\u00e7ois et Mme TRINQUIER No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOVISOLO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRINQUIER", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DIFRAJA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme SCHALL Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIFRAJA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHALL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JOURDAN L\u00e9a et M. PETIT-GOUNELLE Mathieu", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAN", "PrePsn": "L\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT-GOUNELLE", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}}], "08": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GHIGLIONE Marie-Paule et M. ROUSSET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GHIGLIONE", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHET Suzanne et M. MOUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHET", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEMOINE St\u00e9phane et Mme PERRIN Myl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "01": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABERT Maurice et Mme SANTONI Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABERT", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTONI", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ACIS EPOUSE POULET Marie-Madeleine et M. DARAM Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACIS EPOUSE POULET", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARAM", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KADLER Marie-Christine et M. RIPERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KADLER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}}], "15": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COMTE-BERGER Laure et M. LAGNEAU Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMTE-BERGER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGNEAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme METAY NIQUET Sandra et M. PEDRO Jean", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "METAY NIQUET", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDRO", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTINEZ Magali et M. VERMEILLE Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMEILLE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ENDERLIN Agapia et M. MAGNIN Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENDERLIN", "PrePsn": "Agapia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}}], "17": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARTHELEMY BATHELIER France et M. LIGIER Fabrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHELEMY BATHELIER", "PrePsn": "France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGIER", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MILLET C\u00e9line et M. PERTEK Jacques", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERTEK", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROUSSIN Jean-Marie et Mme TESTUD ROBERT Corinne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTUD ROBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHANOT Annik et M. SANTUCCI G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANOT", "PrePsn": "Annik", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTUCCI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}}], "05": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOMPARD Marie-Claude et M. FRULEUX Xavier", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOMPARD", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRULEUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRE Annie et M. LAMBERTIN Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERTIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICHEL Georges et Mme YVAN Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YVAN", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "06": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ADOLPHE Francis et Mme BADEI Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOLPHE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BADEI", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L\u00c9PINAU Herv\u00e9 et Mme THOMAS DE MALEVILLE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L\u00c9PINAU", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS DE MALEVILLE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PASCAL Guillaume et Mme P\u00caCHEUX Laura", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASCAL", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00caCHEUX", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JAUME Marc et Mme PATRON Armande", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUME", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATRON", "PrePsn": "Armande", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "16": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAUT Claude et Mme RIGAUT Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BEAUREGARD Philippe et Mme MICOUD Lorraine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUREGARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICOUD", "PrePsn": "Lorraine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTIN B\u00e9n\u00e9dicte et M. PERILHOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERILHOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CRESPO Anne et M. MEFFRE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESPO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEFFRE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}}]}}