{"LibDpt": "VENDEE", "CodeDpt3Car": "085", "Cantons": {"03": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUVINET Yves et Mme MOINET Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUVINET", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOINET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLAIS Christian et Mme STACHOWIAK Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STACHOWIAK", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUYER Brigitte et M. BUREAU Jean", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BUREAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PELTANCHE Eric et Mme SWANNET Marion", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELTANCHE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SWANNET", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "13": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LESTRADE Jean-Michel et Mme ROY Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LESTRADE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUNAUD-SEGUIN Nathalie et M. PORT\u00c9 Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNAUD-SEGUIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORT\u00c9", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BULTEAU Sylviane et M. IBARRA St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEAU", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IBARRA", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BESSON Fran\u00e7oise et M. RAYNAUD Michel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHAIGNE Pierrick et Mme LAUMONT Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAIGNE", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUMONT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BARREAU Marion et M. MAILLOT Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARREAU", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLOT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. ABDALLAH Malik et Mme RAMBAUD-BOSSARD Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABDALLAH", "PrePsn": "Malik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBAUD-BOSSARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "07": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PETIT Jean-Marie et Mme SANCHEZ-MOREJON Ana", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-MOREJON", "PrePsn": "Ana", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS Fran\u00e7ois-Xavier et Mme LEROY-AUGEREAU Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY-AUGEREAU", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHARUAU Carole et M. NOURY Bruno", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARUAU", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOURY", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}}], "14": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FAUGERON G\u00e9rard et Mme PINEAU Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUGERON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LINEATTE Olivier et Mme POTTIER Caroline", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LINEATTE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTTIER", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PITALIER Anthony et Mme POINTEREAU Donatelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PITALIER", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINTEREAU", "PrePsn": "Donatelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AKRICHE Laurent et Mme RAGUIDEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AKRICHE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAGUIDEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CARRAY Francis et Mme G\u00d4-LEONARD Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRAY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "G\u00d4-LEONARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "12": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESTRE Raoul et Mme RENAUD Carine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESTRE", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHUSSEAU Laurence et M. PINEAU Vincent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHUSSEAU", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBIN-SICARD Anne et M. FAVREAU Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIN-SICARD", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVREAU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHOLLET Jocelyne et M. ROY Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOLLET", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHANTECAILLE Martine et M. GABORIAU Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTECAILLE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABORIAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BATIOT Guy et Mme ETONNO Lucie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATIOT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ETONNO", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "16": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEROY Bruno et Mme L'H\u00c9RONDELLE Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00c9RONDELLE", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAMUS Jackie et Mme QUENTIN Melinda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUENTIN", "PrePsn": "Melinda", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE FAVERI C\u00e9line et M. SCIANDRA Daniel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FAVERI", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCIANDRA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AURY Martine et M. FAUCHER No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUCHER", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BICHON-BERNARD Virginie et M. GRONDIN Raoul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICHON-BERNARD", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRONDIN", "PrePsn": "Raoul", "CivilitePsn": "M."}]}}], "09": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDUCHEAU Marcel et Mme HYBERT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDUCHEAU", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOTTREAU No\u00e9 et Mme VOLTZ Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOTTREAU", "PrePsn": "No\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOLTZ", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERAY Jos\u00e9 et Mme MERCIER Michelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAY", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELAVERGNE Am\u00e9lie et M. RABALLAND Jimmy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAVERGNE", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABALLAND", "PrePsn": "Jimmy", "CivilitePsn": "M."}]}}], "15": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CASSOU Isabelle et M. PRAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASSOU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CL\u00c9MENT Elisabeth et M. TENAILLEAU Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TENAILLEAU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAUGAN Suzanne et M. STEPHANO Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANO", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAGNET Jeanine et M. DUBIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAGNET", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPUIS Florent et Mme NEVEUX Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme COULAIS Marine et M. GUILLOTON Matthieu", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULAIS", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTON", "PrePsn": "Matthieu", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BOUDELIER Laurent et Mme DURANTEAU Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDELIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANTEAU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "11": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GANTIER Guy et Mme VI\u00c9 Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANTIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VI\u00c9", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARREAU C\u00e9cile et M. JEAN Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARREAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}}], "02": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOMAND Danielle et M. DUCRET Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMAND", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCRET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RABREAU Nadia et M. RONDEAU Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RABREAU", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDEAU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GU\u00c9RIN Nicole et M. VRIGNON Eric", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALAMA Daniel et Mme DEJEU Lydia", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAMA", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEJEU", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BURDY-SIMONNET Caroline et M. RAFFIN Tony", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURDY-SIMONNET", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFIN", "PrePsn": "Tony", "CivilitePsn": "M."}]}}], "05": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRICHETEAU Laurent et Mme NAVARRO Aline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRICHETEAU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEVAUD Corinne et M. HERB\u00c9 Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERB\u00c9", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Daniel et Mme WILLEMOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLEMOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BON Fran\u00e7ois et Mme CHATEVAIRE Marie-Jo", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEVAIRE", "PrePsn": "Marie-Jo", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "08": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURGUIGNEAU S\u00e9verine et M. NAULEAU Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUIGNEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAULEAU", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COTRON Pierre et Mme TALBOT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALBOT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAVID Catherine et M. HUNAUT Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUNAUT", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHARPENTIER Arnaud et Mme COULON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPENTIER", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "10": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JADELOT Armelle et M. SUCHOT Patrick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JADELOT", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FONTENEAU Marie et M. GOULETTE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTENEAU", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOULETTE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MONTASSIER Wilfrid et Mme RIVIERE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTASSIER", "PrePsn": "Wilfrid", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE CHABOT Gabriel et Mme GAUVRIT Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CHABOT", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUVRIT", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "17": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOHIER Patrice et Mme ORDONNEAU Claudine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOHIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORDONNEAU", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHOM\u00c9 Pierre et Mme BULTEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOM\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BULTEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABJEAN Jocelyn et Mme DAVEN\u00c9 Claudette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABJEAN", "PrePsn": "Jocelyn", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVEN\u00c9", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALONZO Jean-Fran\u00e7ois et Mme LAROCHE-ANDRO Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALONZO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE-ANDRO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "01": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HERMOUET Mireille et M. LEBOEUF Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERMOUET", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOEUF", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. QU\u00c9FF\u00c9LEC Patrice-Henri et Mme SEIGNEUR Blandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QU\u00c9FF\u00c9LEC", "PrePsn": "Patrice-Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIGNEUR", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLANCHARD Jo\u00ebl et Mme MATH\u00c9-PIVETEAU Janou", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATH\u00c9-PIVETEAU", "PrePsn": "Janou", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DOUG\u00c9 Chantal et M. ROSAY Julien", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUG\u00c9", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSAY", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}}], "06": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FILLET Jean-Patrick et Mme NEVEUX Marina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLET", "PrePsn": "Jean-Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Marina", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GABARET Yves et Mme MICHENAUD Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABARET", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHENAUD", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROBINEAU Herv\u00e9 et Mme SOULARD B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBINEAU", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULARD", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "04": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOSSE Valentin et Mme POUPET Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOSSE", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUPET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GABORIT Th\u00e9r\u00e8se et M. SOUCHARD Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABORIT", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHARD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LASSAIRE Dominique et M. TRICHEREAU Henri", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSAIRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICHEREAU", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}}]}}