{"LibDpt": "HAUTE VIENNE", "CodeDpt3Car": "087", "Cantons": {"13": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JASNIAK-LASKAR Muriel et M. PASQUET Philippe", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JASNIAK-LASKAR", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARCHER Raymond et Mme GENTIL Sarah", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCHER", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENTIL", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PAGO Corinne et M. VALADAS Guillaume", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAGO", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALADAS", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GU\u00c9RA\u00c7AGUE Marie-Laure et M. VIGIER Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RA\u00c7AGUE", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. AYCART J\u00e9r\u00e9my et Mme CREPET Magalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYCART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CREPET", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "12": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOULESTEIX Arnaud et Mme BRIQUET Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULESTEIX", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRIQUET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. STOICHITA PAPILIAN Alexandre et Mme TARRASO Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STOICHITA PAPILIAN", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARRASO", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SUBERBIELLE Christine et M. TOURE Mamadou", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SUBERBIELLE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURE", "PrePsn": "Mamadou", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHARTOIRE Eveline et M. TESCHER Didier", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARTOIRE", "PrePsn": "Eveline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESCHER", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}}], "11": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GERARD Vincent et Mme MARTY Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAINSARD Thomas et Mme VALLEJO Annette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAINSARD", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEJO", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AMROUCHE Beramdane et Mme DELLA GIACOMO Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMROUCHE", "PrePsn": "Beramdane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELLA GIACOMO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LALOGE Marl\u00e8ne et M. LEFORT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALOGE", "PrePsn": "Marl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOBIN St\u00e9phane et Mme LEBLANC Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOBIN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLANC", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "19": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARNAUD Jessy et Mme FOURNIER Emilie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Jessy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BALESTRAT Yoann et Mme DEMOULINGER Michelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALESTRAT", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMOULINGER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALLARD Pierre et Mme TUYERAS Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUYERAS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUMEYLET Isabelle et M. NICOLAS Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMEYLET", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}}], "03": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN-SPRIET Marinette et M. PREVOT Alain", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN-SPRIET", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PREVOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FREDAIGUE-POUPON Martine et M. VEYRIRAS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREDAIGUE-POUPON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRIRAS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GENDILLOU Jean-Jacques et Mme MARCOUX LESTIEUX Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENDILLOU", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUX LESTIEUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KOLCHAK Serge et Mme VILLENEUVE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOLCHAK", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLENEUVE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERROYER Jean-Paul et Mme GERARD Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERROYER", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "17": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAFAYE Laurent et Mme NOUHAUT Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUHAUT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARIAUD Patricia et M. REGARDIN Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIAUD", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGARDIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTHON Nelly et M. JARRY Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHON", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARRY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUCET Fabien et Mme GABOUTY Delphine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABOUTY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "14": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOSSELUT G\u00e9rard et Mme GUENARD Dolor\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSSELUT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUENARD", "PrePsn": "Dolor\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GU\u00c9DET Laurence et M. VIALLE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9DET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RIVET Nadine et M. VIROULAUD R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIROULAUD", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURDEAU Claude et Mme TORTOSA Huguette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDEAU", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORTOSA", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "18": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. RAYMONDAUD Yves et Mme REJASSE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAYMONDAUD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REJASSE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUDRIER Guy et Mme TRICARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRICARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISSIERES Nicole et M. PRADEAU Cyril", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSIERES", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADEAU", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESCUBES Bruno et Mme SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCUBES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "02": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUZEMERY Alain et Mme LARDY Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUZEMERY", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARDY", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUTURIER Isabelle et M. TRENTALAUD Christian", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTURIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRENTALAUD", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HUITEMA Jean-Ren\u00e9 et Mme LEOMENT Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUITEMA", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEOMENT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BERTRAND Jean-Michel et Mme DELAGNIER Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAGNIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "01": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ACHARD Sylvie et M. BARRY Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACHARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARRY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUYER Bernadette et M. COMBEAU Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUYER", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHAZELAS Pierre et Mme VALADE Edith", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZELAS", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALADE", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARNAUD Ren\u00e9 et Mme LEVEQUE Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEQUE", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "06": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LARCHER S\u00e9bastien et Mme SOLIS Jany-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARCHER", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLIS", "PrePsn": "Jany-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FONTAINE Evelyne et M. TOULZA Gilles", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULZA", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DOURS Sandrine et M. LAHOUNDERE-SOURINOU Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOURS", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAHOUNDERE-SOURINOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAHAUT Pierre et Mme TEILLOUT Colette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHAUT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEILLOUT", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "05": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LABRUNIE Aim\u00e9 et Mme MARTINEZ Liliane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABRUNIE", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARGENTOLLE Georges et Mme DUPUY-RAFFY Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARGENTOLLE", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUY-RAFFY", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DANO Yann et Mme SENAMAUD Martine", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANO", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENAMAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme KUX Fran\u00e7oise et M. SENCIER Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENCIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MORIZIO Annick et M. NOUHAUD Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIZIO", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUHAUD", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}}], "04": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNET Christ\u00e8le et M. DRIEUX Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEMOUSSEAU Josiane et M. MAGNIN Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMOUSSEAU", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERGER Odile et M. JARRY Jean-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JARRY", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATARD Ariane et M. JOULIA Christophe", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATARD", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOULIA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JARDEL Yvonne et M. RUMEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARDEL", "PrePsn": "Yvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}}], "07": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUMONIER Sylviane et M. GASCHET G\u00e9rald", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMONIER", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "G\u00e9rald", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTHE Nadine et M. ROUX Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAFARGE Thierry et Mme LHOMME-LEOMENT Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARGE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHOMME-LEOMENT", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARA Alexandre et Mme DE NEUVILLE Christine", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARA", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE NEUVILLE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DITLECADET Marc et Mme PLAZANET M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DITLECADET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZANET", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "15": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CREPET Jo\u00eblle et M. PONS Jason-Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPET", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Jason-Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AIGLE Francine et M. PAGES Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AIGLE", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGES", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOST Jean-Marie et Mme DEBOURG Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOST", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOURG", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NATHAN-DENIZOT Nathalie et M. VAREILLE Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NATHAN-DENIZOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAREILLE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}}], "20": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE-COSTO\u00cbC St\u00e9phane et Mme MENOT Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE-COSTO\u00cbC", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GIROIR Val\u00e9rie et M. GOUPY Bernard", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIROIR", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUPY", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUPETIT-BERTHELEMOT Christelle et M. LEBLOIS Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPETIT-BERTHELEMOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBLOIS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOULAY Patricia et M. REVELON Pascal", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULAY", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVELON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}}], "09": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LAFAYE Chantal et M. MARCHAND Damien", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFAYE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUISSET Angie et M. JORET Val\u00e9rien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSET", "PrePsn": "Angie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JORET", "PrePsn": "Val\u00e9rien", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEONIE Vincent et Mme RAHMAOUI Latifa", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEONIE", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAHMAOUI", "PrePsn": "Latifa", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ESCURE Fabrice et Mme TLEMSANI Ch\u00e9rifa", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESCURE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TLEMSANI", "PrePsn": "Ch\u00e9rifa", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "16": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JAYAT Laurence et M. LAGEDAMONT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAYAT", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGEDAMONT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULIN Christophe et Mme VANDERSCHUEREN H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDERSCHUEREN", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FAYDI Didier et Mme LABORIE Julia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYDI", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABORIE", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEGOUT Gilles et Mme YILDIRIM Gulsen", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEGOUT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YILDIRIM", "PrePsn": "Gulsen", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "21": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CATHELAIN Sabine et M. LAMOURE Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATHELAIN", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMOURE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHORT Catherine et M. COLAS William", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHORT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLAS", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELAUTRETTE St\u00e9phane et Mme PLAZZI Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUTRETTE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAZZI", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHATENET Am\u00e9lie et M. MOREL David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANDRIEUX Michel et Mme DE TIENDA B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE TIENDA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "08": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUILHAT-BARRET V\u00e9ronique et M. PARNEIX Matthieu", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILHAT-BARRET", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARNEIX", "PrePsn": "Matthieu", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LABAT Marie et M. MIGNOT Florent", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABAT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGNOT", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BORDE Jacques et Mme GAZONNAUD Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAZONNAUD", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HANUS Christian et Mme MEZILLE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANUS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEZILLE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "10": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FILIPE DA SILVA Sylvie et M. PIALAT Pierre-Edouard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILIPE DA SILVA", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALAT", "PrePsn": "Pierre-Edouard", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JALBY Vincent et Mme SCHWAEDERLE Annie", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JALBY", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHWAEDERLE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CADEO Philippe et Mme CHARPENTIER Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADEO", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARPENTIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESTRUHAUT St\u00e9phane et Mme ROTZLER Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESTRUHAUT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTZLER", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}]}}