{"LibDpt": "ESSONNE", "CodeDpt3Car": "091", "Cantons": {"12": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MOLINA Audrey et M. WARY Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINA", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WARY", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CINOSI GIRARD Martine et M. OLLIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CINOSI GIRARD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JAN Colette et M. JURAVER Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JURAVER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUEDJ J\u00e9r\u00f4me et Mme REZGUI Rafika", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEDJ", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REZGUI", "PrePsn": "Rafika", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "10": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LUBRANESKI Yvan et Mme RAMSTEIN C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUBRANESKI", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMSTEIN", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURNAT Michel et Mme DARCOS Laure", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARCOS", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARDET Brigitte et M. BRUERA Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUERA", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELALL\u00c9E Yveline et M. MOSNIER Alban", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELALL\u00c9E", "PrePsn": "Yveline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOSNIER", "PrePsn": "Alban", "CivilitePsn": "M."}]}}], "20": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERENGER J\u00e9r\u00f4me et Mme GIBERT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERENGER", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBERT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DA SILVA Paul et Mme LE BRIAND Yveline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA SILVA", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRIAND", "PrePsn": "Yveline", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENIS Thierry et Mme LARRIGNON Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARRIGNON", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "01": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFLE Alain et Mme MORIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFLE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURNIER Pascal et Mme PERRIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOUGRAUD Dominique et M. TOUZET Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGRAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZET", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAILLY Annie et M. FELS Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAILLY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELS", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}}], "16": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DURANTON Marianne et M. LOURDIN Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANTON", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOURDIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEDI Lucie et M. FOUILLEUL Ga\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEDI", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUILLEUL", "PrePsn": "Ga\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PETITTA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme RAUZE Marjolaine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETITTA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUZE", "PrePsn": "Marjolaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ETTEINGER Bernard et Mme PERRIAUD Annick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ETTEINGER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIAUD", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BRUNG H\u00e9l\u00e8ne et M. MAREC Arnaud", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNG", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAREC", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}}], "07": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PUJALS Georges et Mme ROZSA-GUERIN Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUJALS", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZSA-GUERIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALIQUOT-VIALAT Catherine et M. B\u00c9TEILLE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIQUOT-VIALAT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "B\u00c9TEILLE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE ROUX Olivia et M. STILLEN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Olivia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STILLEN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RODRIGUEZ Matias et Mme WINGHARDT Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Matias", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINGHARDT", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLOUCH Damien et Mme DISCHBEIN Annick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLOUCH", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISCHBEIN", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "18": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE POUL Annick et M. PEDOUSSAUT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE POUL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDOUSSAUT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUETTALA Sandra et M. MARTIN Luc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUETTALA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAU\u00cbT J\u00e9r\u00f4me et Mme OLIVIER Maud", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAU\u00cbT", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Maud", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FONTENAILLE Dominique et Mme MARHUENDA Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTENAILLE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARHUENDA", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "11": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEELDENS-DA SILVA Franck et Mme WALBECQ Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEELDENS-DA SILVA", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALBECQ", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GELOT RATEAU Sandrine et M. PONS Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GELOT RATEAU", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUNIOT-PONSARD Mireille et M. VARENNE Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNIOT-PONSARD", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARENNE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PELLETANT Fran\u00e7ois et Mme TRAN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELLETANT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRAN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "13": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASFARGUES Marie-France et M. POLVERELLI Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASFARGUES", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLVERELLI", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. IMBERT Patrick et Mme PARATRE Caroline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARATRE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GIRARD Val\u00e9rie et M. SCH\u00c9NARDI Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCH\u00c9NARDI", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}}], "09": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme OGER Danielle et M. PERRY Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OGER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRY", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAKARY Alban et Mme PLAUD Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAKARY", "PrePsn": "Alban", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLAUD", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FLEURY Ronan et Mme KOITA Fatoumata", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Ronan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOITA", "PrePsn": "Fatoumata", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE SOUSA Johanna et M. GERING Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUSA", "PrePsn": "Johanna", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERING", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ANTIL Marie et M. BENAMARA Samir", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTIL", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BENAMARA", "PrePsn": "Samir", "CivilitePsn": "M."}]}}], "17": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FESLER Michel et Mme GUIBERT Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FESLER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MEHLHORN Eric et Mme VERMILLET Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEHLHORN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMILLET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARDAKANI Chirinne et M. GUYARD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDAKANI", "PrePsn": "Chirinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYARD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAUTHIER Martial et Mme TOITOT Odile", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOITOT", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme HAYWARD Ma\u00efa et M. VAGNEUX Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAYWARD", "PrePsn": "Ma\u00efa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGNEUX", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}}], "08": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAMBARET Marie-Claire et M. CROSNIER Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBARET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROSNIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURCAULT Philippe et Mme OLIVIER Camille", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURCAULT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COURTAS Gr\u00e9gory et Mme WACHET Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAS", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WACHET", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MILLARD Valentin et Mme ROULET Maryvonne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLARD", "PrePsn": "Valentin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "04": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BACON Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. PICARD Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACON", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BECHTER Jean-Pierre et Mme VARIN Caroline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECHTER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUGOIN Xavier et Mme LEROY Anissa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGOIN", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Anissa", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARKAT Saliha et M. PIRIOU Bruno", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARKAT", "PrePsn": "Saliha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIRIOU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CAILLET Gabriel et Mme LEGOFF Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILLET", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGOFF", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "21": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIDA Irvin et Mme RAGOT Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDA", "PrePsn": "Irvin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAGOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLODONG Olivier et Mme SUREAU Martine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLODONG", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUREAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JAUNEAU Elodie et M. YENGE Kile Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUNEAU", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YENGE", "PrePsn": "Kile Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOULLE Frank et Mme CHAGNON Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLE", "PrePsn": "Frank", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAGNON", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEMETTE Nancy et M. DONZEAU Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMETTE", "PrePsn": "Nancy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DONZEAU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}}], "03": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAUBIER Justine et M. MICOU Fabien", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUBIER", "PrePsn": "Justine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICOU", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEGRELLE-KERLOCH Lydie et M. DUSSAUSAYE Ga\u00ebtan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGRELLE-KERLOCH", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUSSAUSAYE", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. M\u00c9ARY Nicolas et Mme RIGAULT Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "M\u00c9ARY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAULT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CATRAIN Isabelle et M. POUZOL Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATRAIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUZOL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}}], "02": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CLERC Sylvie et M. SAC Patrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAC", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MANGANO Flavia et M. MINGOT Jimmy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANGANO", "PrePsn": "Flavia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINGOT", "PrePsn": "Jimmy", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PICARD Pascal et Mme RODIER Christine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BENAILI Mounia et M. TON-THAT Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAILI", "PrePsn": "Mounia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TON-THAT", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme HADDAD Lisa et M. JACOBELLI Laurent", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADDAD", "PrePsn": "Lisa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACOBELLI", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}}], "19": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRISTOT Aude et M. HOELTGEN Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRISTOT", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOELTGEN", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FIQUET Pascal et Mme OSMANI Abi", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIQUET", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OSMANI", "PrePsn": "Abi", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUROVRAY Fran\u00e7ois et Mme POINSOT Nicole", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUROVRAY", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINSOT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MANGEOT Maxime et Mme PETIT Suzanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANGEOT", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "06": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELLAY Fabienne et M. SAUVAGE Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLAY", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAGE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEULIET Dominique et Mme SOROLLA Fabienne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEULIET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOROLLA", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GROS Aur\u00e9lie et M. TRON Georges", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRON", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DIET Evelyne et M. GIRAUD C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIET", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. OLIVIER Philippe et Mme POISSON Anne-Christine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POISSON", "PrePsn": "Anne-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme FERHAT Rachida et M. PASQUET Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERHAT", "PrePsn": "Rachida", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}}], "14": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUMONT Fr\u00e9d\u00e9rique et M. LAUMOSNE Gabriel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUMOSNE", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DELANOUE Ludivine et M. HOUET Eric", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELANOUE", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUET", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAUNAY Anne et M. ROS David", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRAVELEAU Marie-Christine et M. VIGOUROUX Francisque", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAVELEAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGOUROUX", "PrePsn": "Francisque", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUTHEMAYOU Martine et M. PIGNOL-VERDON Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTHEMAYOU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIGNOL-VERDON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}}], "15": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROSSIGNOL Isabelle et M. STILLEN Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROSSIGNOL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STILLEN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARROUX Arnaud et Mme D\u00c9SORMEAUX Nhu Anh", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROUX", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "D\u00c9SORMEAUX", "PrePsn": "Nhu Anh", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORZANI Olivier et Mme FLANDIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORZANI", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLANDIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DIAN-LELOUP H\u00e9l\u00e8ne et M. RAFFALLI St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAN-LELOUP", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFFALLI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DENIS Pascal et Mme SCARABELLO Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCARABELLO", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "05": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROUSSEL Marie-Ange et M. SCHOETTL Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOQUET Maryvonne et M. VERA Bernard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOQUET", "PrePsn": "Maryvonne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERA", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HELIE Fran\u00e7ois et Mme JUILLE Vanessa", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELIE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUILLE", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOYER Dany et M. ECHAROUX Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ECHAROUX", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}}]}}