{"LibDpt": "ALPES DE HAUTE PROVENCE", "CodeDpt3Car": "004", "Cantons": {"07": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRES Jacques et Mme COLOMBERO St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRES", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLOMBERO", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BROCHUS St\u00e9phanie et M. SAUVAIRE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROCHUS", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAIRE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}}], "09": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARRIOL Martine et M. PHILIPPONNEAU Yannick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRIOL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPONNEAU", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERKI Clotilde et M. CASTEL Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERKI", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTEL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}}], "03": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUN Odile et M. PINZELLI \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINZELLI", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COSSERAT Sandrine et M. FIAERT Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSERAT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIAERT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BONNAFOUX Berengere et M. BONTE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNAFOUX", "PrePsn": "Berengere", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONTE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}}], "02": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOETTI Jacques et Mme SURLE-GIRIEUD Magali", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOETTI", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURLE-GIRIEUD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SAUVAN Gilbert et Mme VALLEE Alberte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUVAN", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLEE", "PrePsn": "Alberte", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "08": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUBERT Roland et Mme FONTAINE-DOMEIZEL Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE-DOMEIZEL", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FAUCHERAND Michel et Mme GOSCINIAK Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCHERAND", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSCINIAK", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "05": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAREL Serge et Mme GRANET Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAREL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CARTAUT Nicolas et Mme TROUDE Christ\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARTAUT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUDE", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "04": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MASSETTE Ren\u00e9 et Mme PRIMITERRA Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSETTE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIMITERRA", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBERO Christian et Mme BEC-ALBANESE Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBERO", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEC-ALBANESE", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "15": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETRIGNY Jean-Christophe et Mme PONCE-GASSIER Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRIGNY", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCE-GASSIER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme TURQUET Laurence et M. VIDAL Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TURQUET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}}], "06": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GEHANT David et Mme PAUL Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEHANT", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BALASSE Sophie et M. BENFERHAT Khaled", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALASSE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BENFERHAT", "PrePsn": "Khaled", "CivilitePsn": "M."}]}}], "11": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCIN Pierre et Mme REYNAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTIN Mich\u00e8le et M. BREMOND Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}}], "01": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASSE Roger et Mme VAGINAY RICOURT Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSE", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAGINAY RICOURT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISS\u00c9 Sandrine et M. GILLY Lucien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISS\u00c9", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLY", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}}], "12": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAGARRY Delphine et M. LAURENS Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGARRY", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOUBRY Cassandre et M. LUFFARELLI Jean", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Cassandre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUFFARELLI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}}], "10": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Guylaine et M. SARDELLA Serge", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Guylaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARDELLA", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBERT Ghislaine et M. PAPEGAEY Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPEGAEY", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}}], "13": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VITA Muriel et M. LOUBRY Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VITA", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUBRY", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAURE Evelyne et M. ROUX Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}}], "14": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAY Robert et Mme MORINEAUD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORINEAUD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLUME Michel et Mme TAUZIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUME", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUZIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}]}}