{"LibDpt": "BOUCHES DU RHONE", "CodeDpt3Car": "013", "Cantons": {"14": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JIBRAYEL Henri et Mme SPORTIELLO Josette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JIBRAYEL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPORTIELLO", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme GRECH Sophie et M. MARANDAT Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRECH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARANDAT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}}], "18": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PUSTORINO Marine et M. REY Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUSTORINO", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BARAT Lo\u00efc et Mme PHILIPPE \u00c9lisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARAT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "25": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALLIONE Alexis et Mme CAIRE Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLIONE", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAIRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Claire et M. MONT\u00c9COT Pascal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONT\u00c9COT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GENTE-CEAGLIO H\u00e9l\u00e8ne et M. GERARD Jacky", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENTE-CEAGLIO", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERARD", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}}], "21": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MAUNIER Marcel et Mme TRANI Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUNIER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANI", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ROYER-PERREAUT Lionel et Mme VASSAL Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROYER-PERREAUT", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSAL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "15": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CUPOLATI Paul et Mme FARKAS Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUPOLATI", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARKAS", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENARIOUA R\u00e9bia et Mme DI MARINO Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENARIOUA", "PrePsn": "R\u00e9bia", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DI MARINO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "02": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAFFARD DE BRIENNE Olivier et Mme ROUVIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAFFARD DE BRIENNE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUVIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRUNET Dani\u00e8le et M. PERRIN Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNET", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}}], "23": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNASCONI Sabine et M. MORAINE Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNASCONI", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAINE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GERONIMO \u00c9ric et Mme PARODI Cl\u00e9mence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONIMO", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARODI", "PrePsn": "Cl\u00e9mence", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "26": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALLET Marie-Pierre et M. PONS Henri", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BUISSON Gis\u00e8le et M. DELCROIX Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSON", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELCROIX", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}}], "07": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABAUD Corinne et M. LIMOUSIN Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABAUD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMOUSIN", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LAUPIES Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme TERMINET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAUPIES", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERMINET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "11": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUARINO Val\u00e9rie et M. LE DISSES Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUARINO", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DISSES", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHEVALIER Laure et M. CROS Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CROS", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}}], "04": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KOUKAS Nicolas et Mme RAOUX Aurore", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOUKAS", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAOUX", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAGINI Jean-Pierre et Mme VILLANOVE Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGINI", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLANOVE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "10": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IORIO V\u00e9ronique et M. MEXIS Adrien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IORIO", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEXIS", "PrePsn": "Adrien", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOULIA Nicole et M. RAIMONDI Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOULIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMONDI", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}}], "05": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MANIGLIO Gilles et Mme M\u00c9LIN Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANIGLIO", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9LIN", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HARKANE St\u00e9phanie et M. RAYS Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HARKANE", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARTH\u00c9L\u00c9MY Sylvia et M. GAZAY G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTH\u00c9L\u00c9MY", "PrePsn": "Sylvia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAZAY", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}}], "16": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme D'ANGIO Sandrine et M. MAGGIO Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ANGIO", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGGIO", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HADJ-CHIKH Haouaria et M. ROSSI Denis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADJ-CHIKH", "PrePsn": "Haouaria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}}], "01": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUVET Jean-Pierre et Mme DEVESA Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVESA", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LAURENT Pascale et M. PIANO J\u00e9r\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANO", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}]}}], "12": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PAYAN Beno\u00eet et Mme RUBIROLA Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAYAN", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBIROLA", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DELAYE Laurence et M. LUC Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAYE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}}], "20": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CATANEO Michel et Mme SICARD Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATANEO", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICARD", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARADEC Laure-Agn\u00e8s et M. REAULT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARADEC", "PrePsn": "Laure-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REAULT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}}], "08": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRATKOV Vesselin et Mme LEGUEM Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRATKOV", "PrePsn": "Vesselin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGUEM", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOR\u00c9 Patrick et Mme MILON Danielle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOR\u00c9", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILON", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "03": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GENZANA Bruno et Mme MIQUELLY V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENZANA", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIQUELLY", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GONZALEZ Jos\u00e9 et Mme SEGUIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALEZ", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGUIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "27": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ADAM Philippe et Mme ESPALLARDO B\u00e9atrix", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESPALLARDO", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AMSELEM Martine et M. VIGOUROUX Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMSELEM", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGOUROUX", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}}], "24": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRAU G\u00e9rard et Mme SANTORU-JOLY Evelyne", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTORU-JOLY", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUQUART Emmanuel et Mme LAURENT Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUQUART", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "22": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUMANN Jean Pierre et Mme KERBRAT Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUMANN", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERBRAT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIAGGI Solange et M. DI NOCERA Maurice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIAGGI", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DI NOCERA", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}]}}], "09": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FORNERONE Martine et M. FUSONE Maximilien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORNERONE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUSONE", "PrePsn": "Maximilien", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme INAUDI Rosy et M. JORDA Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "INAUDI", "PrePsn": "Rosy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JORDA", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}}], "17": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MASSE Christophe et Mme TRANCHIDA Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANCHIDA", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUDIEUZ\u00c8RE C\u00e9dric et Mme MUSTACHIA Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUDIEUZ\u00c8RE", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUSTACHIA", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "19": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARREGA Sylvie et M. SANTELLI Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARREGA", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTELLI", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. COMAS Laurent et Mme ORTEGA Ana\u00efs", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "28": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERAUD Jean-Claude et Mme SAEZ Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAEZ", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GRECH Emilie et M. MOUSSET Jean Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRECH", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSET", "PrePsn": "Jean Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}}], "13": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPUIS Jo\u00ebl et Mme MARTI Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTI", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GUERINI Jean-No\u00ebl et Mme NARDUCCI Lisette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERINI", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARDUCCI", "PrePsn": "Lisette", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "29": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAFFENNE Danielle et M. SANCHEZ Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAFFENNE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DALBIN Sandra et M. MALLIE Richard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALBIN", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLIE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}}], "06": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTINET Mario et Mme OLANDA Danielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Mario", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLANDA", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PUJOL Christiane et M. VERANI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PUJOL", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERANI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ARIAS Julie et M. FILIPPI Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARIAS", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FILIPPI", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}}]}}