{"LibDpt": "CHER", "CodeDpt3Car": "018", "Cantons": {"04": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MERCIER Marcelle et M. MESEGUER \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESEGUER", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FELIX Ir\u00e8ne et M. METTRE Renaud", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FELIX", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METTRE", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}}], "07": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARRETTE Philippe et Mme PROGIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRETTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROGIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JACQUET Roger et Mme MECHIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "14": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE BENGY-PUYVALL\u00c9E Ghislaine et M. MORIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BENGY-PUYVALL\u00c9E", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AVON Danielle et M. COUEILLE Jean-Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVON", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUEILLE", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}}], "01": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUTISSIER Michel et Mme CASSIER Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTISSIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASSIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GESTIN Claude et Mme H\u00c9BERT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9BERT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "08": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "06": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FENOLL V\u00e9ronique et M. FLEURY Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOLL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEZOUI C\u00e9line et M. DEDET Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZOUI", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEDET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}}], "03": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALUT Yann et Mme GAY Francine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALUT", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLAUSSE Anne-Lucie et M. TANTON Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUSSE", "PrePsn": "Anne-Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANTON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}}], "13": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEUCHON Yvon et Mme NDONGUE-JOUANIN Emmeline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUCHON", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NDONGUE-JOUANIN", "PrePsn": "Emmeline", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE DUC Fran\u00e7oise et M. VALL\u00c9E Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE DUC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALL\u00c9E", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}}], "11": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARDAEN No\u00ebl et Mme LAGARDE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDAEN", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTRAND Sophie et M. MEUNIER Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}}], "12": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LALLIER Annie et M. RIOTTE Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALLIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIOTTE", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BARANGER Elodie et M. PINSON Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARANGER", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINSON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}}], "19": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BICHLER Isabelle et M. DAVID Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICHLER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARLES Jean-Pierre et Mme PIETU Delphine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIETU", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "10": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZON Caroline et M. HURABIELLE Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURABIELLE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COURIVAUD Bernadette et M. MECHIN Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURIVAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTAUX Jeanne-Marie et M. SAITZ Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTAUX", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}}], "09": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUPY Pascal et Mme RICHER Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHER", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ENOCQ Patrick et Mme SAITZ Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENOCQ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "05": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DI PRIMA Audrey et M. D'ORMESSON Wladimir", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI PRIMA", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "D'ORMESSON", "PrePsn": "Wladimir", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEN AHMED Zehira et M. SAULNIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEN AHMED", "PrePsn": "Zehira", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAULNIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}}], "15": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLANC Ariane et M. ROUSSEAU Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE N\u00c9NAN Fran\u00e7ois et Mme RICOU Gaelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE N\u00c9NAN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICOU", "PrePsn": "Gaelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOLLET Fabrice et Mme DAMADE Beatrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOLLET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMADE", "PrePsn": "Beatrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "17": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATTAVOINE Monique et M. ORANGE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTAVOINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORANGE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARNIER Patrick et Mme CHARLOT Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARLOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "18": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CH\u00caNE Karine et M. LYAME Mounire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CH\u00caNE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LYAME", "PrePsn": "Mounire", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURDIN Bruno et Mme RAIMBAULT Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMBAULT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "02": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPEAU Christine et M. MEREAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHAINAUT Sylviane et M. DUFRESNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRECHARD V\u00e9ronique et M. GROSJEAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}}], "16": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}]}}