{"LibDpt": "COTE D'OR", "CodeDpt3Car": "021", "Cantons": {"17": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PARENT Anne et M. THOMAS Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHOUET No\u00ebl et Mme DAVID Cindy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUET", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "04": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNIER Christelle et M. CANTIN Damien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNIER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COINT Emmanuelle et M. DELEPAU Gilles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COINT", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELEPAU", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}}], "16": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARRIERE Charles et Mme LOUIS Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIERE", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUIS", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENNER Christian et Mme LAMBOLEY Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENNER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBOLEY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUELAUD Claude et M. MICHAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUELAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}}], "14": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HENRARD Jean-Christophe et Mme MERLIN Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRARD", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLIN", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAPUIS Patrick et Mme GOURMAND Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURMAND", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "15": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BAUDOIN Fran\u00e7oise et M. TALLEC \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALLEC", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DANCOURT Vincent et Mme MEHEU Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANCOURT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHEU", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "09": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KOENDERS Nathalie et M. MILLOT Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOENDERS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BICHOT Emmanuel et Mme JAYET Laure", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICHOT", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAYET", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "07": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PLIVARD Fran\u00e7oise et M. RUET Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLIVARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUET", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GEORGES Michelle et M. TEILLET Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GEORGES", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEILLET", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BACHELARD Michel et Mme HAZHAZ D\u00e9nia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACHELARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAZHAZ", "PrePsn": "D\u00e9nia", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "18": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LUCAND Christophe et Mme TONOT C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONOT", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JULLIARD V\u00e9ronique et M. TRECA David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JULLIARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRECA", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MOREL Jean-Philippe et Mme QUINTALLET Mary", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINTALLET", "PrePsn": "Mary", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "10": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURGUIGNAT Laurent et Mme VOISIN-VAIRELLES Virginie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUIGNAT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOISIN-VAIRELLES", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BISSEY-PARIS Jean-Pierre et Mme LANGUET Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSEY-PARIS", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGUET", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EL HASSOUNI Hamid et Mme HILY Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EL HASSOUNI", "PrePsn": "Hamid", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HILY", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "20": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANDR\u00c9 Richard et Mme MULOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GARNIER Marie-Christine et M. PRIVOLT Pierre-Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVOLT", "PrePsn": "Pierre-Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUREUIL Val\u00e9rie et M. POULLOT Hubert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUREUIL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULLOT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}}], "01": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORON Claude et M. SOUPART J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUPART", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOINGEON HERMARY B\u00e9atrice et M. POILLOT Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOINGEON HERMARY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POILLOT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LIORET Ren\u00e9 et Mme SCHLEGEL Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIORET", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHLEGEL", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "19": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FROT Marc et Mme PORTE Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MOLINOZ Patrick et Mme MONGOUACHON Marion", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINOZ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONGOUACHON", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "08": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONTESSE Jehan-Philippe et Mme HERVIEU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONTESSE", "PrePsn": "Jehan-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVIEU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DARFEUILLE Danielle et M. DUGOURD Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARFEUILLE", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUGOURD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}}], "11": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHARRET-GODARD Oc\u00e9ane et M. PIAN Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRET-GODARD", "PrePsn": "Oc\u00e9ane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ERSCHENS Anne et M. ROCHETTE Ludovic", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ERSCHENS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}}], "03": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RAKIC Marie-Laure et M. REBOURGEON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAKIC", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBOURGEON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. TILLIER Matthieu et Mme TOUIN \u00c9l\u00e9onore", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TILLIER", "PrePsn": "Matthieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUIN", "PrePsn": "\u00c9l\u00e9onore", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "23": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAYARD Monique et M. MENUT Gilbert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENUT", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LOZA Philippe et Mme PEREIRA Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOZA", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREIRA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RENAUDIN-JACQUES Christine et M. ROBINAT Paul", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENAUDIN-JACQUES", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBINAT", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}}], "12": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AYACHE Franck et Mme NOVO Am\u00e9lia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYACHE", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOVO", "PrePsn": "Am\u00e9lia", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. AVENA Christophe et Mme POPARD Colette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVENA", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POPARD", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "22": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONORON Bernard et Mme CLERC Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONORON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERC", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme EAP-DUPIN Martine et M. SAUVADET Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EAP-DUPIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVADET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}}], "21": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RICHARD Christine et M. THOMAS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAULIEU Sylvie et M. GAILLARD Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}}], "06": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MICHEL Dominique et Mme TISSERANDOT Jeannine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSERANDOT", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHERIN Philippe et Mme GERALDY Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERALDY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "13": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAVIN \u00c9douard et Mme LIGNIER Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVIN", "PrePsn": "\u00c9douard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNIER", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GERVAIS Andr\u00e9 et Mme MAGLICA C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERVAIS", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGLICA", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "02": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BASSAND Yoann et Mme TROUSSARD Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASSAND", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSARD", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRARD Dominique et Mme VALLET Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLET", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}}]}}