{"LibDpt": "COTES D'ARMOR", "CodeDpt3Car": "022", "Cantons": {"13": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUIGNARD Thibaut et Mme MARTIN Delphine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE NOUVEL J\u00e9r\u00f4me et Mme L'ECHELARD Nadine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'ECHELARD", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "17": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHEL Marie-Madeleine et M. MORIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HOCINE Hakim et Mme TILLON Marie-Reine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOCINE", "PrePsn": "Hakim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TILLON", "PrePsn": "Marie-Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "24": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BL\u00c9GEAN G\u00e9rard et Mme BLEVIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BL\u00c9GEAN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLEVIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GOUYSSE Hugo et Mme LUCAS Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUYSSE", "PrePsn": "Hugo", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "01": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ELOPHE Aline et M. GARREC Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOPHE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREC", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Cinderella et M. LE MEAUX Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Cinderella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MEAUX", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}}], "07": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JEHANNO Sylvie et M. ROU\u00c9 Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEHANNO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROU\u00c9", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FEJEAN Claudine et M. KERVAON Patrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEJEAN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERVAON", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}}], "23": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUEGUEN Alain et Mme LE NOUVEL Sandra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGUEN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUDRON Annick et M. GAUTIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDRON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}}], "15": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHIER-LEVIF Val\u00e9rie et M. FOLLET Denis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHIER-LEVIF", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOLHEN Fran\u00e7oise et M. LE COQ\u00db Yves-Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLHEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COQ\u00db", "PrePsn": "Yves-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}}], "20": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KERBORIOU Edwige et M. LE GALL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERBORIOU", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COENT Andr\u00e9 et Mme LE BASTARD Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COENT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BASTARD", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "02": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVALIER Micka\u00ebl et Mme GOR\u00c9-CHAPEL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOR\u00c9-CHAPEL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE MELLON Odile et M. LAUNAY Pierre-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MELLON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLON Pascal et Mme LECLERC Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "25": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LANGLAIS Nad\u00e8ge et M. PROVOST Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGLAIS", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROVOST", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DANIEL Christian et Mme PELLAN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLAN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "21": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Claude et Mme HINAULT-LE BELL\u00c9GO Anne-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HINAULT-LE BELL\u00c9GO", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEJOU\u00c9 Jean-Marc et Mme ORAIN GROVALET Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEJOU\u00c9", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORAIN GROVALET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "27": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE GOAS Patricia et M. ROGARD Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOAS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURONNEC Pierrick et Mme NICOLAS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURONNEC", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "26": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUIGNARD Sylvie et M. ROBERT Fernand", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GACEL Christine et M. LE BEAU Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GACEL", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BEAU", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}}], "12": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURBIGOT Sylvie et M. PEROCHE Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBIGOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEROCHE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. L\u00c9ON Erven et Mme MICHEL Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "L\u00c9ON", "PrePsn": "Erven", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "09": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUAULT Jean-Paul et Mme JOUAN Cl\u00e9mence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUAULT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUAN", "PrePsn": "Cl\u00e9mence", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULANGER B\u00e9atrice et M. BOUTRON Romain", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULANGER", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTRON", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}}], "18": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KERDRAON Ronan et Mme KERLEGUER-VIOUGEA Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERDRAON", "PrePsn": "Ronan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERLEGUER-VIOUGEA", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CADEC Alain et Mme LE V\u00c9E Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADEC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE V\u00c9E", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "22": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RUMIANO Val\u00e9rie et M. SIMELI\u00c8RE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUMIANO", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMELI\u00c8RE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELUGIN Chantal et M. RAOULT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELUGIN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAOULT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}}], "14": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COTIN Marie-Christine et M. DESBOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILCHER Pascale et M. MESLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILCHER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}}], "19": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARMANGE Raymond et Mme COZ H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMANGE", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COZ", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BICHON Fran\u00e7oise et M. CARO Eug\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICHON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARO", "PrePsn": "Eug\u00e8ne", "CivilitePsn": "M."}]}}], "04": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIEC-LAM\u00c9 Anne-C\u00e9cile et M. LANDUR\u00c9 Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIEC-LAM\u00c9", "PrePsn": "Anne-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDUR\u00c9", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BALAY-MIZRAHI Brigitte et M. DEGRENNE Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALAY-MIZRAHI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGRENNE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}}], "10": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE CLEZIO Monique et M. TREHOREL Fabris", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CLEZIO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHOREL", "PrePsn": "Fabris", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLAUME C\u00e9line et M. ROSCOU\u00cbT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSCOU\u00cbT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}}], "05": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONAN Pierre-Yves et Mme LE GARFF-TRUHAUD Francette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONAN", "PrePsn": "Pierre-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GARFF-TRUHAUD", "PrePsn": "Francette", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CORSON Laurence et M. KERLOGOT Yannick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORSON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERLOGOT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}}], "06": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLERET Marie-Christine et M. RAULT Robert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUYMARD Jean-Luc et Mme LE BO\u00cbDEC Rosalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYMARD", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BO\u00cbDEC", "PrePsn": "Rosalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "16": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBEL Florence et M. OR\u00c9AL Sylvain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBEL", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OR\u00c9AL", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HAMEON Monique et M. YON Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMEON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}}], "11": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE CHAISEMARTIN Jean-Yves et Mme NICOLAS Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CHAISEMARTIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOTHOREL Eric et Mme LE MORVAN Martine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOTHOREL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "08": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUGEAUD Martine et M. NOGUES Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGEAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUES", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAUGAN Michel et Mme MEHEUST V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHEUST", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}]}}