{"LibDpt": "GIRONDE", "CodeDpt3Car": "033", "Cantons": {"02": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CUNY Emmanuelle et M. ROBERT Fabien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNY", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AZEVEDO Clara et M. ROUVEYRE Matthieu", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AZEVEDO", "PrePsn": "Clara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUVEYRE", "PrePsn": "Matthieu", "CivilitePsn": "M."}]}}], "18": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARRIER Alain et Mme GUERE Carole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MEYRE Jean-Marc et Mme PEYR\u00c9 Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYRE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYR\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "30": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FISCHER Jeany et M. PEYRONDET Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FISCHER", "PrePsn": "Jeany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRONDET", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FEDIEU Dominique et Mme GOT Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEDIEU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIANNELLI B\u00e9nito et Mme VIGATO Nataly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNELLI", "PrePsn": "B\u00e9nito", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGATO", "PrePsn": "Nataly", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "27": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. D'AMECOURT Yves et Mme SELLIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'AMECOURT", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASTAGNET Bernard et Mme GUIONIE Christelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIONIE", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHADOURNE Sandrine et M. DUVAL CAMPANA Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHADOURNE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVAL CAMPANA", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}}], "31": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELLU Arnaud et Mme GRESLARD N\u00c9D\u00c9LEC Denise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELLU", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRESLARD N\u00c9D\u00c9LEC", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CAZABONNE Alain et Mme IRIART Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZABONNE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IRIART", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "17": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FARCY Marie Jeanne et M. TOUZEAU Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARCY", "PrePsn": "Marie Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUZEAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FILLION Claudine et M. RONZETTI Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLION", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONZETTI", "PrePsn": "Ange", "CivilitePsn": "M."}]}}], "20": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MONSEIGNE C\u00e9lia et M. RENARD Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONSEIGNE", "PrePsn": "C\u00e9lia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUIBERT Olivier et Mme PETIT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "23": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUCOUT Pierre et Mme MONCOUCUT Edith", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOUT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONCOUCUT", "PrePsn": "Edith", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DI CAMILLO Aur\u00e9lie et M. RAUTUREAU Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI CAMILLO", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAUTUREAU", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}}], "24": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CURVALE Laure et M. SAINT-PASTEUR S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CURVALE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-PASTEUR", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEROY Fabien et Mme ROUX-LABAT Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX-LABAT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "16": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MALHERBE Gonzague et Mme ROYAL Anne-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALHERBE", "PrePsn": "Gonzague", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYAL", "PrePsn": "Anne-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUYOT Rodolphe et Mme ROUX Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "Rodolphe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GALAND Jean et Mme HARDY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALAND", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARDY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "08": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FATH Bernard et Mme MARTINEZ Corinne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FATH", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CANADA B\u00e9atrice et M. GAZEAU Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANADA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAZEAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}}], "14": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAUVET Jacques et Mme VEILLARD Carole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEILLARD", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARCHADIER Daniel et Mme ZAPATA Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHADIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAPATA", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAUDY Serge et Mme DESMOULIN Karine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMOULIN", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "22": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COLEMYN Sonia et M. DE FOURNAS Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLEMYN", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FOURNAS", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GUIRAUD Bernard et Mme SAINTOUT Michelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINTOUT", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "21": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOSJEAN Bernard et Mme ROBIN Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSJEAN", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ABANADES Jean-Claude et Mme DUGOURD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABANADES", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUGOURD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOSTE Michelle et M. MAROIS Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOSTE", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}}], "29": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEXPERT Isabelle et M. GLEYZE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEXPERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLEYZE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAILLE Jean-Pierre et Mme LATOURNERIE Marie-Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLE", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATOURNERIE", "PrePsn": "Marie-Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "10": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRANZATO Audrey et M. LASJUNIES Micha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANZATO", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASJUNIES", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREILLAT Jacques et Mme POIVERT Liliane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREILLAT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIVERT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTY Guy et Mme SALLETTE Marie Emilie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTY", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLETTE", "PrePsn": "Marie Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "33": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KLEINHENTZ Marc et Mme MATHA-STEPANI Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEINHENTZ", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHA-STEPANI", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JARDIN\u00c9 Martine et M. RAYNAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JARDIN\u00c9", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}}], "03": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Jean-Louis et Mme DESSERTINE Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESSERTINE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANC Bernard et Mme HOLLEBECQUE Camille", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOLLEBECQUE", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "06": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MIGLIORE C\u00e9cile et M. SIRI J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIGLIORE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIRI", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme AJON Emmanuelle et M. RESPAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AJON", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RESPAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}}], "05": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DORTHE Philippe et Mme GUILLEMOT Corinne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORTHE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAZALET Anne-Marie et M. DAVID Yohan", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZALET", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Yohan", "CivilitePsn": "M."}]}}], "25": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRAN\u00c7OIS Marc et Mme MAURY Roxane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAURY", "PrePsn": "Roxane", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOST Christine et M. SAUBUSSE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOST", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUBUSSE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}}], "11": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DARMIAN Jean-Marie et Mme FABRE-NADLER Anne-Laure", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARMIAN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE-NADLER", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEX Thomas et Mme DUPUY Sylvie-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEX", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "Sylvie-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "15": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLAVIER Dominique et Mme DORNON Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAVIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DORNON", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GILL\u00c9 Herv\u00e9 et Mme PIQUEMAL Sophie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILL\u00c9", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIQUEMAL", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DIAZ Edwige et M. SAUNIER Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAZ", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUNIER", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}}], "07": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURROUILH-PAR\u00c8GE Guillaume et Mme POUGET-ROCHARD Anne-C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURROUILH-PAR\u00c8GE", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUGET-ROCHARD", "PrePsn": "Anne-C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUMAS Fabienne et M. VINCENT Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}}], "32": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EROLES Jean-Jacques et Mme MAUPIL\u00c9 Yvette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EROLES", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUPIL\u00c9", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CROIZIER Lydie et M. LAMARA Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROIZIER", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMARA", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}}], "01": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LARRUE Marie et M. PERRIERE Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARRUE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIERE", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LUSIGNAN Marc et Mme SOMBRUN Claire", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUSIGNAN", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOMBRUN", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "13": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUCOUT Val\u00e9rie et M. LORIAUD Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCOUT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORIAUD", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURNAZEAU Bernard et Mme JUNIN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURNAZEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUNIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARTHE Martine et M. DINET Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DINET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}}], "26": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEDU Anne-Laure et M. GARRIGUE Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEDU", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARRIGUE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DROUHAUT Val\u00e9rie et M. LAPORTE Hubert", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DROUHAUT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}}], "12": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LASSARADE Florence et M. LATASTE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LASSARADE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LATASTE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGULLANA Marie-Claude et M. MORENO Guy", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGULLANA", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORENO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Agn\u00e8s et M. SAVARY Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVARY", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}}], "19": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COCUELLE R\u00e9mi et Mme FUMAT Denise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COCUELLE", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUMAT", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ARFEUILLE Arnaud et Mme SAINT MARC C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARFEUILLE", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT MARC", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "09": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HADON Serge et Mme LION Soizic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADON", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LION", "PrePsn": "Soizic", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Alain et Mme LACUEY Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACUEY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "28": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. TRICHARD Jean-Luc et Mme TROUILLET Stephan", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TRICHARD", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUILLET", "PrePsn": "Stephan", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MANGON Jacques et Mme VERSEPUY Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANGON", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERSEPUY", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}}]}}