{"LibDpt": "HERAULT", "CodeDpt3Car": "034", "Cantons": {"11": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}}], "24": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "04": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANOGIL Franck et Mme ZENON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANOGIL", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZENON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LANGIN Fabienne et M. ZEMMOUR Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEMMOUR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}}], "19": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUBERT Fran\u00e7ois et Mme HOLLENDER Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUBERT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOLLENDER", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BODKIN Maud et M. MALEK J\u00e9r\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODKIN", "PrePsn": "Maud", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALEK", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}]}}], "12": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MINA Nicole et M. VOUZELLAUD Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOUZELLAUD", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRAL Claude et Mme VIGNON Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "07": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TROISE Lauriane et M. VINCENT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TROISE", "PrePsn": "Lauriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PELLET Yvon et Mme VASSAS MEJRI Claudine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELLET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSAS MEJRI", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DESTAILLATS Aline et M. DUDIEUZERE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESTAILLATS", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUDIEUZERE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}}], "14": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme IMBERT Audrey et M. MORGO Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORGO", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOUGIN Liliane et M. PATUREL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATUREL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}}], "10": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MEUNIER Cyril et Mme WEBER Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEBER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLAUSIER Christian et Mme GIL Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUSIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIL", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GUIRAUD Isabelle et M. RICO Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICO", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}}], "20": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CALVAT Renaud et Mme NURIT Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALVAT", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NURIT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COOPER-CAZABAN Francine et M. LAFFORGUE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COOPER-CAZABAN", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFFORGUE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}}], "03": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHIFFRE-ABIAD Muriel et M. SUERE Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIFFRE-ABIAD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUERE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme CAMOUS Marie-Emmanuelle et M. CORBI\u00c8RE Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMOUS", "PrePsn": "Marie-Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORBI\u00c8RE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}}], "22": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORTEGA Colette et M. PITHON Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITHON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMIEL Anne et M. MARTINIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}}], "05": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REBOUL Catherine et M. VIDAL Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REBOUL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-Christine et M. LEROGNON Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROGNON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}}], "25": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LIGUORI Ga\u00ebtan et Mme ROQUES Myriam", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIGUORI", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUES", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALUEBA-RIZZOLO V\u00e9ronique et M. LIBERTI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALUEBA-RIZZOLO", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIBERTI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}}], "08": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRIAND Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LEITAO Paula", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEITAO", "PrePsn": "Paula", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOULDOIRE Pierre et Mme PRADELLE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULDOIRE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADELLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "15": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EL KANDOUSSI Abdi et Mme L\u00c9VY-RAMEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EL KANDOUSSI", "PrePsn": "Abdi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L\u00c9VY-RAMEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BENEZETH K\u00e9vin et Mme GAZU Josette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENEZETH", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAZU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "17": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DRAY-FITOUSSI Mich\u00e8le et M. TORTORICI Sauveur", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRAY-FITOUSSI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORTORICI", "PrePsn": "Sauveur", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BENGLIA Jean-Paul et Mme GOELLER Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENGLIA", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOELLER", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "01": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGER-GALZY St\u00e9phanie et M. TOSELLO-PACE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER-GALZY", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOSELLO-PACE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FABRE DE ROUSSAC Marie-Christine et M. FREY S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE DE ROUSSAC", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FREY", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}}], "18": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOSCH C\u00e9drick et Mme LLEDO Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSCH", "PrePsn": "C\u00e9drick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LLEDO", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MIRALLES Patricia et M. SOREZ Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRALLES", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOREZ", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}}], "06": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "13": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNEFOUX Brice et Mme BRUGUIERE Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOUX", "PrePsn": "Brice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUGUIERE", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MULLER Agn\u00e8s et M. TRANCHAT Pierre-Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANCHAT", "PrePsn": "Pierre-Roland", "CivilitePsn": "M."}]}}], "23": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPRAZ Christian et Mme OLLIER Clothilde", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIER", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CRISTOL Laurence et M. FABRE Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRISTOL", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}}], "21": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARNAL Vincent et Mme DESPOTS Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAL", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPOTS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARCIN SAUDO Julie et M. GAUDY Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIN SAUDO", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUFFOUR G\u00e9rard et Mme SANCHEZ-D'ETTORE G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFFOUR", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-D'ETTORE", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "16": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRANCALANCI G\u00e9rard et Mme GUETRON-GOUAZ\u00c9 Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCALANCI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUETRON-GOUAZ\u00c9", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELAFOSSE Micha\u00ebl et Mme HENRY Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAFOSSE", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "02": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEC Henri et Mme DES GARETS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES GARETS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DU PLAA Jean-Michel et Mme PESTEIL Roselyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DU PLAA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTEIL", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "09": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUIGNARD Monique et M. PESCHER Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESCHER", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORERE Nicole et M. VILLARET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORERE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}}]}}