{"LibDpt": "ILLE ET VILAINE", "CodeDpt3Car": "035", "Cantons": {"04": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOYER-HEULOT Delphine et M. LOUAPRE Auguste", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER-HEULOT", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAPRE", "PrePsn": "Auguste", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BONNIN Philippe et Mme ROL Sandrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROL", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "01": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAULT Henri et Mme RIO-DANIELOU Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIO-DANIELOU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE GOUVION SAINT CYR Aymar et Mme MEIGNAN La\u00ebtitia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE GOUVION SAINT CYR", "PrePsn": "Aymar", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNAN", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "05": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE LA VERGNE Aude et M. HUBERT Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA VERGNE", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LENFANT St\u00e9phane et Mme RENAULT Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENFANT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAULT", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "11": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GILOIS Louis et Mme TURPIN V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILOIS", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURPIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MORAZIN Roger et Mme MOTEL Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORAZIN", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTEL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "08": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBETTE Olivier et Mme FERLAUX Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBETTE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERLAUX", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENOIT Thierry et Mme MIRAMONT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIRAMONT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "17": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHENOT Sol\u00e8ne et M. PICHOT Franck", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHENOT", "PrePsn": "Sol\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHOT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGUET Vincent et Mme MOTEL C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUET", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTEL", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "22": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BECHARA G\u00e9rard et Mme FONTAINE Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECHARA", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANDRO Ga\u00eblle et M. ROGEMONT Marcel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRO", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGEMONT", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}}], "14": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COULOMBEL Ludovic et Mme MESTRIES Ga\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULOMBEL", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESTRIES", "PrePsn": "Ga\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARBONA Jean-Michel et Mme DEPRESLE Antoinette", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARBONA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRESLE", "PrePsn": "Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "26": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HERV\u00c9 Christine et M. PENHOUET Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERV\u00c9", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENHOUET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BELLOIR Nicolas et Mme GUYON Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLOIR", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUYON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "06": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9 B\u00e9atrice et M. LEFEUVRE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUGU\u00c9P\u00c9ROUX-HONOR\u00c9", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BUISSET David et Mme GIROUX Yolande", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUISSET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIROUX", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "25": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HAMEL Jo\u00ebl et Mme LE TALLEC Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMEL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE TALLEC", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE GAGNE Anne et M. MAHIEU Pierre-Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAGNE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Pierre-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}}], "20": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURCIER Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme HAKNI-ROBIN B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURCIER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAKNI-ROBIN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DANSAY Jocelyne et M. PELLE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANSAY", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}}], "19": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONGART Damien et Mme DEBROISE Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONGART", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBROISE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CRESSARD Antoine et Mme TAILLANDIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRESSARD", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAILLANDIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "15": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GU\u00c9E Madeleine et M. JALU Armel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9E", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JALU", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUGAN Marie et M. GUITTON Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUITTON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}}], "09": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BESSON Eric et Mme PAPAIL Marie C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAPAIL", "PrePsn": "Marie C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BIARD Isabelle et M. PAUTREL Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIARD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUTREL", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}}], "21": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUDET Guillaume et Mme ROLANDIN Catherine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLANDIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CONDOLF-FEREC Muriel et M. LE BOUGEANT Didier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONDOLF-FEREC", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BOUGEANT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}}], "03": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CLEMENCEAU Corinne et M. GALLIER Maxime", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENCEAU", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLIER", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAVID Claudine et M. GAUTIER Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}}], "13": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COURTIGN\u00c9 Isabelle et M. MARQUET Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIGN\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAVAULT Nathalie et M. PICARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVAULT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}}], "02": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESOIZE Marie et M. JOURDAIN Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESOIZE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DR\u00c9AN Nadine et M. MELLET Yvon", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DR\u00c9AN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELLET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}}], "23": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAILLARD Johann et Mme JEHANNO Ana\u00efs", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILLARD", "PrePsn": "Johann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEHANNO", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANDRE Fran\u00e7ois et Mme BRIAND Vera", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Vera", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "10": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DUFORT Virginie et M. LEFRANCQ Marcel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFORT", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRANCQ", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MASSIET DU BIEST Aymeric et Mme SOCKATH Monique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSIET DU BIEST", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOCKATH", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "07": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE PRAT Sophie et M. PEDEZERT Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PRAT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDEZERT", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOURGEAUX Jean-Luc et Mme TOUTANT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGEAUX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUTANT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "24": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BLIC Marie et M. DES MINI\u00c8RES Arnaud", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BLIC", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES MINI\u00c8RES", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BILLARD Armelle et M. CHENUT Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHENUT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}}], "16": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PORCHER Fr\u00e9d\u00e9rique et M. RODIER Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PORCHER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COURTEILLE Anne-Fran\u00e7oise et M. MARTINS Christophe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTEILLE", "PrePsn": "Anne-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}}], "18": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DHALLUIN Am\u00e9lie et M. LE BOUEC Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHALLUIN", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BOUEC", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HERVE Marc et Mme ROUSSET Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSET", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "12": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LECERF Jean-Marc et Mme MERCIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECERF", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVIAU Jacques et Mme SOURDRILLE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVIAU", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURDRILLE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}}]}}