{"LibDpt": "ISERE", "CodeDpt3Car": "038", "Cantons": {"03": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BURLET C\u00e9line et M. GILLET Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURLET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHELEMY Damien et Mme BURGAZ Muriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELEMY", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BURGAZ", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "18": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERRADOU Lucile et M. LE PENDEVEN Maxime", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRADOU", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENDEVEN", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MICHON Bernard et Mme REBOTIER Flavie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBOTIER", "PrePsn": "Flavie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "17": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOYER Michelle et M. BREUIL Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOYER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme POURTIER Annie et M. RIVAL Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURTIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}}], "26": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MICHALLET Damien et Mme VERNAY Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHALLET", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNAY", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERRIOL Nicole et M. LEBOUCHER Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRIOL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOUCHER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}}], "24": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAPUIS Alain et Mme GERMAIN Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERMAIN", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUILLOT Magali et M. RAJON Fabien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLOT", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAJON", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}}], "29": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme G\u00c9RIN Anne et M. POLAT Julien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "G\u00c9RIN", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLAT", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAUJOUR Jean-Fran\u00e7ois et Mme VIAL Johanne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUJOUR", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "Johanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "12": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERMAIN Amandine et M. MAC\u00c9 Jean-Loup", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERMAIN", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAC\u00c9", "PrePsn": "Jean-Loup", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DJIDEL Salima et M. DONTAINE Alain", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DJIDEL", "PrePsn": "Salima", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DONTAINE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}}], "15": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MULYK Fabien et Mme PUISSAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULYK", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUISSAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GALVIN Charles et Mme RIONDET Chrystel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVIN", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIONDET", "PrePsn": "Chrystel", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "21": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEZARNAUD Sylvie et M. DURANTON Robert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZARNAUD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANTON", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAREYRON Isabelle et M. LEFEVRE Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAREYRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}}], "01": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FERR\u00c9 Florian et Mme ROURE Paulette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERR\u00c9", "PrePsn": "Florian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROURE", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBIER Jean-Pierre et Mme DEBOST Claire", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOST", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "06": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAILLARD Khadra et M. LISSY Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Khadra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LISSY", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILABERT Fran\u00e7ois et Mme STRECKER Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILABERT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRECKER", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "16": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MENUEL Agn\u00e8s et M. PEYRIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MENUEL", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROLIN Agn\u00e8s et M. VERAN Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERAN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}}], "08": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COLUSSI Sylviane et M. RAMBAUD Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLUSSI", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBAUD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JANIN-GADOUX B\u00e9atrice et M. VITTE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JANIN-GADOUX", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VITTE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GENIN Jean-Charles et Mme JIMENEZ Manon", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENIN", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JIMENEZ", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "23": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REYNAUD Yolande et M. SANTANA Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Yolande", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTANA", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BONNEFOY Laura et M. PERAZIO Bernard", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAZIO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI MARIA Nicole et M. ROUX Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI MARIA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}}], "10": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERANGER Nathalie et M. DUPONT-FERRIER St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERANGER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPONT-FERRIER", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CRIFO Christine et M. RIBEAUD Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRIFO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBEAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}}], "07": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BELLE Yannick et Mme BONNIEU-DEVALUEZ Jackie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNIEU-DEVALUEZ", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARLIOZ Chantal et M. COIGN\u00c9 Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIOZ", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COIGN\u00c9", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}}], "09": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KIRAT Nadia et M. TROCM\u00c9 Benjamin", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KIRAT", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROCM\u00c9", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GARCIA Pascal et Mme NECIB Hakima", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NECIB", "PrePsn": "Hakima", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "19": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme QUIGNARD Laure et M. STRAPPAZZON Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUIGNARD", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAPPAZZON", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANOUKIAN Gr\u00e9gory et Mme PIANINA V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANOUKIAN", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIANINA", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "22": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GERBIER Fran\u00e7oise et M. QUEIROS David", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERBIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUEIROS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOLVIN B\u00e9atrix et M. COLLOMB-MURET Patrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLVIN", "PrePsn": "B\u00e9atrix", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLLOMB-MURET", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}}], "20": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MOUNSIF Amandine et M. ZOLFAGHAR \u00c9tienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUNSIF", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOLFAGHAR", "PrePsn": "\u00c9tienne", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. GIMEL Pierre et Mme MARTIN-GRAND Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIMEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN-GRAND", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "14": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PIOT Marion et M. SABATIER Antonin", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIOT", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATIER", "PrePsn": "Antonin", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FEYSSAGUET Raymond et Mme SIMON Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEYSSAGUET", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "25": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRERD Am\u00e9lie et M. VALLINI Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRERD", "PrePsn": "Am\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLINI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESIES Bruno et Mme FRANCOIS Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESIES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCOIS", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "02": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHRIQUI Vincent et Mme MICHAUD Evelyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRIQUI", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ARLAUD Robert et Mme GRECK Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARLAUD", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRECK", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "04": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEZEMPTE G\u00e9rard et Mme MERLE Annick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZEMPTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme D'ORNANO Mireille et M. GUIRONNET DE MASSAS Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'ORNANO", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIRONNET DE MASSAS", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}}], "11": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTRAND Olivier et Mme VERMOREL V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMOREL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARNAUD Pierre et Mme MASSON Laure", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAUD", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "28": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALLAIS Constance et M. MECHIN Norman", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIS", "PrePsn": "Constance", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Norman", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CELARD Elisabeth et M. CURTAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELARD", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CURTAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}}], "27": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BINET Erwann et Mme LO CURTO-CINO Carm\u00e9la", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINET", "PrePsn": "Erwann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LO CURTO-CINO", "PrePsn": "Carm\u00e9la", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOUSSIER Chantal et M. RUBAGOTTI Adrien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUSSIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUBAGOTTI", "PrePsn": "Adrien", "CivilitePsn": "M."}]}}], "13": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COHARD Roger et Mme GUESDON Florence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHARD", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUESDON", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ENGRAND Christophe et Mme KOHLY Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENGRAND", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KOHLY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "05": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESSIRON Daniel et Mme ROCHAS Sylvette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSIRON", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JOLLY Alexis et Mme VOURIOT Marie-Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOLLY", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOURIOT", "PrePsn": "Marie-Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}}]}}