{"LibDpt": "LOIR ET CHER", "CodeDpt3Car": "041", "Cantons": {"05": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUCHER Evelyne et M. GU\u00c9MON Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHER", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9MON", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOURNEAU Yvelise et M. SAUGER Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNEAU", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGER", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Gilles et Mme HANNON Patricia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANNON", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "15": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE PEYRECAVE Miguel et Mme HAYEE H\u00e9l\u00e9na", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PEYRECAVE", "PrePsn": "Miguel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAYEE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e9na", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CONTOUR Michel et Mme GALLARD Lionella", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONTOUR", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLARD", "PrePsn": "Lionella", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FHIMA Patricia et M. ORTHEAU Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FHIMA", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORTHEAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}}], "11": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEAU Marie-Pierre et M. SARTORI Philippe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAU", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARTORI", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PLAT Fran\u00e7oise et M. TROTIGNON Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PLAT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROTIGNON", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUPUY Virginie et M. LIMELETTE Robert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUY", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIMELETTE", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}}], "07": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAUMEIL Dominique et M. JANSSENS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMEIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANSSENS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRAULT Jean-Luc et Mme OLIVIER Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "10": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE REDON Louis et Mme HERMSDORFF Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE REDON", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERMSDORFF", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANDR\u00c9 Tania et M. HARNOIS Bruno", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDR\u00c9", "PrePsn": "Tania", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARNOIS", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}}], "12": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROWN Christina et M. MARIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROWN", "PrePsn": "Christina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE PIREY Hubert et Mme MAZOYER Josette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PIREY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZOYER", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "13": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GOUBERT DE CAUVILLE Pascal et Mme THIBAULT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUBERT DE CAUVILLE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAULT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERNARD Jean et Mme CHARTIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARTIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIOULAC Pascal et Mme GASSELIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIOULAC", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASSELIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "04": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FROMET Michel et Mme REPIN\u00c7AY Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REPIN\u00c7AY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRAS Laurent et Mme PARIS Mathilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Mathilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "02": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARABAN Genevi\u00e8ve et M. V\u00c9TEL\u00c9 Benjamin", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARABAN", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9TEL\u00c9", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHASSIER Michel et Mme NAEGELEN Laura", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAEGELEN", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "08": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ADAM La\u00ebtitia et M. PEL\u00c9 C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "La\u00ebtitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LHERITIER Catherine et M. PERRUCHOT Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LHERITIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRUCHOT", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMOSS\u00c9-GUETTARD B\u00e9atrice et M. SEVR\u00c9E Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOSS\u00c9-GUETTARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEVR\u00c9E", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}}], "09": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DOUCET Florence et M. PILLEFER Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLEFER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ANCHYSE Laurence et M. ANDR\u00c9ANI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANCHYSE", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANDR\u00c9ANI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}}], "03": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERGER Jean-Louis et Mme VARNEVILLE Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARNEVILLE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUDU St\u00e9phane et Mme MILLET Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDU", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLET", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "14": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBEAU Sylvie et M. GRAZIOLI Renaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBEAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAZIOLI", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRINDEAU Pascal et Mme GIBOTTEAU Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRINDEAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBOTTEAU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}]}}