{"LibDpt": "LOIRE ATLANTIQUE", "CodeDpt3Car": "044", "Cantons": {"25": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAGNET Bernard et Mme GAILLOCHET Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAGNET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLOCHET", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ANNEREAU Matthieu et Mme MAISONNEUVE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNEREAU", "PrePsn": "Matthieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAISONNEUVE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "13": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROBERT Alain et Mme SALL\u00c9 Fanny", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALL\u00c9", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMROUCHE Louisa et M. BOLO Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMROUCHE", "PrePsn": "Louisa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOLO", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}}], "20": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRARD Patrick et Mme VAN GOETHEM Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN GOETHEM", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BREUIL Alain et Mme LUSSAUD Barbara", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUSSAUD", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "10": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUDION Jean-Raymond et Mme MERCERON Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDION", "PrePsn": "Jean-Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCERON", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARRIER Jean et Mme FOUQUET Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRIER", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUQUET", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "18": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHEVALIER Patrice et Mme METLAINE A\u00efcha", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METLAINE", "PrePsn": "A\u00efcha", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BESNIER Jean-Luc et Mme CORDIER Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNIER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORDIER", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "03": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUF Jean-Michel et Mme VANNERAUD Marie-Odile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUF", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANNERAUD", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme TRAMIER Claire et M. VERGER Marcel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TRAMIER", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGER", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}]}}], "02": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JOUBERT Yannick et Mme PROVOST Evelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROVOST", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MEUNIER Gatien et Mme RIVAL Danielle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Gatien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "26": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHOUBRAC Bertrand et Mme COTONNEC Anna\u00efg", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUBRAC", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COTONNEC", "PrePsn": "Anna\u00efg", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BEUVELET Florence et M. CADIET Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUVELET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CADIET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}}], "15": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIO Patricia et M. THOIRY Jean Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOIRY", "PrePsn": "Jean Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JEAN Lyliane et M. REBOUH Ali", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Lyliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBOUH", "PrePsn": "Ali", "CivilitePsn": "M."}]}}], "17": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. M\u00c9NARD Michel et Mme TOUCHEFEU Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "M\u00c9NARD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUCHEFEU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FOY Fabien et Mme NO\u00cbL Josette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOY", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NO\u00cbL", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "24": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CAVALIN Jeannick et M. MINCHENEAU Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVALIN", "PrePsn": "Jeannick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINCHENEAU", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COROUGE Herv\u00e9 et Mme GRELAUD Carole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COROUGE", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRELAUD", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "06": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CIRON Catherine et M. DOUAUD Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIRON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUAUD", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE CONIAC Quiterie et M. DUCLOS Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CONIAC", "PrePsn": "Quiterie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCLOS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}}], "14": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAMEL Rozenn et M. RICHARD Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMEL", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALEMANY J\u00e9r\u00f4me et Mme HAKEM Abbassia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALEMANY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAKEM", "PrePsn": "Abbassia", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "21": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BIGEARD Myriam et M. HERVOCHON Freddy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGEARD", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVOCHON", "PrePsn": "Freddy", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GOUIFFES Erwan et Mme RABBE Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUIFFES", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABBE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "12": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAM\u00c9ON Fran\u00e7oise et M. MARTINEAU David", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAM\u00c9ON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DUCHESNE J\u00e9r\u00f4me et Mme L\u00c9AUT\u00c9 St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCHESNE", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L\u00c9AUT\u00c9", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "22": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LANDIER Samuel et Mme TARARBIT Malika", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANDIER", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARARBIT", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DOUSSET Brigitte et M. GAUTIER Antoine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUSSET", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}}], "29": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAILLAUD Michel et Mme ROUDIL Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILLAUD", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUDIL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAPEAU Marcelle et M. TURQUOIS Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TURQUOIS", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}}], "01": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOISET-VOISINE Monique et M. PLOTEAU Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOISET-VOISINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOTEAU", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTIER Claude et Mme YOU Nadine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOU", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "04": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHESNEAU Bernard et Mme R\u00c9GENT-PENNUEN Elsa", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHESNEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "R\u00c9GENT-PENNUEN", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBETTIER-GRENIER V\u00e9ronique et M. MOUNIER Serge", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBETTIER-GRENIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}}], "16": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARZEL Roseline et M. STEKR-RIDEL Benoit", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARZEL", "PrePsn": "Roseline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEKR-RIDEL", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOLO Pascal et Mme ORAIN Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOLO", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORAIN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "30": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERTIN Pierre et Mme LUQUIAU Charlotte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUQUIAU", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARON Ren\u00e9 et Mme SECHER R\u00e9jane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARON", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SECHER", "PrePsn": "R\u00e9jane", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "11": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DANIS Vincent et Mme PADOVANI Fabienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIS", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PADOVANI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOURNIER Xavier et Mme GUERRA Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERRA", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "07": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUILLOT Fran\u00e7ois et Mme SORIN Nelly", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLOT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SORIN", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSSONNIERE Josette et M. GERGAUD Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSONNIERE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERGAUD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}}], "27": [{"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BLANCHARD Jean-Claude et Mme POIRIER Lydia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIRIER", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. GROSVALET Philippe et Mme MEIGNEN Lydia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSVALET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNEN", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "31": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AMAILLAND Rodolphe et Mme PARAGOT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMAILLAND", "PrePsn": "Rodolphe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARAGOT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COAT-PROU Delphine et M. NARINC Nejat", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COAT-PROU", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NARINC", "PrePsn": "Nejat", "CivilitePsn": "M."}]}}], "19": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORNET Danielle et M. LEBEAU Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLOUET Bernard et Mme FRASLIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLOUET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRASLIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "09": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HERVY Franck et Mme MIGAULT Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVY", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIGAULT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERNARD Jean-Pierre et Mme BRIERE Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRIERE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "28": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. NAUD Claude et Mme NEUVILLE-BERNIER St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEUVILLE-BERNIER", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEAUGE Stephan et Mme PAVIZA Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGE", "PrePsn": "Stephan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAVIZA", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "05": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUVAIS Erwan et Mme DRION Elisa", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVAIS", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRION", "PrePsn": "Elisa", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHEVALIER Christine et M. LEFORT Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFORT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}}], "23": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CURAUDEAU Marie-Christine et M. HAURY Yannick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CURAUDEAU", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAURY", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEDUC-BOUCHAUD Chantal et M. PRAS Pascal", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEDUC-BOUCHAUD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}}], "08": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOPEZ Viviane et M. PHILIPPOT Gilles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPOT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIGAUD Yannick et Mme DOUET Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGAUD", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUET", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}]}}