{"LibDpt": "MANCHE", "CodeDpt3Car": "050", "Cantons": {"06": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DONIZALSKI Christine et M. MARGUERITTE David", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DONIZALSKI", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGUERITTE", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BASTIAN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme PIC Anna", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIAN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIC", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "25": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GROF Nicole et M. N\u00c9EL Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROF", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "N\u00c9EL", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASTELEIN Christ\u00e8le et M. COQUELIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELEIN", "PrePsn": "Christ\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUELIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}}], "07": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUVAL Karine et M. FAGNEN S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVAL", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAGNEN", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUET Fabrice et Mme LEBAS Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBAS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "11": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARAUD Christophe et Mme LAMBIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BARJOL Chantal et M. MORIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARJOL", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}}], "02": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSSEC Christian et Mme GRANDET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSEC", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANDET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRUNAUD-RHYN Catherine et M. DELAUNAY Antoine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNAUD-RHYN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAUNAY", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}}], "16": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESLANDES Serge et Mme NORMAND Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLANDES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAVOUST Fran\u00e7ois et Mme FOURMENTIN Francine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVOUST", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURMENTIN", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "12": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LIOT J\u00e9r\u00f4me et Mme PLANQUE Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIOT", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLANQUE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HEBERT Dominique et Mme LEFAIX-V\u00c9RON Odile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEBERT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFAIX-V\u00c9RON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "27": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAS Philippe et Mme LEMOINE Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Catherine et M. LEDORMEUR Jacky", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDORMEUR", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}}], "09": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUVRAY-LEVILLAIN Patricia et M. PIEN Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUVRAY-LEVILLAIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIEN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CRETEUR Cindy et M. LEBOURGEOIS Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRETEUR", "PrePsn": "Cindy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBOURGEOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE BEAUCOUDREY Michel et Mme FAUVEL Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUCOUDREY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUVEL", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "05": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GOFF Maryse et M. LEF\u00c8VRE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOFF", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEF\u00c8VRE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LELIEVRE Isabelle et M. SIMON Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELIEVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AUBERT Elisabeth et M. HOUEL Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUEL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}}], "17": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PINABEL St\u00e9phane et Mme THOMINET Odile", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINABEL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMINET", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOURY Fr\u00e9d\u00e9rique et M. ROUSSEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}}], "23": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOISGERAULT Brigitte et M. JOHANN-LEPRESLE Mathieu", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISGERAULT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOHANN-LEPRESLE", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. DELABIE Walter et Mme GROBET Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELABIE", "PrePsn": "Walter", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROBET", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "20": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEPETIT Jean-Yves et Mme MASSON Carmen", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CASTELLANE Pierre et Mme H\u00c9DOUIN Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CASTELLANE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9DOUIN", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "10": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOURDIN Jean-Dominique et Mme HAREL Anne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDIN", "PrePsn": "Jean-Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAREL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALINE Ma\u00eft\u00e9 et M. GALBADON Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALINE", "PrePsn": "Ma\u00eft\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALBADON", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}}], "01": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUFILS Erick et Mme POULLAIN-BOSCHER Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUFILS", "PrePsn": "Erick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POULLAIN-BOSCHER", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAUBE Gabriel et Mme LARSONNEUR-MOREL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUBE", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARSONNEUR-MOREL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "14": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DRUEZ Yveline et M. FORTIN Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRUEZ", "PrePsn": "Yveline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KIRCHNER Marie et M. MAGHE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KIRCHNER", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGHE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}}], "26": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEBACHELEY Christine et M. LEPETIT Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBACHELEY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPETIT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GANCEL Marie-Fran\u00e7oise et M. LEMARQUAND St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANCEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARQUAND", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}}], "18": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FORGET Richard et Mme LAPORTE Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORGET", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRAUD Jean-Claude et Mme GODARD Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "04": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LEROSSIGNOL Fran\u00e7oise et M. PILLET Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEROSSIGNOL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLET", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOSSELIN Florence et M. REGNOUF Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOSSELIN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNOUF", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}}], "13": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme G\u00c2T\u00c9 Sylvie et M. JULIENNE Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "G\u00c2T\u00c9", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULIENNE", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FERET Denis et Mme LAUNAY Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERET", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "22": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DANIEL Nad\u00e8ge et M. DERBEZ Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DERBEZ", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BRIERE Fran\u00e7ois et Mme HOMMET-LELIEVRE Ad\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIERE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOMMET-LELIEVRE", "PrePsn": "Ad\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "24": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBOST Madeleine et M. LELONG Gilles", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FEUILLY Herv\u00e9 et Mme PEYROUX Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEUILLY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYROUX", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "15": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESLOGES Louis et Mme LOTTIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESLOGES", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOTTIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILLATRE Marie-H\u00e9l\u00e8ne et M. TREHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLATRE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}}], "19": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KURDZIEL Marie-Fran\u00e7oise et M. MEIGNE Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KURDZIEL", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DENOT Andr\u00e9 et Mme NOUVEL Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENOT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOUVEL", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "03": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECOMTE Patricia et M. NAVARRET Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOMTE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NAVARRET", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ALLAIN Jacques et Mme ROUSSEAU Claire", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "08": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURDON Cyril et Mme HAMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDON", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme FERET Marie-Odile et M. TISON Franck", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERET", "PrePsn": "Marie-Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}}]}}