{"LibDpt": "MEURTHE ET MOSELLE", "CodeDpt3Car": "054", "Cantons": {"03": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BASTIEN Marie-Christine et M. RICHARD Landry", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIEN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Landry", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGNAN St\u00e9phane et Mme OUDARD Emilie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGNAN", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUDARD", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DESSEIN Jean-Pierre et Mme KRIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSEIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KRIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "19": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAL-TARNUS Corinne et M. PENSALFINI Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAL-TARNUS", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENSALFINI", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GRUET St\u00e9phanie et M. RUHLAND Gr\u00e9goire", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRUET", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLAND", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}]}}], "22": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RENAUD Dominique et M. SAINT DENIS Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT DENIS", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CRUNCHANT Sylvie et M. HABLOT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRUNCHANT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HABLOT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}}], "11": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE CARLI Serge et Mme POPLINEAU Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CARLI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POPLINEAU", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAMBINET Jonathan et Mme SZCZEPANSKI D\u00e9borah", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBINET", "PrePsn": "Jonathan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SZCZEPANSKI", "PrePsn": "D\u00e9borah", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "04": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MINELLA Jean-Pierre et Mme RIBEIRO Manuela", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINELLA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBEIRO", "PrePsn": "Manuela", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAWISKIBA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MALTRY Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAWISKIBA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALTRY", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "01": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHE Pascal et Mme STEPHANY Jennifer", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEPHANY", "PrePsn": "Jennifer", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FALQUE Rose-Marie et M. MARCHAL Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALQUE", "PrePsn": "Rose-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAL", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}}], "16": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LALANCE Corinne et M. LOCTIN Jean", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALANCE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOCTIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUENSER Catherine et M. JACQUIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENSER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HANZO Nadine et M. MARSOLLE Cedric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HANZO", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSOLLE", "PrePsn": "Cedric", "CivilitePsn": "M."}]}}], "08": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JACQUOT Michel et Mme PERRETTE Lucile", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRETTE", "PrePsn": "Lucile", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PAILLARD Catherine et M. VARIN Christopher", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAILLARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARIN", "PrePsn": "Christopher", "CivilitePsn": "M."}]}}], "17": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORZANI Andr\u00e9 et Mme LUPO Rosemary", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORZANI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUPO", "PrePsn": "Rosemary", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOUJET Jessica et M. PLUNTZ S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUJET", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLUNTZ", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}}], "23": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASONI Alain et Mme SILVESTRI Annie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASONI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SILVESTRI", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DECAILLOZ Martine et M. PINTO Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAILLOZ", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTO", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}}], "05": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PISSENEM Jean-Claude et Mme RESCLAUSE Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PISSENEM", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RESCLAUSE", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BINSINGER Luc et Mme LEMAIRE-ASSFELD Sabine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BINSINGER", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE-ASSFELD", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELBARRE Julien et Mme VAN\u00c7ON Huguette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBARRE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN\u00c7ON", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "15": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NORMAND Audrey et M. SCHNEIDER Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORMAND", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHNEIDER", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme ROUSSEL Nathalie et M. VINCENT Mathias", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Mathias", "CivilitePsn": "M."}]}}], "14": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAUDOT Patrick et Mme JURIN Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JURIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CREUSOT Nicole et M. MAGUIN Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREUSOT", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGUIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}}], "21": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELONG Monique et M. NIQUEL Patrick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELONG", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIQUEL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DAGUERRE-JACQUE Patricia et M. TROGRLIC Laurent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAGUERRE-JACQUE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROGRLIC", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}}], "13": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARRARO Chantal et M. COULOM Thierry", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRARO", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULOM", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BILLOT V\u00e9ronique et M. KLEIN Mathieu", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BILLOT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}}], "10": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BUFFARD Emmanuel et Mme VIVOT Christelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFARD", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVOT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELOFFRE Claude et Mme MEYER Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELOFFRE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRUNNER Gauthier et Mme MARCHAND Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNNER", "PrePsn": "Gauthier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "18": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALTERMATT Maryse et M. PIZELLE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALTERMATT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIZELLE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme HOFFMANN Barbara et M. SAUGET Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOFFMANN", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUGET", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}}], "20": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MET Julie et M. WINKENS Billy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MET", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINKENS", "PrePsn": "Billy", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HARMAND Alde et Mme PILOT Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HARMAND", "PrePsn": "Alde", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILOT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "06": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRENEUR Carole et M. CHARDON Alain", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRENEUR", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAUMANN Pierre et Mme BEAUSERT-LEICK Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUMANN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEAUSERT-LEICK", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "02": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANSTETT Micka\u00ebl et Mme GUERILLOT Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSTETT", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERILLOT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BOURSIER Catherine et M. CAPS Antony", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURSIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAPS", "PrePsn": "Antony", "CivilitePsn": "M."}]}}], "07": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HIMBERT Andr\u00e9e et M. LE LARDIC Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HIMBERT", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE LARDIC", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ARIES Christian et Mme BALON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARIES", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BALON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "12": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SIMONIN Fran\u00e7oise et M. SLIMANI Abdennour", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SLIMANI", "PrePsn": "Abdennour", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANCHOT Patrick et Mme MAYEUX Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYEUX", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "09": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELBARRE Laetitia et M. ROGER Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELBARRE", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Thibault et Mme LASSUS Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Thibault", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSUS", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}]}}