{"LibDpt": "MOSELLE", "CodeDpt3Car": "057", "Cantons": {"09": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOLDITE Fran\u00e7oise et M. KLEINHENTZ Laurent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLDITE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEINHENTZ", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CONIGLIO St\u00e9fanie et M. JANVIER Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONIGLIO", "PrePsn": "St\u00e9fanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANVIER", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}}], "04": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DA ROS Lucien et Mme WEBER Ir\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA ROS", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEBER", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MULLER Katia et M. STEICHEN Laurent", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEICHEN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}}], "20": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUER Eric et Mme SANITATE Laura", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANITATE", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BITTE Claude et Mme CRISTINELLI-FRAIBOEUF Sonya", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BITTE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRISTINELLI-FRAIBOEUF", "PrePsn": "Sonya", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "26": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LAPOINTE-ZORDAN Pauline et M. RECH Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAPOINTE-ZORDAN", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECH", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. MERTZ Bertrand et Mme VAISSE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERTZ", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAISSE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "05": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALBRECH Thibaut et Mme WOLF Carine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBRECH", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLF", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FRAN\u00c7OIS Jean et Mme LAPAQUE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPAQUE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "11": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRODBECK S\u00e9bastien et Mme GROLET Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRODBECK", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROLET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. GROS Dominique et Mme SALLUSTI Patricia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLUSTI", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "06": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARNOULD Cl\u00e9ment et Mme BEY Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNOULD", "PrePsn": "Cl\u00e9ment", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEY", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURGOIS Damien et Mme DEISS Murielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGOIS", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEISS", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "22": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CUNAT Jean-Claude et Mme FIRTION Evelyne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUNAT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIRTION", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GIANNETTI Florence et M. JENFT Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNETTI", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JENFT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}}], "07": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHATELAIN Magali et M. LARDIER Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARDIER", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme JAGER-WEBER Dani\u00e8le et M. LAVERGNE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAGER-WEBER", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVERGNE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}}], "08": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DILIGENT Carmen et M. SCHUH Gilbert", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DILIGENT", "PrePsn": "Carmen", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHUH", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CORBISEZ Patricia et M. VILAIN Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBISEZ", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILAIN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}}], "17": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAZAUD Camille et M. SINTEFF Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZAUD", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINTEFF", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PIERRARD Nicole et M. REICHHELD Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIERRARD", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REICHHELD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}}], "19": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOEGLEN Patricia et M. WOJCIECHOWSKI Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOEGLEN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOJCIECHOWSKI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHATELAIN G\u00e9rard et Mme PIGEOT Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATELAIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIGEOT", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "27": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BODO Aline et M. REICHLING St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODO", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REICHLING", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. WEITEN Patrick et Mme ZIROVNIK Rachel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "WEITEN", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIROVNIK", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "16": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUCHAT Olivier et Mme GENDARME Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUCHAT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENDARME", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GILLARD Martine et M. MASSON Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLARD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}}], "01": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DEWALD John et Mme LAUER Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEWALD", "PrePsn": "John", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUER", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALIVENTI Jacky et Mme MAZZERO-BECKER Peggy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALIVENTI", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZZERO-BECKER", "PrePsn": "Peggy", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "15": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KUNTZ Marie-Louise et M. VETSCH Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUNTZ", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VETSCH", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ALBRECH Maria et M. PERRAUD Aymeric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBRECH", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRAUD", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}]}}], "14": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTRAM Jean-Marc et Mme CONTOU Jeanine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAM", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTOU", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAUCH Isabelle et M. ZENNER Pierre", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAUCH", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZENNER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}}], "24": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FREYBURGER Julien et Mme ROMILLY Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREYBURGER", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMILLY", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOULANGE Claude et Mme BURG Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULANGE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BURG", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "25": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PFEFFER K\u00e9vin et Mme SCHEUER Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PFEFFER", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEUER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HAAG Elisabeth et M. KIEFFER Constant", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAAG", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KIEFFER", "PrePsn": "Constant", "CivilitePsn": "M."}]}}], "03": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DASTILLUNG Jean-Paul et Mme MAGRAS Ginette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DASTILLUNG", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGRAS", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIALEK Josyane et M. VUILLAUME G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIALEK", "PrePsn": "Josyane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VUILLAUME", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}}], "21": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HERZOG Christine et M. SIMON Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERZOG", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MALASSE Nadine et M. PIERRE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALASSE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PELTRE Martine et M. ZIEGER Camille", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELTRE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIEGER", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}]}}], "12": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUERMITI Hanifa et M. TOULOUZE Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERMITI", "PrePsn": "Hanifa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULOUZE", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLIN-OESTERL\u00c9 Nathalie et M. JACQUAT Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLIN-OESTERL\u00c9", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACQUAT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}}], "10": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ENGELMANN Fabien et Mme HOUDIN Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENGELMANN", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUDIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMBROSIN-CHINI Nathalie et M. CORRADI Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMBROSIN-CHINI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORRADI", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}}], "18": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CALCARI-JEAN Danielle et M. FOURNIER Lionel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALCARI-JEAN", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIER", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FREMERY Roland et Mme HAFFNER Delphine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREMERY", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAFFNER", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "13": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KOENIG S\u00e9bastien et Mme SAADI S\u00e9lima", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KOENIG", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAADI", "PrePsn": "S\u00e9lima", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DALMAR Nathalie et M. ROSSION Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALMAR", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSION", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}}], "02": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BURGUN Christelle et M. SEITLINGER Vincent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGUN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEITLINGER", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAZUY-HARTER Anne et M. SUCK David", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZUY-HARTER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCK", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}}], "23": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEGRELLE Norbert et Mme OUDIN STEPHAN B\u00e9n\u00e9dicte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEGRELLE", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUDIN STEPHAN", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BERVILLER Jeannine et M. LORMANT Fernand", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERVILLER", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORMANT", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}}]}}