{"LibDpt": "NORD", "CodeDpt3Car": "059", "Cantons": {"32": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PICK Max-Andr\u00e9 et Mme ZOUGGAGH Karima", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PICK", "PrePsn": "Max-Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOUGGAGH", "PrePsn": "Karima", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LEGRAND Jean-Pierre et Mme LEPLAT Astrid", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGRAND", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEPLAT", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "06": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOAIN Isabelle et M. DULIEU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOAIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DULIEU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAURENT Jean-Luc Fran\u00e7ois et Mme MESS Cathy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAURENT", "PrePsn": "Jean-Luc Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESS", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "20": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DENIS Chantal et M. RENAUDIN Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUDIN", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERNANDEZ Isabelle et M. RINGOT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RINGOT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}}], "14": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEFEBVRE Michel et Mme ZAWIEJA-DENIZON Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAWIEJA-DENIZON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANDRIS R\u00e9gine et M. BROUTARD Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIS", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROUTARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}}], "22": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LARROQUE C\u00e9cile et M. LIPKA Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARROQUE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIPKA", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASTRUC Brigitte et M. HOUSSIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASTRUC", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUSSIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}}], "18": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEYS Annie et M. WATTEBLED Dany", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEYS", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATTEBLED", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDECHON V\u00e9nus et M. GU\u00cbLL Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDECHON", "PrePsn": "V\u00e9nus", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00cbLL", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}}], "36": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUCROQUET Julie et M. FIQUET Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCROQUET", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIQUET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme COTTENYE Jo\u00eblle et M. MONNET Luc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTENYE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}}], "30": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DECAGNY Arnaud et Mme DEL PIERO Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DECAGNY", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEL PIERO", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE B\u00c9JARRY Louis-Armand et Mme MICHAUX Ang\u00e9lina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE B\u00c9JARRY", "PrePsn": "Louis-Armand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lina", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "29": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LESTIENNE Laurine et M. MARTEL Ludovic", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LESTIENNE", "PrePsn": "Laurine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEL", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DESCAMPS B\u00e9atrice et M. VERFAILLIE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERFAILLIE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}}], "38": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BECUE Doriane et M. CABAYE Maxime", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECUE", "PrePsn": "Doriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABAYE", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLOC Jean-Fran\u00e7ois et Mme POLLET Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLOC", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "13": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOCQUET Marie-Christine et M. SALMON Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALMON", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CAUCHE R\u00e9gis et Mme COEVOET Barbara", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUCHE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COEVOET", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "10": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COULON Laurent et Mme LHEUREUX Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LHEUREUX", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BULTEZ Pascal et Mme MONVOISIN Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEZ", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONVOISIN", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLERC-CUVELIER Sylvie et M. DRIEUX Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERC-CUVELIER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DRIEUX", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}}], "15": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POIRET Christian et Mme SANCHEZ Caroline", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POIRET", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOJANEK Chantal et M. VERMEULEN Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOJANEK", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERMEULEN", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}}], "09": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LABADENS Sylvie et M. SIEGLER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABADENS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIEGLER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BASQUIN Thierry et Mme LEMAIRE Louise-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASQUIN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Louise-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "39": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUSART Yves et Mme MANNARINO Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUSART", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANNARINO", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CALONNE Marc et Mme CAUDRON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALONNE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAUDRON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "25": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LECHNER Alexandra et M. MARCHAND Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHNER", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDOIN Monique et M. DECLERCQ Franck", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECLERCQ", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}}], "03": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUDRENGHIEN Francis et Mme FOURNARD Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDRENGHIEN", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNARD", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUHAMEL Sylvia et M. LENQUETTE Andr\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUHAMEL", "PrePsn": "Sylvia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENQUETTE", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}}], "01": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEAUCHAMP Charles et Mme LUCAS Maryline", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHAMP", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CANNIE Guy et Mme WATTEBLED Dany", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANNIE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WATTEBLED", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "35": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIDOUX Josyane et M. DELANNOY Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIDOUX", "PrePsn": "Josyane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELANNOY", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEBLANGY Lucie et M. WOSINSKI Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBLANGY", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOSINSKI", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}}], "33": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GADAUT Henri et Mme OSSON Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GADAUT", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OSSON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ACKERMANN Roger et Mme BLAIN Marie-Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACKERMANN", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLAIN", "PrePsn": "Marie-Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "05": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBUISSON Bernard et Mme LEMAIRE Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBUISSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAUDOUX Bernard et Mme BREDA Marie-Aline", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUX", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BREDA", "PrePsn": "Marie-Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "23": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BROUTIN Monique et M. EYCKEN Raymond", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROUTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EYCKEN", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHASSAING Marguerite et M. HENNO Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAING", "PrePsn": "Marguerite", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENNO", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}}], "41": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DIAS FERREIRA Jessica et M. LEMAIRE Gaston", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAS FERREIRA", "PrePsn": "Jessica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Gaston", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. VALOIS Patrick et Mme VANPEENE Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALOIS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANPEENE", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "07": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BEAUJEAN Olivier et Mme VERNOT Sabrina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUJEAN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNOT", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEZITTER Marie-Annick et M. WILMOTTE Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEZITTER", "PrePsn": "Marie-Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILMOTTE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}}], "40": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MANIER Didier et Mme MARTIN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANIER", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Sophie et M. ROLLAND Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}}], "04": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORIE Carole et M. PLOUY Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORIE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLOUY", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HAESEBROECK Bernard et Mme LENNE Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAESEBROECK", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENNE", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GRUSON Virginie et M. ZIELATKIEWICZ Stephan", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRUSON", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIELATKIEWICZ", "PrePsn": "Stephan", "CivilitePsn": "M."}]}}], "02": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLLETTE Perrine et M. GAWRON Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLETTE", "PrePsn": "Perrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAWRON", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CIETERS Marie et M. WAYMEL Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIETERS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAYMEL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}}], "28": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MASQUELIER \u00c9lisabeth et M. VICOT Roger", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASQUELIER", "PrePsn": "\u00c9lisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VICOT", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ACS Nathalie et M. CATTELIN-DENU Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CATTELIN-DENU", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PAUCHET Thierry et Mme VOITURIEZ Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUCHET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOITURIEZ", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "21": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DEPELCHIN Catherine et M. FICHEUX Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPELCHIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FICHEUX", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAFFIERS Annick et M. HERLEN Jessy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAFFIERS", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERLEN", "PrePsn": "Jessy", "CivilitePsn": "M."}]}}], "08": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESCAMPS B\u00e9atrice et M. GOSSET Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOSSET", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BODELE St\u00e9phanie et M. GILLOEN Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODELE", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILLOEN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LEJEUNE Didier et Mme VANCAUWENBERGHE Ghislaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANCAUWENBERGHE", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "31": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DETAVERNIER Jean Luc et Mme QUATREBOEUFS-NIKLIKOWSKI Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DETAVERNIER", "PrePsn": "Jean Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUATREBOEUFS-NIKLIKOWSKI", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BISIAUX Suzanne et M. GU\u00c9RIN Victor", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISIAUX", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}]}}], "37": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARECAUX Christophe et Mme ROSEZ Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARECAUX", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSEZ", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DASSONVILLE Gustave et Mme TONNERRE Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DASSONVILLE", "PrePsn": "Gustave", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TONNERRE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "17": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. EYMERY Philippe et Mme LIBERT Clotilde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EYMERY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIBERT", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ARLABOSSE Martine et M. CHRISTOPHE Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARLABOSSE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHRISTOPHE", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}]}}], "16": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RAGAZZO Rom\u00e9o et Mme VARLET Virginie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAGAZZO", "PrePsn": "Rom\u00e9o", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VARLET", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. NAVE Adrien et Mme VERBECKE Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVE", "PrePsn": "Adrien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERBECKE", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "11": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRICOUT Guy et Mme LECUYER Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRICOUT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECUYER", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DANJOU Jean et Mme DISDIER M\u00e9lanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANJOU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DISDIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "19": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DELATTRE Philippe et Mme GABET Maryse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELATTRE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABET", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEVOS Carole et M. HIRAUX Micka\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVOS", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HIRAUX", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}}], "26": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESMAZIERES Marie et M. DILLIES Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESMAZIERES", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DILLIES", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FILLEUL Martine et M. GODEFROY Marc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLEUL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODEFROY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}}], "34": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIGAND Domitille et M. WOLSKI C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGAND", "PrePsn": "Domitille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLSKI", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DEROEUX Claudine et M. RENAUD Eric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEROEUX", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}}], "27": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KANNER Patrick et Mme STANIEC-WAVRANT Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KANNER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STANIEC-WAVRANT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. KINGET Fran\u00e7ois et Mme MAHIEU Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KINGET", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHIEU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "12": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BULT\u00c9 Isabelle et M. VANDEWALLE Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULT\u00c9", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDEWALLE", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EMOND Merlin et Mme GINKO Anita", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EMOND", "PrePsn": "Merlin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GINKO", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}]}}]}}