{"LibDpt": "HAUT RHIN", "CodeDpt3Car": "068", "Cantons": {"03": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAESCH St\u00e9phanie et M. KLEIN Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAESCH", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LUTENBACHER Annick et M. SCHELLENBERGER Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUTENBACHER", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHELLENBERGER", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}}], "14": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOND Max et Mme SCHMIDIGER Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOND", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMIDIGER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI LEONARDO Katia et M. PINT Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI LEONARDO", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}}], "05": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KLINKERT Brigitte et M. STRAUMANN Eric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLINKERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STRAUMANN", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURSIERES Marc et Mme WILHELM Marion", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURSIERES", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILHELM", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "10": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COUCHOT Alain et Mme RAPP Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAPP", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CURAN Ren\u00e9 et Mme LEROUX Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CURAN", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "07": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARCELLI Sylvain et Mme ZOLLER-ABRAHAM Carine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCELLI", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZOLLER-ABRAHAM", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GRAPPE Alain et Mme PAGLIARULO Karine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAPPE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAGLIARULO", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "01": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MACRI Marie et M. SPANO Paolo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MACRI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SPANO", "PrePsn": "Paolo", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DREXLER Sabine et M. JANDER Nicolas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DREXLER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANDER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}}], "08": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HENCKY Violanda et M. PORNAIN Christopher", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENCKY", "PrePsn": "Violanda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORNAIN", "PrePsn": "Christopher", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HAGENBACH Vincent et Mme MEHLEN-VETTER Josiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAGENBACH", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHLEN-VETTER", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "17": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELEERSNYDER Ludwig et Mme FUCHS Evelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELEERSNYDER", "PrePsn": "Ludwig", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUCHS", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme VALLAT Marie-France et M. VOGT Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALLAT", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOGT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}}], "06": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HABIG Michel et Mme MULLER Betty", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HABIG", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Betty", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ROTILY Cassandra et M. SANJUAN Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROTILY", "PrePsn": "Cassandra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANJUAN", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}}], "09": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORLANDI Fabienne et M. WITH R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITH", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NOLETTA Claudia et M. SCHOETTEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NOLETTA", "PrePsn": "Claudia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHOETTEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}}], "16": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARTIN Monique et M. MULLER Lucien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COURTAUX Pierre et Mme MINOUX Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTAUX", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINOUX", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "11": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CATHALA Ludovic et Mme LUTTRINGER Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CATHALA", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUTTRINGER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JENN Fatima et M. TRIMAILLE Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JENN", "PrePsn": "Fatima", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIMAILLE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}}], "13": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOHRER Aurore et M. SCHAUB Sylvain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOHRER", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAUB", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BECHT Olivier et Mme FUCHS Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECHT", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUCHS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "15": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FLORENTZ Nad\u00e8ge et M. STOLL Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORENTZ", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STOLL", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BIHL Pierre et Mme HELDERL\u00c9 \u00c9milie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HELDERL\u00c9", "PrePsn": "\u00c9milie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABRAHAM Jean-Fran\u00e7ois et Mme MARIE Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRAHAM", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "04": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOCHER Laurence et M. THOMANN Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOCHER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMANN", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DIETRICH Martine et M. HEMEDINGER Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIETRICH", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEMEDINGER", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}}], "12": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CIOLEK Freddy et Mme FERRAND Clarisse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIOLEK", "PrePsn": "Freddy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MILLION Lara et M. SCHITTLY Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MILLION", "PrePsn": "Lara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHITTLY", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}}]}}