{"LibDpt": "SARTHE", "CodeDpt3Car": "072", "Cantons": {"12": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BATAILLER Jean-Michel et Mme RIVRON V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATAILLER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVRON", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVET Stephane et Mme SCHIAPPA Marl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVET", "PrePsn": "Stephane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHIAPPA", "PrePsn": "Marl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "08": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOIZIAU Jean-Claude et Mme M\u00c9NAGE Carine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIZIAU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9NAGE", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARLEMONT Jean-Claude et Mme GANNAT Jeanne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARLEMONT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUSSARD Fran\u00e7ois et Mme LECOR Brigitte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSSARD", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "04": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSET Marie-Pierre et M. CHEVALLIER Samuel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSET", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. NICOT Jean-Yves et Mme PATIN Natacha", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOT", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATIN", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "02": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBIN Dominique et M. DESMAZIERES Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESMAZIERES", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BACHELEY Sylvain et Mme RENAUT Martine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACHELEY", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENAUT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "15": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COUNIL Christophe et Mme COZIC GUILLAUME Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUNIL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COZIC GUILLAUME", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS Emmanuel et Mme DUBOIS Virginie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "19": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MARCHAND Christine et M. METIVIER Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METIVIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAUDUN Christophe et Mme LEMEUNIER Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUDUN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMEUNIER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme D'HERBAIS Marie et M. QUINONES Joseph", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "D'HERBAIS", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUINONES", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}}], "14": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GENEVREY Dominique et M. VALMENIER Louis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENEVREY", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALMENIER", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CALIPPE Yves et Mme PEDOYA Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALIPPE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEDOYA", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "01": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CANTIN V\u00e9ronique et M. LEMONNIER Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANTIN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMONNIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESNARD Agn\u00e8s et M. REBRE Yannick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESNARD", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REBRE", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRETON Didier et Mme DEOTTO Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEOTTO", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "16": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. L\u00c9TARD Paul et Mme TOLMONT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "L\u00c9TARD", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOLMONT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAVENNEC Guy et Mme POLISSET Patricia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLISSET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "18": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CLEMENT G\u00e9rard et Mme WITCZAK Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WITCZAK", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE MENER Dominique et Mme LELONG Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MENER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELONG", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOVILLEZ Andr\u00e9 et Mme LIGNEUL Amandine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOVILLEZ", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGNEUL", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "09": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEAUCHEF Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme NICOLAS LIBERGE Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUCHEF", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS LIBERGE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEREL Irina et M. NEVEU Lionel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEREL", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEU", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}}], "21": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELAHAYE Delphine et M. FRANCO Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAHAYE", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRANCO", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BLANCHET Virginie et M. CORMIER Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORMIER", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}}], "10": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CANAL Audrey et M. EDOM Karl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANAL", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EDOM", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HEUZE Nelly et M. PETIT-LASSAY Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEUZE", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT-LASSAY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}}], "13": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HAMONOU-BOIROUX Lydia et M. ROUILLON Christophe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMONOU-BOIROUX", "PrePsn": "Lydia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUILLON", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme HAMELIN Nelly et M. XIBERRAS Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMELIN", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "XIBERRAS", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}}], "11": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ELSHOUD M\u00e9lina et M. MARCHAND Eric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELSHOUD", "PrePsn": "M\u00e9lina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCHAND", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DORISE Philippe et Mme PIVRON Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORISE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIVRON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "07": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LORNE Fabien et Mme PAINEAU Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LORNE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAINEAU", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUQUET Esm\u00e9ralda et M. LE PENNEC Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUQUET", "PrePsn": "Esm\u00e9ralda", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE PENNEC", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}}], "06": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GRELET-CERTENAIS Nadine et M. HUBERT Laurent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELET-CERTENAIS", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RIVAL Janine et M. VIRFOLLET Arnold", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVAL", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIRFOLLET", "PrePsn": "Arnold", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BODET Mich\u00e8le et M. HOUDAYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUDAYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}}], "20": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALPIN G\u00e9rard et Mme LABRETTE-MENAGER Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALPIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABRETTE-MENAGER", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Josiane et M. GUILLOTEAU Fran\u00e7ois-Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOTEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}}], "05": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BOURQUENEY Elisabeth et M. L'H\u00d4TE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BOURQUENEY", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRELIER Jean-Carles et Mme LEROUX Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRELIER", "PrePsn": "Jean-Carles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROUX", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "17": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DELAUNE Henri et Mme HEMERY L\u00e9onie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUNE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HEMERY", "PrePsn": "L\u00e9onie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEVALIER Daniel et Mme CRNKOVIC Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CRNKOVIC", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "03": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme PAVY-MORANCAIS B\u00e9atrice et M. VALLIENNE R\u00e9gis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAVY-MORANCAIS", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLIENNE", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GANNAT Pascal et Mme L'H\u00d4TE Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANNAT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'H\u00d4TE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}]}}