{"LibDpt": "SEINE MARITIME", "CodeDpt3Car": "076", "Cantons": {"11": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAZILLE Alain et Mme TESSIER Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZILLE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. JEANNE Patrick et Mme THEVENOT Maryse", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THEVENOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "19": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEMONNIER Luc et Mme MSICA GUEROUT Christelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMONNIER", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MSICA GUEROUT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAPELLE Philippe et Mme FIAT Laura", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPELLE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FIAT", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "03": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEL Bruno et Mme HONVAULT Josiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEL", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HONVAULT", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. METOT Dominique et Mme MOUTIER LECERF Murielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "METOT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTIER LECERF", "PrePsn": "Murielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "12": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE JEUNE H\u00e9l\u00e8ne et M. PATITUCCI Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE JEUNE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATITUCCI", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEJEUNE Michel et Mme LUCOT-AVRIL Virginie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCOT-AVRIL", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "31": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOTTE S\u00e9verine et M. WULFRANC Hubert", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOTTE", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WULFRANC", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARGENTIN Maxime et Mme BAZIN Danielle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGENTIN", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "23": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUDRY Louis et Mme RONDOUIN Diane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUDRY", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RONDOUIN", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERTRAND Nicolas et Mme LORAND PASQUIER Yvette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORAND PASQUIER", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MINEL Dany et Mme MOUSSE Armelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINEL", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSE", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "30": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIALLO Mamadou et Mme DUTARTE Caroline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIALLO", "PrePsn": "Mamadou", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUTARTE", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAUDRAY Lo\u00efc et Mme MAMEAUX Marl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDRAY", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAMEAUX", "PrePsn": "Marl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "15": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUCHE-SAILLENFEST Philippe et Mme RIQUET BOULIER Corine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHE-SAILLENFEST", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIQUET BOULIER", "PrePsn": "Corine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUBOST J\u00e9r\u00f4me et Mme VIEUBLE Nac\u00e9ra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOST", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIEUBLE", "PrePsn": "Nac\u00e9ra", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "14": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUVAL Christian et Mme THIBAUDEAU RAINOT Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVAL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAUDEAU RAINOT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUBOIS Christine et M. GROUSSARD Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROUSSARD", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}}], "33": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARBIN St\u00e9phanie et M. BLONDEL Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIN", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLONDEL", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUDRY Catherine et M. MAYER Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYER", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAUVENSY Jean-Louis et Mme SINEAU-PATRY C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVENSY", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINEAU-PATRY", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "08": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Blandine et M. LEMAIRE Jean-Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMAIRE", "PrePsn": "Jean-Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BALAVOINE Maurice et Mme BRETON Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALAVOINE", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "20": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COTTEREAU Chantal et M. HAUGUEL Martial", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTTEREAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAUGUEL", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLONDEL Stacy et M. GOLOMBEK Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEL", "PrePsn": "Stacy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOLOMBEK", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}}], "04": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ODIEVRE Julien et Mme QUENNEVILLE V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ODIEVRE", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUENNEVILLE", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. LAMIRAY David et Mme MANZANARES Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMIRAY", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "07": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAUTIER Andr\u00e9 et Mme VANDECANDELAERE Imelda", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDECANDELAERE", "PrePsn": "Imelda", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARU CHARRETON Emmanuelle et M. JUMEL S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARU CHARRETON", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUMEL", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}}], "29": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SPRIMONT Pierre-Antoine et Mme VAN DE WALLE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPRIMONT", "PrePsn": "Pierre-Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN DE WALLE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE CINTRE Christine et M. DELESQUE Ludovic", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CINTRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELESQUE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}}], "18": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FIRMIN LE BODO Agn\u00e8s et M. TEISSERE Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIRMIN LE BODO", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEISSERE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FERNEZ Henriette et M. SIFFERT Antoine", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNEZ", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIFFERT", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}}], "35": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CANU Emile et Mme PETIT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANU", "PrePsn": "Emile", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MASSET Charlotte et M. TRASSY-PAILLOGUES Alfred", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSET", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRASSY-PAILLOGUES", "PrePsn": "Alfred", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DEHAIS Fran\u00e7oise et M. QUERUEL Romain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEHAIS", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUERUEL", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}}], "22": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BELLANGER Bertrand et Mme FLAVIGNY Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLANGER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLAVIGNY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COLASSE Patrice et Mme GRENET Mary-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLASSE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRENET", "PrePsn": "Mary-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "26": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DURANDE Florence et M. ROUSSELIN Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURANDE", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSELIN", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUSSE Marine et M. GUEUDIN Baptiste", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUSSE", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUEUDIN", "PrePsn": "Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}}], "24": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BULARD Sylvain et Mme NICOLLE Sophie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULARD", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLLE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUTEY Guillaume et Mme LARGILLET Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTEY", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LARGILLET", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FAVRE St\u00e9phane et Mme THROUDE Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAVRE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THROUDE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "25": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLONDEL Martine et M. CORITON Bastien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEL", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORITON", "PrePsn": "Bastien", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAROLO Virginie et M. COLOMBEL Patrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAROLO", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLOMBEL", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}}], "16": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PHEULPIN Pierre-Elie et Mme ZUNE Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHEULPIN", "PrePsn": "Pierre-Elie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUNE", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HERVE Sophie et M. LECOQ Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOQ", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}}], "05": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BELLENGER Patrick et Mme LELARGUE Gw\u00e9na\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLENGER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELARGUE", "PrePsn": "Gw\u00e9na\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARCHE Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme MEZRAR Nadia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARCHE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEZRAR", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "17": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COUPPEY Louisa et M. TASSERIE S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPPEY", "PrePsn": "Louisa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TASSERIE", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LENOIR Damien et Mme LUCAS Micheline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "27": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAREL Pierre et Mme GOUJON Charlotte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAREL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUJON", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Jacques et Mme JEANNIN Claire", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANNIN", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "06": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOLLET Maryl\u00e8ne et M. PHILIPPE Jacques-Antoine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Jacques-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LECERF Christian et Mme PRIEUR Annie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECERF", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIEUR", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LALANNE DE HAUT Elizabeth et M. LEFEBVRE Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALANNE DE HAUT", "PrePsn": "Elizabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}}], "09": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LESAGE Julie et M. MARIE Didier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LESAGE", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GILBERT Isabelle et M. GOURY Nicolas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}}], "34": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEPITRE Catherine et M. RAGACHE Alexis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPITRE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAGACHE", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BARELLE Romain et Mme DANTAN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARELLE", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DANTAN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "10": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LE VERN Marie et M. REGNIER Didier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE VERN", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REGNIER", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COLLASSE Fr\u00e9d\u00e9rick et Mme DUCHAUSSOY Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLASSE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHAUSSOY", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "21": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE LEEST Katy et M. SOUDAY Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LEEST", "PrePsn": "Katy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUDAY", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROHY H\u00e9l\u00e8ne et M. CHAUVET Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROHY", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}}], "01": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AVENEL Hubert et Mme COLLAS France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVENEL", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COLLAS", "PrePsn": "France", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOUILLON Christophe et Mme CANU Pierrette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANU", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "13": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIALLO Tacko et M. ROULY Nicolas", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIALLO", "PrePsn": "Tacko", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BIGNAUX Pascal et Mme DEVEAUX Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGNAUX", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVEAUX", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "28": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BURES Jean-Fran\u00e7ois et Mme CARON Marine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURES", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BALLUET Sarah et M. DE FALCO Eric", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLUET", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FALCO", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}}], "32": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LE MOAL C\u00e9dric et Mme THIBAUT Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MOAL", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAUT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALLAIS Sophie et M. MERVILLE Denis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAIS", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERVILLE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}}]}}