{"LibDpt": "SEINE ET MARNE", "CodeDpt3Car": "077", "Cantons": {"21": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HURTH Georges et Mme LONGUET Irina", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HURTH", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LONGUET", "PrePsn": "Irina", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE BELENET Arnaud et Mme POTTIEZ-HUSSON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BELENET", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTTIEZ-HUSSON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "06": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BULLOT Martine et M. PEZZETTA Ugo", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULLOT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEZZETTA", "PrePsn": "Ugo", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PHILIPPART Tatiana et M. SOUQ Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPART", "PrePsn": "Tatiana", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUQ", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}}], "07": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREDIN Anthony et Mme SCHAEFER Cl\u00e9mentine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREDIN", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAEFER", "PrePsn": "Cl\u00e9mentine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BACQU\u00c9 Pierre et Mme RUCHETON N\u00c9E PIETTON B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACQU\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUCHETON N\u00c9E PIETTON", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "02": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAUDE Bernard et Mme RIDORE Danie-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUDE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIDORE", "PrePsn": "Danie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme NETTHAVONGS C\u00e9line et M. RABASTE Brice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NETTHAVONGS", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABASTE", "PrePsn": "Brice", "CivilitePsn": "M."}]}}], "05": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAUNAUX Yves et Mme PICARD Laurence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUNAUX", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICARD", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FIANDRIN Pascal et Mme GOUDOUNEIX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FIANDRIN", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDOUNEIX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "08": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALGR\u00c9 Bruno et Mme LE ROUX Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALGR\u00c9", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE ROUX", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARBAUX Jean-Jacques et Mme LUCZAK Daisy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBAUX", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCZAK", "PrePsn": "Daisy", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "16": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FONTBONNE Anne-Laure et M. ONETO Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FONTBONNE", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ONETO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOISSEL Karl et Mme CLEMENT-LAUNAY Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSEL", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLEMENT-LAUNAY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "03": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOTTE Guy et Mme TROUSSARD B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTE", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MORIN Olivier et Mme PASQUIER V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "20": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GU\u00c9RIN Jean-Pierre et Mme PICHERY Marie-Line", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GU\u00c9RIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICHERY", "PrePsn": "Marie-Line", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BISSONNIER Cathy et M. VERNIN Franck", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSONNIER", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIN", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}}], "15": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COZIC Bernard et Mme MILLOT Isoline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COZIC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLOT", "PrePsn": "Isoline", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERSSON Renaud et Mme ROUSSELET Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSSON", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSELET", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "14": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHERRIER Pierre et Mme COURNET Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHERRIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURNET", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE BOUTER Nolwenn et M. THIERIOT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BOUTER", "PrePsn": "Nolwenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIERIOT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}}], "22": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. EUDE G\u00e9rard et Mme TORCHE Nacera", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EUDE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORCHE", "PrePsn": "Nacera", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BOUTILLIER Ludovic et Mme DUVERNOIS Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTILLIER", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVERNOIS", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "23": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme RECIO Isabelle et M. VANDERBISE Xavier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RECIO", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANDERBISE", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ATTIAS Benjamin et Mme FORNILLI-RATA V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATTIAS", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORNILLI-RATA", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "04": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LOUGASSI Th\u00e9r\u00e8se et M. VANACKER Morgann", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOUGASSI", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VANACKER", "PrePsn": "Morgann", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAVIOLETTE Jean et Mme THOBOR Virginie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVIOLETTE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOBOR", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "19": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CIEPLIK Bernadette et M. WALKER Lionel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIEPLIK", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WALKER", "PrePsn": "Lionel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUYARD J\u00e9r\u00f4me et Mme VEAU V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYARD", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEAU", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "01": ["NumPanneauCand", "LibBin", "CodNuaBin", "LibNuaBin", "Candidats"], "17": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DELESSARD Monique et M. DJEBARA Sma\u00efl", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELESSARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DJEBARA", "PrePsn": "Sma\u00efl", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARTIN Jean-Pierre et Mme PEREIRA Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREIRA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "10": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACROIX Sarah et M. PARIGI Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIGI", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GIRAUD Bruno et Mme ROULLAUD B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULLAUD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "11": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALFONSO Mathieu et Mme GIUDICELLI Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALFONSO", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUDICELLI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAULNES-SERENI Nathalie et M. JULLEMIER Denis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULNES-SERENI", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULLEMIER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}}], "12": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAFFET Catherine et M. RUMIEJ St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAFFET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUMIEJ", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CORNEILLE Bernard et Mme MARGAT\u00c9 Marianne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNEILLE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGAT\u00c9", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "09": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SERT Genevi\u00e8ve et M. VOURIOT Sinclair", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERT", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOURIOT", "PrePsn": "Sinclair", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DODON Nadine et M. PARIS Fabrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DODON", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARIS", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}}], "18": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PINGAL Danis et Mme SANCHEZ Ludivine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PINGAL", "PrePsn": "Danis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Ludivine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LAVENKA Olivier et Mme SOSINSKI Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVENKA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOSINSKI", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "13": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SEPTIERS Patrick et Mme ZAIDI Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SEPTIERS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZAIDI", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme JESSEL Huguette et M. PIAT Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JESSEL", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}}]}}