{"LibDpt": "VAUCLUSE", "CodeDpt3Car": "084", "Cantons": {"02": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELA\u00cfDI Darida et M. MORETTI Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELA\u00cfDI", "PrePsn": "Darida", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORETTI", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MENDEZ Fabien et Mme RIGO Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MENDEZ", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGO", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "15": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COMTE-BERGER Laure et M. LAGNEAU Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMTE-BERGER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGNEAU", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ENDERLIN Agapia et M. MAGNIN Xavier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENDERLIN", "PrePsn": "Agapia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGNIN", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}}], "06": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ADOLPHE Francis et Mme BADEI Laurence", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOLPHE", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BADEI", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE L\u00c9PINAU Herv\u00e9 et Mme THOMAS DE MALEVILLE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE L\u00c9PINAU", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS DE MALEVILLE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "07": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMOROS Elisabeth et M. BLANC Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMOROS", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE LA TOCNAYE Thibaut et Mme MESL\u00c9 Leslie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA TOCNAYE", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESL\u00c9", "PrePsn": "Leslie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "03": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FARE Sylvie et M. IORDANOFF Sylvain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IORDANOFF", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GALLO Aim\u00e9 et Mme RIGAULT Anne-Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLO", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAULT", "PrePsn": "Anne-Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "04": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LOTTIAUX Philippe et Mme SAINT-JEAN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTTIAUX", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-JEAN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CASTELLI Andr\u00e9 et Mme JORDAN Delphine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLI", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JORDAN", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "10": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GROS Christian et Mme VINSTOCK Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINSTOCK", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUFOUR Antonia et M. RAY\u00c9 R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Antonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAY\u00c9", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}}], "13": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PELLENC Roger et Mme RICHAUD Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELLENC", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHAUD", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LOVISOLO Jean-Fran\u00e7ois et Mme TRINQUIER No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOVISOLO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRINQUIER", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DIFRAJA Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme SCHALL Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIFRAJA", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHALL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "16": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HAUT Claude et Mme RIGAUT Sophie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAUT", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE BEAUREGARD Philippe et Mme MICOUD Lorraine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUREGARD", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICOUD", "PrePsn": "Lorraine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARTIN B\u00e9n\u00e9dicte et M. PERILHOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERILHOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}}], "17": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARTHELEMY BATHELIER France et M. LIGIER Fabrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTHELEMY BATHELIER", "PrePsn": "France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIGIER", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROUSSIN Jean-Marie et Mme TESTUD ROBERT Corinne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESTUD ROBERT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "05": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOMPARD Marie-Claude et M. FRULEUX Xavier", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOMPARD", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRULEUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRE Annie et M. LAMBERTIN Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERTIN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}}], "01": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABERT Maurice et Mme SANTONI Dominique", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABERT", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTONI", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ACIS EPOUSE POULET Marie-Madeleine et M. DARAM Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ACIS EPOUSE POULET", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DARAM", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme KADLER Marie-Christine et M. RIPERT Gilles", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KADLER", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIPERT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}}], "08": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHET Suzanne et M. MOUNIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHET", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUNIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEMOINE St\u00e9phane et Mme PERRIN Myl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "09": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COJANNOT Jean-Marie et Mme COSSET Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COJANNOT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COSSET", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GONZALVEZ Pierre et Mme MARINO-PHILIPPE Cl\u00e9mence", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALVEZ", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARINO-PHILIPPE", "PrePsn": "Cl\u00e9mence", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "11": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOMPARD Yann et Mme GALMARD Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOMPARD", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALMARD", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MATTEI Jean Fran\u00e7ois et Mme VIGNE Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATTEI", "PrePsn": "Jean Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNE", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "12": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BRUN Gis\u00e8le et M. RASPAIL Max", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RASPAIL", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LANGARD Julien et Mme LOPEZ Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGARD", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPEZ", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}}]}}