{"LibDpt": "VENDEE", "CodeDpt3Car": "085", "Cantons": {"17": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHOM\u00c9 Pierre et Mme BULTEAU S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHOM\u00c9", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BULTEAU", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALONZO Jean-Fran\u00e7ois et Mme LAROCHE-ANDRO Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALONZO", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROCHE-ANDRO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "08": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAVID Catherine et M. HUNAUT Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUNAUT", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHARPENTIER Arnaud et Mme COULON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARPENTIER", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COULON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "14": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FAUGERON G\u00e9rard et Mme PINEAU Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUGERON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINEAU", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CARRAY Francis et Mme G\u00d4-LEONARD Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRAY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "G\u00d4-LEONARD", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "12": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBIN-SICARD Anne et M. FAVREAU Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIN-SICARD", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAVREAU", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHANTECAILLE Martine et M. GABORIAU Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANTECAILLE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GABORIAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}}], "07": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS Fran\u00e7ois-Xavier et Mme LEROY-AUGEREAU Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY-AUGEREAU", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHARUAU Carole et M. NOURY Bruno", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARUAU", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOURY", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}}], "09": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDUCHEAU Marcel et Mme HYBERT Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDUCHEAU", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HYBERT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERAY Jos\u00e9 et Mme MERCIER Michelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERAY", "PrePsn": "Jos\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "16": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAMUS Jackie et Mme QUENTIN Melinda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUENTIN", "PrePsn": "Melinda", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AURY Martine et M. FAUCHER No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUCHER", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}}], "13": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BULTEAU Sylviane et M. IBARRA St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BULTEAU", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IBARRA", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. ABDALLAH Malik et Mme RAMBAUD-BOSSARD Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABDALLAH", "PrePsn": "Malik", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMBAUD-BOSSARD", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "15": [{"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPUIS Florent et Mme NEVEUX Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEVEUX", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BOUDELIER Laurent et Mme DURANTEAU Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDELIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANTEAU", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "05": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVID Daniel et Mme WILLEMOT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WILLEMOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BON Fran\u00e7ois et Mme CHATEVAIRE Marie-Jo", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHATEVAIRE", "PrePsn": "Marie-Jo", "CivilitePsn": "Mme"}]}}]}}