{"LibDpt": "SEINE SAINT-DENIS", "CodeDpt3Car": "093", "Cantons": {"21": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BENAYOUN R\u00e9my et Mme CONTRASTIN Ginette", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENAYOUN", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CONTRASTIN", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLUTEAU Jean-Michel et Mme CHOULET Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUTEAU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHOULET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "11": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PAUL Sylvie et M. PRUDHOMME G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAUL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUDHOMME", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KLEIN Olivier et Mme SEUTIN Charlotte", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KLEIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEUTIN", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "12": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MOLOSSI Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme THIBAULT Magalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLOSSI", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAULT", "PrePsn": "Magalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CAPILLON Claude et Mme LAPORTE Manon", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPILLON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "06": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COPPI Katia et M. HERVE Stephen", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COPPI", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Stephen", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ROGER Gilbert et Mme THOMASSIN Sylvine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROGER", "PrePsn": "Gilbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMASSIN", "PrePsn": "Sylvine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "02": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEZZAOUYA-COTRIE Latifa et M. CHALLIER Guy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZZAOUYA-COTRIE", "PrePsn": "Latifa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALLIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BESCHIZZA Bruno et Mme MAROUN S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESCHIZZA", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAROUN", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "20": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARDELLA Jordan et Mme PRUS Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDELLA", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUS", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELLAC Dominique et M. LAPORTE Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELLAC", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPORTE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}}], "13": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ATTIA Dominique et M. BEDREDDINE Bela\u00efde", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATTIA", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEDREDDINE", "PrePsn": "Bela\u00efde", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FRERY Florence et M. LEGHMIZI Djamal", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRERY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGHMIZI", "PrePsn": "Djamal", "CivilitePsn": "M."}]}}], "09": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ABOMANGOLI Nadege et M. FOURCADE Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABOMANGOLI", "PrePsn": "Nadege", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURCADE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SAIDANI Farid et Mme SAYAH Linda", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAIDANI", "PrePsn": "Farid", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAYAH", "PrePsn": "Linda", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "17": ["NumPanneauCand", "LibBin", "CodNuaBin", "LibNuaBin", "Candidats"], "14": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALLEMON Eric et Mme MARSIGNY Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLEMON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSIGNY", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CONSTANT Emmanuel et Mme DENIS Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONSTANT", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENIS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "15": ["NumPanneauCand", "LibBin", "CodNuaBin", "LibNuaBin", "Candidats"], "01": ["NumPanneauCand", "LibBin", "CodNuaBin", "LibNuaBin", "Candidats"], "04": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRAMY Herv\u00e9 et Mme GUIVARC'H Elvire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAMY", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIVARC'H", "PrePsn": "Elvire", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CERRIGONE Christine et M. MEIGNEN Thierry", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERRIGONE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEIGNEN", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}}], "03": ["NumPanneauCand", "LibBin", "CodNuaBin", "LibNuaBin", "Candidats"], "07": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GODARD Jacques et Mme LEVE S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVE", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme SAID-ANZUM Za\u00efnaba et M. TROUSSEL St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAID-ANZUM", "PrePsn": "Za\u00efnaba", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TROUSSEL", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}}], "19": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KERGOAT Yvon et Mme VALLETON Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERGOAT", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLETON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAILLON Jean-Fran\u00e7ois et Mme YOUSSOUF Melissa", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLON", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOUSSOUF", "PrePsn": "Melissa", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "18": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUAMRANE Karim et Mme DEFFAIRI-SAISSAC Dina", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUAMRANE", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEFFAIRI-SAISSAC", "PrePsn": "Dina", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHEVREAU Herv\u00e9 et Mme MAGRINO Marie-Louise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVREAU", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAGRINO", "PrePsn": "Marie-Louise", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "16": ["NumPanneauCand", "LibBin", "CodNuaBin", "LibNuaBin", "Candidats"], "08": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERIER Jean-Fran\u00e7ois et Mme VALLES Line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERIER", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLES", "PrePsn": "Line", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAGARDE Aude et M. SALINI St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Aude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALINI", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}}], "10": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAILLY Mich\u00e8le et M. BERTHOU Aur\u00e9lien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAILLY", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BERTHOU", "PrePsn": "Aur\u00e9lien", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GRANDIN Ga\u00ebtan et Mme PIETRI Marie-Blanche", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRANDIN", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIETRI", "PrePsn": "Marie-Blanche", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "05": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LABBE Pascale et M. SADI Abdel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABBE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SADI", "PrePsn": "Abdel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GIBIER Khadija et M. RIVOIRE Laurent", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIBIER", "PrePsn": "Khadija", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVOIRE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}}]}}