{"LibDpt": "VAL D'OISE", "CodeDpt3Car": "095", "Cantons": {"08": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HAQUIN Xavier et Mme JACOB Aurore", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAQUIN", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACOB", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COMTE Manon et M. JOBERT Didier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMTE", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOBERT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}}], "02": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BENEDIC Fabien et Mme METREF Nadia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENEDIC", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METREF", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AMARIR Fatima et M. PERICAT Xavier", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMARIR", "PrePsn": "Fatima", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERICAT", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}}], "19": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOISSEAU Laetitia et M. LAMBERT-MOTTE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOISSEAU", "PrePsn": "Laetitia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMBERT-MOTTE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme NALPAS Caroline et M. SIMONNOT Alexandre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NALPAS", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONNOT", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}}], "13": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DOCTEUR Jeanne et M. ROULEAU Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOCTEUR", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULEAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLAVIES Corinne et M. ROCHEREAU Cyrille", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAVIES", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHEREAU", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}]}}], "11": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MALACAIN Marie-Gabrielle et M. SIMONNOT Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MALACAIN", "PrePsn": "Marie-Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONNOT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. AUMAS Michel et Mme MAHENDRAN Cergya", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMAS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAHENDRAN", "PrePsn": "Cergya", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "04": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUGIER Florence et M. MOKONO Bley", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOKONO", "PrePsn": "Bley", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. PAYET Armand et Mme TINLAND Virgine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PAYET", "PrePsn": "Armand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TINLAND", "PrePsn": "Virgine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "14": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBERA Isabelle et M. BRUNEBARBE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBERA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEBARBE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BAZIN Arnaud et Mme VILLALARD Chantal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZIN", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLALARD", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "06": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme SCOLAN Muriel et M. SUEUR Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SCOLAN", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUEUR", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BESAN\u00c7ON R\u00e9my et Mme GRACIEUX Pierrette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRACIEUX", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "21": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNA Annika et M. DUBOIS Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNA", "PrePsn": "Annika", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SABOURET C\u00e9dric et Mme TECHTACH Djida", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SABOURET", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TECHTACH", "PrePsn": "Djida", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "17": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAUMAS Fabienne et M. MOULINES Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUMAS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULINES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. EON Pierre-\u00c9douard et Mme PELISSIER V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EON", "PrePsn": "Pierre-\u00c9douard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELISSIER", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "03": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CREDEVILLE Michel et Mme THIBAUT Caroline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREDEVILLE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAUT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BOUGEARD Nicolas et Mme MENHAOURA Nessrine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGEARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENHAOURA", "PrePsn": "Nessrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "07": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme IVANDEKICS Emilie et M. MEURANT S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IVANDEKICS", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEURANT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FABRE Catherine et M. MALACAIN Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALACAIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}}], "20": [{"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CORNET Denise et M. LE BRETON Thomas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNET", "PrePsn": "Denise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRETON", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUCHOT Sylvie et M. MULLER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUCHOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}}], "01": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHRISTIN Marie-Evelyne et M. METEZEAU Philippe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRISTIN", "PrePsn": "Marie-Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METEZEAU", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BARBERA Henri et Mme SIMONNOT Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBERA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONNOT", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "18": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAZOU-SACKO Youri et Mme SEBBAGH Deborah", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAZOU-SACKO", "PrePsn": "Youri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEBBAGH", "PrePsn": "Deborah", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. COUSIN Daniel et Mme PANNIER Simone", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUSIN", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANNIER", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "05": [{"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BONNEVAL Antoine et Mme MEUNIER Estelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEVAL", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MERIZIO Monique et M. PUEYO Alexandre", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERIZIO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUEYO", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}}], "16": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIDAULT Marie et M. PASSARD Richard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDAULT", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSARD", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BORGEON Sophie et M. SEIMBILLE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORGEON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEIMBILLE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}}], "10": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SILVA Elodie et M. USTASE Sebastien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SILVA", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "USTASE", "PrePsn": "Sebastien", "CivilitePsn": "M."}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOEDEC Yannick et Mme CAVECCHI Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOEDEC", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAVECCHI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}], "15": [{"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESKENAZI Romain et Mme MOKRY Anne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESKENAZI", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOKRY", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BERTHY Mich\u00e8le et M. STREHAIANO Luc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHY", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STREHAIANO", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}}], "09": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESSE Daniel et Mme RAFAITIN Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAFAITIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPDET Maryline et M. OUCHIKH Karim", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPDET", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUCHIKH", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}}], "12": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARCIERO Anthony et Mme RUSIN Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARCIERO", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUSIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CREDEVILLE Christophe et Mme PONTHIEU Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREDEVILLE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONTHIEU", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}}]}}